[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34039414.00", 
        "nombre": "24997", 
        "nombre_siren": "10172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10068923.00", 
        "nombre": "6703", 
        "nombre_siren": "2841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8565658.14", 
        "nombre": "5831", 
        "nombre_siren": "2318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1169853.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "324"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2426589.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8823218.00", 
        "nombre": "5921", 
        "nombre_siren": "2538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3249715.00", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1054800.14", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7036105.00", 
        "nombre": "5069", 
        "nombre_siren": "2027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "269111.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9569469.00", 
        "nombre": "6845", 
        "nombre_siren": "2790", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6257356.00", 
        "nombre": "4501", 
        "nombre_siren": "1697", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6507300.00", 
        "nombre": "4489", 
        "nombre_siren": "1675", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6524236.00", 
        "nombre": "4477", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3964985.00", 
        "nombre": "2867", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3606533.14", 
        "nombre": "2545", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3327420.00", 
        "nombre": "2527", 
        "nombre_siren": "1022", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3511252.00", 
        "nombre": "2481", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2916086.00", 
        "nombre": "2057", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2226451.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5669138.00", 
        "nombre": "4186", 
        "nombre_siren": "1691", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "54080226.14", 
    "nombre": "38547", 
    "nombre_siren": "15698", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19483920.00", 
        "nombre": "14643", 
        "nombre_siren": "6321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9521174.00", 
        "nombre": "6375", 
        "nombre_siren": "2743"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6285243.00", 
        "nombre": "4263", 
        "nombre_siren": "1755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "666626.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2006765.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6983165.00", 
        "nombre": "4634", 
        "nombre_siren": "2030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2846116.00", 
        "nombre": "1829", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1016641.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3932581.00", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256569.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6475313.00", 
        "nombre": "4617", 
        "nombre_siren": "1904", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4002583.00", 
        "nombre": "2742", 
        "nombre_siren": "1262", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3889136.00", 
        "nombre": "2657", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3139095.00", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "953", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2994377.00", 
        "nombre": "2123", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2735618.00", 
        "nombre": "1985", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2474256.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2401508.00", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2135528.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1797518.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4199415.00", 
        "nombre": "3098", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "36244347.00", 
    "nombre": "26002", 
    "nombre_siren": "11067", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7963291.00", 
        "nombre": "5746", 
        "nombre_siren": "2384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2928088.00", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2177718.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "265282.00", 
        "nombre": "185", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "965645.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2442853.00", 
        "nombre": "1640", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "977719.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "348758.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1334992.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "74000.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2099676.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2152464.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1784885.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1453773.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "926700.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "930714.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "843226.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "709118.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "673884.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "565143.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1244767.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "13384350.00", 
    "nombre": "9428", 
    "nombre_siren": "3904", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51026206.00", 
        "nombre": "38057", 
        "nombre_siren": "16413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18595524.00", 
        "nombre": "12651", 
        "nombre_siren": "5705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4770675.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1485808.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "482"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5838464.00", 
        "nombre": "4025", 
        "nombre_siren": "1825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15355597.00", 
        "nombre": "10444", 
        "nombre_siren": "4820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5328176.00", 
        "nombre": "3572", 
        "nombre_siren": "1795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1839591.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6292363.00", 
        "nombre": "4657", 
        "nombre_siren": "1950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "404514.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15859137.00", 
        "nombre": "11593", 
        "nombre_siren": "4878", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9898676.00", 
        "nombre": "6803", 
        "nombre_siren": "3125", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8394344.00", 
        "nombre": "5917", 
        "nombre_siren": "2287", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6875115.00", 
        "nombre": "4859", 
        "nombre_siren": "2381", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5832467.00", 
        "nombre": "4568", 
        "nombre_siren": "1917", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5025143.00", 
        "nombre": "3795", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5205952.00", 
        "nombre": "3701", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4800170.00", 
        "nombre": "3563", 
        "nombre_siren": "1573", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3885451.00", 
        "nombre": "2973", 
        "nombre_siren": "1200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2929680.00", 
        "nombre": "2120", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8310667.00", 
        "nombre": "6060", 
        "nombre_siren": "2652", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "77016802.00", 
    "nombre": "55952", 
    "nombre_siren": "24189", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13949956.00", 
        "nombre": "9663", 
        "nombre_siren": "3680"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2017078.00", 
        "nombre": "1357", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "280671.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "133139.00", 
        "nombre": "89", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "748464.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "372865.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "126000.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "41"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7448337.00", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2059159.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1781417.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1767002.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "950454.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "575153.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "151", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "362520.00", 
        "nombre": "253", 
        "nombre_siren": "95", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "367547.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "334464.00", 
        "nombre": "229", 
        "nombre_siren": "88", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "597140.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "16503514.00", 
    "nombre": "11384", 
    "nombre_siren": "4330", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "528381148.00", 
        "nombre": "401212", 
        "nombre_siren": "179188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "276288151.03", 
        "nombre": "185536", 
        "nombre_siren": "81683"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "229147433.41", 
        "nombre": "155723", 
        "nombre_siren": "65787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13134098.00", 
        "nombre": "9148", 
        "nombre_siren": "4094"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "66317466.00", 
        "nombre": "45245", 
        "nombre_siren": "20538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "197755908.44", 
        "nombre": "132628", 
        "nombre_siren": "59572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "89019750.00", 
        "nombre": "58499", 
        "nombre_siren": "26704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "28616212.00", 
        "nombre": "18557", 
        "nombre_siren": "8617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "61070720.00", 
        "nombre": "44467", 
        "nombre_siren": "19780"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6424381.00", 
        "nombre": "4225", 
        "nombre_siren": "2093"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "177237568.41", 
        "nombre": "123378", 
        "nombre_siren": "45780", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "160906811.00", 
        "nombre": "116415", 
        "nombre_siren": "53475", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "144482393.03", 
        "nombre": "104348", 
        "nombre_siren": "45509", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "100813039.00", 
        "nombre": "67205", 
        "nombre_siren": "25469", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "86996117.00", 
        "nombre": "59983", 
        "nombre_siren": "28567", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "75218858.00", 
        "nombre": "57191", 
        "nombre_siren": "24775", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "74927872.00", 
        "nombre": "55200", 
        "nombre_siren": "27611", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "61044152.00", 
        "nombre": "47273", 
        "nombre_siren": "20822", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "40031879.00", 
        "nombre": "32157", 
        "nombre_siren": "13705", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "41496733.00", 
        "nombre": "30674", 
        "nombre_siren": "13072", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "108154709.00", 
        "nombre": "77900", 
        "nombre_siren": "35464", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1071310131.44", 
    "nombre": "771724", 
    "nombre_siren": "334125", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77686703.00", 
        "nombre": "61651", 
        "nombre_siren": "29419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38889888.33", 
        "nombre": "26250", 
        "nombre_siren": "12470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14772659.26", 
        "nombre": "10117", 
        "nombre_siren": "4564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4088772.00", 
        "nombre": "2902", 
        "nombre_siren": "1385"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10340068.00", 
        "nombre": "7103", 
        "nombre_siren": "3414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31554646.59", 
        "nombre": "21295", 
        "nombre_siren": "10308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11209517.00", 
        "nombre": "7416", 
        "nombre_siren": "3722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2798786.00", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10153718.00", 
        "nombre": "7640", 
        "nombre_siren": "3610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "474308.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23492811.33", 
        "nombre": "17896", 
        "nombre_siren": "8320", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19385839.26", 
        "nombre": "13524", 
        "nombre_siren": "7204", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19509273.00", 
        "nombre": "13445", 
        "nombre_siren": "5097", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15967429.00", 
        "nombre": "12912", 
        "nombre_siren": "6009", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11303019.00", 
        "nombre": "8528", 
        "nombre_siren": "4363", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10056071.00", 
        "nombre": "7410", 
        "nombre_siren": "3605", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6329001.00", 
        "nombre": "5124", 
        "nombre_siren": "2195", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5911334.00", 
        "nombre": "4616", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5733797.00", 
        "nombre": "4583", 
        "nombre_siren": "1962", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5044480.00", 
        "nombre": "3981", 
        "nombre_siren": "1925", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15550728.00", 
        "nombre": "11421", 
        "nombre_siren": "5446", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "138283782.59", 
    "nombre": "103440", 
    "nombre_siren": "48390", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "87699574.66", 
        "nombre": "69827", 
        "nombre_siren": "33388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44703635.77", 
        "nombre": "30308", 
        "nombre_siren": "14378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15155213.00", 
        "nombre": "10447", 
        "nombre_siren": "4818"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4647499.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1616"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12913880.00", 
        "nombre": "8899", 
        "nombre_siren": "4259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36239785.66", 
        "nombre": "24542", 
        "nombre_siren": "11891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11793892.77", 
        "nombre": "7833", 
        "nombre_siren": "3920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2989976.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "1021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12480257.00", 
        "nombre": "9379", 
        "nombre_siren": "4455"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "586350.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "209"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29098839.00", 
        "nombre": "22024", 
        "nombre_siren": "10215", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24081739.66", 
        "nombre": "16762", 
        "nombre_siren": "6421", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17763807.00", 
        "nombre": "14380", 
        "nombre_siren": "6636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19679072.00", 
        "nombre": "13692", 
        "nombre_siren": "7370", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13305252.00", 
        "nombre": "9988", 
        "nombre_siren": "5079", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10738137.00", 
        "nombre": "7930", 
        "nombre_siren": "3917", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6863164.00", 
        "nombre": "5717", 
        "nombre_siren": "2447", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6740041.00", 
        "nombre": "5595", 
        "nombre_siren": "2348", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6980617.77", 
        "nombre": "5498", 
        "nombre_siren": "2776", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4968770.00", 
        "nombre": "3895", 
        "nombre_siren": "1892", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15614959.00", 
        "nombre": "11647", 
        "nombre_siren": "5752", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "155834398.43", 
    "nombre": "117128", 
    "nombre_siren": "54832", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "99197703.00", 
        "nombre": "78905", 
        "nombre_siren": "37429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46875825.60", 
        "nombre": "31722", 
        "nombre_siren": "14954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17326324.00", 
        "nombre": "11883", 
        "nombre_siren": "5305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4579863.00", 
        "nombre": "3209", 
        "nombre_siren": "1491"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14586681.00", 
        "nombre": "9996", 
        "nombre_siren": "4734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41068625.79", 
        "nombre": "27759", 
        "nombre_siren": "13372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14040206.81", 
        "nombre": "9319", 
        "nombre_siren": "4674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3819385.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "1296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11999394.00", 
        "nombre": "9043", 
        "nombre_siren": "4215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "717982.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32542510.00", 
        "nombre": "24696", 
        "nombre_siren": "11327", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26496605.81", 
        "nombre": "18289", 
        "nombre_siren": "7063", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20834257.00", 
        "nombre": "17046", 
        "nombre_siren": "7875", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20920169.00", 
        "nombre": "14581", 
        "nombre_siren": "7799", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13444249.00", 
        "nombre": "10139", 
        "nombre_siren": "5225", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13437257.79", 
        "nombre": "9895", 
        "nombre_siren": "4745", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7622715.00", 
        "nombre": "6207", 
        "nombre_siren": "2652", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6615023.00", 
        "nombre": "5469", 
        "nombre_siren": "2284", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6535819.00", 
        "nombre": "5120", 
        "nombre_siren": "2581", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5606196.00", 
        "nombre": "4458", 
        "nombre_siren": "2140", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17503544.00", 
        "nombre": "12999", 
        "nombre_siren": "6167", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "171558345.60", 
    "nombre": "128899", 
    "nombre_siren": "59835", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "157556893.74", 
        "nombre": "127033", 
        "nombre_siren": "59691"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "72985738.39", 
        "nombre": "49376", 
        "nombre_siren": "23038"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35831706.00", 
        "nombre": "24508", 
        "nombre_siren": "10876"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5768637.00", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "1827"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20587607.00", 
        "nombre": "14198", 
        "nombre_siren": "6663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "62386093.13", 
        "nombre": "42307", 
        "nombre_siren": "20122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22551758.00", 
        "nombre": "14968", 
        "nombre_siren": "7356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6492484.00", 
        "nombre": "4266", 
        "nombre_siren": "2149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18622106.00", 
        "nombre": "14047", 
        "nombre_siren": "6413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1342625.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "467"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "49997158.00", 
        "nombre": "38969", 
        "nombre_siren": "17556", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32935256.00", 
        "nombre": "27922", 
        "nombre_siren": "12708", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38666572.55", 
        "nombre": "26521", 
        "nombre_siren": "10262", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33465856.00", 
        "nombre": "23514", 
        "nombre_siren": "12076", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28606424.00", 
        "nombre": "21044", 
        "nombre_siren": "10963", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22947799.00", 
        "nombre": "16808", 
        "nombre_siren": "8083", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13842479.58", 
        "nombre": "10062", 
        "nombre_siren": "4176", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11404345.00", 
        "nombre": "9382", 
        "nombre_siren": "3934", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10656534.00", 
        "nombre": "8541", 
        "nombre_siren": "3575", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9447199.00", 
        "nombre": "7530", 
        "nombre_siren": "3521", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26180325.00", 
        "nombre": "20009", 
        "nombre_siren": "9635", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "278149948.13", 
    "nombre": "210302", 
    "nombre_siren": "96453", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "158040208.00", 
        "nombre": "126183", 
        "nombre_siren": "59286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "87023688.00", 
        "nombre": "59016", 
        "nombre_siren": "27856"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39678442.00", 
        "nombre": "27223", 
        "nombre_siren": "12450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7609722.00", 
        "nombre": "5317", 
        "nombre_siren": "2545"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23075342.00", 
        "nombre": "15903", 
        "nombre_siren": "7573"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "70874382.00", 
        "nombre": "48065", 
        "nombre_siren": "23144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26925340.00", 
        "nombre": "17986", 
        "nombre_siren": "8921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7875075.00", 
        "nombre": "5197", 
        "nombre_siren": "2631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20446215.00", 
        "nombre": "15274", 
        "nombre_siren": "7107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1622044.00", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "558"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "53830251.00", 
        "nombre": "40339", 
        "nombre_siren": "18503", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35329518.00", 
        "nombre": "29282", 
        "nombre_siren": "13248", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "40810722.00", 
        "nombre": "28336", 
        "nombre_siren": "14568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39909487.00", 
        "nombre": "27463", 
        "nombre_siren": "10604", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "27941422.00", 
        "nombre": "20476", 
        "nombre_siren": "10591", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23442077.00", 
        "nombre": "17399", 
        "nombre_siren": "8482", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12592336.00", 
        "nombre": "9619", 
        "nombre_siren": "4707", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11724873.00", 
        "nombre": "9567", 
        "nombre_siren": "4042", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11338030.00", 
        "nombre": "9476", 
        "nombre_siren": "4064", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9743479.00", 
        "nombre": "7597", 
        "nombre_siren": "3633", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30363935.00", 
        "nombre": "22452", 
        "nombre_siren": "10576", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "297026130.00", 
    "nombre": "222006", 
    "nombre_siren": "102987", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "120021582.00", 
        "nombre": "95367", 
        "nombre_siren": "46180"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68607453.01", 
        "nombre": "46453", 
        "nombre_siren": "22443"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16360542.09", 
        "nombre": "11268", 
        "nombre_siren": "5089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6406602.00", 
        "nombre": "4527", 
        "nombre_siren": "2178"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17855442.00", 
        "nombre": "12275", 
        "nombre_siren": "5895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45529355.09", 
        "nombre": "30749", 
        "nombre_siren": "15106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16484197.00", 
        "nombre": "10946", 
        "nombre_siren": "5589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4197414.01", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "1491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13472441.00", 
        "nombre": "10038", 
        "nombre_siren": "4770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "706954.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "260"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34612025.00", 
        "nombre": "26229", 
        "nombre_siren": "12136", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24423438.00", 
        "nombre": "19750", 
        "nombre_siren": "9220", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28450698.01", 
        "nombre": "19581", 
        "nombre_siren": "7513", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24357643.00", 
        "nombre": "18395", 
        "nombre_siren": "9301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24592056.00", 
        "nombre": "17101", 
        "nombre_siren": "9540", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20587903.09", 
        "nombre": "15155", 
        "nombre_siren": "7356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10449776.00", 
        "nombre": "8487", 
        "nombre_siren": "3721", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8694802.00", 
        "nombre": "7154", 
        "nombre_siren": "3051", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8768858.00", 
        "nombre": "7034", 
        "nombre_siren": "3565", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7224048.00", 
        "nombre": "5599", 
        "nombre_siren": "2817", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24851436.00", 
        "nombre": "18213", 
        "nombre_siren": "8698", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "217012683.10", 
    "nombre": "162698", 
    "nombre_siren": "76898", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "112130950.00", 
        "nombre": "88423", 
        "nombre_siren": "42768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "61756531.00", 
        "nombre": "41739", 
        "nombre_siren": "19720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12139572.00", 
        "nombre": "8374", 
        "nombre_siren": "3877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5787291.00", 
        "nombre": "4102", 
        "nombre_siren": "1881"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18104585.00", 
        "nombre": "12485", 
        "nombre_siren": "5905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44515654.00", 
        "nombre": "30052", 
        "nombre_siren": "14463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14719388.00", 
        "nombre": "9766", 
        "nombre_siren": "4968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3747147.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14557991.00", 
        "nombre": "10821", 
        "nombre_siren": "5098"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "678608.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32315224.00", 
        "nombre": "23970", 
        "nombre_siren": "11079", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33082894.00", 
        "nombre": "22841", 
        "nombre_siren": "8784", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22535396.00", 
        "nombre": "16689", 
        "nombre_siren": "8564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20047276.00", 
        "nombre": "16132", 
        "nombre_siren": "7611", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21958927.00", 
        "nombre": "15333", 
        "nombre_siren": "8511", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15908981.00", 
        "nombre": "11781", 
        "nombre_siren": "5841", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9088665.00", 
        "nombre": "7338", 
        "nombre_siren": "3663", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8587577.00", 
        "nombre": "7146", 
        "nombre_siren": "3161", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7781429.00", 
        "nombre": "6331", 
        "nombre_siren": "2693", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6242905.00", 
        "nombre": "5003", 
        "nombre_siren": "2495", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18822548.00", 
        "nombre": "14073", 
        "nombre_siren": "6751", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "196371822.00", 
    "nombre": "146637", 
    "nombre_siren": "69133", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "265791202.00", 
        "nombre": "212973", 
        "nombre_siren": "101153"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "119737029.03", 
        "nombre": "80993", 
        "nombre_siren": "38435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44047418.79", 
        "nombre": "30261", 
        "nombre_siren": "13777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13790928.00", 
        "nombre": "9727", 
        "nombre_siren": "4768"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "40719311.00", 
        "nombre": "28089", 
        "nombre_siren": "13372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "92425556.83", 
        "nombre": "62584", 
        "nombre_siren": "30619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30601309.79", 
        "nombre": "20279", 
        "nombre_siren": "10327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8656909.00", 
        "nombre": "5675", 
        "nombre_siren": "2978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "31900359.00", 
        "nombre": "23783", 
        "nombre_siren": "11414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1617957.20", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "583"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "78364649.00", 
        "nombre": "59223", 
        "nombre_siren": "26956", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "59818490.00", 
        "nombre": "42022", 
        "nombre_siren": "22366", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "57637062.79", 
        "nombre": "40250", 
        "nombre_siren": "15622", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46890787.77", 
        "nombre": "38980", 
        "nombre_siren": "17987", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43504704.00", 
        "nombre": "32835", 
        "nombre_siren": "16510", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "38988658.56", 
        "nombre": "28872", 
        "nombre_siren": "13983", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18604808.00", 
        "nombre": "15779", 
        "nombre_siren": "6626", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19504742.50", 
        "nombre": "15725", 
        "nombre_siren": "7729", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18666670.20", 
        "nombre": "15424", 
        "nombre_siren": "6572", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "17935013.00", 
        "nombre": "14298", 
        "nombre_siren": "6846", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "52143675.00", 
        "nombre": "38548", 
        "nombre_siren": "18518", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "452059260.82", 
    "nombre": "341956", 
    "nombre_siren": "159670", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "289046917.00", 
        "nombre": "232854", 
        "nombre_siren": "110533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "129581332.61", 
        "nombre": "87919", 
        "nombre_siren": "41306"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "68017289.22", 
        "nombre": "46665", 
        "nombre_siren": "21028"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13701967.00", 
        "nombre": "9790", 
        "nombre_siren": "4743"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47351767.00", 
        "nombre": "32666", 
        "nombre_siren": "15408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "105456381.76", 
        "nombre": "71529", 
        "nombre_siren": "34340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33732392.00", 
        "nombre": "22425", 
        "nombre_siren": "11230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9032086.07", 
        "nombre": "5939", 
        "nombre_siren": "3073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "38376959.00", 
        "nombre": "28778", 
        "nombre_siren": "13667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1691597.00", 
        "nombre": "1117", 
        "nombre_siren": "625"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "87369126.00", 
        "nombre": "66162", 
        "nombre_siren": "29821", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "75942802.07", 
        "nombre": "53456", 
        "nombre_siren": "27216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68365702.76", 
        "nombre": "47730", 
        "nombre_siren": "18454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46592323.00", 
        "nombre": "39828", 
        "nombre_siren": "18089", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "47369166.00", 
        "nombre": "35619", 
        "nombre_siren": "18439", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "44629330.00", 
        "nombre": "32808", 
        "nombre_siren": "15816", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22629337.00", 
        "nombre": "19183", 
        "nombre_siren": "8361", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21243739.00", 
        "nombre": "17628", 
        "nombre_siren": "7491", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "21174270.00", 
        "nombre": "17001", 
        "nombre_siren": "8289", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19776219.00", 
        "nombre": "15721", 
        "nombre_siren": "7498", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "56932433.00", 
        "nombre": "42558", 
        "nombre_siren": "20164", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "512024447.83", 
    "nombre": "387694", 
    "nombre_siren": "179570", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "361417933.00", 
        "nombre": "282659", 
        "nombre_siren": "133970"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "159988622.22", 
        "nombre": "108467", 
        "nombre_siren": "51351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "77873939.27", 
        "nombre": "53566", 
        "nombre_siren": "24402"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14563640.58", 
        "nombre": "10296", 
        "nombre_siren": "4999"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "50229246.00", 
        "nombre": "34582", 
        "nombre_siren": "16495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "125693856.40", 
        "nombre": "85164", 
        "nombre_siren": "40840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "43762212.58", 
        "nombre": "29198", 
        "nombre_siren": "14571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12077053.09", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "4082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "51459833.00", 
        "nombre": "37770", 
        "nombre_siren": "17833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2737852.00", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "987"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "95392109.82", 
        "nombre": "71234", 
        "nombre_siren": "32503", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "83331964.04", 
        "nombre": "57652", 
        "nombre_siren": "22347", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "79854182.40", 
        "nombre": "55396", 
        "nombre_siren": "28778", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57536223.00", 
        "nombre": "46972", 
        "nombre_siren": "21415", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "61030482.58", 
        "nombre": "45488", 
        "nombre_siren": "22681", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "55316350.00", 
        "nombre": "40791", 
        "nombre_siren": "19759", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "48480384.00", 
        "nombre": "38006", 
        "nombre_siren": "16452", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27736955.23", 
        "nombre": "22573", 
        "nombre_siren": "9663", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "25332725.00", 
        "nombre": "19688", 
        "nombre_siren": "9728", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24819223.00", 
        "nombre": "19113", 
        "nombre_siren": "9109", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "74129676.00", 
        "nombre": "54180", 
        "nombre_siren": "25220", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "632960275.07", 
    "nombre": "471093", 
    "nombre_siren": "217560", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "289308315.00", 
        "nombre": "228442", 
        "nombre_siren": "104690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "130850104.00", 
        "nombre": "88507", 
        "nombre_siren": "40429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "86151434.50", 
        "nombre": "58832", 
        "nombre_siren": "25558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10163554.00", 
        "nombre": "7155", 
        "nombre_siren": "3267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46306252.00", 
        "nombre": "31910", 
        "nombre_siren": "14704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "112263772.00", 
        "nombre": "75955", 
        "nombre_siren": "35381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34748507.50", 
        "nombre": "22965", 
        "nombre_siren": "11121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9043783.00", 
        "nombre": "5916", 
        "nombre_siren": "2932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36289162.00", 
        "nombre": "26732", 
        "nombre_siren": "12207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1996821.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "703"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "94670044.00", 
        "nombre": "70640", 
        "nombre_siren": "30839", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "67082966.00", 
        "nombre": "46916", 
        "nombre_siren": "23368", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67424092.00", 
        "nombre": "46140", 
        "nombre_siren": "17682", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47415995.00", 
        "nombre": "39552", 
        "nombre_siren": "17518", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "48688545.50", 
        "nombre": "35650", 
        "nombre_siren": "16868", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43858179.00", 
        "nombre": "32846", 
        "nombre_siren": "16602", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "24984715.00", 
        "nombre": "20470", 
        "nombre_siren": "8677", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24710538.00", 
        "nombre": "19019", 
        "nombre_siren": "8798", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25182746.00", 
        "nombre": "17920", 
        "nombre_siren": "7145", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21036900.00", 
        "nombre": "16876", 
        "nombre_siren": "7065", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "60563027.00", 
        "nombre": "45052", 
        "nombre_siren": "20915", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "525617747.50", 
    "nombre": "391081", 
    "nombre_siren": "175405", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23606915.00", 
        "nombre": "17997", 
        "nombre_siren": "8375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9838583.66", 
        "nombre": "6641", 
        "nombre_siren": "3079"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6678302.00", 
        "nombre": "4543", 
        "nombre_siren": "2078"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1032113.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4001754.00", 
        "nombre": "2763", 
        "nombre_siren": "1273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10329723.66", 
        "nombre": "6993", 
        "nombre_siren": "3189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4275641.00", 
        "nombre": "2841", 
        "nombre_siren": "1351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1151263.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2872424.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "1024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "209304.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7165611.66", 
        "nombre": "4925", 
        "nombre_siren": "1995", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6675889.00", 
        "nombre": "4761", 
        "nombre_siren": "2104", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6373493.00", 
        "nombre": "4466", 
        "nombre_siren": "2215", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4330255.00", 
        "nombre": "3081", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3097574.00", 
        "nombre": "2571", 
        "nombre_siren": "1120", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3102375.00", 
        "nombre": "2243", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2371708.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2216672.00", 
        "nombre": "1730", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2281963.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1614388.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4022440.00", 
        "nombre": "3044", 
        "nombre_siren": "1283", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "43252368.66", 
    "nombre": "31479", 
    "nombre_siren": "14023", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "63039072.00", 
    "nombre": "49630", 
    "nombre_siren": "31587", 
    "reg": "None"
  }
]
