[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18826785.00", 
        "nombre": "14927", 
        "nombre_siren": "7934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8685278.00", 
        "nombre": "5903", 
        "nombre_siren": "3105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4462841.00", 
        "nombre": "3061", 
        "nombre_siren": "1533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "798338.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "264"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1761804.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8011386.00", 
        "nombre": "5421", 
        "nombre_siren": "2604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2914051.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "732583.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "685056.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "147576.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6248418.00", 
        "nombre": "4617", 
        "nombre_siren": "2184", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5948480.00", 
        "nombre": "4091", 
        "nombre_siren": "2169", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4228359.00", 
        "nombre": "3534", 
        "nombre_siren": "1626", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5015748.00", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "1310", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3435325.00", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "1314", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2658061.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1858757.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1559665.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1585475.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1623254.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "623", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3566737.00", 
        "nombre": "2638", 
        "nombre_siren": "1255", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "37728279.00", 
    "nombre": "28223", 
    "nombre_siren": "13293"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12700720.00", 
        "nombre": "10258", 
        "nombre_siren": "4713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5371447.00", 
        "nombre": "3615", 
        "nombre_siren": "1725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2584941.00", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "788"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "459858.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1570184.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5089603.00", 
        "nombre": "3432", 
        "nombre_siren": "1651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1979919.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "493005.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1780990.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80437.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3953556.00", 
        "nombre": "3071", 
        "nombre_siren": "1404", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3434753.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2715902.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3072644.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1434520.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1154513.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1190505.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "859427.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "803575.00", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "797593.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1987111.00", 
        "nombre": "1551", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "21404099.00", 
    "nombre": "16213", 
    "nombre_siren": "7430"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12581517.00", 
        "nombre": "9939", 
        "nombre_siren": "4696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4552925.00", 
        "nombre": "3077", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1939715.00", 
        "nombre": "1338", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "737104.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1587374.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4956913.00", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1337326.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "343171.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2282531.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60962.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4169828.00", 
        "nombre": "3200", 
        "nombre_siren": "1459", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3196407.00", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2265723.00", 
        "nombre": "1827", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2620584.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "975", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1630248.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1170185.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1065469.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "827983.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "740590.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "728245.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1666598.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "20081860.00", 
    "nombre": "15139", 
    "nombre_siren": "7118"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9892304.00", 
        "nombre": "7880", 
        "nombre_siren": "3705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4427571.00", 
        "nombre": "3003", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2028380.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "566641.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2087759.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3989380.00", 
        "nombre": "2705", 
        "nombre_siren": "1255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1202057.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "250245.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1494608.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55130.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3550120.00", 
        "nombre": "2474", 
        "nombre_siren": "958", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2931797.00", 
        "nombre": "2195", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2238353.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "846", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1472285.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1265576.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1130981.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "881702.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "968665.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "715690.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "610681.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1443338.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "17209188.00", 
    "nombre": "12957", 
    "nombre_siren": "5921"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12876196.00", 
        "nombre": "9841", 
        "nombre_siren": "4637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4722592.00", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "1515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1486869.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "488909.00", 
        "nombre": "348", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1714034.00", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3756510.00", 
        "nombre": "2554", 
        "nombre_siren": "1234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1442669.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "419561.00", 
        "nombre": "276", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2598572.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131028.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4075534.00", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1363", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3565315.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2454008.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1669139.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1721584.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1304542.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1163235.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1113133.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "820699.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "564737.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1576818.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "20028744.00", 
    "nombre": "14806", 
    "nombre_siren": "6844"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77157639.00", 
        "nombre": "60023", 
        "nombre_siren": "26972"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35000389.00", 
        "nombre": "23660", 
        "nombre_siren": "10585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23354525.50", 
        "nombre": "15940", 
        "nombre_siren": "6724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2154854.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "666"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11445246.00", 
        "nombre": "7868", 
        "nombre_siren": "3554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28398967.00", 
        "nombre": "19186", 
        "nombre_siren": "8788"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8823088.50", 
        "nombre": "5823", 
        "nombre_siren": "2749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2520787.00", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9351621.00", 
        "nombre": "6849", 
        "nombre_siren": "3130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "578425.00", 
        "nombre": "378", 
        "nombre_siren": "204"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22451239.00", 
        "nombre": "16576", 
        "nombre_siren": "7184", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16981557.00", 
        "nombre": "11792", 
        "nombre_siren": "5743", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16867402.00", 
        "nombre": "11426", 
        "nombre_siren": "4306", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12464627.00", 
        "nombre": "10155", 
        "nombre_siren": "4432", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13294031.50", 
        "nombre": "9746", 
        "nombre_siren": "4535", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11177930.00", 
        "nombre": "7919", 
        "nombre_siren": "2966", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10480952.00", 
        "nombre": "7843", 
        "nombre_siren": "3945", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7724198.00", 
        "nombre": "5878", 
        "nombre_siren": "2648", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7959688.00", 
        "nombre": "5705", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6105509.00", 
        "nombre": "5060", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14603983.00", 
        "nombre": "11166", 
        "nombre_siren": "4931", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "140111116.50", 
    "nombre": "103266", 
    "nombre_siren": "45300"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16104354.00", 
        "nombre": "13064", 
        "nombre_siren": "6130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6884221.00", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "2173"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2340676.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "796987.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3394270.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "1088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5833950.00", 
        "nombre": "3961", 
        "nombre_siren": "1901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1648878.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "340604.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2218812.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56500.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5504065.00", 
        "nombre": "3851", 
        "nombre_siren": "1494", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4435869.00", 
        "nombre": "3418", 
        "nombre_siren": "1544", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3573381.00", 
        "nombre": "2511", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2593234.00", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2035622.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1558866.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1500084.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1188716.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1103023.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1089998.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2102532.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "26685390.00", 
    "nombre": "20428", 
    "nombre_siren": "9387"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7935047.00", 
        "nombre": "6379", 
        "nombre_siren": "2982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3198929.00", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1073356.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "267062.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "991020.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3105971.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1042130.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "326428.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1133948.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48000.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2294053.00", 
        "nombre": "1803", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2188123.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2013231.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1596435.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1018867.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "657132.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "631900.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "434145.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "165", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "426333.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "351623.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "998743.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "12610585.00", 
    "nombre": "9594", 
    "nombre_siren": "4505"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7150689.00", 
        "nombre": "6057", 
        "nombre_siren": "3076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2336758.00", 
        "nombre": "1593", 
        "nombre_siren": "789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1362365.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "409490.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "673918.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2473600.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "912241.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "243630.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1001357.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1996440.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2009303.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1875035.00", 
        "nombre": "1347", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1165315.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "893523.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "727063.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "669664.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "747146.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "637391.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "575458.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1102089.00", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "12398427.00", 
    "nombre": "9823", 
    "nombre_siren": "4610"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8705338.00", 
        "nombre": "6925", 
        "nombre_siren": "3239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4330353.00", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "1394"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1737534.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "471094.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1275106.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3715282.00", 
        "nombre": "2527", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1181840.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "317056.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1165401.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63627.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2716023.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1983282.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2296231.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2137876.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1253759.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1050093.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "698666.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "642167.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "527295.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "483087.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1682081.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "15470560.00", 
    "nombre": "11619", 
    "nombre_siren": "5378"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18574949.00", 
        "nombre": "15256", 
        "nombre_siren": "6982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7584376.00", 
        "nombre": "5146", 
        "nombre_siren": "2369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4644416.00", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "898341.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "298"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3715525.00", 
        "nombre": "2581", 
        "nombre_siren": "1177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7055112.00", 
        "nombre": "4782", 
        "nombre_siren": "2243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2229109.00", 
        "nombre": "1475", 
        "nombre_siren": "723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "591778.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2264575.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "101455.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6053983.00", 
        "nombre": "4666", 
        "nombre_siren": "2043", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5520708.00", 
        "nombre": "3887", 
        "nombre_siren": "1491", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4907738.00", 
        "nombre": "3455", 
        "nombre_siren": "1746", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2827815.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2297294.00", 
        "nombre": "1802", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2364312.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1466615.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1328527.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1172155.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1105030.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3160729.00", 
        "nombre": "2538", 
        "nombre_siren": "1133", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "32204906.00", 
    "nombre": "24658", 
    "nombre_siren": "11134"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13316360.00", 
        "nombre": "10448", 
        "nombre_siren": "5010"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5493229.61", 
        "nombre": "3741", 
        "nombre_siren": "1767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1684817.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1083455.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2340619.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5092145.61", 
        "nombre": "3464", 
        "nombre_siren": "1699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1519537.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "421072.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2458765.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "105000.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3789049.61", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3489954.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3357499.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "1269", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2108914.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1656457.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1475676.00", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1156740.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "898620.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1016686.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "894381.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2025260.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "21869236.61", 
    "nombre": "16382", 
    "nombre_siren": "7749"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "95379644.00", 
        "nombre": "75751", 
        "nombre_siren": "34597"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47330117.00", 
        "nombre": "31980", 
        "nombre_siren": "14454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "34317285.00", 
        "nombre": "23407", 
        "nombre_siren": "10109"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3748976.00", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "1158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14316132.00", 
        "nombre": "9804", 
        "nombre_siren": "4482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39747083.00", 
        "nombre": "26836", 
        "nombre_siren": "12310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13007657.00", 
        "nombre": "8565", 
        "nombre_siren": "4049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3463602.00", 
        "nombre": "2257", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11953425.00", 
        "nombre": "8801", 
        "nombre_siren": "3937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "796697.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33208139.00", 
        "nombre": "24801", 
        "nombre_siren": "10746", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21956057.00", 
        "nombre": "15328", 
        "nombre_siren": "7418", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20763812.00", 
        "nombre": "15104", 
        "nombre_siren": "7151", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21648059.00", 
        "nombre": "14763", 
        "nombre_siren": "5579", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16186665.00", 
        "nombre": "13488", 
        "nombre_siren": "5944", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17736993.00", 
        "nombre": "13165", 
        "nombre_siren": "6639", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9805266.00", 
        "nombre": "6998", 
        "nombre_siren": "2801", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7947926.00", 
        "nombre": "6359", 
        "nombre_siren": "2688", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7330004.00", 
        "nombre": "6132", 
        "nombre_siren": "2562", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7579752.00", 
        "nombre": "5815", 
        "nombre_siren": "2612", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19852177.00", 
        "nombre": "14689", 
        "nombre_siren": "6691", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "184014850.00", 
    "nombre": "136642", 
    "nombre_siren": "60804"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25424888.00", 
        "nombre": "20156", 
        "nombre_siren": "9581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12592189.00", 
        "nombre": "8533", 
        "nombre_siren": "3959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4529258.00", 
        "nombre": "3123", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1282958.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "422"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4230692.00", 
        "nombre": "2899", 
        "nombre_siren": "1352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10426615.00", 
        "nombre": "7046", 
        "nombre_siren": "3363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3501795.00", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "1162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1031642.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2988770.00", 
        "nombre": "2235", 
        "nombre_siren": "1021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "206390.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8656676.00", 
        "nombre": "6500", 
        "nombre_siren": "2930", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7107121.00", 
        "nombre": "4890", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5041724.00", 
        "nombre": "4108", 
        "nombre_siren": "1897", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5365781.00", 
        "nombre": "3724", 
        "nombre_siren": "2023", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3731762.00", 
        "nombre": "2750", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3344200.00", 
        "nombre": "2553", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2232818.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1753774.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1622613.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1612999.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4446257.00", 
        "nombre": "3346", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "44915725.00", 
    "nombre": "33680", 
    "nombre_siren": "15524"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7870066.00", 
        "nombre": "5910", 
        "nombre_siren": "2951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2192054.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "766311.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "921441.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "910916.00", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2671971.00", 
        "nombre": "1829", 
        "nombre_siren": "909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "746187.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "190263.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2613578.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "1001"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39686.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2943608.00", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2113362.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1512271.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1317227.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1033664.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "599374.00", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "415923.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "445875.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "370267.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "320981.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "754663.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "11827215.00", 
    "nombre": "8657", 
    "nombre_siren": "4349"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12807317.00", 
        "nombre": "10495", 
        "nombre_siren": "4966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5169795.00", 
        "nombre": "3495", 
        "nombre_siren": "1663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1523322.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "473680.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1649723.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4606415.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1520474.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "468911.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1632017.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72847.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3838236.00", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3224668.00", 
        "nombre": "2283", 
        "nombre_siren": "1208", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2559719.00", 
        "nombre": "2096", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2788276.00", 
        "nombre": "1990", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1412009.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1362277.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "975165.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "920200.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "855281.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "726932.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1629300.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "20292063.00", 
    "nombre": "15656", 
    "nombre_siren": "7318"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32743081.00", 
        "nombre": "26193", 
        "nombre_siren": "12382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15296836.00", 
        "nombre": "10300", 
        "nombre_siren": "4863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4272149.00", 
        "nombre": "2917", 
        "nombre_siren": "1303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1503521.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "493"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6032873.00", 
        "nombre": "4140", 
        "nombre_siren": "1953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11777162.00", 
        "nombre": "7944", 
        "nombre_siren": "3851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3579490.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "891655.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3485890.00", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151995.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10388569.00", 
        "nombre": "7746", 
        "nombre_siren": "3536", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7621012.00", 
        "nombre": "5257", 
        "nombre_siren": "2052", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6738545.00", 
        "nombre": "4717", 
        "nombre_siren": "2561", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5362360.00", 
        "nombre": "4527", 
        "nombre_siren": "2067", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4887869.00", 
        "nombre": "3725", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4113022.00", 
        "nombre": "3034", 
        "nombre_siren": "1451", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2625430.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2352765.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2155450.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2284786.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6430424.00", 
        "nombre": "4852", 
        "nombre_siren": "2309", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "54960232.00", 
    "nombre": "41516", 
    "nombre_siren": "19223"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9208418.00", 
        "nombre": "7328", 
        "nombre_siren": "3479"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3768599.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1348674.26", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "515918.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1140006.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3537023.26", 
        "nombre": "2390", 
        "nombre_siren": "1138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1174181.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "341500.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1464939.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57114.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2786272.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2437236.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1901241.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2074801.26", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1026601.00", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "861156.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "764427.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "657892.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "587131.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "618547.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1451808.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "15167112.26", 
    "nombre": "11439", 
    "nombre_siren": "5359"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8868340.00", 
        "nombre": "6967", 
        "nombre_siren": "3406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3757103.00", 
        "nombre": "2540", 
        "nombre_siren": "1212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1800892.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "597992.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1430817.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3711214.00", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "1231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1134255.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "328057.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1693594.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52000.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2720420.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2527597.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1829849.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1937569.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1143071.00", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1036548.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "972820.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "703069.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "558708.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "510938.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1298405.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "15238994.00", 
    "nombre": "11369", 
    "nombre_siren": "5456"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18020952.66", 
        "nombre": "14375", 
        "nombre_siren": "6835"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10880278.00", 
        "nombre": "7353", 
        "nombre_siren": "3383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2975936.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "970539.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2631184.00", 
        "nombre": "1803", 
        "nombre_siren": "855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6935670.66", 
        "nombre": "4676", 
        "nombre_siren": "2224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2514436.00", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "691575.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2434344.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127675.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6486806.00", 
        "nombre": "4819", 
        "nombre_siren": "2186", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4688823.66", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4108225.00", 
        "nombre": "2851", 
        "nombre_siren": "1495", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3405052.00", 
        "nombre": "2773", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3279555.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2733954.00", 
        "nombre": "2007", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1433361.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1450067.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1319583.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1266258.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3573970.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "33745654.66", 
    "nombre": "25252", 
    "nombre_siren": "11612"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20218375.00", 
        "nombre": "16056", 
        "nombre_siren": "7585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10860486.00", 
        "nombre": "7311", 
        "nombre_siren": "3467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1695658.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1211419.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "388"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3597766.00", 
        "nombre": "2479", 
        "nombre_siren": "1158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8582265.00", 
        "nombre": "5798", 
        "nombre_siren": "2784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2444109.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "586750.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2941164.00", 
        "nombre": "2226", 
        "nombre_siren": "1036"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "73500.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6427423.00", 
        "nombre": "4809", 
        "nombre_siren": "2189", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6871092.00", 
        "nombre": "4789", 
        "nombre_siren": "1830", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4239336.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3659091.00", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3094606.00", 
        "nombre": "2318", 
        "nombre_siren": "1203", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2194526.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1632034.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1497926.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1079359.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1031883.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2735998.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "34463274.00", 
    "nombre": "25842", 
    "nombre_siren": "12086"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4228071.00", 
        "nombre": "3464", 
        "nombre_siren": "1649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1098635.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "627914.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "359112.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "496956.00", 
        "nombre": "348", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1489047.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "512578.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "83965.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "27"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "717574.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1142662.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "955581.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1010536.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "688349.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "460601.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "352754.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "302703.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "120", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "361933.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "302455.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "247056.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "600306.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "6424936.00", 
    "nombre": "4998", 
    "nombre_siren": "2344"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21680247.00", 
        "nombre": "17634", 
        "nombre_siren": "8259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7893836.00", 
        "nombre": "5357", 
        "nombre_siren": "2481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3100444.00", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1073496.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3674969.00", 
        "nombre": "2558", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7530539.00", 
        "nombre": "5085", 
        "nombre_siren": "2471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2188741.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "553359.00", 
        "nombre": "360", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2933375.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96440.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6094125.00", 
        "nombre": "4719", 
        "nombre_siren": "2120", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6601642.00", 
        "nombre": "4684", 
        "nombre_siren": "1815", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4825500.00", 
        "nombre": "3457", 
        "nombre_siren": "1845", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3420200.00", 
        "nombre": "2919", 
        "nombre_siren": "1338", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2298951.00", 
        "nombre": "1781", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1949966.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1709567.00", 
        "nombre": "1429", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1471685.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1322424.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1484647.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3152438.00", 
        "nombre": "2533", 
        "nombre_siren": "1136", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "34331145.00", 
    "nombre": "26417", 
    "nombre_siren": "12152"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15632631.00", 
        "nombre": "12443", 
        "nombre_siren": "5878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8743032.77", 
        "nombre": "5932", 
        "nombre_siren": "2809"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2667157.00", 
        "nombre": "1831", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "691457.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2284624.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6380533.00", 
        "nombre": "4323", 
        "nombre_siren": "2094"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2213199.77", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "637018.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1961001.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "152899.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5272210.00", 
        "nombre": "3992", 
        "nombre_siren": "1838", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4103005.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3349612.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2996312.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "1112", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3164657.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2124833.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1397083.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1350752.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1266739.77", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "796584.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2566848.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "28388635.77", 
    "nombre": "21273", 
    "nombre_siren": "9887"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24894116.00", 
        "nombre": "20132", 
        "nombre_siren": "9424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10953450.77", 
        "nombre": "7410", 
        "nombre_siren": "3426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5250937.00", 
        "nombre": "3601", 
        "nombre_siren": "1636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1196474.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "384"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4313498.00", 
        "nombre": "2973", 
        "nombre_siren": "1384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8980872.77", 
        "nombre": "6089", 
        "nombre_siren": "2928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2826473.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "703404.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2998499.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "1068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "154373.00", 
        "nombre": "102", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7420125.00", 
        "nombre": "5638", 
        "nombre_siren": "2507", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6137251.77", 
        "nombre": "4268", 
        "nombre_siren": "1641", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6071623.00", 
        "nombre": "4262", 
        "nombre_siren": "2227", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4210954.00", 
        "nombre": "3554", 
        "nombre_siren": "1615", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4249586.00", 
        "nombre": "3242", 
        "nombre_siren": "1566", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3256769.00", 
        "nombre": "2401", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2310807.00", 
        "nombre": "1871", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2175114.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2048948.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1538815.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3940678.00", 
        "nombre": "2952", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "43360670.77", 
    "nombre": "32940", 
    "nombre_siren": "15061"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16905471.00", 
        "nombre": "13443", 
        "nombre_siren": "6326"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8185269.81", 
        "nombre": "5539", 
        "nombre_siren": "2631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3641504.00", 
        "nombre": "2508", 
        "nombre_siren": "1128"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "604297.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2365314.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6998753.00", 
        "nombre": "4741", 
        "nombre_siren": "2268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2352463.81", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "609188.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2081616.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5490946.00", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1952", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4700252.00", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "1700", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3893152.00", 
        "nombre": "3196", 
        "nombre_siren": "1451", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3693343.81", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2296493.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2050442.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1335143.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1203452.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1222142.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1031961.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3054974.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "29972300.81", 
    "nombre": "22472", 
    "nombre_siren": "10395"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11546498.00", 
        "nombre": "9015", 
        "nombre_siren": "4292"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5982367.00", 
        "nombre": "4006", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2983880.00", 
        "nombre": "2037", 
        "nombre_siren": "895"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "415000.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1591434.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5021680.00", 
        "nombre": "3366", 
        "nombre_siren": "1608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1772807.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "425920.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1418798.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3808809.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1306", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3210670.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2500965.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2648149.00", 
        "nombre": "1777", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1511333.00", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1397637.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1151928.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1037806.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "936664.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "879631.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2311878.00", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "21395470.00", 
    "nombre": "15726", 
    "nombre_siren": "7302"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30925510.00", 
        "nombre": "24358", 
        "nombre_siren": "11862"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14819016.00", 
        "nombre": "10016", 
        "nombre_siren": "4709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3613530.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1137"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1593751.00", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "517"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4949125.00", 
        "nombre": "3416", 
        "nombre_siren": "1606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11699519.00", 
        "nombre": "7895", 
        "nombre_siren": "3789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4182832.00", 
        "nombre": "2775", 
        "nombre_siren": "1397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "983826.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3973138.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "236014.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9204728.00", 
        "nombre": "6317", 
        "nombre_siren": "2421", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8383436.00", 
        "nombre": "6245", 
        "nombre_siren": "2879", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6284034.00", 
        "nombre": "4436", 
        "nombre_siren": "2471", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5432018.00", 
        "nombre": "4383", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5841937.00", 
        "nombre": "4323", 
        "nombre_siren": "2240", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3516016.00", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "1310", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2499959.00", 
        "nombre": "2047", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2200829.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2111338.00", 
        "nombre": "1726", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1698618.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4934868.00", 
        "nombre": "3746", 
        "nombre_siren": "1868", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "52107781.00", 
    "nombre": "39007", 
    "nombre_siren": "18456"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10714942.00", 
        "nombre": "8197", 
        "nombre_siren": "4005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4929750.66", 
        "nombre": "3326", 
        "nombre_siren": "1605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3068279.00", 
        "nombre": "2086", 
        "nombre_siren": "1020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "481356.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1202100.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4873132.66", 
        "nombre": "3306", 
        "nombre_siren": "1518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2557981.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "718849.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "855360.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124000.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3451703.66", 
        "nombre": "2361", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3291532.00", 
        "nombre": "2295", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3061132.00", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2234644.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1497390.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1372125.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1207467.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1114112.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1041202.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "880569.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2011355.00", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "21163231.66", 
    "nombre": "15396", 
    "nombre_siren": "6913"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13193178.00", 
        "nombre": "10021", 
        "nombre_siren": "4414"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5059547.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3696153.00", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "576576.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2859868.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "888"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5592133.00", 
        "nombre": "3773", 
        "nombre_siren": "1684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1776042.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "464914.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2059164.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "82304.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3699711.00", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3821342.00", 
        "nombre": "2624", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3145335.00", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "1076", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2155831.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1609728.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1799409.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1365528.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1197106.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1032880.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "759819.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2067816.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "22654505.00", 
    "nombre": "16464", 
    "nombre_siren": "7178"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36265552.00", 
        "nombre": "29344", 
        "nombre_siren": "13614"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18239263.00", 
        "nombre": "12376", 
        "nombre_siren": "5744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8261226.00", 
        "nombre": "5676", 
        "nombre_siren": "2548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1591484.00", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "523"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5963887.00", 
        "nombre": "4103", 
        "nombre_siren": "1933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14336789.00", 
        "nombre": "9747", 
        "nombre_siren": "4608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4186858.00", 
        "nombre": "2777", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "961531.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4983861.00", 
        "nombre": "3739", 
        "nombre_siren": "1715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "157740.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12725599.00", 
        "nombre": "9657", 
        "nombre_siren": "4294", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10539165.00", 
        "nombre": "7421", 
        "nombre_siren": "3782", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8886647.00", 
        "nombre": "6171", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6233282.00", 
        "nombre": "5470", 
        "nombre_siren": "2462", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5354103.00", 
        "nombre": "3917", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4652379.00", 
        "nombre": "3486", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3178807.00", 
        "nombre": "2530", 
        "nombre_siren": "1187", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2871543.00", 
        "nombre": "2387", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2534673.00", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2488354.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5994298.00", 
        "nombre": "4429", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "65458850.00", 
    "nombre": "49559", 
    "nombre_siren": "22608"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64825056.00", 
        "nombre": "51898", 
        "nombre_siren": "24801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29273969.00", 
        "nombre": "19865", 
        "nombre_siren": "9285"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16784461.00", 
        "nombre": "11562", 
        "nombre_siren": "5193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2252403.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "759"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8380675.00", 
        "nombre": "5780", 
        "nombre_siren": "2756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20898568.00", 
        "nombre": "14149", 
        "nombre_siren": "6735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7542764.00", 
        "nombre": "5016", 
        "nombre_siren": "2474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2320828.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7559107.00", 
        "nombre": "5636", 
        "nombre_siren": "2679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "452813.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17711673.00", 
        "nombre": "13306", 
        "nombre_siren": "5928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16375293.00", 
        "nombre": "11434", 
        "nombre_siren": "5576", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14251372.00", 
        "nombre": "10684", 
        "nombre_siren": "5513", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12974313.00", 
        "nombre": "9601", 
        "nombre_siren": "4650", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10205144.00", 
        "nombre": "8576", 
        "nombre_siren": "3885", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11696790.00", 
        "nombre": "8104", 
        "nombre_siren": "3115", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6637595.00", 
        "nombre": "4938", 
        "nombre_siren": "1985", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5618432.00", 
        "nombre": "4829", 
        "nombre_siren": "2170", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5115555.00", 
        "nombre": "4224", 
        "nombre_siren": "1814", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4983687.00", 
        "nombre": "3911", 
        "nombre_siren": "1823", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11349292.00", 
        "nombre": "8663", 
        "nombre_siren": "4243", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "116919146.00", 
    "nombre": "88270", 
    "nombre_siren": "40681"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8668156.00", 
        "nombre": "6974", 
        "nombre_siren": "3349"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3663345.00", 
        "nombre": "2498", 
        "nombre_siren": "1226"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1513462.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "790181.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "297"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1346509.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3131822.00", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "1081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "974513.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "248445.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "85"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1513581.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56472.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2424741.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2430641.00", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2149714.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1438427.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1120294.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1118866.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1022953.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "680807.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "582364.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "529779.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1412033.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "14910619.00", 
    "nombre": "11328", 
    "nombre_siren": "5412"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "84238669.00", 
        "nombre": "66858", 
        "nombre_siren": "31265"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37075135.50", 
        "nombre": "25034", 
        "nombre_siren": "11779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17799653.00", 
        "nombre": "12214", 
        "nombre_siren": "5475"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4352966.00", 
        "nombre": "3032", 
        "nombre_siren": "1502"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12011548.00", 
        "nombre": "8243", 
        "nombre_siren": "3959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25817851.50", 
        "nombre": "17478", 
        "nombre_siren": "8524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9051220.00", 
        "nombre": "5974", 
        "nombre_siren": "2998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2846699.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8397284.00", 
        "nombre": "6178", 
        "nombre_siren": "2927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "599615.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24448710.00", 
        "nombre": "18404", 
        "nombre_siren": "8222", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19083929.00", 
        "nombre": "13345", 
        "nombre_siren": "6775", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16151839.00", 
        "nombre": "11926", 
        "nombre_siren": "5729", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15945634.00", 
        "nombre": "11926", 
        "nombre_siren": "5948", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13892703.00", 
        "nombre": "11617", 
        "nombre_siren": "5253", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13948284.00", 
        "nombre": "9549", 
        "nombre_siren": "3662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5991812.00", 
        "nombre": "5038", 
        "nombre_siren": "2099", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6315569.00", 
        "nombre": "4904", 
        "nombre_siren": "2251", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6678631.00", 
        "nombre": "4888", 
        "nombre_siren": "1964", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5833776.00", 
        "nombre": "4764", 
        "nombre_siren": "2051", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18147248.50", 
        "nombre": "13458", 
        "nombre_siren": "6584", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "146438135.50", 
    "nombre": "109819", 
    "nombre_siren": "50528"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65511857.00", 
        "nombre": "52769", 
        "nombre_siren": "24621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31124727.00", 
        "nombre": "21031", 
        "nombre_siren": "9623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19346689.07", 
        "nombre": "13237", 
        "nombre_siren": "5815"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2869104.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "960"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11642554.00", 
        "nombre": "7989", 
        "nombre_siren": "3645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25529493.00", 
        "nombre": "17268", 
        "nombre_siren": "8049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7910482.00", 
        "nombre": "5253", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2063072.07", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7478497.00", 
        "nombre": "5574", 
        "nombre_siren": "2577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "388543.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20533632.00", 
        "nombre": "15519", 
        "nombre_siren": "6812", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17541520.07", 
        "nombre": "12373", 
        "nombre_siren": "6112", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15342190.00", 
        "nombre": "10531", 
        "nombre_siren": "4038", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12129200.00", 
        "nombre": "8920", 
        "nombre_siren": "4244", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10079136.00", 
        "nombre": "8675", 
        "nombre_siren": "3849", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11549399.00", 
        "nombre": "8593", 
        "nombre_siren": "4412", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5138335.00", 
        "nombre": "4369", 
        "nombre_siren": "1860", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5147213.00", 
        "nombre": "4154", 
        "nombre_siren": "1741", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5143413.00", 
        "nombre": "3991", 
        "nombre_siren": "1863", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4289403.00", 
        "nombre": "3408", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14179664.00", 
        "nombre": "10559", 
        "nombre_siren": "4851", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "121073105.07", 
    "nombre": "91092", 
    "nombre_siren": "41385"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33263866.00", 
        "nombre": "26208", 
        "nombre_siren": "12709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20883487.00", 
        "nombre": "14063", 
        "nombre_siren": "6576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3581683.38", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "1122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1666584.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "535"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4649805.38", 
        "nombre": "3188", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13497526.00", 
        "nombre": "9063", 
        "nombre_siren": "4294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4546912.00", 
        "nombre": "2989", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1338520.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4005143.00", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "1361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "274125.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "93"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9456406.00", 
        "nombre": "6974", 
        "nombre_siren": "3232", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8195836.00", 
        "nombre": "6020", 
        "nombre_siren": "3069", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8744654.00", 
        "nombre": "5916", 
        "nombre_siren": "2248", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6068419.00", 
        "nombre": "4859", 
        "nombre_siren": "2283", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6324179.00", 
        "nombre": "4717", 
        "nombre_siren": "2314", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6276648.00", 
        "nombre": "4337", 
        "nombre_siren": "2323", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2811777.38", 
        "nombre": "2323", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2559739.00", 
        "nombre": "2062", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2377606.00", 
        "nombre": "1930", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1980572.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6381726.00", 
        "nombre": "4837", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "61177562.38", 
    "nombre": "45437", 
    "nombre_siren": "21289"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6419317.00", 
        "nombre": "5145", 
        "nombre_siren": "2431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2805658.00", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "971840.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "457609.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "790567.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2675061.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "944638.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "251990.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "986864.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55694.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1918157.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1881546.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1308756.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1463624.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "691881.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "646019.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "552736.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "517462.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "433455.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "399527.00", 
        "nombre": "326", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1018409.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "10831572.00", 
    "nombre": "8207", 
    "nombre_siren": "3827"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21916680.00", 
        "nombre": "17259", 
        "nombre_siren": "8228"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11140318.00", 
        "nombre": "7514", 
        "nombre_siren": "3495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3390595.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "1056"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1356822.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "458"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2962873.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8107823.00", 
        "nombre": "5483", 
        "nombre_siren": "2663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2906679.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "793124.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2640104.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136500.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5384455.00", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1865", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5267720.00", 
        "nombre": "3609", 
        "nombre_siren": "1367", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4860992.00", 
        "nombre": "3373", 
        "nombre_siren": "1789", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4083599.00", 
        "nombre": "3303", 
        "nombre_siren": "1533", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3800957.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3286002.00", 
        "nombre": "2442", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1905282.00", 
        "nombre": "1554", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1782646.00", 
        "nombre": "1474", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1708291.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1503600.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5032191.00", 
        "nombre": "3724", 
        "nombre_siren": "1759", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "38615735.00", 
    "nombre": "28810", 
    "nombre_siren": "13387"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54213256.72", 
        "nombre": "42240", 
        "nombre_siren": "19964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25393022.00", 
        "nombre": "17216", 
        "nombre_siren": "8112"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12612934.00", 
        "nombre": "8655", 
        "nombre_siren": "3900"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1620618.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "535"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7905317.00", 
        "nombre": "5445", 
        "nombre_siren": "2591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19189114.72", 
        "nombre": "12948", 
        "nombre_siren": "6158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6629576.00", 
        "nombre": "4410", 
        "nombre_siren": "2175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1757623.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7184261.00", 
        "nombre": "5224", 
        "nombre_siren": "2444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "409903.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13489570.00", 
        "nombre": "10024", 
        "nombre_siren": "4634", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14470608.00", 
        "nombre": "10012", 
        "nombre_siren": "5126", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12430379.72", 
        "nombre": "8565", 
        "nombre_siren": "3284", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10224296.00", 
        "nombre": "7581", 
        "nombre_siren": "3806", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8871935.00", 
        "nombre": "7287", 
        "nombre_siren": "3310", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8299913.00", 
        "nombre": "6059", 
        "nombre_siren": "2935", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6897820.00", 
        "nombre": "5446", 
        "nombre_siren": "2345", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4181605.00", 
        "nombre": "3372", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3983181.00", 
        "nombre": "3070", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3807277.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1442", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9656545.00", 
        "nombre": "7062", 
        "nombre_siren": "3209", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "96313129.72", 
    "nombre": "71404", 
    "nombre_siren": "32947"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8653409.00", 
        "nombre": "6928", 
        "nombre_siren": "3320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3997317.00", 
        "nombre": "2716", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1897421.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "435522.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1507103.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3777630.00", 
        "nombre": "2568", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1133101.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "302237.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1189311.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54455.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2686761.00", 
        "nombre": "2037", 
        "nombre_siren": "953", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2517603.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1769323.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1863975.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1277591.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "961477.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "873297.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "715131.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "702443.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "645165.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1332242.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "15345008.00", 
    "nombre": "11594", 
    "nombre_siren": "5460"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20182856.00", 
        "nombre": "16274", 
        "nombre_siren": "7709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9565212.00", 
        "nombre": "6496", 
        "nombre_siren": "3062"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2953825.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "884323.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "314"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3909733.00", 
        "nombre": "2715", 
        "nombre_siren": "1294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7017219.00", 
        "nombre": "4752", 
        "nombre_siren": "2319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2217182.00", 
        "nombre": "1466", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "553128.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1998957.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127099.00", 
        "nombre": "83", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6031320.00", 
        "nombre": "4557", 
        "nombre_siren": "2056", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4576470.00", 
        "nombre": "3189", 
        "nombre_siren": "1260", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4396780.00", 
        "nombre": "3071", 
        "nombre_siren": "1675", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3500096.00", 
        "nombre": "2983", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3575990.00", 
        "nombre": "2708", 
        "nombre_siren": "1338", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2827311.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1629747.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1520270.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1441905.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1443330.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3265845.00", 
        "nombre": "2485", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "34209064.00", 
    "nombre": "26022", 
    "nombre_siren": "12141"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10820440.00", 
        "nombre": "8581", 
        "nombre_siren": "4058"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5454283.00", 
        "nombre": "3692", 
        "nombre_siren": "1773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1696309.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "652018.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1369034.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4526165.00", 
        "nombre": "3037", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1496162.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "301577.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1409838.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67500.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3382294.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "1217", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3338468.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "881", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2602473.00", 
        "nombre": "1818", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2084044.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1368531.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1228693.00", 
        "nombre": "905", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "800482.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "784271.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "699572.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "638492.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2029543.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "18956863.00", 
    "nombre": "14202", 
    "nombre_siren": "6638"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28673206.00", 
        "nombre": "22676", 
        "nombre_siren": "10566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12196274.23", 
        "nombre": "8258", 
        "nombre_siren": "4003"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6668958.00", 
        "nombre": "4572", 
        "nombre_siren": "2127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1602398.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "534"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4278709.00", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11000919.23", 
        "nombre": "7456", 
        "nombre_siren": "3623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3540023.00", 
        "nombre": "2369", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "914075.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4155557.00", 
        "nombre": "3173", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "212519.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9360078.00", 
        "nombre": "7127", 
        "nombre_siren": "3228", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7744036.00", 
        "nombre": "5386", 
        "nombre_siren": "2795", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6610962.00", 
        "nombre": "4576", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5498166.00", 
        "nombre": "4467", 
        "nombre_siren": "2021", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4475217.00", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "1698", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3295920.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1203", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2382589.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2073323.00", 
        "nombre": "1715", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2010661.23", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1665724.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4930616.00", 
        "nombre": "3635", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "50047292.23", 
    "nombre": "37458", 
    "nombre_siren": "17389"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9738785.00", 
        "nombre": "7594", 
        "nombre_siren": "3618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3843346.00", 
        "nombre": "2631", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1391412.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "697695.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "242"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1650308.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3882739.00", 
        "nombre": "2652", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1116317.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "272692.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1720358.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53196.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2982514.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2644151.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2260116.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1590680.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1237584.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "921114.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "974812.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "834010.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "601111.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "547397.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1251705.00", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "15845194.00", 
    "nombre": "11846", 
    "nombre_siren": "5588"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51077250.00", 
        "nombre": "40481", 
        "nombre_siren": "19684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29547787.01", 
        "nombre": "19981", 
        "nombre_siren": "9423"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7841583.00", 
        "nombre": "5406", 
        "nombre_siren": "2419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2298232.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "761"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7058745.00", 
        "nombre": "4855", 
        "nombre_siren": "2309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17481816.00", 
        "nombre": "11785", 
        "nombre_siren": "5746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6754240.00", 
        "nombre": "4469", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1767566.01", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5342305.00", 
        "nombre": "3976", 
        "nombre_siren": "1831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "333762.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13572049.00", 
        "nombre": "10274", 
        "nombre_siren": "4670", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12217414.00", 
        "nombre": "9197", 
        "nombre_siren": "4585", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10940428.00", 
        "nombre": "8043", 
        "nombre_siren": "3887", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9084406.00", 
        "nombre": "7402", 
        "nombre_siren": "3434", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10679372.01", 
        "nombre": "7294", 
        "nombre_siren": "2784", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9965506.00", 
        "nombre": "6900", 
        "nombre_siren": "3740", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4805782.00", 
        "nombre": "3936", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3986574.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3954841.00", 
        "nombre": "2820", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3410073.00", 
        "nombre": "2754", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11274444.00", 
        "nombre": "8404", 
        "nombre_siren": "4106", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "93890889.01", 
    "nombre": "70294", 
    "nombre_siren": "32842"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18746934.00", 
        "nombre": "15087", 
        "nombre_siren": "7144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10075510.33", 
        "nombre": "6814", 
        "nombre_siren": "3201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4558502.00", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "1398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "745469.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2568775.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7994417.33", 
        "nombre": "5384", 
        "nombre_siren": "2580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3007430.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "702675.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2317745.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118500.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6421088.33", 
        "nombre": "4979", 
        "nombre_siren": "2279", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5329873.00", 
        "nombre": "3699", 
        "nombre_siren": "1900", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4161253.00", 
        "nombre": "3406", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4180910.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2973165.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "1156", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2714778.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1687986.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1535079.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1356634.00", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1341168.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3175732.00", 
        "nombre": "2395", 
        "nombre_siren": "1187", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "34877666.33", 
    "nombre": "26204", 
    "nombre_siren": "12161"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8708898.00", 
        "nombre": "7062", 
        "nombre_siren": "3436"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3529458.00", 
        "nombre": "2400", 
        "nombre_siren": "1120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1445804.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "671717.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1721528.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3141376.00", 
        "nombre": "2129", 
        "nombre_siren": "1034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "935703.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "226335.00", 
        "nombre": "148", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1498572.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24298.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2623149.00", 
        "nombre": "1990", 
        "nombre_siren": "917", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2754945.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2042589.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1401315.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1158007.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "930017.00", 
        "nombre": "689", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "821201.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "778091.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "602361.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "472106.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1162796.00", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "14746577.00", 
    "nombre": "11285", 
    "nombre_siren": "5336"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12982382.00", 
        "nombre": "10499", 
        "nombre_siren": "4964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5944553.20", 
        "nombre": "4025", 
        "nombre_siren": "1903"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2174588.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "727720.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2178168.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4831378.00", 
        "nombre": "3280", 
        "nombre_siren": "1613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1683035.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "394582.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1866666.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "85383.20", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4271691.00", 
        "nombre": "3227", 
        "nombre_siren": "1470", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3545348.00", 
        "nombre": "2485", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2583319.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3025875.00", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1514169.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1380429.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1046072.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "851065.20", 
        "nombre": "701", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "860406.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "768834.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2241001.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "22088209.20", 
    "nombre": "16793", 
    "nombre_siren": "7875"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3794742.00", 
        "nombre": "2950", 
        "nombre_siren": "1471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1620670.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "505190.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "360697.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "937155.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1462555.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "447191.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "90138.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "32"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "845111.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1625836.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "876252.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "855243.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "754202.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "460351.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "415107.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "271728.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "279840.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "185869.00", 
        "nombre": "160", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "179300.00", 
        "nombre": "153", 
        "nombre_siren": "70", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "430878.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "6334606.00", 
    "nombre": "4695", 
    "nombre_siren": "2299"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24333688.00", 
        "nombre": "19474", 
        "nombre_siren": "9362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13739704.00", 
        "nombre": "9321", 
        "nombre_siren": "4562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3093688.09", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "953"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1815147.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "635"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3114953.00", 
        "nombre": "2154", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9869793.09", 
        "nombre": "6668", 
        "nombre_siren": "3282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3313149.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "1150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "891560.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2902121.00", 
        "nombre": "2142", 
        "nombre_siren": "1030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146774.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6880198.00", 
        "nombre": "5250", 
        "nombre_siren": "2434", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5112769.00", 
        "nombre": "4080", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5889325.00", 
        "nombre": "4070", 
        "nombre_siren": "1547", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5282238.00", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "2054", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4727661.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3684483.09", 
        "nombre": "2740", 
        "nombre_siren": "1330", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2179449.00", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1894716.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1820723.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1573751.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4824780.00", 
        "nombre": "3529", 
        "nombre_siren": "1740", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "43870093.09", 
    "nombre": "33016", 
    "nombre_siren": "15689"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16262752.00", 
        "nombre": "12786", 
        "nombre_siren": "6051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7311113.79", 
        "nombre": "4944", 
        "nombre_siren": "2334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1578707.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "969438.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "307"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2655086.00", 
        "nombre": "1825", 
        "nombre_siren": "870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6868230.79", 
        "nombre": "4647", 
        "nombre_siren": "2238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2251661.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "603104.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2009026.00", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79549.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5494361.00", 
        "nombre": "4033", 
        "nombre_siren": "1856", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4867610.00", 
        "nombre": "3394", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3016550.00", 
        "nombre": "2433", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2658786.00", 
        "nombre": "1858", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2053768.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1646181.79", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1295477.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1167890.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1094863.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "872731.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2422113.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "26590330.79", 
    "nombre": "19914", 
    "nombre_siren": "9276"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15950016.00", 
        "nombre": "12725", 
        "nombre_siren": "6083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9023309.00", 
        "nombre": "6110", 
        "nombre_siren": "2844"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3374620.00", 
        "nombre": "2335", 
        "nombre_siren": "1061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1386626.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2414409.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7003243.00", 
        "nombre": "4709", 
        "nombre_siren": "2302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2576310.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "801039.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2368921.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "119500.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5212799.00", 
        "nombre": "3947", 
        "nombre_siren": "1820", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3547258.00", 
        "nombre": "2899", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3831401.00", 
        "nombre": "2691", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3676960.00", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "956", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2842429.00", 
        "nombre": "2069", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2338799.00", 
        "nombre": "1711", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1905693.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1210262.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1171032.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1218407.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3383866.00", 
        "nombre": "2651", 
        "nombre_siren": "1272", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "30338906.00", 
    "nombre": "22671", 
    "nombre_siren": "10570"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4499971.00", 
        "nombre": "3596", 
        "nombre_siren": "1702"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2113961.00", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "816942.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "209706.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "704012.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1928289.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "641300.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "202528.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "705299.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67017.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1692353.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1143728.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1102959.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1081744.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "481302.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "474171.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "374794.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "351498.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "270666.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "259581.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "523181.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "7755977.00", 
    "nombre": "5854", 
    "nombre_siren": "2730"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8181215.00", 
        "nombre": "6448", 
        "nombre_siren": "3087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4259853.00", 
        "nombre": "2869", 
        "nombre_siren": "1435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "855261.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "287"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "556404.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1274467.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3495577.00", 
        "nombre": "2374", 
        "nombre_siren": "1176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1147564.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "310462.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1045219.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51575.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2690055.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2085959.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1840307.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1780554.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1135960.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "921512.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "674246.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "604850.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "550533.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "530437.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1399143.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "14213556.00", 
    "nombre": "10620", 
    "nombre_siren": "5064"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20662091.00", 
        "nombre": "16512", 
        "nombre_siren": "7693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10100117.00", 
        "nombre": "6827", 
        "nombre_siren": "3219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3892920.00", 
        "nombre": "2656", 
        "nombre_siren": "1205"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "777111.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2548479.00", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7889966.00", 
        "nombre": "5326", 
        "nombre_siren": "2531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2764653.00", 
        "nombre": "1848", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "714232.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2749643.00", 
        "nombre": "2029", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "219083.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6455496.00", 
        "nombre": "4901", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5172904.00", 
        "nombre": "3594", 
        "nombre_siren": "1827", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4177223.00", 
        "nombre": "3453", 
        "nombre_siren": "1556", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4320328.00", 
        "nombre": "2968", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3545576.00", 
        "nombre": "2577", 
        "nombre_siren": "1357", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2797163.00", 
        "nombre": "2099", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1763007.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1679633.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1461942.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1420259.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3282559.00", 
        "nombre": "2492", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "36076090.00", 
    "nombre": "27107", 
    "nombre_siren": "12494"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4818888.00", 
        "nombre": "3832", 
        "nombre_siren": "1816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1921612.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "795736.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "233269.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "689939.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1961811.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "611920.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168696.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "57"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "714228.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1494413.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1124091.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1234474.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1111518.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "595665.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "452482.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "395253.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "286833.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "106", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "276770.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "248019.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "676356.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "7895874.00", 
    "nombre": "5958", 
    "nombre_siren": "2779"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28619951.00", 
        "nombre": "22537", 
        "nombre_siren": "10795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15766863.00", 
        "nombre": "10656", 
        "nombre_siren": "5026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3405029.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "1091"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1429824.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "458"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5052275.00", 
        "nombre": "3496", 
        "nombre_siren": "1648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11169761.00", 
        "nombre": "7541", 
        "nombre_siren": "3641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3711231.00", 
        "nombre": "2463", 
        "nombre_siren": "1254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "886712.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3760160.00", 
        "nombre": "2785", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "161009.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8266668.00", 
        "nombre": "6093", 
        "nombre_siren": "2801", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8757458.00", 
        "nombre": "6059", 
        "nombre_siren": "2321", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5545977.00", 
        "nombre": "4144", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4944054.00", 
        "nombre": "4002", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5314900.00", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4013805.00", 
        "nombre": "2933", 
        "nombre_siren": "1439", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2629746.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2184509.00", 
        "nombre": "1848", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2089239.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1786349.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4844638.00", 
        "nombre": "3593", 
        "nombre_siren": "1740", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "50377343.00", 
    "nombre": "37571", 
    "nombre_siren": "17574"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25681252.00", 
        "nombre": "20599", 
        "nombre_siren": "9533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13302141.00", 
        "nombre": "8960", 
        "nombre_siren": "4197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8670350.55", 
        "nombre": "5906", 
        "nombre_siren": "2667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "689032.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3620299.00", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "1175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12137984.60", 
        "nombre": "8224", 
        "nombre_siren": "3891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5141340.95", 
        "nombre": "3424", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1636159.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2993596.00", 
        "nombre": "2235", 
        "nombre_siren": "1031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "232656.00", 
        "nombre": "151", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9686511.00", 
        "nombre": "7184", 
        "nombre_siren": "3257", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6581636.00", 
        "nombre": "5591", 
        "nombre_siren": "2488", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7536921.00", 
        "nombre": "5210", 
        "nombre_siren": "2575", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6858768.55", 
        "nombre": "4652", 
        "nombre_siren": "1783", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4478204.00", 
        "nombre": "3290", 
        "nombre_siren": "1714", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3574294.00", 
        "nombre": "2661", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1928508.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1838705.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1574820.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1488429.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3589518.00", 
        "nombre": "2652", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "49136314.55", 
    "nombre": "36672", 
    "nombre_siren": "16756"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6636196.00", 
        "nombre": "5239", 
        "nombre_siren": "2497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2836908.00", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "936798.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "345602.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "967420.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2701528.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "864955.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "178568.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "62"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1083021.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49834.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2046586.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1880904.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1451780.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1268430.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "724479.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "662923.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "547193.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "522971.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "446477.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "484773.00", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "946596.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "10983112.00", 
    "nombre": "8273", 
    "nombre_siren": "3849"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71134984.00", 
        "nombre": "57282", 
        "nombre_siren": "26911"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34893379.58", 
        "nombre": "23633", 
        "nombre_siren": "10905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17496552.76", 
        "nombre": "11961", 
        "nombre_siren": "5236"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2404156.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "741"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9369663.00", 
        "nombre": "6475", 
        "nombre_siren": "2992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27505248.58", 
        "nombre": "18658", 
        "nombre_siren": "8751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10049807.00", 
        "nombre": "6656", 
        "nombre_siren": "3223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3042752.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "984"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7661051.00", 
        "nombre": "5790", 
        "nombre_siren": "2642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "676470.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22108525.00", 
        "nombre": "17285", 
        "nombre_siren": "7715", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17751392.00", 
        "nombre": "12156", 
        "nombre_siren": "4663", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14018497.00", 
        "nombre": "11742", 
        "nombre_siren": "5322", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15770462.00", 
        "nombre": "11578", 
        "nombre_siren": "5989", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12924554.00", 
        "nombre": "9441", 
        "nombre_siren": "4512", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13389133.00", 
        "nombre": "9415", 
        "nombre_siren": "4736", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7264997.58", 
        "nombre": "5378", 
        "nombre_siren": "2165", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5141910.00", 
        "nombre": "4249", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4816764.00", 
        "nombre": "3870", 
        "nombre_siren": "1617", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4347520.76", 
        "nombre": "3405", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11418314.00", 
        "nombre": "8681", 
        "nombre_siren": "4203", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "128952069.34", 
    "nombre": "97200", 
    "nombre_siren": "44286"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21972698.00", 
        "nombre": "17360", 
        "nombre_siren": "8118"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10781708.00", 
        "nombre": "7287", 
        "nombre_siren": "3379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6493207.00", 
        "nombre": "4437", 
        "nombre_siren": "1941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "822577.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2865212.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9100729.00", 
        "nombre": "6148", 
        "nombre_siren": "2911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3292670.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "1074"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "898199.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2542714.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "862"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186974.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7163924.00", 
        "nombre": "5361", 
        "nombre_siren": "2416", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5625043.00", 
        "nombre": "3956", 
        "nombre_siren": "2045", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4757725.00", 
        "nombre": "3902", 
        "nombre_siren": "1754", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4543832.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3659544.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3045489.00", 
        "nombre": "2275", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3092171.00", 
        "nombre": "2241", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1975248.00", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1763010.00", 
        "nombre": "1404", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1520067.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3846584.00", 
        "nombre": "2874", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "40992637.00", 
    "nombre": "30480", 
    "nombre_siren": "13842"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8983428.00", 
        "nombre": "6953", 
        "nombre_siren": "3316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3589227.00", 
        "nombre": "2430", 
        "nombre_siren": "1180"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1167765.00", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "496042.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1271959.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3751177.00", 
        "nombre": "2544", 
        "nombre_siren": "1235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1116170.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "270077.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1360357.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26733.00", 
        "nombre": "18", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2654464.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "941", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2521840.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2099703.00", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1642623.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "987154.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "743921.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "677589.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "689667.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "591495.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "553590.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1302442.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "14464488.00", 
    "nombre": "10725", 
    "nombre_siren": "5057"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36996784.74", 
        "nombre": "30148", 
        "nombre_siren": "14116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16201470.81", 
        "nombre": "10976", 
        "nombre_siren": "5141"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6831824.00", 
        "nombre": "4664", 
        "nombre_siren": "2110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1450594.65", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "461"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4878921.00", 
        "nombre": "3376", 
        "nombre_siren": "1599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15273391.55", 
        "nombre": "10359", 
        "nombre_siren": "4951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5084201.00", 
        "nombre": "3393", 
        "nombre_siren": "1678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1559750.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4697401.65", 
        "nombre": "3581", 
        "nombre_siren": "1614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "275392.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12645854.00", 
        "nombre": "9918", 
        "nombre_siren": "4453", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8454848.00", 
        "nombre": "7395", 
        "nombre_siren": "3371", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9396202.55", 
        "nombre": "6479", 
        "nombre_siren": "2496", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8188966.00", 
        "nombre": "5752", 
        "nombre_siren": "2972", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6269123.00", 
        "nombre": "4607", 
        "nombre_siren": "2443", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4237156.00", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "1488", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2141542.00", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2170027.65", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2115438.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "840", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2093885.00", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5116175.00", 
        "nombre": "3826", 
        "nombre_siren": "1775", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "62829217.20", 
    "nombre": "48031", 
    "nombre_siren": "22076"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25225240.00", 
        "nombre": "20015", 
        "nombre_siren": "9406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12753466.00", 
        "nombre": "8624", 
        "nombre_siren": "4002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4448077.00", 
        "nombre": "3084", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "963161.58", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "325"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3580080.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9824553.00", 
        "nombre": "6658", 
        "nombre_siren": "3153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3394946.58", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "1102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "945121.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3690208.00", 
        "nombre": "2782", 
        "nombre_siren": "1299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "159986.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7128781.00", 
        "nombre": "5343", 
        "nombre_siren": "2441", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6998594.00", 
        "nombre": "4886", 
        "nombre_siren": "1832", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6258223.00", 
        "nombre": "4396", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4455299.00", 
        "nombre": "3699", 
        "nombre_siren": "1696", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4042644.58", 
        "nombre": "2983", 
        "nombre_siren": "1538", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3379641.00", 
        "nombre": "2483", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2024075.00", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1988008.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1776034.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1619207.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4511253.00", 
        "nombre": "3420", 
        "nombre_siren": "1669", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "44181759.58", 
    "nombre": "33146", 
    "nombre_siren": "15257"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33856522.00", 
        "nombre": "27119", 
        "nombre_siren": "13107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17651852.56", 
        "nombre": "11959", 
        "nombre_siren": "5644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5636396.00", 
        "nombre": "3893", 
        "nombre_siren": "1780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2008349.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "704"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5036508.00", 
        "nombre": "3487", 
        "nombre_siren": "1636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12961053.56", 
        "nombre": "8774", 
        "nombre_siren": "4276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4419740.00", 
        "nombre": "2945", 
        "nombre_siren": "1482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1230194.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4592756.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "191109.00", 
        "nombre": "125", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9188050.00", 
        "nombre": "6895", 
        "nombre_siren": "3196", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7365847.00", 
        "nombre": "5538", 
        "nombre_siren": "2777", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7647416.00", 
        "nombre": "5291", 
        "nombre_siren": "2053", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7063218.00", 
        "nombre": "4938", 
        "nombre_siren": "2707", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5732032.00", 
        "nombre": "4764", 
        "nombre_siren": "2224", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5777995.56", 
        "nombre": "4329", 
        "nombre_siren": "2084", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3160676.00", 
        "nombre": "2644", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2791774.00", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2632711.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2379063.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6666224.00", 
        "nombre": "5052", 
        "nombre_siren": "2458", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "60405006.56", 
    "nombre": "45552", 
    "nombre_siren": "21456"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12565233.00", 
        "nombre": "10042", 
        "nombre_siren": "4758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5117299.00", 
        "nombre": "3504", 
        "nombre_siren": "1621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1632768.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "596446.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "190"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1801368.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4359292.00", 
        "nombre": "2989", 
        "nombre_siren": "1431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1467080.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "379134.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2184422.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84334.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3536387.00", 
        "nombre": "2709", 
        "nombre_siren": "1211", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3505194.00", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2672613.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1797409.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1633751.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1524904.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1273155.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "918372.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "803118.00", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "621002.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1955189.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "20241094.00", 
    "nombre": "15395", 
    "nombre_siren": "7126"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25649764.00", 
        "nombre": "20418", 
        "nombre_siren": "9462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10675153.00", 
        "nombre": "7259", 
        "nombre_siren": "3382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6303306.15", 
        "nombre": "4326", 
        "nombre_siren": "1920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1154254.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5386714.00", 
        "nombre": "3705", 
        "nombre_siren": "1727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9254342.15", 
        "nombre": "6314", 
        "nombre_siren": "3039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2985510.00", 
        "nombre": "1977", 
        "nombre_siren": "994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "819592.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3207747.00", 
        "nombre": "2406", 
        "nombre_siren": "1093"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "162500.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7842045.00", 
        "nombre": "6038", 
        "nombre_siren": "2679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6549607.00", 
        "nombre": "4601", 
        "nombre_siren": "2319", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6393671.15", 
        "nombre": "4414", 
        "nombre_siren": "1695", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4063028.00", 
        "nombre": "3450", 
        "nombre_siren": "1541", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4006634.00", 
        "nombre": "2931", 
        "nombre_siren": "1512", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3427608.00", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2094186.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2126901.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1808952.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1723140.00", 
        "nombre": "1404", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4416752.00", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "44452524.15", 
    "nombre": "33446", 
    "nombre_siren": "15269"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36557538.00", 
        "nombre": "28963", 
        "nombre_siren": "13573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22868849.00", 
        "nombre": "15531", 
        "nombre_siren": "7297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10828133.00", 
        "nombre": "7459", 
        "nombre_siren": "3430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1888056.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "617"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5294445.00", 
        "nombre": "3635", 
        "nombre_siren": "1723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17295714.00", 
        "nombre": "11723", 
        "nombre_siren": "5664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6852653.00", 
        "nombre": "4573", 
        "nombre_siren": "2240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2062290.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4282978.00", 
        "nombre": "3145", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "487154.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11546600.00", 
        "nombre": "8524", 
        "nombre_siren": "3891", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9133155.00", 
        "nombre": "6294", 
        "nombre_siren": "3220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9002446.00", 
        "nombre": "6185", 
        "nombre_siren": "2388", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8430035.00", 
        "nombre": "6084", 
        "nombre_siren": "3121", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7447170.00", 
        "nombre": "6068", 
        "nombre_siren": "2733", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7151098.00", 
        "nombre": "5320", 
        "nombre_siren": "2612", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3180114.00", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3260876.00", 
        "nombre": "2374", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2810508.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3095463.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1109", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8233088.00", 
        "nombre": "6171", 
        "nombre_siren": "2942", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "73290553.00", 
    "nombre": "54294", 
    "nombre_siren": "25121"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22213756.00", 
        "nombre": "17780", 
        "nombre_siren": "8285"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13750638.00", 
        "nombre": "9288", 
        "nombre_siren": "4309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6470024.19", 
        "nombre": "4424", 
        "nombre_siren": "1997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1299711.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3625530.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "1167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11054599.19", 
        "nombre": "7464", 
        "nombre_siren": "3548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4589646.00", 
        "nombre": "3048", 
        "nombre_siren": "1463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1234033.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2537112.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "300730.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8703032.00", 
        "nombre": "6477", 
        "nombre_siren": "2922", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5275035.00", 
        "nombre": "4311", 
        "nombre_siren": "1942", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6083502.19", 
        "nombre": "4117", 
        "nombre_siren": "1572", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5693824.00", 
        "nombre": "3925", 
        "nombre_siren": "1991", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4034181.00", 
        "nombre": "3017", 
        "nombre_siren": "1525", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3780772.00", 
        "nombre": "2794", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1820016.00", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1828785.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1598105.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1490665.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4024879.00", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "44332796.19", 
    "nombre": "32938", 
    "nombre_siren": "15104"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "91528460.09", 
        "nombre": "71355", 
        "nombre_siren": "32557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42571596.40", 
        "nombre": "28750", 
        "nombre_siren": "13149"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27638510.27", 
        "nombre": "18991", 
        "nombre_siren": "8378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3467213.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "1109"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12230042.00", 
        "nombre": "8399", 
        "nombre_siren": "3923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31371797.40", 
        "nombre": "21160", 
        "nombre_siren": "9858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11132314.09", 
        "nombre": "7371", 
        "nombre_siren": "3585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3079054.27", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9519639.00", 
        "nombre": "6893", 
        "nombre_siren": "3163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "657803.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "218"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25155953.00", 
        "nombre": "18655", 
        "nombre_siren": "8177", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21223884.00", 
        "nombre": "15647", 
        "nombre_siren": "7437", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18030052.00", 
        "nombre": "13296", 
        "nombre_siren": "6541", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17958746.40", 
        "nombre": "12370", 
        "nombre_siren": "5997", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16930072.27", 
        "nombre": "11565", 
        "nombre_siren": "4368", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15545593.00", 
        "nombre": "11114", 
        "nombre_siren": "4199", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13172129.00", 
        "nombre": "10486", 
        "nombre_siren": "4649", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7628431.09", 
        "nombre": "6163", 
        "nombre_siren": "2671", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7325840.00", 
        "nombre": "6125", 
        "nombre_siren": "2577", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7922020.00", 
        "nombre": "6041", 
        "nombre_siren": "2704", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18675582.00", 
        "nombre": "13820", 
        "nombre_siren": "6537", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "169568302.76", 
    "nombre": "125282", 
    "nombre_siren": "55831"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6877397.00", 
        "nombre": "5583", 
        "nombre_siren": "2633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2919077.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "938388.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "283519.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "951806.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2517368.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "790190.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "228500.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1035002.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56932.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2308937.00", 
        "nombre": "1853", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1861772.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1608097.00", 
        "nombre": "1130", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1384602.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "715828.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "616799.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "571297.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "495518.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "369957.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "342195.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "142", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "964600.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "11239602.00", 
    "nombre": "8592", 
    "nombre_siren": "4037"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18493608.00", 
        "nombre": "14664", 
        "nombre_siren": "7066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8960050.00", 
        "nombre": "6076", 
        "nombre_siren": "2902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2999280.00", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "944"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1271815.00", 
        "nombre": "885", 
        "nombre_siren": "470"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2632913.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8086626.00", 
        "nombre": "5482", 
        "nombre_siren": "2659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2506884.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "519965.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3057675.00", 
        "nombre": "2265", 
        "nombre_siren": "1117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80034.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6109447.00", 
        "nombre": "4626", 
        "nombre_siren": "2155", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5579514.00", 
        "nombre": "3894", 
        "nombre_siren": "1467", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3799012.00", 
        "nombre": "3059", 
        "nombre_siren": "1420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3853594.00", 
        "nombre": "2673", 
        "nombre_siren": "1498", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2568377.00", 
        "nombre": "1949", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2043739.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1636379.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1397230.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1415962.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1236373.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2946218.00", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "32585845.00", 
    "nombre": "24469", 
    "nombre_siren": "11539"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14959263.00", 
        "nombre": "11956", 
        "nombre_siren": "5654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7345608.00", 
        "nombre": "4981", 
        "nombre_siren": "2392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1852918.00", 
        "nombre": "1280", 
        "nombre_siren": "573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "628646.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2079302.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5851030.00", 
        "nombre": "3955", 
        "nombre_siren": "1890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2000634.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "513663.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1677760.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4429449.00", 
        "nombre": "3488", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3577080.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "1345", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3588836.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2976400.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2314151.00", 
        "nombre": "1748", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1926006.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1149740.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1020424.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1016112.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "698669.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2555384.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "25252251.00", 
    "nombre": "19088", 
    "nombre_siren": "8898"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33951774.98", 
        "nombre": "25628", 
        "nombre_siren": "11974"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13484801.00", 
        "nombre": "9148", 
        "nombre_siren": "4306"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4427082.42", 
        "nombre": "3012", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1014977.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "341"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3676134.00", 
        "nombre": "2524", 
        "nombre_siren": "1236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8884318.40", 
        "nombre": "6022", 
        "nombre_siren": "2898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3975867.00", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1397446.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8563073.00", 
        "nombre": "6075", 
        "nombre_siren": "2656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "442496.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14091320.98", 
        "nombre": "10204", 
        "nombre_siren": "4384", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7226998.42", 
        "nombre": "4945", 
        "nombre_siren": "2010", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6011110.00", 
        "nombre": "4423", 
        "nombre_siren": "2047", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5152145.00", 
        "nombre": "3566", 
        "nombre_siren": "1894", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4231564.00", 
        "nombre": "3170", 
        "nombre_siren": "1564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3604980.00", 
        "nombre": "2935", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3804321.00", 
        "nombre": "2789", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2259327.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1951145.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1804904.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4222105.00", 
        "nombre": "3126", 
        "nombre_siren": "1527", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "54359920.40", 
    "nombre": "39714", 
    "nombre_siren": "18218"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42512762.00", 
        "nombre": "32930", 
        "nombre_siren": "15823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18079452.82", 
        "nombre": "12237", 
        "nombre_siren": "5821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6889163.00", 
        "nombre": "4735", 
        "nombre_siren": "2184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1072432.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "352"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5358760.00", 
        "nombre": "3674", 
        "nombre_siren": "1789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12389327.00", 
        "nombre": "8391", 
        "nombre_siren": "4096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5085633.00", 
        "nombre": "3396", 
        "nombre_siren": "1682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1585365.82", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6340856.00", 
        "nombre": "4626", 
        "nombre_siren": "2187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "458947.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9638078.00", 
        "nombre": "7446", 
        "nombre_siren": "3403", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8838741.82", 
        "nombre": "6495", 
        "nombre_siren": "3009", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9329124.00", 
        "nombre": "6397", 
        "nombre_siren": "2586", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7270364.00", 
        "nombre": "5388", 
        "nombre_siren": "2655", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6319974.00", 
        "nombre": "5172", 
        "nombre_siren": "2388", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7475316.00", 
        "nombre": "5164", 
        "nombre_siren": "2769", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6102570.00", 
        "nombre": "4513", 
        "nombre_siren": "2210", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3940176.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3182685.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2388628.00", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6098112.00", 
        "nombre": "4479", 
        "nombre_siren": "2142", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "70583768.82", 
    "nombre": "52391", 
    "nombre_siren": "24557"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "166872944.00", 
        "nombre": "126617", 
        "nombre_siren": "57726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "110112102.00", 
        "nombre": "73854", 
        "nombre_siren": "31315"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "78684956.00", 
        "nombre": "53378", 
        "nombre_siren": "22245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5731763.00", 
        "nombre": "3974", 
        "nombre_siren": "1749"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24463560.00", 
        "nombre": "16720", 
        "nombre_siren": "7527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "70392625.00", 
        "nombre": "47102", 
        "nombre_siren": "20481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33824864.00", 
        "nombre": "22076", 
        "nombre_siren": "9549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12153275.00", 
        "nombre": "7848", 
        "nombre_siren": "3472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "22336316.00", 
        "nombre": "16312", 
        "nombre_siren": "7259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2938916.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "950"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "81604484.00", 
        "nombre": "58655", 
        "nombre_siren": "26939", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50032407.00", 
        "nombre": "35088", 
        "nombre_siren": "14877", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44888478.00", 
        "nombre": "29664", 
        "nombre_siren": "10995", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "30197606.00", 
        "nombre": "23194", 
        "nombre_siren": "10350", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "30209257.00", 
        "nombre": "21240", 
        "nombre_siren": "7791", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24606464.00", 
        "nombre": "18000", 
        "nombre_siren": "8841", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24267679.00", 
        "nombre": "17677", 
        "nombre_siren": "7403", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "19961979.00", 
        "nombre": "14491", 
        "nombre_siren": "6570", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12947629.00", 
        "nombre": "10485", 
        "nombre_siren": "4544", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14238936.00", 
        "nombre": "10416", 
        "nombre_siren": "4280", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "37093264.00", 
        "nombre": "25981", 
        "nombre_siren": "11646", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "370048183.00", 
    "nombre": "264891", 
    "nombre_siren": "114186"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32673846.00", 
        "nombre": "26425", 
        "nombre_siren": "12400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15563976.00", 
        "nombre": "10533", 
        "nombre_siren": "4908"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6582614.00", 
        "nombre": "4498", 
        "nombre_siren": "1975"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1284447.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "413"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4186927.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13305564.00", 
        "nombre": "8984", 
        "nombre_siren": "4309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4918008.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "1613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1339340.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3660544.00", 
        "nombre": "2787", 
        "nombre_siren": "1298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "316810.00", 
        "nombre": "206", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10475376.00", 
        "nombre": "8183", 
        "nombre_siren": "3694", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7308721.00", 
        "nombre": "6041", 
        "nombre_siren": "2769", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8507954.00", 
        "nombre": "5847", 
        "nombre_siren": "2260", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6304081.00", 
        "nombre": "4405", 
        "nombre_siren": "2260", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5084973.00", 
        "nombre": "3806", 
        "nombre_siren": "1971", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5144810.00", 
        "nombre": "3800", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2321231.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2148137.00", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2430582.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2001388.00", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5556142.00", 
        "nombre": "4253", 
        "nombre_siren": "2033", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "57283395.00", 
    "nombre": "43406", 
    "nombre_siren": "19926"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46560052.00", 
        "nombre": "35847", 
        "nombre_siren": "16199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21254888.00", 
        "nombre": "14307", 
        "nombre_siren": "6573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17262799.00", 
        "nombre": "11797", 
        "nombre_siren": "5128"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1089782.00", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5823240.00", 
        "nombre": "3977", 
        "nombre_siren": "1843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17226274.00", 
        "nombre": "11599", 
        "nombre_siren": "5431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6693255.00", 
        "nombre": "4437", 
        "nombre_siren": "2183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2098540.00", 
        "nombre": "1362", 
        "nombre_siren": "646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5332621.00", 
        "nombre": "3887", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "366500.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "122"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13934085.00", 
        "nombre": "10256", 
        "nombre_siren": "4644", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13604946.00", 
        "nombre": "9461", 
        "nombre_siren": "3581", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11961420.00", 
        "nombre": "8289", 
        "nombre_siren": "4066", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8270548.00", 
        "nombre": "6648", 
        "nombre_siren": "2961", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7502729.00", 
        "nombre": "5486", 
        "nombre_siren": "2532", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7831693.00", 
        "nombre": "5323", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6501744.00", 
        "nombre": "4837", 
        "nombre_siren": "2431", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3539079.00", 
        "nombre": "2821", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3505619.00", 
        "nombre": "2813", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3637698.00", 
        "nombre": "2740", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7812566.00", 
        "nombre": "5693", 
        "nombre_siren": "2660", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "88102127.00", 
    "nombre": "64367", 
    "nombre_siren": "28526"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46385543.00", 
        "nombre": "35747", 
        "nombre_siren": "16442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22345018.00", 
        "nombre": "15091", 
        "nombre_siren": "6929"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17262753.00", 
        "nombre": "11801", 
        "nombre_siren": "5110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "972350.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "299"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5594840.00", 
        "nombre": "3815", 
        "nombre_siren": "1781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15759636.00", 
        "nombre": "10593", 
        "nombre_siren": "4938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6222262.00", 
        "nombre": "4106", 
        "nombre_siren": "1961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1977684.00", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5215619.00", 
        "nombre": "3788", 
        "nombre_siren": "1761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "410772.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12664366.00", 
        "nombre": "8830", 
        "nombre_siren": "3315", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11594363.00", 
        "nombre": "8459", 
        "nombre_siren": "4003", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11091286.00", 
        "nombre": "8111", 
        "nombre_siren": "3696", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8854694.00", 
        "nombre": "6589", 
        "nombre_siren": "3317", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8961436.00", 
        "nombre": "6213", 
        "nombre_siren": "3020", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7731481.00", 
        "nombre": "6047", 
        "nombre_siren": "2684", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7251022.00", 
        "nombre": "4879", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4536578.00", 
        "nombre": "3686", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3849683.00", 
        "nombre": "3040", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3464246.00", 
        "nombre": "2637", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9382130.00", 
        "nombre": "6873", 
        "nombre_siren": "3191", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "89381285.00", 
    "nombre": "65364", 
    "nombre_siren": "29153"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10743231.00", 
        "nombre": "8569", 
        "nombre_siren": "4076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4950622.00", 
        "nombre": "3321", 
        "nombre_siren": "1587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1039547.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "616696.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1267259.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4094445.00", 
        "nombre": "2756", 
        "nombre_siren": "1347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1423293.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "362281.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1288819.00", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "103000.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3339705.00", 
        "nombre": "2479", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2194034.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2526340.00", 
        "nombre": "1770", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2368815.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1460383.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1139411.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "413", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "788178.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "705114.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "664348.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "597069.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1887775.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "17671172.00", 
    "nombre": "13341", 
    "nombre_siren": "6256"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16278569.00", 
        "nombre": "13255", 
        "nombre_siren": "6172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6244340.00", 
        "nombre": "4207", 
        "nombre_siren": "1957"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2845818.00", 
        "nombre": "1954", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "753110.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2059014.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5963710.00", 
        "nombre": "4052", 
        "nombre_siren": "1916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2328250.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "600464.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2073477.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "160189.00", 
        "nombre": "105", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4539295.00", 
        "nombre": "3676", 
        "nombre_siren": "1658", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4298176.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3092287.00", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3121147.00", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2318092.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1702680.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1350056.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1076919.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "914696.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "906934.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3236008.00", 
        "nombre": "2471", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "26556290.00", 
    "nombre": "20344", 
    "nombre_siren": "9304"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16167271.00", 
        "nombre": "13346", 
        "nombre_siren": "6464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7246189.00", 
        "nombre": "4941", 
        "nombre_siren": "2414"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3182670.00", 
        "nombre": "2198", 
        "nombre_siren": "1035"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "741996.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2292794.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5859762.00", 
        "nombre": "3966", 
        "nombre_siren": "1983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1775511.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "420318.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2203647.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65842.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5022341.00", 
        "nombre": "3792", 
        "nombre_siren": "1808", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4061496.00", 
        "nombre": "2880", 
        "nombre_siren": "1556", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3103419.00", 
        "nombre": "2682", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3188196.00", 
        "nombre": "2263", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2537749.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2068340.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1635266.00", 
        "nombre": "1329", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1330153.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1133613.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "972236.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2896681.00", 
        "nombre": "2184", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "27949490.00", 
    "nombre": "21607", 
    "nombre_siren": "10290"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10949032.00", 
        "nombre": "8904", 
        "nombre_siren": "4226"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4753193.00", 
        "nombre": "3216", 
        "nombre_siren": "1565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2023467.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "455865.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1524730.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3822934.00", 
        "nombre": "2585", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1169534.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "322291.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1517336.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57000.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3374957.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3517229.00", 
        "nombre": "2478", 
        "nombre_siren": "1256", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1939873.00", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2182306.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1678175.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1228035.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "774220.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "770524.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "722034.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "703040.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1650580.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "18540973.00", 
    "nombre": "14163", 
    "nombre_siren": "6677"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64617093.00", 
        "nombre": "51492", 
        "nombre_siren": "23573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26006398.00", 
        "nombre": "17602", 
        "nombre_siren": "8144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17282695.00", 
        "nombre": "11856", 
        "nombre_siren": "5240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1925329.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "628"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12097433.00", 
        "nombre": "8406", 
        "nombre_siren": "3874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23865662.00", 
        "nombre": "16229", 
        "nombre_siren": "7690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6910429.00", 
        "nombre": "4567", 
        "nombre_siren": "2253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1635376.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7239388.00", 
        "nombre": "5339", 
        "nombre_siren": "2449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "292651.00", 
        "nombre": "194", 
        "nombre_siren": "111"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21937283.00", 
        "nombre": "16505", 
        "nombre_siren": "7135", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16786589.00", 
        "nombre": "11815", 
        "nombre_siren": "5930", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14275862.00", 
        "nombre": "9810", 
        "nombre_siren": "3780", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11120698.00", 
        "nombre": "9505", 
        "nombre_siren": "4209", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8642549.00", 
        "nombre": "6542", 
        "nombre_siren": "3298", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8734442.00", 
        "nombre": "6491", 
        "nombre_siren": "3057", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6113582.00", 
        "nombre": "4767", 
        "nombre_siren": "2247", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4944015.00", 
        "nombre": "3844", 
        "nombre_siren": "1831", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4447031.00", 
        "nombre": "3750", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3807634.00", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "1242", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10742928.00", 
        "nombre": "7827", 
        "nombre_siren": "3611", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "111552613.00", 
    "nombre": "83892", 
    "nombre_siren": "37876"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32084242.00", 
        "nombre": "25717", 
        "nombre_siren": "11821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14511233.00", 
        "nombre": "9841", 
        "nombre_siren": "4532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8501725.00", 
        "nombre": "5803", 
        "nombre_siren": "2558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1435454.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "494"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5092945.00", 
        "nombre": "3511", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13419995.00", 
        "nombre": "9083", 
        "nombre_siren": "4212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3720727.00", 
        "nombre": "2483", 
        "nombre_siren": "1242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "835777.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3968102.00", 
        "nombre": "2990", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "215500.00", 
        "nombre": "139", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12397568.00", 
        "nombre": "9368", 
        "nombre_siren": "4092", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8168365.00", 
        "nombre": "5740", 
        "nombre_siren": "2923", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8184686.00", 
        "nombre": "5654", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5262110.00", 
        "nombre": "4453", 
        "nombre_siren": "1982", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4397798.00", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "1686", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4235889.00", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2507636.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2591135.00", 
        "nombre": "2040", 
        "nombre_siren": "955", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2439650.00", 
        "nombre": "1903", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2080227.00", 
        "nombre": "1751", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5276325.00", 
        "nombre": "3830", 
        "nombre_siren": "1818", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "57541389.00", 
    "nombre": "43284", 
    "nombre_siren": "19585"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22565824.00", 
        "nombre": "17932", 
        "nombre_siren": "8647"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14157212.00", 
        "nombre": "9603", 
        "nombre_siren": "4693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2842718.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1215764.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4434940.00", 
        "nombre": "3038", 
        "nombre_siren": "1454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9090677.00", 
        "nombre": "6148", 
        "nombre_siren": "3042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3393044.00", 
        "nombre": "2257", 
        "nombre_siren": "1183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "765749.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2591542.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99918.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7246778.00", 
        "nombre": "5371", 
        "nombre_siren": "2499", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6415851.00", 
        "nombre": "4437", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4903435.00", 
        "nombre": "3977", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4756446.00", 
        "nombre": "3288", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4105041.00", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3280998.00", 
        "nombre": "2384", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1889036.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1774391.00", 
        "nombre": "1466", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1522001.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1469952.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4211815.00", 
        "nombre": "3214", 
        "nombre_siren": "1505", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "41575744.00", 
    "nombre": "31084", 
    "nombre_siren": "14758"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13696986.00", 
        "nombre": "11024", 
        "nombre_siren": "5209"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6545824.00", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "2129"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1554843.79", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "484"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "756961.09", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1580710.09", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4778960.00", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "1582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1676226.79", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "522353.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1567948.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99308.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4209035.00", 
        "nombre": "3238", 
        "nombre_siren": "1446", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3103967.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2668911.00", 
        "nombre": "2196", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2956849.79", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2005227.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "775", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1879151.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "990040.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "950401.09", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "948890.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "839890.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2567517.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "23119878.88", 
    "nombre": "17560", 
    "nombre_siren": "8173"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12400758.00", 
        "nombre": "10097", 
        "nombre_siren": "4773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5801937.77", 
        "nombre": "3931", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2073361.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "628942.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1758756.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4571197.77", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "1483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1548741.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "521432.00", 
        "nombre": "336", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1956392.00", 
        "nombre": "1473", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3708094.00", 
        "nombre": "2874", 
        "nombre_siren": "1313", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3142794.00", 
        "nombre": "2239", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2679042.77", 
        "nombre": "2159", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2808653.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1800027.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1483774.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1060682.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "819863.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "808422.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "793993.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2160231.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "21265575.77", 
    "nombre": "16218", 
    "nombre_siren": "7563"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12745813.00", 
        "nombre": "10295", 
        "nombre_siren": "4750"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7429517.00", 
        "nombre": "5054", 
        "nombre_siren": "2358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2534835.00", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "522447.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2172881.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5533389.00", 
        "nombre": "3746", 
        "nombre_siren": "1772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1872469.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "543621.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2003492.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "107917.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4574207.00", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "1563", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3785237.00", 
        "nombre": "2643", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3482488.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2649811.00", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1506689.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1506139.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1360992.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "937739.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "826172.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "753898.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2147243.00", 
        "nombre": "1613", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "23530615.00", 
    "nombre": "17727", 
    "nombre_siren": "8113"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10628231.00", 
        "nombre": "8466", 
        "nombre_siren": "4006"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4787752.00", 
        "nombre": "3242", 
        "nombre_siren": "1516"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2158154.00", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "582370.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1479480.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4588606.00", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1342113.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "354564.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1408192.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43680.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3399066.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2804675.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2662652.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1996075.00", 
        "nombre": "1624", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1238264.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1201814.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "923023.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "815413.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "776304.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "691373.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1919650.00", 
        "nombre": "1428", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "18428309.00", 
    "nombre": "13872", 
    "nombre_siren": "6414"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3575394.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2041573.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "767169.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "106494.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "563034.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1586306.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "581627.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "125049.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "432156.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22614.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1251784.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "868806.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1003860.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "902728.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "605268.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "497477.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "312502.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "244574.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "225789.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "77", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "186642.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "71", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "551586.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "6651016.00", 
    "nombre": "4970", 
    "nombre_siren": "2299"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40033660.00", 
        "nombre": "30761", 
        "nombre_siren": "13773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18773641.00", 
        "nombre": "12638", 
        "nombre_siren": "5814"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15932269.00", 
        "nombre": "10839", 
        "nombre_siren": "4729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "744957.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4820476.00", 
        "nombre": "3287", 
        "nombre_siren": "1513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14431139.00", 
        "nombre": "9699", 
        "nombre_siren": "4528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5734427.00", 
        "nombre": "3797", 
        "nombre_siren": "1829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1719424.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4405370.00", 
        "nombre": "3164", 
        "nombre_siren": "1447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "317509.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14381274.00", 
        "nombre": "9962", 
        "nombre_siren": "3755", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10767992.00", 
        "nombre": "7975", 
        "nombre_siren": "3606", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10225450.00", 
        "nombre": "7077", 
        "nombre_siren": "3451", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6704908.00", 
        "nombre": "5299", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6951404.00", 
        "nombre": "5112", 
        "nombre_siren": "2366", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6134172.00", 
        "nombre": "4508", 
        "nombre_siren": "2290", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5662099.00", 
        "nombre": "3820", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2999959.00", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "1005", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3193129.00", 
        "nombre": "2406", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2876447.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7063736.00", 
        "nombre": "5102", 
        "nombre_siren": "2386", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "76960570.00", 
    "nombre": "56020", 
    "nombre_siren": "24762"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67341443.00", 
        "nombre": "50978", 
        "nombre_siren": "22430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31244831.00", 
        "nombre": "21052", 
        "nombre_siren": "9268"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29177350.41", 
        "nombre": "19888", 
        "nombre_siren": "8355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1346576.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "415"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8340184.00", 
        "nombre": "5688", 
        "nombre_siren": "2574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21314737.41", 
        "nombre": "14304", 
        "nombre_siren": "6406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9816784.00", 
        "nombre": "6475", 
        "nombre_siren": "2929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3038019.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7031267.00", 
        "nombre": "5109", 
        "nombre_siren": "2297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "680545.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "219"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25138034.41", 
        "nombre": "17606", 
        "nombre_siren": "6446", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22017302.00", 
        "nombre": "15925", 
        "nombre_siren": "7202", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13551485.00", 
        "nombre": "9772", 
        "nombre_siren": "4304", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11020509.00", 
        "nombre": "8116", 
        "nombre_siren": "4033", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11720704.00", 
        "nombre": "7810", 
        "nombre_siren": "2943", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8696959.00", 
        "nombre": "6533", 
        "nombre_siren": "2824", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7566512.00", 
        "nombre": "5255", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6573752.00", 
        "nombre": "5111", 
        "nombre_siren": "2217", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6628899.00", 
        "nombre": "4770", 
        "nombre_siren": "2181", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5548251.00", 
        "nombre": "4472", 
        "nombre_siren": "1895", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13965312.00", 
        "nombre": "10187", 
        "nombre_siren": "4444", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "132427719.41", 
    "nombre": "95557", 
    "nombre_siren": "40933"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69990524.00", 
        "nombre": "52281", 
        "nombre_siren": "21617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31967551.00", 
        "nombre": "21395", 
        "nombre_siren": "9170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31224043.00", 
        "nombre": "21119", 
        "nombre_siren": "8580"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1542380.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "488"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6954529.00", 
        "nombre": "4744", 
        "nombre_siren": "2033"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25860781.00", 
        "nombre": "17372", 
        "nombre_siren": "7497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12650086.00", 
        "nombre": "8350", 
        "nombre_siren": "3776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3595888.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "1128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6568836.00", 
        "nombre": "4828", 
        "nombre_siren": "2019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "884095.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "291"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "41114180.00", 
        "nombre": "28460", 
        "nombre_siren": "10342", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21594775.00", 
        "nombre": "15818", 
        "nombre_siren": "6588", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15004981.00", 
        "nombre": "10264", 
        "nombre_siren": "4671", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12480855.00", 
        "nombre": "9100", 
        "nombre_siren": "4011", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10265863.00", 
        "nombre": "6895", 
        "nombre_siren": "2602", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6641642.00", 
        "nombre": "4996", 
        "nombre_siren": "2111", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6248167.00", 
        "nombre": "4798", 
        "nombre_siren": "2124", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5130053.00", 
        "nombre": "3781", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4703955.00", 
        "nombre": "3427", 
        "nombre_siren": "1415", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3876694.00", 
        "nombre": "3015", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9900838.00", 
        "nombre": "7134", 
        "nombre_siren": "3153", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "136962003.00", 
    "nombre": "97688", 
    "nombre_siren": "40126"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59543381.00", 
        "nombre": "44990", 
        "nombre_siren": "19505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24279917.03", 
        "nombre": "16342", 
        "nombre_siren": "7193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23852052.00", 
        "nombre": "16235", 
        "nombre_siren": "6792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1168602.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "371"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6309459.00", 
        "nombre": "4306", 
        "nombre_siren": "1919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18977867.03", 
        "nombre": "12756", 
        "nombre_siren": "5756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8142244.00", 
        "nombre": "5362", 
        "nombre_siren": "2462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2394242.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6078469.00", 
        "nombre": "4415", 
        "nombre_siren": "1931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "565864.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24988812.00", 
        "nombre": "17447", 
        "nombre_siren": "6397", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14351191.03", 
        "nombre": "10443", 
        "nombre_siren": "4500", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13786004.00", 
        "nombre": "10128", 
        "nombre_siren": "4539", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10475886.00", 
        "nombre": "7234", 
        "nombre_siren": "3416", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8924725.00", 
        "nombre": "5963", 
        "nombre_siren": "2260", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7605481.00", 
        "nombre": "5827", 
        "nombre_siren": "2502", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7783139.00", 
        "nombre": "5746", 
        "nombre_siren": "2870", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5884787.00", 
        "nombre": "4579", 
        "nombre_siren": "1978", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3970884.00", 
        "nombre": "3216", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4300950.00", 
        "nombre": "3167", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9465586.00", 
        "nombre": "6853", 
        "nombre_siren": "3068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "111537445.03", 
    "nombre": "80603", 
    "nombre_siren": "34206"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45683845.00", 
        "nombre": "34524", 
        "nombre_siren": "14817"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19708652.00", 
        "nombre": "13210", 
        "nombre_siren": "5939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18814060.00", 
        "nombre": "12807", 
        "nombre_siren": "5391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "824085.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4815988.00", 
        "nombre": "3278", 
        "nombre_siren": "1472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15948777.00", 
        "nombre": "10702", 
        "nombre_siren": "4839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6960772.00", 
        "nombre": "4586", 
        "nombre_siren": "2149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2000616.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4730657.00", 
        "nombre": "3475", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "440100.00", 
        "nombre": "292", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23135755.00", 
        "nombre": "15994", 
        "nombre_siren": "5925", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11360301.00", 
        "nombre": "8505", 
        "nombre_siren": "3716", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10458412.00", 
        "nombre": "7209", 
        "nombre_siren": "3450", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7593605.00", 
        "nombre": "5531", 
        "nombre_siren": "2504", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6072579.00", 
        "nombre": "4777", 
        "nombre_siren": "2063", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5507240.00", 
        "nombre": "4094", 
        "nombre_siren": "2069", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5787825.00", 
        "nombre": "3904", 
        "nombre_siren": "1512", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3157102.00", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3211379.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2773834.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7645938.00", 
        "nombre": "5474", 
        "nombre_siren": "2482", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "86703970.00", 
    "nombre": "62491", 
    "nombre_siren": "26645"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35309368.00", 
        "nombre": "25960", 
        "nombre_siren": "10428"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10195477.00", 
        "nombre": "6790", 
        "nombre_siren": "2859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8772273.14", 
        "nombre": "5973", 
        "nombre_siren": "2355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1231299.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2470094.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8973101.00", 
        "nombre": "6026", 
        "nombre_siren": "2563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3292070.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1062300.14", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7417179.00", 
        "nombre": "5353", 
        "nombre_siren": "2105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276611.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9810004.00", 
        "nombre": "7021", 
        "nombre_siren": "2834", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6762026.00", 
        "nombre": "4895", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6665378.00", 
        "nombre": "4599", 
        "nombre_siren": "1700", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6679007.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1959", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4082860.00", 
        "nombre": "2949", 
        "nombre_siren": "1182", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3676188.14", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3394074.00", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3579404.00", 
        "nombre": "2530", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2990932.00", 
        "nombre": "2108", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2288581.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5816341.00", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "55744795.14", 
    "nombre": "39782", 
    "nombre_siren": "16020"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19843640.00", 
        "nombre": "14915", 
        "nombre_siren": "6378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9672545.00", 
        "nombre": "6470", 
        "nombre_siren": "2759"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6388945.00", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "1774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "695771.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2036574.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7120995.00", 
        "nombre": "4726", 
        "nombre_siren": "2049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2897616.00", 
        "nombre": "1859", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1032641.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4023124.00", 
        "nombre": "3025", 
        "nombre_siren": "1278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "262569.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6584740.00", 
        "nombre": "4694", 
        "nombre_siren": "1919", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4095671.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3978475.00", 
        "nombre": "2714", 
        "nombre_siren": "1038", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3183660.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3052176.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "958", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2777838.00", 
        "nombre": "2018", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2498649.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2438478.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2155378.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1859153.00", 
        "nombre": "1473", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4264067.00", 
        "nombre": "3144", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "36888285.00", 
    "nombre": "26461", 
    "nombre_siren": "11162"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8488079.00", 
        "nombre": "6125", 
        "nombre_siren": "2495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3071489.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2310590.92", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "279589.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "991511.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2572097.92", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1045219.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "378258.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1394214.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86000.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2354279.00", 
        "nombre": "1601", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2197810.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1878892.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1550502.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "980074.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "973442.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "907076.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "746138.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "731884.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "573897.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1305724.92", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "14199718.92", 
    "nombre": "9980", 
    "nombre_siren": "4056"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51688448.00", 
        "nombre": "38584", 
        "nombre_siren": "16540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18779310.00", 
        "nombre": "12778", 
        "nombre_siren": "5733"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4810999.00", 
        "nombre": "3332", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1504968.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5899860.00", 
        "nombre": "4067", 
        "nombre_siren": "1835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15497744.00", 
        "nombre": "10542", 
        "nombre_siren": "4838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5390196.00", 
        "nombre": "3614", 
        "nombre_siren": "1803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1875591.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6382715.00", 
        "nombre": "4730", 
        "nombre_siren": "1969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "415014.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "146"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16017161.00", 
        "nombre": "11722", 
        "nombre_siren": "4904", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10008346.00", 
        "nombre": "6880", 
        "nombre_siren": "3144", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8470912.00", 
        "nombre": "5975", 
        "nombre_siren": "2299", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6950671.00", 
        "nombre": "4913", 
        "nombre_siren": "2398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5884085.00", 
        "nombre": "4609", 
        "nombre_siren": "1922", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5199324.00", 
        "nombre": "3925", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5247932.00", 
        "nombre": "3732", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4851867.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3930180.00", 
        "nombre": "3009", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2958019.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8403817.00", 
        "nombre": "6132", 
        "nombre_siren": "2666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "77922314.00", 
    "nombre": "56648", 
    "nombre_siren": "24344"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15199247.00", 
        "nombre": "10520", 
        "nombre_siren": "3920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2048578.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "280671.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134639.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "760464.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "389765.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "130500.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8083312.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2376736.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1907788.00", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1837235.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1007384.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "606653.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "154", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "371225.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "378047.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "349464.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "607640.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "17785805.00", 
    "nombre": "12263", 
    "nombre_siren": "4574"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "66098290.00", 
    "nombre": "51941", 
    "nombre_siren": "32680"
  }
]
