[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34508087.00", 
        "nombre": "25335", 
        "nombre_siren": "10270"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10115845.00", 
        "nombre": "6735", 
        "nombre_siren": "2849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8629808.14", 
        "nombre": "5877", 
        "nombre_siren": "2330"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1196853.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "330"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2451889.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8878097.00", 
        "nombre": "5958", 
        "nombre_siren": "2546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3257215.00", 
        "nombre": "2120", 
        "nombre_siren": "954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1059300.14", 
        "nombre": "689", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7175905.00", 
        "nombre": "5173", 
        "nombre_siren": "2058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "275111.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9657572.00", 
        "nombre": "6907", 
        "nombre_siren": "2807", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6436075.00", 
        "nombre": "4632", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6572230.00", 
        "nombre": "4533", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6584467.00", 
        "nombre": "4520", 
        "nombre_siren": "1945", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4003630.00", 
        "nombre": "2894", 
        "nombre_siren": "1168", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3631969.14", 
        "nombre": "2563", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3353620.00", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3523571.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2951415.00", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2254351.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5718071.00", 
        "nombre": "4221", 
        "nombre_siren": "1702", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "54686971.14", 
    "nombre": "38981", 
    "nombre_siren": "15822", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19600448.00", 
        "nombre": "14733", 
        "nombre_siren": "6349"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9581520.00", 
        "nombre": "6408", 
        "nombre_siren": "2748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6327040.00", 
        "nombre": "4292", 
        "nombre_siren": "1762"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "680126.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2028642.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7033665.00", 
        "nombre": "4667", 
        "nombre_siren": "2037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2863116.00", 
        "nombre": "1836", 
        "nombre_siren": "846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1029641.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3959571.00", 
        "nombre": "2976", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256569.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6508653.00", 
        "nombre": "4639", 
        "nombre_siren": "1910", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4043643.00", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "1267", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3922136.00", 
        "nombre": "2675", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3149595.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3009877.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2754243.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2485149.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2408941.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2145463.00", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1823117.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4225701.00", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "36476518.00", 
    "nombre": "26163", 
    "nombre_siren": "11109", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8170838.00", 
        "nombre": "5896", 
        "nombre_siren": "2433"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2991359.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "835"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2203218.00", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "271282.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "979145.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2489353.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "997219.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "357758.00", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1364542.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80000.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2244435.00", 
        "nombre": "1528", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2118431.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1829395.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1477922.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "951202.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "950485.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "862276.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "721118.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "702384.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "568143.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1260877.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "13686668.00", 
    "nombre": "9642", 
    "nombre_siren": "3972", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51231032.00", 
        "nombre": "38226", 
        "nombre_siren": "16463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18638765.00", 
        "nombre": "12681", 
        "nombre_siren": "5711"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4779675.00", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1488808.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "483"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5861230.00", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "1829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15383377.00", 
        "nombre": "10463", 
        "nombre_siren": "4824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5346696.00", 
        "nombre": "3585", 
        "nombre_siren": "1798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1851591.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6309168.00", 
        "nombre": "4672", 
        "nombre_siren": "1955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "407514.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15899553.00", 
        "nombre": "11626", 
        "nombre_siren": "4886", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9937676.00", 
        "nombre": "6829", 
        "nombre_siren": "3131", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8421525.00", 
        "nombre": "5940", 
        "nombre_siren": "2296", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6902683.00", 
        "nombre": "4879", 
        "nombre_siren": "2387", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5845995.00", 
        "nombre": "4580", 
        "nombre_siren": "1919", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5068251.00", 
        "nombre": "3829", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5221057.00", 
        "nombre": "3713", 
        "nombre_siren": "1689", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4809477.00", 
        "nombre": "3571", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3900645.00", 
        "nombre": "2984", 
        "nombre_siren": "1202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2934221.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8335786.00", 
        "nombre": "6083", 
        "nombre_siren": "2659", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "77276869.00", 
    "nombre": "56159", 
    "nombre_siren": "24245", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14582947.00", 
        "nombre": "10100", 
        "nombre_siren": "3821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2024578.00", 
        "nombre": "1362", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "280671.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134639.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "749964.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "380765.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "126000.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "41"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7783577.00", 
        "nombre": "5455", 
        "nombre_siren": "2045", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2223039.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1838788.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1798502.00", 
        "nombre": "1220", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "977454.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "579653.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "151", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "376547.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "364020.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "338964.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "604640.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "17145505.00", 
    "nombre": "11827", 
    "nombre_siren": "4474", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "533488251.00", 
        "nombre": "405049", 
        "nombre_siren": "180455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "277243081.03", 
        "nombre": "186200", 
        "nombre_siren": "81843"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "230110326.41", 
        "nombre": "156401", 
        "nombre_siren": "65978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13214868.00", 
        "nombre": "9204", 
        "nombre_siren": "4111"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "66493768.00", 
        "nombre": "45370", 
        "nombre_siren": "20567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "198370110.44", 
        "nombre": "133058", 
        "nombre_siren": "59673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "89332339.00", 
        "nombre": "58711", 
        "nombre_siren": "26754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "28707974.00", 
        "nombre": "18619", 
        "nombre_siren": "8629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "61256750.00", 
        "nombre": "44634", 
        "nombre_siren": "19824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6479881.00", 
        "nombre": "4262", 
        "nombre_siren": "2112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "180203656.41", 
        "nombre": "125466", 
        "nombre_siren": "46470", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "161730965.00", 
        "nombre": "117037", 
        "nombre_siren": "53676", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "145238380.03", 
        "nombre": "104913", 
        "nombre_siren": "45681", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "101301785.00", 
        "nombre": "67543", 
        "nombre_siren": "25551", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "87428091.00", 
        "nombre": "60291", 
        "nombre_siren": "28656", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "75492481.00", 
        "nombre": "57409", 
        "nombre_siren": "24833", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "75090867.00", 
        "nombre": "55333", 
        "nombre_siren": "27649", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "61336756.00", 
        "nombre": "47524", 
        "nombre_siren": "20899", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "40156314.00", 
        "nombre": "32281", 
        "nombre_siren": "13748", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "41715786.00", 
        "nombre": "30840", 
        "nombre_siren": "13122", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "108720746.00", 
        "nombre": "78322", 
        "nombre_siren": "35593", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1078415827.44", 
    "nombre": "776959", 
    "nombre_siren": "335749", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78045966.00", 
        "nombre": "61923", 
        "nombre_siren": "29504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39005531.33", 
        "nombre": "26314", 
        "nombre_siren": "12481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14839537.26", 
        "nombre": "10153", 
        "nombre_siren": "4573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4112359.00", 
        "nombre": "2919", 
        "nombre_siren": "1391"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10358239.00", 
        "nombre": "7111", 
        "nombre_siren": "3414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31682844.59", 
        "nombre": "21363", 
        "nombre_siren": "10323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11250298.00", 
        "nombre": "7434", 
        "nombre_siren": "3725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2804786.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10178879.00", 
        "nombre": "7658", 
        "nombre_siren": "3618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "477308.00", 
        "nombre": "317", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23569164.33", 
        "nombre": "17953", 
        "nombre_siren": "8334", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19429505.26", 
        "nombre": "13554", 
        "nombre_siren": "7213", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19610666.00", 
        "nombre": "13490", 
        "nombre_siren": "5104", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15991778.00", 
        "nombre": "12938", 
        "nombre_siren": "6014", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11315144.00", 
        "nombre": "8537", 
        "nombre_siren": "4365", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10077070.00", 
        "nombre": "7430", 
        "nombre_siren": "3610", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6362568.00", 
        "nombre": "5146", 
        "nombre_siren": "2200", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5933720.00", 
        "nombre": "4635", 
        "nombre_siren": "2293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5741836.00", 
        "nombre": "4589", 
        "nombre_siren": "1964", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5054603.00", 
        "nombre": "3988", 
        "nombre_siren": "1928", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15763099.00", 
        "nombre": "11569", 
        "nombre_siren": "5499", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "138849153.59", 
    "nombre": "103829", 
    "nombre_siren": "48500", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "87935169.66", 
        "nombre": "70035", 
        "nombre_siren": "33442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44785621.77", 
        "nombre": "30366", 
        "nombre_siren": "14393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15191801.00", 
        "nombre": "10474", 
        "nombre_siren": "4827"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4660254.00", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "1618"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12929700.00", 
        "nombre": "8912", 
        "nombre_siren": "4263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36305115.66", 
        "nombre": "24590", 
        "nombre_siren": "11904"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11822304.77", 
        "nombre": "7853", 
        "nombre_siren": "3924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2997476.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12505942.00", 
        "nombre": "9400", 
        "nombre_siren": "4460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "589443.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29177990.00", 
        "nombre": "22090", 
        "nombre_siren": "10231", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24136994.66", 
        "nombre": "16805", 
        "nombre_siren": "6433", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17777160.00", 
        "nombre": "14392", 
        "nombre_siren": "6638", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19728868.00", 
        "nombre": "13727", 
        "nombre_siren": "7382", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13326145.00", 
        "nombre": "10005", 
        "nombre_siren": "5082", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10765462.00", 
        "nombre": "7950", 
        "nombre_siren": "3923", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6875983.00", 
        "nombre": "5733", 
        "nombre_siren": "2449", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6763879.00", 
        "nombre": "5619", 
        "nombre_siren": "2356", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6996835.77", 
        "nombre": "5518", 
        "nombre_siren": "2780", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4975862.00", 
        "nombre": "3900", 
        "nombre_siren": "1893", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15676143.00", 
        "nombre": "11692", 
        "nombre_siren": "5767", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "156201322.43", 
    "nombre": "117431", 
    "nombre_siren": "54912", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "99573693.00", 
        "nombre": "79214", 
        "nombre_siren": "37527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46972486.60", 
        "nombre": "31792", 
        "nombre_siren": "14971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17371391.00", 
        "nombre": "11914", 
        "nombre_siren": "5311"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4596971.00", 
        "nombre": "3224", 
        "nombre_siren": "1497"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14617173.00", 
        "nombre": "10017", 
        "nombre_siren": "4738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41138266.79", 
        "nombre": "27810", 
        "nombre_siren": "13382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14072781.81", 
        "nombre": "9341", 
        "nombre_siren": "4679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3828385.00", 
        "nombre": "2531", 
        "nombre_siren": "1298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12025956.00", 
        "nombre": "9067", 
        "nombre_siren": "4221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "717982.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32615632.00", 
        "nombre": "24753", 
        "nombre_siren": "11343", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26549428.81", 
        "nombre": "18328", 
        "nombre_siren": "7072", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20856234.00", 
        "nombre": "17069", 
        "nombre_siren": "7878", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20970369.00", 
        "nombre": "14615", 
        "nombre_siren": "7809", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13463072.00", 
        "nombre": "10156", 
        "nombre_siren": "5231", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13466287.79", 
        "nombre": "9917", 
        "nombre_siren": "4753", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7654924.00", 
        "nombre": "6235", 
        "nombre_siren": "2658", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6630838.00", 
        "nombre": "5486", 
        "nombre_siren": "2289", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6555147.00", 
        "nombre": "5137", 
        "nombre_siren": "2585", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5630383.00", 
        "nombre": "4477", 
        "nombre_siren": "2149", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17700856.00", 
        "nombre": "13151", 
        "nombre_siren": "6214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "172093171.60", 
    "nombre": "129324", 
    "nombre_siren": "59958", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "158047400.74", 
        "nombre": "127443", 
        "nombre_siren": "59808"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73115031.39", 
        "nombre": "49455", 
        "nombre_siren": "23062"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35981495.76", 
        "nombre": "24594", 
        "nombre_siren": "10896"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5811543.65", 
        "nombre": "4097", 
        "nombre_siren": "1837"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20633845.00", 
        "nombre": "14231", 
        "nombre_siren": "6672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "62579453.13", 
        "nombre": "42406", 
        "nombre_siren": "20139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22593311.00", 
        "nombre": "14990", 
        "nombre_siren": "7363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6518484.00", 
        "nombre": "4285", 
        "nombre_siren": "2156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18667414.65", 
        "nombre": "14080", 
        "nombre_siren": "6424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1356215.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "472"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50128929.00", 
        "nombre": "39083", 
        "nombre_siren": "17595", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32977431.00", 
        "nombre": "27963", 
        "nombre_siren": "12717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38797423.55", 
        "nombre": "26583", 
        "nombre_siren": "10274", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33531856.00", 
        "nombre": "23560", 
        "nombre_siren": "12090", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28681020.00", 
        "nombre": "21100", 
        "nombre_siren": "10981", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22996042.00", 
        "nombre": "16851", 
        "nombre_siren": "8096", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13970038.58", 
        "nombre": "10155", 
        "nombre_siren": "4204", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11454849.00", 
        "nombre": "9425", 
        "nombre_siren": "3944", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10684491.65", 
        "nombre": "8558", 
        "nombre_siren": "3577", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9475845.76", 
        "nombre": "7549", 
        "nombre_siren": "3525", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26264518.00", 
        "nombre": "20078", 
        "nombre_siren": "9653", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "278962444.54", 
    "nombre": "210905", 
    "nombre_siren": "96619", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "158556905.00", 
        "nombre": "126612", 
        "nombre_siren": "59410"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "87300728.00", 
        "nombre": "59157", 
        "nombre_siren": "27887"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39841369.79", 
        "nombre": "27312", 
        "nombre_siren": "12474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7636810.00", 
        "nombre": "5335", 
        "nombre_siren": "2549"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23137089.00", 
        "nombre": "15940", 
        "nombre_siren": "7579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71057819.79", 
        "nombre": "48157", 
        "nombre_siren": "23170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27032340.00", 
        "nombre": "18029", 
        "nombre_siren": "8929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7935390.00", 
        "nombre": "5227", 
        "nombre_siren": "2635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20494510.00", 
        "nombre": "15316", 
        "nombre_siren": "7118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1633044.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "561"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54001578.00", 
        "nombre": "40458", 
        "nombre_siren": "18532", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35372491.00", 
        "nombre": "29324", 
        "nombre_siren": "13258", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "40905209.00", 
        "nombre": "28405", 
        "nombre_siren": "14587", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40099254.79", 
        "nombre": "27543", 
        "nombre_siren": "10617", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28021678.00", 
        "nombre": "20537", 
        "nombre_siren": "10609", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23513713.00", 
        "nombre": "17445", 
        "nombre_siren": "8498", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12617382.00", 
        "nombre": "9638", 
        "nombre_siren": "4712", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11748507.00", 
        "nombre": "9592", 
        "nombre_siren": "4050", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11403736.00", 
        "nombre": "9524", 
        "nombre_siren": "4075", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9782084.00", 
        "nombre": "7633", 
        "nombre_siren": "3643", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30544250.00", 
        "nombre": "22584", 
        "nombre_siren": "10621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "298009882.79", 
    "nombre": "222683", 
    "nombre_siren": "103170", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "120333575.00", 
        "nombre": "95652", 
        "nombre_siren": "46276"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68712620.01", 
        "nombre": "46528", 
        "nombre_siren": "22463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16397861.09", 
        "nombre": "11294", 
        "nombre_siren": "5097"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6432720.00", 
        "nombre": "4545", 
        "nombre_siren": "2180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17874080.00", 
        "nombre": "12290", 
        "nombre_siren": "5899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45582528.09", 
        "nombre": "30789", 
        "nombre_siren": "15116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16509697.00", 
        "nombre": "10963", 
        "nombre_siren": "5592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4207914.01", 
        "nombre": "2765", 
        "nombre_siren": "1494"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13493213.00", 
        "nombre": "10059", 
        "nombre_siren": "4778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "712954.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34660202.00", 
        "nombre": "26272", 
        "nombre_siren": "12144", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24447493.00", 
        "nombre": "19780", 
        "nombre_siren": "9229", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28509971.01", 
        "nombre": "19629", 
        "nombre_siren": "7527", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24388327.00", 
        "nombre": "18426", 
        "nombre_siren": "9314", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24642589.00", 
        "nombre": "17142", 
        "nombre_siren": "9556", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20639330.09", 
        "nombre": "15194", 
        "nombre_siren": "7368", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10476983.00", 
        "nombre": "8515", 
        "nombre_siren": "3727", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8716218.00", 
        "nombre": "7175", 
        "nombre_siren": "3056", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8775382.00", 
        "nombre": "7040", 
        "nombre_siren": "3567", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7240998.00", 
        "nombre": "5612", 
        "nombre_siren": "2823", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24995787.00", 
        "nombre": "18317", 
        "nombre_siren": "8729", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "217493280.10", 
    "nombre": "163102", 
    "nombre_siren": "77019", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "112391143.00", 
        "nombre": "88631", 
        "nombre_siren": "42819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "61898952.00", 
        "nombre": "41804", 
        "nombre_siren": "19726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12215639.00", 
        "nombre": "8407", 
        "nombre_siren": "3882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5820722.00", 
        "nombre": "4124", 
        "nombre_siren": "1887"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18147329.00", 
        "nombre": "12509", 
        "nombre_siren": "5907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44646324.00", 
        "nombre": "30103", 
        "nombre_siren": "14470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14776584.00", 
        "nombre": "9790", 
        "nombre_siren": "4972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3760357.00", 
        "nombre": "2470", 
        "nombre_siren": "1293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14591365.00", 
        "nombre": "10847", 
        "nombre_siren": "5104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "689108.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32391782.00", 
        "nombre": "24012", 
        "nombre_siren": "11085", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33244196.00", 
        "nombre": "22911", 
        "nombre_siren": "8796", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22573443.00", 
        "nombre": "16721", 
        "nombre_siren": "8572", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20061130.00", 
        "nombre": "16148", 
        "nombre_siren": "7613", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22000196.00", 
        "nombre": "15360", 
        "nombre_siren": "8516", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15945721.00", 
        "nombre": "11817", 
        "nombre_siren": "5853", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9096158.00", 
        "nombre": "7347", 
        "nombre_siren": "3666", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8613280.00", 
        "nombre": "7163", 
        "nombre_siren": "3163", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7799403.00", 
        "nombre": "6343", 
        "nombre_siren": "2694", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6260868.00", 
        "nombre": "5014", 
        "nombre_siren": "2497", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18897757.00", 
        "nombre": "14129", 
        "nombre_siren": "6767", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "196883934.00", 
    "nombre": "146965", 
    "nombre_siren": "69200", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "266706393.00", 
        "nombre": "213774", 
        "nombre_siren": "101390"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "120026875.03", 
        "nombre": "81167", 
        "nombre_siren": "38476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44189141.79", 
        "nombre": "30336", 
        "nombre_siren": "13794"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13848939.09", 
        "nombre": "9768", 
        "nombre_siren": "4783"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "40817859.09", 
        "nombre": "28158", 
        "nombre_siren": "13390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "92665420.83", 
        "nombre": "62714", 
        "nombre_siren": "30648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30694244.79", 
        "nombre": "20330", 
        "nombre_siren": "10341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8673409.00", 
        "nombre": "5686", 
        "nombre_siren": "2980"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "31967477.00", 
        "nombre": "23838", 
        "nombre_siren": "11427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1629866.20", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "591"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "78673085.00", 
        "nombre": "59468", 
        "nombre_siren": "27019", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "59967213.00", 
        "nombre": "42136", 
        "nombre_siren": "22404", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "57865727.79", 
        "nombre": "40379", 
        "nombre_siren": "15658", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46979154.77", 
        "nombre": "39058", 
        "nombre_siren": "18006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43578135.00", 
        "nombre": "32894", 
        "nombre_siren": "16525", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39078531.56", 
        "nombre": "28940", 
        "nombre_siren": "14002", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18640553.00", 
        "nombre": "15819", 
        "nombre_siren": "6636", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19537526.50", 
        "nombre": "15761", 
        "nombre_siren": "7737", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18731989.29", 
        "nombre": "15482", 
        "nombre_siren": "6586", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "17999488.00", 
        "nombre": "14353", 
        "nombre_siren": "6864", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "52412628.00", 
        "nombre": "38757", 
        "nombre_siren": "18587", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "453464031.91", 
    "nombre": "343047", 
    "nombre_siren": "159978", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "289980766.00", 
        "nombre": "233651", 
        "nombre_siren": "110801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "129820501.61", 
        "nombre": "88085", 
        "nombre_siren": "41345"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "68193959.22", 
        "nombre": "46795", 
        "nombre_siren": "21059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13780672.00", 
        "nombre": "9845", 
        "nombre_siren": "4767"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47432664.00", 
        "nombre": "32724", 
        "nombre_siren": "15420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "105673856.76", 
        "nombre": "71688", 
        "nombre_siren": "34384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33803743.00", 
        "nombre": "22473", 
        "nombre_siren": "11243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9039586.07", 
        "nombre": "5944", 
        "nombre_siren": "3073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "38455358.00", 
        "nombre": "28842", 
        "nombre_siren": "13686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1711097.00", 
        "nombre": "1130", 
        "nombre_siren": "633"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "87592433.00", 
        "nombre": "66332", 
        "nombre_siren": "29877", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "76099430.07", 
        "nombre": "53571", 
        "nombre_siren": "27250", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68587651.76", 
        "nombre": "47890", 
        "nombre_siren": "18493", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46650552.00", 
        "nombre": "39890", 
        "nombre_siren": "18104", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "47459000.00", 
        "nombre": "35695", 
        "nombre_siren": "18468", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "44752873.00", 
        "nombre": "32906", 
        "nombre_siren": "15856", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22678948.00", 
        "nombre": "19236", 
        "nombre_siren": "8375", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21323710.00", 
        "nombre": "17703", 
        "nombre_siren": "7517", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "21223022.00", 
        "nombre": "17048", 
        "nombre_siren": "8299", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19822245.00", 
        "nombre": "15761", 
        "nombre_siren": "7503", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "57262976.00", 
        "nombre": "42810", 
        "nombre_siren": "20247", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "513452840.83", 
    "nombre": "388842", 
    "nombre_siren": "179919", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "363055535.00", 
        "nombre": "283931", 
        "nombre_siren": "134373"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "160447573.22", 
        "nombre": "108703", 
        "nombre_siren": "51413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "78131330.69", 
        "nombre": "53707", 
        "nombre_siren": "24433"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14672458.58", 
        "nombre": "10373", 
        "nombre_siren": "5028"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "50331040.00", 
        "nombre": "34655", 
        "nombre_siren": "16514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "126080036.82", 
        "nombre": "85352", 
        "nombre_siren": "40886"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "43934520.58", 
        "nombre": "29283", 
        "nombre_siren": "14595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12139380.09", 
        "nombre": "8034", 
        "nombre_siren": "4089"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "51590518.00", 
        "nombre": "37871", 
        "nombre_siren": "17861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2766947.00", 
        "nombre": "1831", 
        "nombre_siren": "996"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "95697634.82", 
        "nombre": "71460", 
        "nombre_siren": "32564", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "83730961.46", 
        "nombre": "57857", 
        "nombre_siren": "22394", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "80132011.40", 
        "nombre": "55593", 
        "nombre_siren": "28843", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57640126.00", 
        "nombre": "47053", 
        "nombre_siren": "21439", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "61146939.58", 
        "nombre": "45580", 
        "nombre_siren": "22711", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "55478042.00", 
        "nombre": "40909", 
        "nombre_siren": "19797", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "48609960.00", 
        "nombre": "38105", 
        "nombre_siren": "16478", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27879634.23", 
        "nombre": "22677", 
        "nombre_siren": "9698", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "25416140.00", 
        "nombre": "19750", 
        "nombre_siren": "9748", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24939743.00", 
        "nombre": "19201", 
        "nombre_siren": "9136", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "74751845.00", 
        "nombre": "54634", 
        "nombre_siren": "25361", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "635423037.49", 
    "nombre": "472819", 
    "nombre_siren": "218073", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "290160027.00", 
        "nombre": "229186", 
        "nombre_siren": "104908"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "131145150.00", 
        "nombre": "88713", 
        "nombre_siren": "40484"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "86395132.50", 
        "nombre": "59009", 
        "nombre_siren": "25605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10201094.00", 
        "nombre": "7186", 
        "nombre_siren": "3279"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46433320.00", 
        "nombre": "31997", 
        "nombre_siren": "14728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "112489779.00", 
        "nombre": "76114", 
        "nombre_siren": "35414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34844289.50", 
        "nombre": "23030", 
        "nombre_siren": "11141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9067783.00", 
        "nombre": "5932", 
        "nombre_siren": "2937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36355892.00", 
        "nombre": "26788", 
        "nombre_siren": "12224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2023821.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "711"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "94880974.00", 
        "nombre": "70821", 
        "nombre_siren": "30889", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "67294119.00", 
        "nombre": "47065", 
        "nombre_siren": "23413", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67623519.00", 
        "nombre": "46279", 
        "nombre_siren": "17708", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47492139.00", 
        "nombre": "39634", 
        "nombre_siren": "17535", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "48810431.50", 
        "nombre": "35751", 
        "nombre_siren": "16905", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43955023.00", 
        "nombre": "32926", 
        "nombre_siren": "16626", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "25046511.00", 
        "nombre": "20530", 
        "nombre_siren": "8694", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24790799.00", 
        "nombre": "19087", 
        "nombre_siren": "8820", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25334364.00", 
        "nombre": "18037", 
        "nombre_siren": "7184", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21100180.00", 
        "nombre": "16931", 
        "nombre_siren": "7074", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "60717684.00", 
        "nombre": "45178", 
        "nombre_siren": "20956", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "527045743.50", 
    "nombre": "392239", 
    "nombre_siren": "175731", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23674844.00", 
        "nombre": "18052", 
        "nombre_siren": "8389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9858965.66", 
        "nombre": "6655", 
        "nombre_siren": "3082"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6692922.00", 
        "nombre": "4554", 
        "nombre_siren": "2081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1036005.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4007754.00", 
        "nombre": "2767", 
        "nombre_siren": "1273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10346008.66", 
        "nombre": "7006", 
        "nombre_siren": "3192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4282523.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1158763.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2876924.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "1025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "210804.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7178341.66", 
        "nombre": "4934", 
        "nombre_siren": "1997", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6685771.00", 
        "nombre": "4768", 
        "nombre_siren": "2105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6394296.00", 
        "nombre": "4481", 
        "nombre_siren": "2219", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4334867.00", 
        "nombre": "3086", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3102134.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3109875.00", 
        "nombre": "2248", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2381328.00", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2221657.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2287288.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1620388.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4043246.00", 
        "nombre": "3061", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "43359191.66", 
    "nombre": "31562", 
    "nombre_siren": "14043", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "64390132.00", 
    "nombre": "50632", 
    "nombre_siren": "32163", 
    "reg": "None"
  }
]
