[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41756574.64", 
        "nombre": "26510", 
        "nombre_siren": "8810"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32767606.48", 
        "nombre": "10961", 
        "nombre_siren": "3648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18398227.77", 
        "nombre": "6046", 
        "nombre_siren": "1916"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3203406.87", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4869864.00", 
        "nombre": "2209", 
        "nombre_siren": "699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27037051.94", 
        "nombre": "9807", 
        "nombre_siren": "2959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13054493.96", 
        "nombre": "3727", 
        "nombre_siren": "1126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4719805.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3344749.00", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4331724.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29127352.67", 
        "nombre": "7924", 
        "nombre_siren": "1573", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15514175.00", 
        "nombre": "7538", 
        "nombre_siren": "2521", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10748596.87", 
        "nombre": "6130", 
        "nombre_siren": "1777", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8215414.00", 
        "nombre": "5391", 
        "nombre_siren": "2324", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6904676.22", 
        "nombre": "3543", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6865376.00", 
        "nombre": "3337", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3937872.00", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4500316.00", 
        "nombre": "2898", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3728124.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3146910.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8402706.00", 
        "nombre": "4731", 
        "nombre_siren": "1468", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "101091518.76", 
    "nombre": "48535", 
    "nombre_siren": "15043"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28686425.41", 
        "nombre": "17434", 
        "nombre_siren": "5332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18938547.34", 
        "nombre": "6380", 
        "nombre_siren": "2014"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8893183.16", 
        "nombre": "3231", 
        "nombre_siren": "984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3379844.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "392"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4535331.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16559651.99", 
        "nombre": "5985", 
        "nombre_siren": "1891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8011232.47", 
        "nombre": "2354", 
        "nombre_siren": "783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2266846.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4893502.00", 
        "nombre": "2428", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2680893.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "113"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9795844.00", 
        "nombre": "4871", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16345740.19", 
        "nombre": "4791", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6277593.00", 
        "nombre": "3906", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4538618.00", 
        "nombre": "2987", 
        "nombre_siren": "1296", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4778912.08", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2654421.00", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1658935.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2037544.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2144433.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4694511.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5264481.64", 
        "nombre": "3069", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "60191032.91", 
    "nombre": "28215", 
    "nombre_siren": "8749"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28183424.00", 
        "nombre": "17624", 
        "nombre_siren": "5434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16081291.91", 
        "nombre": "5600", 
        "nombre_siren": "1744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8218661.00", 
        "nombre": "2671", 
        "nombre_siren": "770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2526446.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4412499.00", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15766656.09", 
        "nombre": "6070", 
        "nombre_siren": "1812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5411963.82", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2045970.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4787860.00", 
        "nombre": "3141", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2136057.00", 
        "nombre": "229", 
        "nombre_siren": "95"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10889079.00", 
        "nombre": "5469", 
        "nombre_siren": "1682", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17064349.07", 
        "nombre": "5246", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5579151.00", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3490854.00", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2758111.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3497869.84", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1950194.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2618322.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1786916.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1520526.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4122050.00", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "55277421.91", 
    "nombre": "27420", 
    "nombre_siren": "8459"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21625973.87", 
        "nombre": "13705", 
        "nombre_siren": "4090"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17212767.00", 
        "nombre": "5561", 
        "nombre_siren": "1530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8604281.00", 
        "nombre": "2735", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1721765.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6402021.00", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13744283.00", 
        "nombre": "4881", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5944555.87", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1531499.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3008815.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1420936.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18745415.00", 
        "nombre": "5484", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7635506.00", 
        "nombre": "3645", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3266325.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3028233.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2911684.00", 
        "nombre": "1858", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2672938.87", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2782921.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1759844.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1573494.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1370047.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3711171.00", 
        "nombre": "2024", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "49457578.87", 
    "nombre": "23044", 
    "nombre_siren": "6645"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31618468.02", 
        "nombre": "19182", 
        "nombre_siren": "5254"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24443054.17", 
        "nombre": "6761", 
        "nombre_siren": "1859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8461087.80", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2283852.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6286489.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15701852.79", 
        "nombre": "4987", 
        "nombre_siren": "1393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9083830.20", 
        "nombre": "2160", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4145391.00", 
        "nombre": "746", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6390961.00", 
        "nombre": "3694", 
        "nombre_siren": "956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3137191.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "136"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10709824.00", 
        "nombre": "6642", 
        "nombre_siren": "1538", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22884257.99", 
        "nombre": "5998", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8902304.00", 
        "nombre": "3342", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4659885.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2629009.00", 
        "nombre": "1739", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2996541.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4106227.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2018791.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1633499.00", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2408430.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4359338.00", 
        "nombre": "2265", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "67308105.99", 
    "nombre": "29471", 
    "nombre_siren": "7987"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "171939950.22", 
        "nombre": "111729", 
        "nombre_siren": "29896"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "147420972.96", 
        "nombre": "46930", 
        "nombre_siren": "12666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "101144198.87", 
        "nombre": "33882", 
        "nombre_siren": "8439"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9653907.09", 
        "nombre": "3469", 
        "nombre_siren": "958"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "37167933.14", 
        "nombre": "15464", 
        "nombre_siren": "3972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "100846114.66", 
        "nombre": "36489", 
        "nombre_siren": "9884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "45881612.91", 
        "nombre": "12068", 
        "nombre_siren": "3354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "21327364.18", 
        "nombre": "4161", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20033043.16", 
        "nombre": "11986", 
        "nombre_siren": "3383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26055023.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "846"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "60911317.00", 
        "nombre": "29509", 
        "nombre_siren": "8390", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "120254819.43", 
        "nombre": "29234", 
        "nombre_siren": "5549", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "44905959.11", 
        "nombre": "21656", 
        "nombre_siren": "3437", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "34070342.50", 
        "nombre": "17932", 
        "nombre_siren": "5334", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30438814.52", 
        "nombre": "17748", 
        "nombre_siren": "4874", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25812845.00", 
        "nombre": "16473", 
        "nombre_siren": "6207", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24742402.18", 
        "nombre": "11942", 
        "nombre_siren": "3147", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "22745775.78", 
        "nombre": "10973", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "19753257.28", 
        "nombre": "10421", 
        "nombre_siren": "3032", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15335341.00", 
        "nombre": "10252", 
        "nombre_siren": "2356", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "33670364.34", 
        "nombre": "22005", 
        "nombre_siren": "7848", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "432641238.14", 
    "nombre": "198145", 
    "nombre_siren": "52139"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34586400.00", 
        "nombre": "22726", 
        "nombre_siren": "6719"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23962349.19", 
        "nombre": "8323", 
        "nombre_siren": "2453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9271355.21", 
        "nombre": "3074", 
        "nombre_siren": "868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2588163.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "363"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10970473.00", 
        "nombre": "4360", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19017558.11", 
        "nombre": "7027", 
        "nombre_siren": "2073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6471376.00", 
        "nombre": "1900", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1884139.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4408300.00", 
        "nombre": "2737", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1879807.29", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26198773.21", 
        "nombre": "8282", 
        "nombre_siren": "1719", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10656138.00", 
        "nombre": "5682", 
        "nombre_siren": "1732", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5811788.00", 
        "nombre": "3775", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4889106.00", 
        "nombre": "3284", 
        "nombre_siren": "1464", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4714426.19", 
        "nombre": "2647", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2911378.00", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3523720.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2481164.00", 
        "nombre": "1988", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2514680.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2134970.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5131276.00", 
        "nombre": "2874", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "70967419.40", 
    "nombre": "35843", 
    "nombre_siren": "10457"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17178341.00", 
        "nombre": "10748", 
        "nombre_siren": "3264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10877454.69", 
        "nombre": "3856", 
        "nombre_siren": "1199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4045404.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1425046.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2635895.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9528661.72", 
        "nombre": "3760", 
        "nombre_siren": "1158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4163958.26", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1363404.71", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2563270.00", 
        "nombre": "1566", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1411625.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11294957.69", 
        "nombre": "3573", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5733885.00", 
        "nombre": "2934", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3777486.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2786701.00", 
        "nombre": "1869", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1695529.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1677730.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1162742.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1197925.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1019147.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "992349.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "154", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2322485.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "33660936.69", 
    "nombre": "16691", 
    "nombre_siren": "5139"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14629541.00", 
        "nombre": "10580", 
        "nombre_siren": "3388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8801462.00", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "916"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5180079.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1095145.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1567549.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8005011.00", 
        "nombre": "3027", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3865620.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1119063.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1984089.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "858967.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9277630.00", 
        "nombre": "3246", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4769547.00", 
        "nombre": "2627", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2652533.00", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2550785.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2206046.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1403169.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1275465.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2127776.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1014270.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1198070.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2365611.00", 
        "nombre": "1596", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "30840902.00", 
    "nombre": "16930", 
    "nombre_siren": "5115"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24021803.00", 
        "nombre": "13034", 
        "nombre_siren": "4172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16351703.54", 
        "nombre": "5561", 
        "nombre_siren": "1765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7001755.84", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8412582.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "985"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4487464.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15560992.32", 
        "nombre": "4990", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6807381.92", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2318025.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5873370.00", 
        "nombre": "2195", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2120917.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13446152.30", 
        "nombre": "3784", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6930167.00", 
        "nombre": "3426", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4913484.00", 
        "nombre": "2872", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "12331316.00", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3074144.00", 
        "nombre": "2001", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3384841.08", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2579378.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1499206.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1716237.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1494295.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4661031.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "56030251.38", 
    "nombre": "22944", 
    "nombre_siren": "7659"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38565369.26", 
        "nombre": "25899", 
        "nombre_siren": "7707"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28141260.75", 
        "nombre": "9315", 
        "nombre_siren": "2712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16151261.99", 
        "nombre": "5848", 
        "nombre_siren": "1623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3117737.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "398"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11656271.89", 
        "nombre": "4785", 
        "nombre_siren": "1260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21736360.53", 
        "nombre": "8254", 
        "nombre_siren": "2424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8876667.92", 
        "nombre": "2630", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3678322.84", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4438302.00", 
        "nombre": "2803", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3090249.00", 
        "nombre": "317", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28825573.71", 
        "nombre": "8971", 
        "nombre_siren": "1751", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15132014.82", 
        "nombre": "7901", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6456488.00", 
        "nombre": "4373", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6586091.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "1817", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6425225.00", 
        "nombre": "2966", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4543635.47", 
        "nombre": "2392", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2706760.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3333052.00", 
        "nombre": "1826", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3049611.00", 
        "nombre": "1739", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2228753.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7192772.00", 
        "nombre": "4483", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "86479976.00", 
    "nombre": "42833", 
    "nombre_siren": "12500"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28617218.00", 
        "nombre": "17997", 
        "nombre_siren": "5564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19632149.33", 
        "nombre": "6768", 
        "nombre_siren": "2072"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6976358.95", 
        "nombre": "2246", 
        "nombre_siren": "638"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3378413.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "597"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7051653.00", 
        "nombre": "3018", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15853379.93", 
        "nombre": "6042", 
        "nombre_siren": "1877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6322360.19", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2365458.16", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4763914.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2133415.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19063944.96", 
        "nombre": "5992", 
        "nombre_siren": "1202", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9389264.49", 
        "nombre": "4336", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4548460.00", 
        "nombre": "3101", 
        "nombre_siren": "1368", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4856224.00", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3613670.00", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3913592.54", 
        "nombre": "1901", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1960563.00", 
        "nombre": "1494", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2345738.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2151259.00", 
        "nombre": "1439", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2074108.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4973918.29", 
        "nombre": "2689", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "58890742.28", 
    "nombre": "28848", 
    "nombre_siren": "8903"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "211746465.48", 
        "nombre": "138716", 
        "nombre_siren": "39352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "179200967.71", 
        "nombre": "60454", 
        "nombre_siren": "16999"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "137787339.63", 
        "nombre": "48233", 
        "nombre_siren": "12730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "17237129.96", 
        "nombre": "6491", 
        "nombre_siren": "1726"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "42244842.51", 
        "nombre": "18170", 
        "nombre_siren": "4940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "132790602.24", 
        "nombre": "49850", 
        "nombre_siren": "13756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "61820977.50", 
        "nombre": "17214", 
        "nombre_siren": "4871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "25803547.17", 
        "nombre": "5441", 
        "nombre_siren": "1596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "23484879.00", 
        "nombre": "14715", 
        "nombre_siren": "4238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27758385.00", 
        "nombre": "2835", 
        "nombre_siren": "965"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "92414067.41", 
        "nombre": "44039", 
        "nombre_siren": "12832", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "142965070.41", 
        "nombre": "39194", 
        "nombre_siren": "7197", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "51288696.81", 
        "nombre": "27406", 
        "nombre_siren": "8412", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "41082318.45", 
        "nombre": "23703", 
        "nombre_siren": "6652", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33490032.00", 
        "nombre": "21131", 
        "nombre_siren": "8093", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "37882940.70", 
        "nombre": "18232", 
        "nombre_siren": "3669", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "37444132.82", 
        "nombre": "17493", 
        "nombre_siren": "3474", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21166394.00", 
        "nombre": "15762", 
        "nombre_siren": "6877", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "17716569.19", 
        "nombre": "12031", 
        "nombre_siren": "2960", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "27058202.71", 
        "nombre": "11784", 
        "nombre_siren": "3150", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "46751937.28", 
        "nombre": "26002", 
        "nombre_siren": "7931", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "549260361.78", 
    "nombre": "256777", 
    "nombre_siren": "71085"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54703000.90", 
        "nombre": "34621", 
        "nombre_siren": "10604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52749644.85", 
        "nombre": "16187", 
        "nombre_siren": "4744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23601446.54", 
        "nombre": "6428", 
        "nombre_siren": "1826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6182187.00", 
        "nombre": "2047", 
        "nombre_siren": "616"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13533621.00", 
        "nombre": "5332", 
        "nombre_siren": "1459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35958007.68", 
        "nombre": "12427", 
        "nombre_siren": "3725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18036780.45", 
        "nombre": "4625", 
        "nombre_siren": "1412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8630434.16", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6072382.00", 
        "nombre": "3644", 
        "nombre_siren": "1099"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9014338.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "318"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "45460767.43", 
        "nombre": "11463", 
        "nombre_siren": "2414", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22253469.00", 
        "nombre": "10761", 
        "nombre_siren": "3362", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12427435.00", 
        "nombre": "7100", 
        "nombre_siren": "2044", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11527171.23", 
        "nombre": "5062", 
        "nombre_siren": "1597", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7126000.00", 
        "nombre": "4737", 
        "nombre_siren": "2151", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10922401.62", 
        "nombre": "4657", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3964302.00", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4220051.00", 
        "nombre": "2735", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5365377.00", 
        "nombre": "2537", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3243687.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11807131.01", 
        "nombre": "6146", 
        "nombre_siren": "1904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "138317792.29", 
    "nombre": "60238", 
    "nombre_siren": "17900"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17032999.26", 
        "nombre": "10022", 
        "nombre_siren": "3337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8142057.05", 
        "nombre": "2789", 
        "nombre_siren": "853"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3024591.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2181629.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "471"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2628566.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9033207.26", 
        "nombre": "3278", 
        "nombre_siren": "1009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3315008.02", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "889681.03", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4911975.00", 
        "nombre": "3126", 
        "nombre_siren": "1152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "818745.00", 
        "nombre": "106", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4796904.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10853209.31", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4100109.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2530320.00", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1778773.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1167949.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1174836.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "845983.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "746941.00", 
        "nombre": "541", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "752757.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1713209.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "30460990.31", 
    "nombre": "14928", 
    "nombre_siren": "4987"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25267291.00", 
        "nombre": "17232", 
        "nombre_siren": "5390"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17779532.49", 
        "nombre": "6023", 
        "nombre_siren": "1901"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5832654.12", 
        "nombre": "1867", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1713736.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4159363.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13366237.12", 
        "nombre": "5117", 
        "nombre_siren": "1632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5790939.49", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2488743.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3145315.00", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2119609.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9221463.00", 
        "nombre": "4733", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14414050.49", 
        "nombre": "4445", 
        "nombre_siren": "905", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6162205.00", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3911251.00", 
        "nombre": "2687", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3579909.00", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3051749.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2062882.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1640775.00", 
        "nombre": "1282", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1711994.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1761718.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3390166.12", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "50908162.61", 
    "nombre": "26142", 
    "nombre_siren": "8128"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63116652.84", 
        "nombre": "42115", 
        "nombre_siren": "13408"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58496320.39", 
        "nombre": "18264", 
        "nombre_siren": "5710"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17516930.16", 
        "nombre": "5424", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4876780.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "646"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18688425.63", 
        "nombre": "7256", 
        "nombre_siren": "2098"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36543074.37", 
        "nombre": "13126", 
        "nombre_siren": "4223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16342305.61", 
        "nombre": "4302", 
        "nombre_siren": "1451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6418486.78", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6443654.00", 
        "nombre": "3997", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6348410.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25452106.00", 
        "nombre": "12355", 
        "nombre_siren": "4042", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "43604463.92", 
        "nombre": "11564", 
        "nombre_siren": "2544", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12399863.00", 
        "nombre": "7540", 
        "nombre_siren": "2234", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8675180.00", 
        "nombre": "5832", 
        "nombre_siren": "2657", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11045264.00", 
        "nombre": "5207", 
        "nombre_siren": "1706", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9757714.84", 
        "nombre": "4743", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5762916.00", 
        "nombre": "4394", 
        "nombre_siren": "1930", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5112688.00", 
        "nombre": "3428", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4813394.00", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4747152.63", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13790586.00", 
        "nombre": "7779", 
        "nombre_siren": "2580", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "145161328.39", 
    "nombre": "68800", 
    "nombre_siren": "21542"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19854566.00", 
        "nombre": "12134", 
        "nombre_siren": "3804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13244407.90", 
        "nombre": "4539", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5296743.69", 
        "nombre": "1756", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1634736.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3283894.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10862783.16", 
        "nombre": "4101", 
        "nombre_siren": "1260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4677810.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2058982.43", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2823207.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1437263.00", 
        "nombre": "169", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12238464.90", 
        "nombre": "3846", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6909670.00", 
        "nombre": "3396", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4425554.00", 
        "nombre": "2530", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2764381.26", 
        "nombre": "1836", 
        "nombre_siren": "835", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2743453.43", 
        "nombre": "1356", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2373944.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1401265.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1150724.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1462669.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1355648.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3527183.00", 
        "nombre": "1942", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "40352956.59", 
    "nombre": "19375", 
    "nombre_siren": "5989"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18519118.00", 
        "nombre": "11685", 
        "nombre_siren": "3799"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13512653.66", 
        "nombre": "4468", 
        "nombre_siren": "1394"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7224211.00", 
        "nombre": "2309", 
        "nombre_siren": "687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2080089.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "313"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4332032.00", 
        "nombre": "1803", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11543903.66", 
        "nombre": "4249", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4595018.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2031259.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3423663.00", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1804455.00", 
        "nombre": "194", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14009758.66", 
        "nombre": "4011", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7119736.00", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4288035.00", 
        "nombre": "2522", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2467463.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1902141.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2328111.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2373580.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1387785.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1397199.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1216146.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3070604.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "41560558.66", 
    "nombre": "19552", 
    "nombre_siren": "6223"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42259141.99", 
        "nombre": "13538", 
        "nombre_siren": "4029"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37110918.62", 
        "nombre": "24672", 
        "nombre_siren": "7510"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12773656.09", 
        "nombre": "4185", 
        "nombre_siren": "1204"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3707747.69", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "479"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7402168.49", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24115310.52", 
        "nombre": "8413", 
        "nombre_siren": "2488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11972534.09", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1003"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5609479.55", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5038696.05", 
        "nombre": "3023", 
        "nombre_siren": "948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5720060.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16284332.00", 
        "nombre": "8044", 
        "nombre_siren": "2533", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30840670.65", 
        "nombre": "7894", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8733313.00", 
        "nombre": "4822", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7489057.00", 
        "nombre": "3694", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5525172.00", 
        "nombre": "3683", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6174833.05", 
        "nombre": "3123", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3780762.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "1266", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3412370.00", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3421385.00", 
        "nombre": "1881", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3212988.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7889586.69", 
        "nombre": "4668", 
        "nombre_siren": "1637", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "96764469.39", 
    "nombre": "44653", 
    "nombre_siren": "13320"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42780788.00", 
        "nombre": "26287", 
        "nombre_siren": "8308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42585621.72", 
        "nombre": "13404", 
        "nombre_siren": "4073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7824511.00", 
        "nombre": "2315", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4876466.77", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "570"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11701366.92", 
        "nombre": "4497", 
        "nombre_siren": "1242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30373610.05", 
        "nombre": "10363", 
        "nombre_siren": "3066"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11658873.52", 
        "nombre": "3131", 
        "nombre_siren": "1007"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4147977.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5751714.00", 
        "nombre": "3614", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3341903.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "138"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37862229.55", 
        "nombre": "10698", 
        "nombre_siren": "2190", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16618881.00", 
        "nombre": "7800", 
        "nombre_siren": "2534", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9267186.00", 
        "nombre": "5079", 
        "nombre_siren": "1506", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5247599.00", 
        "nombre": "3527", 
        "nombre_siren": "1741", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6049986.26", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5832363.68", 
        "nombre": "2890", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3511056.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3139645.00", 
        "nombre": "2119", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2704414.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2472744.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5837169.00", 
        "nombre": "3416", 
        "nombre_siren": "1284", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "98543273.49", 
    "nombre": "44253", 
    "nombre_siren": "13729"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8694019.00", 
        "nombre": "5848", 
        "nombre_siren": "1800"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3645133.27", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2121498.63", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "970154.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1323103.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4166293.27", 
        "nombre": "1706", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1843428.63", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "450482.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1403962.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "367820.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4951878.63", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2253758.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1566173.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1323224.00", 
        "nombre": "915", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1009040.27", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "143", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "826852.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "734761.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "517782.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "95", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "626022.00", 
        "nombre": "379", 
        "nombre_siren": "130", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "440011.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1289507.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "15539008.90", 
    "nombre": "8508", 
    "nombre_siren": "2604"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43972386.11", 
        "nombre": "29429", 
        "nombre_siren": "9052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27445965.31", 
        "nombre": "9477", 
        "nombre_siren": "2831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12351517.40", 
        "nombre": "4052", 
        "nombre_siren": "1166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3362486.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "461"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11425815.28", 
        "nombre": "4726", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22937972.41", 
        "nombre": "8623", 
        "nombre_siren": "2662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8573993.95", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2889248.00", 
        "nombre": "701", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5247072.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2804271.07", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30792214.54", 
        "nombre": "10358", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14118197.30", 
        "nombre": "7517", 
        "nombre_siren": "2381", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7638789.00", 
        "nombre": "4883", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6219626.00", 
        "nombre": "4305", 
        "nombre_siren": "1931", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5059420.98", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5158555.00", 
        "nombre": "2581", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3197318.00", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2685748.00", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3250046.00", 
        "nombre": "2017", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2386536.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7207526.00", 
        "nombre": "4315", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "87713976.82", 
    "nombre": "44932", 
    "nombre_siren": "13566"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32665837.94", 
        "nombre": "21230", 
        "nombre_siren": "6457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32428717.08", 
        "nombre": "10565", 
        "nombre_siren": "3286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11635818.97", 
        "nombre": "3666", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2829622.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "305"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6759484.00", 
        "nombre": "2875", 
        "nombre_siren": "813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20828956.91", 
        "nombre": "7548", 
        "nombre_siren": "2298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10937547.08", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4488026.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3858291.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "714"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4076061.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14133461.00", 
        "nombre": "6634", 
        "nombre_siren": "2146", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24322852.76", 
        "nombre": "6602", 
        "nombre_siren": "1303", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8553772.00", 
        "nombre": "4720", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6417707.31", 
        "nombre": "2923", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5561658.15", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4295361.00", 
        "nombre": "2781", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3476557.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3463366.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2395006.77", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2070487.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5522625.00", 
        "nombre": "3158", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "80212853.99", 
    "nombre": "37082", 
    "nombre_siren": "11225"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52178925.00", 
        "nombre": "34860", 
        "nombre_siren": "10508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39145239.91", 
        "nombre": "13294", 
        "nombre_siren": "3980"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20771220.33", 
        "nombre": "6961", 
        "nombre_siren": "2031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4681598.00", 
        "nombre": "1924", 
        "nombre_siren": "550"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12458199.00", 
        "nombre": "5316", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30117657.20", 
        "nombre": "10875", 
        "nombre_siren": "3268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12534088.04", 
        "nombre": "3583", 
        "nombre_siren": "1124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4243653.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5887864.00", 
        "nombre": "3916", 
        "nombre_siren": "1141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4314268.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19930250.00", 
        "nombre": "9850", 
        "nombre_siren": "2954", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34661459.24", 
        "nombre": "9826", 
        "nombre_siren": "1999", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10300388.00", 
        "nombre": "6215", 
        "nombre_siren": "1803", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8505614.00", 
        "nombre": "5620", 
        "nombre_siren": "2400", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8455119.00", 
        "nombre": "4451", 
        "nombre_siren": "905", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7846371.00", 
        "nombre": "4208", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5097484.00", 
        "nombre": "3910", 
        "nombre_siren": "1628", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5133301.00", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4488681.00", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4002868.00", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9431807.00", 
        "nombre": "5212", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "117853342.24", 
    "nombre": "57988", 
    "nombre_siren": "17172"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36755192.72", 
        "nombre": "23065", 
        "nombre_siren": "6998"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27395531.81", 
        "nombre": "9623", 
        "nombre_siren": "3017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13303571.40", 
        "nombre": "4702", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2468702.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "303"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6485378.32", 
        "nombre": "2882", 
        "nombre_siren": "832"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21190202.56", 
        "nombre": "8000", 
        "nombre_siren": "2489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9473214.25", 
        "nombre": "2812", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3269435.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4171230.00", 
        "nombre": "2534", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3111555.08", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13772903.00", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "2231", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21394243.54", 
        "nombre": "6066", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9534641.35", 
        "nombre": "5531", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6411680.00", 
        "nombre": "4093", 
        "nombre_siren": "1792", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6047663.00", 
        "nombre": "2942", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5094697.00", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3202914.00", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2401143.00", 
        "nombre": "1838", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2377554.00", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2882119.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7438817.04", 
        "nombre": "3956", 
        "nombre_siren": "1214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "80558374.93", 
    "nombre": "38892", 
    "nombre_siren": "11749"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24363398.00", 
        "nombre": "15168", 
        "nombre_siren": "4736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19297775.16", 
        "nombre": "6829", 
        "nombre_siren": "2156"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9658584.13", 
        "nombre": "3662", 
        "nombre_siren": "1076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1479972.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4091019.00", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14767459.29", 
        "nombre": "5691", 
        "nombre_siren": "1745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6488176.00", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2738461.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2731485.00", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2258092.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9253347.00", 
        "nombre": "4440", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14164390.29", 
        "nombre": "4043", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5922873.00", 
        "nombre": "3396", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4363452.00", 
        "nombre": "2780", 
        "nombre_siren": "1227", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3107847.00", 
        "nombre": "1751", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3807221.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3176509.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2271276.00", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1763208.00", 
        "nombre": "1326", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2554352.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4893667.00", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "55278142.29", 
    "nombre": "26644", 
    "nombre_siren": "8216"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63921078.84", 
        "nombre": "39453", 
        "nombre_siren": "12929"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58888563.93", 
        "nombre": "18370", 
        "nombre_siren": "5541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17122562.56", 
        "nombre": "4914", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7888418.26", 
        "nombre": "2420", 
        "nombre_siren": "738"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14903558.00", 
        "nombre": "5949", 
        "nombre_siren": "1720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41464617.28", 
        "nombre": "14076", 
        "nombre_siren": "4199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20965438.43", 
        "nombre": "5431", 
        "nombre_siren": "1723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7862176.88", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7679421.00", 
        "nombre": "4676", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7397369.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "53832993.78", 
        "nombre": "14282", 
        "nombre_siren": "3018", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22036711.00", 
        "nombre": "10045", 
        "nombre_siren": "3313", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13790156.00", 
        "nombre": "7581", 
        "nombre_siren": "2277", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7731762.00", 
        "nombre": "5287", 
        "nombre_siren": "2569", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6696154.00", 
        "nombre": "4953", 
        "nombre_siren": "2299", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10015252.34", 
        "nombre": "4722", 
        "nombre_siren": "1583", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10193816.61", 
        "nombre": "4617", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5153944.00", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "830", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4651396.00", 
        "nombre": "3168", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3934758.86", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10949653.00", 
        "nombre": "6136", 
        "nombre_siren": "2074", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "148986597.59", 
    "nombre": "66191", 
    "nombre_siren": "20836"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27237690.73", 
        "nombre": "7331", 
        "nombre_siren": "2154"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24881295.22", 
        "nombre": "14574", 
        "nombre_siren": "4403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15268249.60", 
        "nombre": "4594", 
        "nombre_siren": "1332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1742798.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4078705.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18275167.33", 
        "nombre": "6503", 
        "nombre_siren": "1786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14045112.00", 
        "nombre": "3621", 
        "nombre_siren": "997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5408366.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2281909.00", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5578053.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "202"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24866189.73", 
        "nombre": "6158", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9591298.00", 
        "nombre": "4093", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8649335.00", 
        "nombre": "3205", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4776795.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3561064.00", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3431124.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2181335.00", 
        "nombre": "1408", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2037483.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2522443.00", 
        "nombre": "1214", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3269506.82", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6209364.00", 
        "nombre": "3275", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "71095937.55", 
    "nombre": "28667", 
    "nombre_siren": "8183"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29327247.15", 
        "nombre": "17657", 
        "nombre_siren": "4819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24190381.00", 
        "nombre": "7139", 
        "nombre_siren": "1867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15438864.00", 
        "nombre": "5059", 
        "nombre_siren": "1348"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1933504.25", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12148544.13", 
        "nombre": "4206", 
        "nombre_siren": "1009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20539103.25", 
        "nombre": "7194", 
        "nombre_siren": "1902"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8424219.02", 
        "nombre": "2307", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3129784.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4218226.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1743693.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24165136.13", 
        "nombre": "6907", 
        "nombre_siren": "1298", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11195655.00", 
        "nombre": "4648", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4608307.00", 
        "nombre": "3022", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7699145.00", 
        "nombre": "2897", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3855568.25", 
        "nombre": "2368", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3601487.00", 
        "nombre": "2154", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2844137.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2916762.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2931326.02", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2132160.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5066364.00", 
        "nombre": "3044", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "71016047.40", 
    "nombre": "30859", 
    "nombre_siren": "8288"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "75551616.04", 
        "nombre": "51849", 
        "nombre_siren": "15230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "64087993.32", 
        "nombre": "22634", 
        "nombre_siren": "6646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29571419.77", 
        "nombre": "10726", 
        "nombre_siren": "3086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5553497.00", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "733"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18087101.00", 
        "nombre": "7591", 
        "nombre_siren": "2088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45484709.59", 
        "nombre": "17289", 
        "nombre_siren": "5062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17549450.00", 
        "nombre": "5102", 
        "nombre_siren": "1642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5919924.88", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9972167.00", 
        "nombre": "6313", 
        "nombre_siren": "1850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5064503.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32269080.00", 
        "nombre": "16817", 
        "nombre_siren": "4992", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47928348.36", 
        "nombre": "14230", 
        "nombre_siren": "2808", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15011205.00", 
        "nombre": "10134", 
        "nombre_siren": "4036", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14538204.00", 
        "nombre": "9525", 
        "nombre_siren": "2722", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14253953.00", 
        "nombre": "7176", 
        "nombre_siren": "2192", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12614812.77", 
        "nombre": "6639", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5639179.00", 
        "nombre": "4236", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6340251.00", 
        "nombre": "4196", 
        "nombre_siren": "1323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6090748.00", 
        "nombre": "4147", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6382607.00", 
        "nombre": "3490", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14798963.00", 
        "nombre": "8225", 
        "nombre_siren": "2478", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "175867351.13", 
    "nombre": "88815", 
    "nombre_siren": "25779"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "139174298.54", 
        "nombre": "93969", 
        "nombre_siren": "27942"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "110003855.89", 
        "nombre": "36808", 
        "nombre_siren": "10857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "64472759.82", 
        "nombre": "22753", 
        "nombre_siren": "6405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8990674.23", 
        "nombre": "3808", 
        "nombre_siren": "1091"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22772432.00", 
        "nombre": "10393", 
        "nombre_siren": "3031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "66690889.05", 
        "nombre": "25275", 
        "nombre_siren": "7497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35973515.87", 
        "nombre": "9837", 
        "nombre_siren": "2987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16234457.57", 
        "nombre": "3469", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14424404.00", 
        "nombre": "9185", 
        "nombre_siren": "2856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "17875932.66", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "645"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "46741157.00", 
        "nombre": "22876", 
        "nombre_siren": "6927", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "78128404.10", 
        "nombre": "20548", 
        "nombre_siren": "3977", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "32877939.06", 
        "nombre": "17645", 
        "nombre_siren": "5497", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24207234.00", 
        "nombre": "15540", 
        "nombre_siren": "6001", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25214539.00", 
        "nombre": "14872", 
        "nombre_siren": "4296", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16946910.00", 
        "nombre": "12734", 
        "nombre_siren": "5667", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23276294.00", 
        "nombre": "12389", 
        "nombre_siren": "2510", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24980196.93", 
        "nombre": "11827", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13734363.00", 
        "nombre": "9824", 
        "nombre_siren": "2509", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14831319.52", 
        "nombre": "7270", 
        "nombre_siren": "2105", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25483488.87", 
        "nombre": "15149", 
        "nombre_siren": "4963", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "326421845.48", 
    "nombre": "160674", 
    "nombre_siren": "46681"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17616291.00", 
        "nombre": "11858", 
        "nombre_siren": "3692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11998722.55", 
        "nombre": "4377", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5744795.46", 
        "nombre": "2055", 
        "nombre_siren": "589"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2333481.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "368"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3933430.76", 
        "nombre": "1756", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9803340.12", 
        "nombre": "3736", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3465883.60", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1217790.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2904125.00", 
        "nombre": "1859", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1227164.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11208239.06", 
        "nombre": "3698", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5905331.00", 
        "nombre": "3001", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3373215.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3087948.00", 
        "nombre": "2149", 
        "nombre_siren": "941", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2171610.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2510261.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2261584.95", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1374454.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1354437.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1344264.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3374421.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "37965765.01", 
    "nombre": "19648", 
    "nombre_siren": "6044"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "173444363.36", 
        "nombre": "114245", 
        "nombre_siren": "34943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "132654221.83", 
        "nombre": "44740", 
        "nombre_siren": "13762"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "66933282.36", 
        "nombre": "23309", 
        "nombre_siren": "6689"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "16713028.18", 
        "nombre": "6497", 
        "nombre_siren": "2174"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "33739482.07", 
        "nombre": "14399", 
        "nombre_siren": "4347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "80148021.12", 
        "nombre": "30137", 
        "nombre_siren": "9515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "40195802.42", 
        "nombre": "11354", 
        "nombre_siren": "3658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "18664843.00", 
        "nombre": "4200", 
        "nombre_siren": "1369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16544915.00", 
        "nombre": "10007", 
        "nombre_siren": "3233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21097372.00", 
        "nombre": "2057", 
        "nombre_siren": "782"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "62076607.00", 
        "nombre": "30251", 
        "nombre_siren": "9452", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "87605873.58", 
        "nombre": "23228", 
        "nombre_siren": "4786", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "40363551.88", 
        "nombre": "20890", 
        "nombre_siren": "6707", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32685782.44", 
        "nombre": "19430", 
        "nombre_siren": "5755", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26921666.00", 
        "nombre": "16834", 
        "nombre_siren": "7112", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18332879.00", 
        "nombre": "13823", 
        "nombre_siren": "6099", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "26130140.54", 
        "nombre": "12937", 
        "nombre_siren": "2624", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23328513.79", 
        "nombre": "11999", 
        "nombre_siren": "2529", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14582038.00", 
        "nombre": "9818", 
        "nombre_siren": "2416", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "17989177.00", 
        "nombre": "9260", 
        "nombre_siren": "2567", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "42697378.50", 
        "nombre": "23000", 
        "nombre_siren": "7978", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "392713607.73", 
    "nombre": "191470", 
    "nombre_siren": "57891"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "131766626.36", 
        "nombre": "91696", 
        "nombre_siren": "27329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "114775883.54", 
        "nombre": "38501", 
        "nombre_siren": "11180"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "73103986.42", 
        "nombre": "25600", 
        "nombre_siren": "7007"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11607676.00", 
        "nombre": "4643", 
        "nombre_siren": "1313"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "37738013.76", 
        "nombre": "15012", 
        "nombre_siren": "4016"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "81966638.78", 
        "nombre": "30691", 
        "nombre_siren": "8889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34657893.29", 
        "nombre": "9758", 
        "nombre_siren": "2992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14444829.07", 
        "nombre": "3063", 
        "nombre_siren": "997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14646498.00", 
        "nombre": "9177", 
        "nombre_siren": "2782"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13803673.42", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "530"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "51461993.00", 
        "nombre": "26605", 
        "nombre_siren": "7810", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "91969981.62", 
        "nombre": "24770", 
        "nombre_siren": "4901", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25143148.07", 
        "nombre": "16817", 
        "nombre_siren": "6515", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "32943776.00", 
        "nombre": "16391", 
        "nombre_siren": "5041", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23810180.37", 
        "nombre": "14804", 
        "nombre_siren": "4210", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24179538.04", 
        "nombre": "11432", 
        "nombre_siren": "2220", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13861076.00", 
        "nombre": "10344", 
        "nombre_siren": "4594", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12108126.97", 
        "nombre": "8515", 
        "nombre_siren": "2164", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13616147.00", 
        "nombre": "7217", 
        "nombre_siren": "2117", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11096427.00", 
        "nombre": "6057", 
        "nombre_siren": "1353", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "33300006.25", 
        "nombre": "19490", 
        "nombre_siren": "6206", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "333490400.32", 
    "nombre": "162442", 
    "nombre_siren": "47037"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "85088248.73", 
        "nombre": "26162", 
        "nombre_siren": "7980"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69249223.00", 
        "nombre": "44516", 
        "nombre_siren": "14092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16352094.55", 
        "nombre": "4984", 
        "nombre_siren": "1530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7542517.27", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "763"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13725291.38", 
        "nombre": "5717", 
        "nombre_siren": "1624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47171310.45", 
        "nombre": "16122", 
        "nombre_siren": "4778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23380636.44", 
        "nombre": "6026", 
        "nombre_siren": "1962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10826734.57", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8081201.00", 
        "nombre": "4763", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10844956.71", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "453"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55103920.18", 
        "nombre": "13797", 
        "nombre_siren": "2874", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25803136.00", 
        "nombre": "11480", 
        "nombre_siren": "3805", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18836374.28", 
        "nombre": "8718", 
        "nombre_siren": "2868", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15821808.78", 
        "nombre": "8547", 
        "nombre_siren": "2535", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9381719.00", 
        "nombre": "6948", 
        "nombre_siren": "3149", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13345442.65", 
        "nombre": "6261", 
        "nombre_siren": "1408", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8092395.00", 
        "nombre": "5310", 
        "nombre_siren": "2436", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6374814.00", 
        "nombre": "3850", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6106495.00", 
        "nombre": "3241", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4388686.00", 
        "nombre": "3056", 
        "nombre_siren": "1071", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16756234.66", 
        "nombre": "8600", 
        "nombre_siren": "2711", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "180011025.55", 
    "nombre": "79808", 
    "nombre_siren": "24572"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14218212.00", 
        "nombre": "8912", 
        "nombre_siren": "2673"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9972922.00", 
        "nombre": "3395", 
        "nombre_siren": "1048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3759625.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1690288.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2308563.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8258628.00", 
        "nombre": "3189", 
        "nombre_siren": "954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4228022.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1274193.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2115590.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "853289.00", 
        "nombre": "134", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9719278.00", 
        "nombre": "3053", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4951045.00", 
        "nombre": "2394", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3329669.00", 
        "nombre": "1913", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1884566.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2124733.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1711343.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1036917.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "817804.00", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1049859.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "151", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1116190.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2076791.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "29818195.00", 
    "nombre": "14464", 
    "nombre_siren": "4315"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45584807.09", 
        "nombre": "29851", 
        "nombre_siren": "9115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42016086.79", 
        "nombre": "13910", 
        "nombre_siren": "4058"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14370134.31", 
        "nombre": "4633", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5551014.22", 
        "nombre": "2058", 
        "nombre_siren": "634"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8786062.00", 
        "nombre": "3706", 
        "nombre_siren": "1051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26694391.72", 
        "nombre": "9623", 
        "nombre_siren": "2927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13277120.19", 
        "nombre": "3673", 
        "nombre_siren": "1129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5703452.31", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5543655.00", 
        "nombre": "3295", 
        "nombre_siren": "983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4869332.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32081859.93", 
        "nombre": "8615", 
        "nombre_siren": "1699", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13864283.00", 
        "nombre": "6757", 
        "nombre_siren": "2159", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10035625.00", 
        "nombre": "5663", 
        "nombre_siren": "1651", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8672008.00", 
        "nombre": "4540", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6441554.00", 
        "nombre": "4283", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8550916.48", 
        "nombre": "4038", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4399528.00", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4099060.00", 
        "nombre": "2695", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4349103.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3345636.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12490789.00", 
        "nombre": "6803", 
        "nombre_siren": "2126", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "108330362.41", 
    "nombre": "51194", 
    "nombre_siren": "15262"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110783248.72", 
        "nombre": "72823", 
        "nombre_siren": "22172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "92941680.82", 
        "nombre": "30885", 
        "nombre_siren": "9323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "49335273.31", 
        "nombre": "16706", 
        "nombre_siren": "4753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7130016.41", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "801"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21206832.00", 
        "nombre": "9525", 
        "nombre_siren": "2834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "63511523.80", 
        "nombre": "22735", 
        "nombre_siren": "6781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31059120.19", 
        "nombre": "8361", 
        "nombre_siren": "2616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12748358.86", 
        "nombre": "2678", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14897168.00", 
        "nombre": "8802", 
        "nombre_siren": "2642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11843110.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "466"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "74208632.20", 
        "nombre": "20162", 
        "nombre_siren": "3962", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "36463292.00", 
        "nombre": "17015", 
        "nombre_siren": "5399", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20163202.00", 
        "nombre": "13135", 
        "nombre_siren": "5482", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21822657.00", 
        "nombre": "12575", 
        "nombre_siren": "3604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20618154.52", 
        "nombre": "10761", 
        "nombre_siren": "3445", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16364428.00", 
        "nombre": "10530", 
        "nombre_siren": "2660", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19198382.54", 
        "nombre": "8993", 
        "nombre_siren": "1825", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11886416.00", 
        "nombre": "8815", 
        "nombre_siren": "3919", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11011803.00", 
        "nombre": "5432", 
        "nombre_siren": "1684", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9969418.00", 
        "nombre": "5036", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21038283.00", 
        "nombre": "12783", 
        "nombre_siren": "4247", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "262744668.26", 
    "nombre": "125237", 
    "nombre_siren": "37309"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18521763.00", 
        "nombre": "11982", 
        "nombre_siren": "3655"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15566913.46", 
        "nombre": "5048", 
        "nombre_siren": "1535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7604851.00", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1816421.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4085430.00", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12932319.16", 
        "nombre": "4562", 
        "nombre_siren": "1352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5410439.96", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2031282.34", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2644716.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1883020.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13995054.12", 
        "nombre": "4025", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7182937.00", 
        "nombre": "3423", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4447869.00", 
        "nombre": "2562", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2532392.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2951004.00", 
        "nombre": "1534", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2864388.34", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1882139.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1559809.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1634734.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1376799.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3445246.00", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "43872371.46", 
    "nombre": "20553", 
    "nombre_siren": "6214"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40365770.50", 
        "nombre": "26871", 
        "nombre_siren": "8532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35125991.76", 
        "nombre": "11573", 
        "nombre_siren": "3506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11849430.24", 
        "nombre": "3845", 
        "nombre_siren": "1154"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2968417.50", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12514379.00", 
        "nombre": "4941", 
        "nombre_siren": "1394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22123981.97", 
        "nombre": "8131", 
        "nombre_siren": "2506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8794137.03", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3397213.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4074315.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3729452.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15387629.00", 
        "nombre": "7549", 
        "nombre_siren": "2360", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25603697.29", 
        "nombre": "7230", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8562076.00", 
        "nombre": "5116", 
        "nombre_siren": "1525", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5727645.00", 
        "nombre": "3767", 
        "nombre_siren": "1754", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7806858.00", 
        "nombre": "3663", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4401574.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6378412.71", 
        "nombre": "3051", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3931939.00", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3237881.00", 
        "nombre": "1903", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2770280.00", 
        "nombre": "1860", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7136303.00", 
        "nombre": "4111", 
        "nombre_siren": "1406", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "90944295.00", 
    "nombre": "44156", 
    "nombre_siren": "13669"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23627033.00", 
        "nombre": "14511", 
        "nombre_siren": "4477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18822501.00", 
        "nombre": "6554", 
        "nombre_siren": "2051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6825021.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2210119.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "310"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3917450.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14415433.00", 
        "nombre": "5192", 
        "nombre_siren": "1628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6173595.00", 
        "nombre": "1848", 
        "nombre_siren": "618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1527767.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2862185.00", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2151747.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "102"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16566902.00", 
        "nombre": "5164", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8810832.00", 
        "nombre": "4322", 
        "nombre_siren": "1422", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5189830.00", 
        "nombre": "2901", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3486108.00", 
        "nombre": "2259", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3406917.00", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3033480.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1638270.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1767085.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1332495.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1185752.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5397816.00", 
        "nombre": "2675", 
        "nombre_siren": "884", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "51815487.00", 
    "nombre": "24507", 
    "nombre_siren": "7548"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60337740.23", 
        "nombre": "38928", 
        "nombre_siren": "11661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42517112.30", 
        "nombre": "14611", 
        "nombre_siren": "4585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25101265.91", 
        "nombre": "8736", 
        "nombre_siren": "2634"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6038839.00", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "726"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11494812.00", 
        "nombre": "5214", 
        "nombre_siren": "1520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35685961.45", 
        "nombre": "13161", 
        "nombre_siren": "3967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15145807.21", 
        "nombre": "4421", 
        "nombre_siren": "1464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5684364.73", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8255247.00", 
        "nombre": "5222", 
        "nombre_siren": "1556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5315757.05", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24398617.00", 
        "nombre": "11928", 
        "nombre_siren": "3756", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38307225.75", 
        "nombre": "10896", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13170874.00", 
        "nombre": "7766", 
        "nombre_siren": "2180", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10979769.00", 
        "nombre": "7242", 
        "nombre_siren": "2973", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9673872.73", 
        "nombre": "4537", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8050731.00", 
        "nombre": "4383", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5299940.00", 
        "nombre": "3951", 
        "nombre_siren": "1759", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4829748.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4319098.00", 
        "nombre": "2727", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4285562.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11585267.96", 
        "nombre": "6566", 
        "nombre_siren": "2233", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "134900705.44", 
    "nombre": "65530", 
    "nombre_siren": "19706"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20914328.00", 
        "nombre": "12794", 
        "nombre_siren": "3958"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13549861.96", 
        "nombre": "4661", 
        "nombre_siren": "1400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5135125.92", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2075594.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "296"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4747337.92", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12295858.00", 
        "nombre": "4594", 
        "nombre_siren": "1371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4662092.96", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1608933.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3337816.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "932176.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14575490.96", 
        "nombre": "4738", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7004312.00", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3610853.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2897211.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2175274.92", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1488248.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1794325.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2080585.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1584444.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1386320.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3251802.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "41848865.88", 
    "nombre": "20341", 
    "nombre_siren": "6212"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "108749811.64", 
        "nombre": "35821", 
        "nombre_siren": "11023"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "104680753.00", 
        "nombre": "68149", 
        "nombre_siren": "21787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33090133.00", 
        "nombre": "10756", 
        "nombre_siren": "3170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8667215.00", 
        "nombre": "3247", 
        "nombre_siren": "1026"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20286939.00", 
        "nombre": "8664", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "57936508.99", 
        "nombre": "20333", 
        "nombre_siren": "6348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31060808.73", 
        "nombre": "8517", 
        "nombre_siren": "2642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12819733.92", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10242879.00", 
        "nombre": "6176", 
        "nombre_siren": "1944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13775717.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "534"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "66492736.66", 
        "nombre": "16866", 
        "nombre_siren": "3550", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35423566.00", 
        "nombre": "16554", 
        "nombre_siren": "5409", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28898792.91", 
        "nombre": "14276", 
        "nombre_siren": "4634", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23053247.00", 
        "nombre": "12482", 
        "nombre_siren": "3780", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13924709.00", 
        "nombre": "10588", 
        "nombre_siren": "4704", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20271444.07", 
        "nombre": "10195", 
        "nombre_siren": "2242", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13033118.00", 
        "nombre": "8433", 
        "nombre_siren": "3915", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14563706.00", 
        "nombre": "6870", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9441722.00", 
        "nombre": "5977", 
        "nombre_siren": "1587", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9386821.00", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23831534.00", 
        "nombre": "14238", 
        "nombre_siren": "4896", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "258321396.64", 
    "nombre": "120778", 
    "nombre_siren": "37338"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39783695.00", 
        "nombre": "25717", 
        "nombre_siren": "7966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36766385.32", 
        "nombre": "12143", 
        "nombre_siren": "3736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16190355.82", 
        "nombre": "5763", 
        "nombre_siren": "1684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3129112.03", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "379"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7020388.00", 
        "nombre": "3047", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24739780.44", 
        "nombre": "9246", 
        "nombre_siren": "2841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13251679.56", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "1177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4461998.17", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4663371.00", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4883558.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15755217.33", 
        "nombre": "8186", 
        "nombre_siren": "2615", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25397130.81", 
        "nombre": "6818", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10442264.00", 
        "nombre": "5816", 
        "nombre_siren": "1711", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7148742.00", 
        "nombre": "4663", 
        "nombre_siren": "1999", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8114585.00", 
        "nombre": "3696", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7761510.00", 
        "nombre": "3615", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3411590.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4100797.00", 
        "nombre": "2109", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3939765.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3341537.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7200458.03", 
        "nombre": "4099", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "96613596.17", 
    "nombre": "45477", 
    "nombre_siren": "13857"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18066841.00", 
        "nombre": "11950", 
        "nombre_siren": "3790"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11981927.51", 
        "nombre": "4313", 
        "nombre_siren": "1269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5947828.47", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1841609.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "303"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5431964.98", 
        "nombre": "2216", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10145134.00", 
        "nombre": "3752", 
        "nombre_siren": "1124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3916247.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1169356.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2676676.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1027788.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13221994.47", 
        "nombre": "4328", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6231222.00", 
        "nombre": "3243", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3228805.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2835624.00", 
        "nombre": "1894", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2592220.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1522708.51", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1394307.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1595772.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1891832.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "990998.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2728923.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "38234405.98", 
    "nombre": "19362", 
    "nombre_siren": "5961"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26298284.00", 
        "nombre": "17411", 
        "nombre_siren": "5440"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20435316.08", 
        "nombre": "7058", 
        "nombre_siren": "2143"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7955558.58", 
        "nombre": "2755", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2079068.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "328"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5960882.22", 
        "nombre": "2623", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14542743.57", 
        "nombre": "5600", 
        "nombre_siren": "1756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6703948.95", 
        "nombre": "1993", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2037143.72", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3512519.00", 
        "nombre": "2197", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2098439.20", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10457494.00", 
        "nombre": "5304", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15839719.46", 
        "nombre": "4872", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6243783.00", 
        "nombre": "3734", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4865123.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4072133.20", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3039928.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1750038.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1883597.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2228099.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1798916.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4848362.00", 
        "nombre": "2691", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "57027192.66", 
    "nombre": "28430", 
    "nombre_siren": "8790"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9512707.00", 
        "nombre": "5698", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6208736.59", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2053477.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1077630.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3488625.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5085632.59", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2023321.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "431044.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "45"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2108676.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "505311.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8405448.59", 
        "nombre": "2478", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2372582.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2011684.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1063010.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1130119.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "534044.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "687404.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "87", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "592072.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "635271.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "121", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "449163.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "81", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1023560.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "18904357.59", 
    "nombre": "8865", 
    "nombre_siren": "2802"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52513567.00", 
        "nombre": "33468", 
        "nombre_siren": "10426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51490410.92", 
        "nombre": "16870", 
        "nombre_siren": "5361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13423216.28", 
        "nombre": "4266", 
        "nombre_siren": "1268"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6786917.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "835"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8755399.02", 
        "nombre": "3805", 
        "nombre_siren": "1117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33161486.75", 
        "nombre": "11715", 
        "nombre_siren": "3611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15040393.15", 
        "nombre": "4140", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5633846.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5760023.00", 
        "nombre": "3475", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6823084.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35471508.28", 
        "nombre": "9641", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18766432.00", 
        "nombre": "8884", 
        "nombre_siren": "2888", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13180810.00", 
        "nombre": "7207", 
        "nombre_siren": "2104", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11010872.64", 
        "nombre": "5097", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6906868.00", 
        "nombre": "4597", 
        "nombre_siren": "2147", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9718526.28", 
        "nombre": "4577", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5417697.00", 
        "nombre": "4172", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4489784.00", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3614484.00", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4866272.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11652876.00", 
        "nombre": "6282", 
        "nombre_siren": "2089", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "125096130.20", 
    "nombre": "57909", 
    "nombre_siren": "17992"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35757122.64", 
        "nombre": "21225", 
        "nombre_siren": "6545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29427222.83", 
        "nombre": "9226", 
        "nombre_siren": "2765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7096107.38", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3901714.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8352506.82", 
        "nombre": "3369", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23527854.29", 
        "nombre": "8161", 
        "nombre_siren": "2449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10065106.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4166295.43", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3920182.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2807768.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26752457.53", 
        "nombre": "7610", 
        "nombre_siren": "1594", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14417593.00", 
        "nombre": "6556", 
        "nombre_siren": "2144", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7769601.00", 
        "nombre": "4234", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5416599.07", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3304185.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4342726.79", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2369747.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2126269.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2248318.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2114600.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5793890.46", 
        "nombre": "3314", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "76655986.85", 
    "nombre": "34438", 
    "nombre_siren": "10423"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55647406.00", 
        "nombre": "27134", 
        "nombre_siren": "9362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37222385.78", 
        "nombre": "12007", 
        "nombre_siren": "3778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "21742629.00", 
        "nombre": "4648", 
        "nombre_siren": "2868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "20220300.89", 
        "nombre": "6007", 
        "nombre_siren": "1898"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9596637.89", 
        "nombre": "3517", 
        "nombre_siren": "1271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35608074.78", 
        "nombre": "10318", 
        "nombre_siren": "3841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15134437.00", 
        "nombre": "3756", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6119909.00", 
        "nombre": "1269", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "19688187.00", 
        "nombre": "6502", 
        "nombre_siren": "3025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7214433.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "46572452.00", 
        "nombre": "10679", 
        "nombre_siren": "6145", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14919656.00", 
        "nombre": "6952", 
        "nombre_siren": "2215", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25994871.67", 
        "nombre": "6285", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8783867.00", 
        "nombre": "5048", 
        "nombre_siren": "1457", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5574792.00", 
        "nombre": "3668", 
        "nombre_siren": "1493", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7283455.00", 
        "nombre": "3380", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5870877.00", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3472308.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "1122", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3970124.00", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3033185.00", 
        "nombre": "1790", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9984469.00", 
        "nombre": "5254", 
        "nombre_siren": "1791", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "135460056.67", 
    "nombre": "50352", 
    "nombre_siren": "17976"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9477595.85", 
        "nombre": "6102", 
        "nombre_siren": "1863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7208088.00", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3059142.14", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "754114.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1773934.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5718607.14", 
        "nombre": "2232", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2686505.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1043041.00", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1529208.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "973632.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4218513.85", 
        "nombre": "2170", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6058964.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2720882.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1406238.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1377724.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1217488.14", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "591151.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "604469.00", 
        "nombre": "401", 
        "nombre_siren": "152", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "658076.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "587425.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1184906.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "20625836.99", 
    "nombre": "10108", 
    "nombre_siren": "3092"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18148102.00", 
        "nombre": "11072", 
        "nombre_siren": "3396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15186607.81", 
        "nombre": "5072", 
        "nombre_siren": "1660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3723849.54", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2125141.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3504900.00", 
        "nombre": "1529", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11439644.81", 
        "nombre": "4191", 
        "nombre_siren": "1292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5092263.54", 
        "nombre": "1430", 
        "nombre_siren": "496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1861202.00", 
        "nombre": "434", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2170124.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1564540.00", 
        "nombre": "169", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11792230.54", 
        "nombre": "3464", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6778459.00", 
        "nombre": "3287", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4906554.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2214502.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2829671.81", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2525618.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1376441.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1560907.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1112481.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "974090.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3473569.00", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "39544523.35", 
    "nombre": "18459", 
    "nombre_siren": "5720"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43069093.33", 
        "nombre": "28326", 
        "nombre_siren": "8526"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35446419.39", 
        "nombre": "12038", 
        "nombre_siren": "3715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16072274.25", 
        "nombre": "5087", 
        "nombre_siren": "1524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2874398.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "357"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6725577.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24888750.73", 
        "nombre": "9176", 
        "nombre_siren": "2778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11072050.88", 
        "nombre": "3273", 
        "nombre_siren": "1046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4873569.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5506087.00", 
        "nombre": "3413", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5572743.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16333207.00", 
        "nombre": "8190", 
        "nombre_siren": "2557", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27226830.39", 
        "nombre": "7162", 
        "nombre_siren": "1446", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10444771.00", 
        "nombre": "5895", 
        "nombre_siren": "1718", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6970406.00", 
        "nombre": "4549", 
        "nombre_siren": "1920", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7218870.33", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6545379.00", 
        "nombre": "3381", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4123440.00", 
        "nombre": "3009", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4752841.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4008864.00", 
        "nombre": "2406", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2754127.25", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7786184.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "1437", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "98164919.97", 
    "nombre": "47208", 
    "nombre_siren": "14189"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10557221.00", 
        "nombre": "6459", 
        "nombre_siren": "1998"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6574389.00", 
        "nombre": "2270", 
        "nombre_siren": "708"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2775664.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "993965.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "109"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1741043.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5880518.00", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2452985.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "918876.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "81"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1507494.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "808097.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6526414.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3785740.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2570619.00", 
        "nombre": "1627", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1400519.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1297394.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "843073.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "738426.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1067964.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "608571.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "731078.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1497907.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "21067705.00", 
    "nombre": "10206", 
    "nombre_siren": "3140"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62190490.60", 
        "nombre": "19566", 
        "nombre_siren": "5912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59457335.00", 
        "nombre": "37287", 
        "nombre_siren": "11823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15624484.31", 
        "nombre": "4666", 
        "nombre_siren": "1420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6718196.00", 
        "nombre": "2284", 
        "nombre_siren": "676"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17041799.00", 
        "nombre": "6417", 
        "nombre_siren": "1783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40095941.35", 
        "nombre": "13457", 
        "nombre_siren": "4052"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18445351.73", 
        "nombre": "4842", 
        "nombre_siren": "1561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7007632.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7542425.00", 
        "nombre": "4511", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5672532.92", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "242"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "52773062.86", 
        "nombre": "13803", 
        "nombre_siren": "2854", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21811696.00", 
        "nombre": "10032", 
        "nombre_siren": "3234", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12577442.00", 
        "nombre": "7041", 
        "nombre_siren": "2081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11267399.00", 
        "nombre": "5208", 
        "nombre_siren": "1732", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6343495.00", 
        "nombre": "4814", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8514410.05", 
        "nombre": "4643", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6610484.00", 
        "nombre": "4437", 
        "nombre_siren": "2195", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4916453.00", 
        "nombre": "3271", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5008835.00", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4692223.00", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10643632.00", 
        "nombre": "6006", 
        "nombre_siren": "2021", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "145159131.91", 
    "nombre": "64816", 
    "nombre_siren": "19955"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52490857.44", 
        "nombre": "34097", 
        "nombre_siren": "10490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48083176.19", 
        "nombre": "15692", 
        "nombre_siren": "4912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28875022.43", 
        "nombre": "10396", 
        "nombre_siren": "3108"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2748223.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8704897.00", 
        "nombre": "4064", 
        "nombre_siren": "1265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35251060.16", 
        "nombre": "13757", 
        "nombre_siren": "4203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20883117.56", 
        "nombre": "6108", 
        "nombre_siren": "1925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9016366.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5963910.00", 
        "nombre": "3643", 
        "nombre_siren": "1135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7189802.34", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23904772.39", 
        "nombre": "11603", 
        "nombre_siren": "3758", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "41432472.13", 
        "nombre": "10954", 
        "nombre_siren": "2213", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16287783.00", 
        "nombre": "9575", 
        "nombre_siren": "2731", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9921633.00", 
        "nombre": "6441", 
        "nombre_siren": "2705", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9079661.54", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1477", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5191903.00", 
        "nombre": "3818", 
        "nombre_siren": "1778", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7127334.00", 
        "nombre": "3435", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4573755.00", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3452957.00", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4080400.00", 
        "nombre": "2036", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7946991.00", 
        "nombre": "4532", 
        "nombre_siren": "1469", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "132999662.06", 
    "nombre": "61950", 
    "nombre_siren": "18903"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14584861.92", 
        "nombre": "8952", 
        "nombre_siren": "2729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9984762.51", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3506888.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1370688.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2927338.92", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8940109.90", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3413772.61", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "769164.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2225627.00", 
        "nombre": "1388", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "933709.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10019090.90", 
        "nombre": "3202", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4554717.00", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3150676.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1855201.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2408281.53", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1672234.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1076771.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "918504.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "830847.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "945555.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2250351.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "29682228.43", 
    "nombre": "14324", 
    "nombre_siren": "4326"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "153634324.23", 
        "nombre": "100840", 
        "nombre_siren": "29874"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "128835566.20", 
        "nombre": "43338", 
        "nombre_siren": "12707"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "71915442.76", 
        "nombre": "24112", 
        "nombre_siren": "6529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11786206.42", 
        "nombre": "3997", 
        "nombre_siren": "1136"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25480759.01", 
        "nombre": "11667", 
        "nombre_siren": "3250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "90339237.72", 
        "nombre": "33428", 
        "nombre_siren": "9655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "48085577.69", 
        "nombre": "12991", 
        "nombre_siren": "3834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "19674414.96", 
        "nombre": "4415", 
        "nombre_siren": "1399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15203621.00", 
        "nombre": "9577", 
        "nombre_siren": "2818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "20739063.20", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "804"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "110473771.31", 
        "nombre": "29828", 
        "nombre_siren": "5818", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "56575062.00", 
        "nombre": "29082", 
        "nombre_siren": "8982", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34090761.13", 
        "nombre": "20085", 
        "nombre_siren": "5779", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "33177969.99", 
        "nombre": "17220", 
        "nombre_siren": "5306", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24641038.93", 
        "nombre": "13497", 
        "nombre_siren": "2660", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18241520.00", 
        "nombre": "13421", 
        "nombre_siren": "6161", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18376289.00", 
        "nombre": "12160", 
        "nombre_siren": "5036", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24111485.07", 
        "nombre": "11461", 
        "nombre_siren": "2323", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11387354.00", 
        "nombre": "7180", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13265905.08", 
        "nombre": "6243", 
        "nombre_siren": "1831", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24861046.10", 
        "nombre": "14749", 
        "nombre_siren": "4913", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "369202202.61", 
    "nombre": "174926", 
    "nombre_siren": "50527"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47486595.85", 
        "nombre": "30131", 
        "nombre_siren": "8982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36375143.17", 
        "nombre": "12822", 
        "nombre_siren": "3901"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23667017.00", 
        "nombre": "8816", 
        "nombre_siren": "2362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3563838.98", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "456"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7414666.17", 
        "nombre": "3375", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27390960.85", 
        "nombre": "10618", 
        "nombre_siren": "3202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13609517.23", 
        "nombre": "3962", 
        "nombre_siren": "1265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4661361.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4960270.00", 
        "nombre": "3025", 
        "nombre_siren": "953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5692081.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "220"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17403465.00", 
        "nombre": "8596", 
        "nombre_siren": "2794", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26506192.00", 
        "nombre": "7297", 
        "nombre_siren": "1525", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11501164.00", 
        "nombre": "6612", 
        "nombre_siren": "1919", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12047748.85", 
        "nombre": "6175", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7870968.00", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "2172", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7903221.00", 
        "nombre": "3952", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7742015.98", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4450731.17", 
        "nombre": "2761", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3544236.00", 
        "nombre": "2668", 
        "nombre_siren": "1156", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4251481.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8795319.00", 
        "nombre": "4971", 
        "nombre_siren": "1691", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "112016542.00", 
    "nombre": "53923", 
    "nombre_siren": "15790"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19511747.90", 
        "nombre": "11691", 
        "nombre_siren": "3595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12367941.74", 
        "nombre": "4260", 
        "nombre_siren": "1333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4411022.41", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1594513.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "219"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3444635.09", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11952224.48", 
        "nombre": "4393", 
        "nombre_siren": "1333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4257819.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1354366.48", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2735866.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1158258.00", 
        "nombre": "110", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13062657.92", 
        "nombre": "4048", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6532513.00", 
        "nombre": "3124", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3971876.00", 
        "nombre": "2307", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2668716.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2451287.13", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1806288.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1148839.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1331826.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1137962.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1098438.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2899848.00", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "38110251.05", 
    "nombre": "18286", 
    "nombre_siren": "5606"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77420425.36", 
        "nombre": "50871", 
        "nombre_siren": "15486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "59292285.31", 
        "nombre": "19654", 
        "nombre_siren": "5973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27784016.09", 
        "nombre": "8827", 
        "nombre_siren": "2643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5781139.65", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "607"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12455929.00", 
        "nombre": "5905", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47345634.13", 
        "nombre": "17854", 
        "nombre_siren": "5372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21965175.39", 
        "nombre": "6190", 
        "nombre_siren": "1968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9376075.92", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9245492.65", 
        "nombre": "5899", 
        "nombre_siren": "1731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10096563.13", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "398"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31336262.00", 
        "nombre": "16443", 
        "nombre_siren": "5103", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "54685648.04", 
        "nombre": "15226", 
        "nombre_siren": "3130", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19776777.93", 
        "nombre": "12606", 
        "nombre_siren": "3659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10878601.00", 
        "nombre": "7327", 
        "nombre_siren": "3118", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12209912.72", 
        "nombre": "5723", 
        "nombre_siren": "1764", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7160536.00", 
        "nombre": "5309", 
        "nombre_siren": "2511", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10330118.88", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "915", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4972646.65", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5046510.00", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4028113.00", 
        "nombre": "2735", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11196061.19", 
        "nombre": "6511", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "171621187.41", 
    "nombre": "82618", 
    "nombre_siren": "24849"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53275620.72", 
        "nombre": "34711", 
        "nombre_siren": "10399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47714624.23", 
        "nombre": "16043", 
        "nombre_siren": "4693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18665782.81", 
        "nombre": "6022", 
        "nombre_siren": "1744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3959679.60", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "462"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10071484.00", 
        "nombre": "4473", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32574130.65", 
        "nombre": "11895", 
        "nombre_siren": "3451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15778019.49", 
        "nombre": "4348", 
        "nombre_siren": "1349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6220732.90", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7711390.00", 
        "nombre": "4715", 
        "nombre_siren": "1400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6016815.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39901564.10", 
        "nombre": "11386", 
        "nombre_siren": "2202", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18754837.00", 
        "nombre": "9044", 
        "nombre_siren": "2844", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10899480.00", 
        "nombre": "6476", 
        "nombre_siren": "1867", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9025913.00", 
        "nombre": "5897", 
        "nombre_siren": "2446", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9187003.00", 
        "nombre": "4566", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8810548.66", 
        "nombre": "4043", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4779963.60", 
        "nombre": "3555", 
        "nombre_siren": "1588", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4692243.00", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3951315.00", 
        "nombre": "2557", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4438438.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9972349.00", 
        "nombre": "5833", 
        "nombre_siren": "1943", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "124413654.36", 
    "nombre": "59071", 
    "nombre_siren": "17386"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "67547675.01", 
        "nombre": "22112", 
        "nombre_siren": "6648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67249675.00", 
        "nombre": "45592", 
        "nombre_siren": "14408"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24705134.72", 
        "nombre": "7890", 
        "nombre_siren": "2317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6661884.00", 
        "nombre": "2705", 
        "nombre_siren": "921"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16025018.70", 
        "nombre": "6549", 
        "nombre_siren": "1797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42776408.06", 
        "nombre": "15418", 
        "nombre_siren": "4703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20045237.57", 
        "nombre": "5595", 
        "nombre_siren": "1758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8885794.36", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8875333.00", 
        "nombre": "5551", 
        "nombre_siren": "1808"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8286325.04", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "345"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47910664.17", 
        "nombre": "12418", 
        "nombre_siren": "2604", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24584966.00", 
        "nombre": "11634", 
        "nombre_siren": "3707", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13645030.00", 
        "nombre": "8201", 
        "nombre_siren": "2425", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15289683.56", 
        "nombre": "7830", 
        "nombre_siren": "2465", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8509101.00", 
        "nombre": "6427", 
        "nombre_siren": "2843", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9372716.00", 
        "nombre": "6353", 
        "nombre_siren": "2880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11398131.00", 
        "nombre": "5598", 
        "nombre_siren": "1185", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8093978.00", 
        "nombre": "5220", 
        "nombre_siren": "1276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6963643.00", 
        "nombre": "3336", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5391789.00", 
        "nombre": "3294", 
        "nombre_siren": "1163", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16271507.00", 
        "nombre": "9147", 
        "nombre_siren": "2948", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "167431208.73", 
    "nombre": "79458", 
    "nombre_siren": "24413"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30464331.00", 
        "nombre": "18642", 
        "nombre_siren": "5266"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26211620.85", 
        "nombre": "7647", 
        "nombre_siren": "1979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8590394.93", 
        "nombre": "2435", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3066754.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "288"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8875117.00", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17495793.22", 
        "nombre": "5852", 
        "nombre_siren": "1615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8520879.39", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3287276.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5213366.00", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3334155.17", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "113"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23820127.29", 
        "nombre": "6342", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12788404.34", 
        "nombre": "5382", 
        "nombre_siren": "1419", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4459969.00", 
        "nombre": "2754", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4539918.00", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3720613.00", 
        "nombre": "2560", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3998524.91", 
        "nombre": "2032", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4106263.24", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1915990.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1748275.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2225081.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5351027.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "68674192.78", 
    "nombre": "30013", 
    "nombre_siren": "8207"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51958808.63", 
        "nombre": "34825", 
        "nombre_siren": "10427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41192293.43", 
        "nombre": "13492", 
        "nombre_siren": "3919"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27288126.32", 
        "nombre": "8632", 
        "nombre_siren": "2352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4057553.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "549"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18629468.37", 
        "nombre": "7112", 
        "nombre_siren": "1857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30013001.98", 
        "nombre": "11221", 
        "nombre_siren": "3344"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14004076.03", 
        "nombre": "3786", 
        "nombre_siren": "1182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5250619.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6200535.00", 
        "nombre": "3972", 
        "nombre_siren": "1171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5553539.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20728939.00", 
        "nombre": "10410", 
        "nombre_siren": "3056", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37633212.14", 
        "nombre": "10267", 
        "nombre_siren": "2068", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9087814.00", 
        "nombre": "6070", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9571230.00", 
        "nombre": "5994", 
        "nombre_siren": "1697", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11576584.00", 
        "nombre": "4852", 
        "nombre_siren": "1464", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7947970.61", 
        "nombre": "3756", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4758770.00", 
        "nombre": "3483", 
        "nombre_siren": "1560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5096067.62", 
        "nombre": "3370", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4489867.00", 
        "nombre": "2752", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3559625.01", 
        "nombre": "2337", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10719249.00", 
        "nombre": "6074", 
        "nombre_siren": "1853", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "125169328.38", 
    "nombre": "59365", 
    "nombre_siren": "17295"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "86691237.40", 
        "nombre": "28719", 
        "nombre_siren": "8739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77051534.02", 
        "nombre": "50901", 
        "nombre_siren": "15380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43871721.78", 
        "nombre": "14166", 
        "nombre_siren": "4283"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11398101.00", 
        "nombre": "3717", 
        "nombre_siren": "1236"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15752139.00", 
        "nombre": "6813", 
        "nombre_siren": "2031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "55081923.18", 
        "nombre": "20692", 
        "nombre_siren": "6488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30577678.23", 
        "nombre": "8600", 
        "nombre_siren": "2696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15743144.76", 
        "nombre": "3291", 
        "nombre_siren": "1014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9830501.00", 
        "nombre": "5845", 
        "nombre_siren": "1830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18203278.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "610"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67128258.80", 
        "nombre": "15441", 
        "nombre_siren": "3150", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30782257.19", 
        "nombre": "14417", 
        "nombre_siren": "4669", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19256490.00", 
        "nombre": "10564", 
        "nombre_siren": "3030", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17722996.58", 
        "nombre": "9645", 
        "nombre_siren": "3132", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12501107.00", 
        "nombre": "8152", 
        "nombre_siren": "3436", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9858018.00", 
        "nombre": "7166", 
        "nombre_siren": "3229", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13722945.85", 
        "nombre": "6883", 
        "nombre_siren": "1410", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9811763.78", 
        "nombre": "5343", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6618148.00", 
        "nombre": "4354", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7941237.00", 
        "nombre": "3982", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24849172.00", 
        "nombre": "12584", 
        "nombre_siren": "4401", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "220192394.20", 
    "nombre": "98531", 
    "nombre_siren": "29773"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "54544937.17", 
        "nombre": "17094", 
        "nombre_siren": "5144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45247629.64", 
        "nombre": "29576", 
        "nombre_siren": "9111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25378762.83", 
        "nombre": "8375", 
        "nombre_siren": "2507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7118148.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "766"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11022021.00", 
        "nombre": "4476", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35113057.00", 
        "nombre": "12979", 
        "nombre_siren": "3978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20786733.64", 
        "nombre": "5749", 
        "nombre_siren": "1772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9222259.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5232576.00", 
        "nombre": "3247", 
        "nombre_siren": "1017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10429837.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "384"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22710754.00", 
        "nombre": "10850", 
        "nombre_siren": "3459", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "43965049.11", 
        "nombre": "10270", 
        "nombre_siren": "2105", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13638650.53", 
        "nombre": "7469", 
        "nombre_siren": "2124", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7323270.00", 
        "nombre": "4865", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8628592.00", 
        "nombre": "4681", 
        "nombre_siren": "1540", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4619323.00", 
        "nombre": "3464", 
        "nombre_siren": "1585", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7077299.00", 
        "nombre": "3261", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4298062.00", 
        "nombre": "2789", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4358825.00", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3598609.00", 
        "nombre": "2158", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12694327.00", 
        "nombre": "5649", 
        "nombre_siren": "1892", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "132912760.64", 
    "nombre": "57641", 
    "nombre_siren": "17587"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "205496946.09", 
        "nombre": "132447", 
        "nombre_siren": "36821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "154014159.38", 
        "nombre": "52615", 
        "nombre_siren": "15451"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "108384815.91", 
        "nombre": "37581", 
        "nombre_siren": "10320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14316059.84", 
        "nombre": "5744", 
        "nombre_siren": "1574"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "33383834.00", 
        "nombre": "15121", 
        "nombre_siren": "4378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "102479523.96", 
        "nombre": "37699", 
        "nombre_siren": "11043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "52918950.90", 
        "nombre": "14306", 
        "nombre_siren": "4320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "22926699.69", 
        "nombre": "4801", 
        "nombre_siren": "1454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "19950455.00", 
        "nombre": "11605", 
        "nombre_siren": "3388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25392135.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "893"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "64687691.67", 
        "nombre": "31375", 
        "nombre_siren": "9529", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "113899813.45", 
        "nombre": "28858", 
        "nombre_siren": "5594", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "51860001.00", 
        "nombre": "28573", 
        "nombre_siren": "8895", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "54282967.90", 
        "nombre": "27924", 
        "nombre_siren": "5112", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "33808973.00", 
        "nombre": "18136", 
        "nombre_siren": "5131", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "35601109.80", 
        "nombre": "17143", 
        "nombre_siren": "3458", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26223608.40", 
        "nombre": "16547", 
        "nombre_siren": "6430", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21095495.00", 
        "nombre": "15541", 
        "nombre_siren": "6743", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25067799.00", 
        "nombre": "11997", 
        "nombre_siren": "3183", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "17595042.00", 
        "nombre": "11649", 
        "nombre_siren": "2919", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "42446003.00", 
        "nombre": "24385", 
        "nombre_siren": "7756", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "486568504.22", 
    "nombre": "232128", 
    "nombre_siren": "64550"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14255102.00", 
        "nombre": "9225", 
        "nombre_siren": "2875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9246543.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3461612.00", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "734128.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2333868.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7652792.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2880844.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1143087.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2069617.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "959763.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5626004.00", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7885541.00", 
        "nombre": "2571", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3220807.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2412841.00", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1474264.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1669094.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1092025.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1026347.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "823109.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "777997.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1906077.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "27914106.00", 
    "nombre": "14217", 
    "nombre_siren": "4485"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42228237.00", 
        "nombre": "25986", 
        "nombre_siren": "7922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34551825.91", 
        "nombre": "11227", 
        "nombre_siren": "3387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13356742.43", 
        "nombre": "4142", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4383079.00", 
        "nombre": "1788", 
        "nombre_siren": "620"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8056493.41", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27539872.03", 
        "nombre": "9836", 
        "nombre_siren": "2903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11150416.90", 
        "nombre": "3127", 
        "nombre_siren": "989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3501210.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6801442.00", 
        "nombre": "3968", 
        "nombre_siren": "1244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4539967.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31713934.44", 
        "nombre": "9151", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16025994.00", 
        "nombre": "7724", 
        "nombre_siren": "2501", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9829592.00", 
        "nombre": "5348", 
        "nombre_siren": "1536", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5386050.00", 
        "nombre": "3526", 
        "nombre_siren": "1615", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6498189.00", 
        "nombre": "3207", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5670420.90", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3040505.00", 
        "nombre": "2337", 
        "nombre_siren": "1024", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3038662.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3572748.00", 
        "nombre": "1991", 
        "nombre_siren": "876", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2802560.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7803234.00", 
        "nombre": "4070", 
        "nombre_siren": "1281", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "95381889.34", 
    "nombre": "43917", 
    "nombre_siren": "13233"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32195237.00", 
        "nombre": "20260", 
        "nombre_siren": "6198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27373107.90", 
        "nombre": "8950", 
        "nombre_siren": "2796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8300842.17", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "749"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2948585.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "316"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5910965.00", 
        "nombre": "2554", 
        "nombre_siren": "723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19346428.83", 
        "nombre": "6915", 
        "nombre_siren": "2068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8806953.16", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3511917.08", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3228765.00", 
        "nombre": "2096", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4163095.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21721258.93", 
        "nombre": "5835", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11047142.00", 
        "nombre": "5653", 
        "nombre_siren": "1863", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8918318.00", 
        "nombre": "5124", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5586850.00", 
        "nombre": "2633", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3700043.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4866801.14", 
        "nombre": "2354", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2736557.00", 
        "nombre": "2069", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2579640.00", 
        "nombre": "1551", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1938681.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2320666.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5897642.00", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "71313599.07", 
    "nombre": "33209", 
    "nombre_siren": "10103"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "84340340.99", 
        "nombre": "49836", 
        "nombre_siren": "13581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "79358777.56", 
        "nombre": "20355", 
        "nombre_siren": "5710"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "30098890.19", 
        "nombre": "7028", 
        "nombre_siren": "1988"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7183070.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "644"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12501893.99", 
        "nombre": "5022", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37945987.55", 
        "nombre": "12110", 
        "nombre_siren": "3408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27976731.65", 
        "nombre": "6357", 
        "nombre_siren": "1737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16626749.53", 
        "nombre": "2852", 
        "nombre_siren": "838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "22420121.00", 
        "nombre": "12041", 
        "nombre_siren": "2996"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22035628.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "679"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "36775995.98", 
        "nombre": "21382", 
        "nombre_siren": "4816", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "64354306.61", 
        "nombre": "13209", 
        "nombre_siren": "2788", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25114910.00", 
        "nombre": "8684", 
        "nombre_siren": "2624", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14733790.98", 
        "nombre": "5672", 
        "nombre_siren": "1731", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10317195.00", 
        "nombre": "5381", 
        "nombre_siren": "1559", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8018122.00", 
        "nombre": "5178", 
        "nombre_siren": "2159", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10948961.17", 
        "nombre": "4870", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5298121.00", 
        "nombre": "3946", 
        "nombre_siren": "1636", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7152468.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7080602.00", 
        "nombre": "2860", 
        "nombre_siren": "872", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12881935.00", 
        "nombre": "6129", 
        "nombre_siren": "1897", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "202676407.74", 
    "nombre": "80325", 
    "nombre_siren": "22048"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97556987.00", 
        "nombre": "60531", 
        "nombre_siren": "17899"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "92448157.91", 
        "nombre": "25672", 
        "nombre_siren": "7586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "42083836.21", 
        "nombre": "10781", 
        "nombre_siren": "3159"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6162974.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "623"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18528426.00", 
        "nombre": "7093", 
        "nombre_siren": "2081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "50200543.92", 
        "nombre": "16131", 
        "nombre_siren": "4831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31737768.25", 
        "nombre": "7558", 
        "nombre_siren": "2256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16722856.82", 
        "nombre": "3010", 
        "nombre_siren": "931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14560279.00", 
        "nombre": "8240", 
        "nombre_siren": "2439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21740545.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "725"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "76113323.83", 
        "nombre": "16616", 
        "nombre_siren": "3593", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "24112102.00", 
        "nombre": "15248", 
        "nombre_siren": "3888", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30752277.90", 
        "nombre": "11995", 
        "nombre_siren": "3800", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16659862.00", 
        "nombre": "9195", 
        "nombre_siren": "2712", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22382333.59", 
        "nombre": "9042", 
        "nombre_siren": "2776", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17231747.67", 
        "nombre": "8187", 
        "nombre_siren": "1702", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11188049.00", 
        "nombre": "7217", 
        "nombre_siren": "3100", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8554709.00", 
        "nombre": "6349", 
        "nombre_siren": "2726", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10645358.00", 
        "nombre": "4847", 
        "nombre_siren": "1439", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "6571720.00", 
        "nombre": "3356", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16067431.13", 
        "nombre": "8474", 
        "nombre_siren": "2643", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "240278914.12", 
    "nombre": "100526", 
    "nombre_siren": "29477"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "541380076.70", 
        "nombre": "163059", 
        "nombre_siren": "40275"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "445257016.25", 
        "nombre": "275750", 
        "nombre_siren": "67950"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "431167043.14", 
        "nombre": "126415", 
        "nombre_siren": "30922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "46942703.72", 
        "nombre": "11484", 
        "nombre_siren": "3107"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "89055302.51", 
        "nombre": "36213", 
        "nombre_siren": "9102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "274938616.46", 
        "nombre": "97380", 
        "nombre_siren": "24330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "201378517.12", 
        "nombre": "51240", 
        "nombre_siren": "12187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "123074505.36", 
        "nombre": "23112", 
        "nombre_siren": "5764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "58301546.75", 
        "nombre": "33166", 
        "nombre_siren": "8379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "165145965.87", 
        "nombre": "13972", 
        "nombre_siren": "4646"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "219164155.69", 
        "nombre": "115660", 
        "nombre_siren": "33102", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "433848452.40", 
        "nombre": "89086", 
        "nombre_siren": "16423", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "139888600.45", 
        "nombre": "67224", 
        "nombre_siren": "13256", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "166899603.68", 
        "nombre": "66675", 
        "nombre_siren": "18461", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "126330401.80", 
        "nombre": "59455", 
        "nombre_siren": "10102", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "79971493.62", 
        "nombre": "34765", 
        "nombre_siren": "8822", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "69372399.33", 
        "nombre": "32701", 
        "nombre_siren": "8538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "81048645.56", 
        "nombre": "28156", 
        "nombre_siren": "5765", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "30865165.00", 
        "nombre": "22391", 
        "nombre_siren": "9180", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "33847131.60", 
        "nombre": "22099", 
        "nombre_siren": "5302", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "92153208.68", 
        "nombre": "45561", 
        "nombre_siren": "14340", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1473389257.81", 
    "nombre": "583773", 
    "nombre_siren": "142860"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71599845.54", 
        "nombre": "45572", 
        "nombre_siren": "13893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "61761075.96", 
        "nombre": "19545", 
        "nombre_siren": "5891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27702511.27", 
        "nombre": "8886", 
        "nombre_siren": "2495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5895441.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "651"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11906195.00", 
        "nombre": "5179", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44008928.59", 
        "nombre": "15790", 
        "nombre_siren": "4774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23208460.02", 
        "nombre": "6323", 
        "nombre_siren": "1942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9820887.60", 
        "nombre": "2078", 
        "nombre_siren": "693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7292471.00", 
        "nombre": "4521", 
        "nombre_siren": "1397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10549030.73", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "404"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "53486380.95", 
        "nombre": "14063", 
        "nombre_siren": "2972", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26784084.00", 
        "nombre": "13482", 
        "nombre_siren": "4250", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18409553.00", 
        "nombre": "10505", 
        "nombre_siren": "3036", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14186644.05", 
        "nombre": "6828", 
        "nombre_siren": "2171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8486630.00", 
        "nombre": "5576", 
        "nombre_siren": "2386", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10803643.77", 
        "nombre": "5224", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5867397.00", 
        "nombre": "4456", 
        "nombre_siren": "2026", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6770149.00", 
        "nombre": "3650", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5450299.00", 
        "nombre": "3404", 
        "nombre_siren": "881", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5517810.00", 
        "nombre": "2609", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12385681.00", 
        "nombre": "7311", 
        "nombre_siren": "2554", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "168148271.77", 
    "nombre": "77108", 
    "nombre_siren": "23064"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "114639099.68", 
        "nombre": "70959", 
        "nombre_siren": "18542"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "72149816.15", 
        "nombre": "25691", 
        "nombre_siren": "7640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "61284686.56", 
        "nombre": "23659", 
        "nombre_siren": "6216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5053442.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "686"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16611726.13", 
        "nombre": "7560", 
        "nombre_siren": "2028"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51320740.21", 
        "nombre": "20424", 
        "nombre_siren": "6042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26387862.71", 
        "nombre": "7953", 
        "nombre_siren": "2569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11820687.99", 
        "nombre": "2794", 
        "nombre_siren": "897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12397457.71", 
        "nombre": "7542", 
        "nombre_siren": "1906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11903582.97", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "455"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "51974474.74", 
        "nombre": "26941", 
        "nombre_siren": "4316", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33857485.16", 
        "nombre": "17094", 
        "nombre_siren": "5414", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "49500599.97", 
        "nombre": "13174", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19960244.98", 
        "nombre": "11163", 
        "nombre_siren": "3261", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17811751.21", 
        "nombre": "10943", 
        "nombre_siren": "4363", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18547097.00", 
        "nombre": "10119", 
        "nombre_siren": "3034", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16419979.28", 
        "nombre": "7784", 
        "nombre_siren": "1549", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7516358.00", 
        "nombre": "5651", 
        "nombre_siren": "2487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11984297.00", 
        "nombre": "5389", 
        "nombre_siren": "1490", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8615510.05", 
        "nombre": "5313", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18867853.00", 
        "nombre": "10329", 
        "nombre_siren": "3364", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "255055650.39", 
    "nombre": "123900", 
    "nombre_siren": "33254"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110648295.43", 
        "nombre": "69023", 
        "nombre_siren": "18750"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "79692318.04", 
        "nombre": "27489", 
        "nombre_siren": "8213"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "60397143.90", 
        "nombre": "23706", 
        "nombre_siren": "6240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4436028.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "454"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14961068.54", 
        "nombre": "6890", 
        "nombre_siren": "1975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48085124.58", 
        "nombre": "18511", 
        "nombre_siren": "5557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28684915.27", 
        "nombre": "7925", 
        "nombre_siren": "2403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12622773.70", 
        "nombre": "2839", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10431948.00", 
        "nombre": "6337", 
        "nombre_siren": "1886"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12463388.00", 
        "nombre": "1237", 
        "nombre_siren": "464"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "47564603.48", 
        "nombre": "23882", 
        "nombre_siren": "3966", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26745278.22", 
        "nombre": "15228", 
        "nombre_siren": "4741", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29831284.67", 
        "nombre": "13753", 
        "nombre_siren": "4355", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "49084637.55", 
        "nombre": "12001", 
        "nombre_siren": "2520", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19531419.00", 
        "nombre": "10164", 
        "nombre_siren": "2941", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13587274.00", 
        "nombre": "8309", 
        "nombre_siren": "3280", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16593058.00", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "1663", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10252753.00", 
        "nombre": "7694", 
        "nombre_siren": "3414", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10546165.18", 
        "nombre": "6885", 
        "nombre_siren": "1785", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12432792.49", 
        "nombre": "5671", 
        "nombre_siren": "1476", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21420140.78", 
        "nombre": "12137", 
        "nombre_siren": "3819", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "257589406.37", 
    "nombre": "123725", 
    "nombre_siren": "33886"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21808787.15", 
        "nombre": "14123", 
        "nombre_siren": "4455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17696948.80", 
        "nombre": "5759", 
        "nombre_siren": "1814"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4175890.28", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1945105.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "299"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3293924.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12771557.15", 
        "nombre": "4696", 
        "nombre_siren": "1479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5543464.80", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2229607.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2435064.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2189900.28", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8630415.00", 
        "nombre": "4037", 
        "nombre_siren": "1278", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12925698.43", 
        "nombre": "3775", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5570209.00", 
        "nombre": "3105", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3090271.00", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3369650.00", 
        "nombre": "1670", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2692380.80", 
        "nombre": "1482", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1747544.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1627495.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1260354.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1322819.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3733592.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "45970428.23", 
    "nombre": "22437", 
    "nombre_siren": "7002"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32937920.69", 
        "nombre": "21789", 
        "nombre_siren": "6700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23651420.03", 
        "nombre": "7455", 
        "nombre_siren": "2284"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11874717.78", 
        "nombre": "3725", 
        "nombre_siren": "1095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2719847.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "336"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5430882.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18419290.24", 
        "nombre": "6940", 
        "nombre_siren": "2098"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9650544.03", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3797172.23", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3901307.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4807811.00", 
        "nombre": "454", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23803648.60", 
        "nombre": "6656", 
        "nombre_siren": "1399", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11057304.00", 
        "nombre": "5856", 
        "nombre_siren": "1878", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7051124.00", 
        "nombre": "4516", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5905529.00", 
        "nombre": "2880", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3867780.00", 
        "nombre": "2628", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4416896.21", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2716653.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2312692.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2427670.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2207018.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5852043.69", 
        "nombre": "3785", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "71618358.50", 
    "nombre": "34470", 
    "nombre_siren": "10460"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32028404.74", 
        "nombre": "22531", 
        "nombre_siren": "7073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23830983.34", 
        "nombre": "8600", 
        "nombre_siren": "2753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11135196.59", 
        "nombre": "4141", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2454327.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "355"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6005236.50", 
        "nombre": "2790", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17772487.47", 
        "nombre": "6822", 
        "nombre_siren": "2167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7509727.25", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2679761.45", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4185054.00", 
        "nombre": "2718", 
        "nombre_siren": "856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2304491.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12754937.00", 
        "nombre": "6324", 
        "nombre_siren": "2056", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17945790.15", 
        "nombre": "5312", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6944761.00", 
        "nombre": "4571", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5341174.00", 
        "nombre": "3684", 
        "nombre_siren": "1630", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5150364.83", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4959500.69", 
        "nombre": "2684", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3018039.00", 
        "nombre": "2413", 
        "nombre_siren": "1071", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3020699.00", 
        "nombre": "2206", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2950802.00", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2092260.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5884948.00", 
        "nombre": "3637", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "70063275.67", 
    "nombre": "36972", 
    "nombre_siren": "11487"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21750315.00", 
        "nombre": "14950", 
        "nombre_siren": "4676"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15616020.52", 
        "nombre": "5536", 
        "nombre_siren": "1789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7063471.96", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1415720.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3925393.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11469851.60", 
        "nombre": "4327", 
        "nombre_siren": "1373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4702192.78", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1830825.10", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2707163.00", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1210976.00", 
        "nombre": "156", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8437462.00", 
        "nombre": "4274", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11913346.96", 
        "nombre": "3672", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4922007.00", 
        "nombre": "3226", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4521724.00", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3129070.10", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2006331.00", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2834898.42", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1643472.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1674914.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1511155.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3610563.00", 
        "nombre": "2122", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "46204943.48", 
    "nombre": "24034", 
    "nombre_siren": "7502"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "131753087.29", 
        "nombre": "87944", 
        "nombre_siren": "26246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "97459279.55", 
        "nombre": "32299", 
        "nombre_siren": "9748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "67046910.97", 
        "nombre": "22884", 
        "nombre_siren": "6534"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7690023.62", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "921"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "37029384.95", 
        "nombre": "15285", 
        "nombre_siren": "4265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "77641097.38", 
        "nombre": "28669", 
        "nombre_siren": "8647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32117993.63", 
        "nombre": "8686", 
        "nombre_siren": "2743"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12151529.67", 
        "nombre": "2544", 
        "nombre_siren": "838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13503572.00", 
        "nombre": "8463", 
        "nombre_siren": "2635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11416454.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "464"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54754519.00", 
        "nombre": "28343", 
        "nombre_siren": "8278", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "84975987.09", 
        "nombre": "22752", 
        "nombre_siren": "4773", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25887060.00", 
        "nombre": "16270", 
        "nombre_siren": "4648", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24108765.00", 
        "nombre": "16107", 
        "nombre_siren": "6406", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25695931.00", 
        "nombre": "12041", 
        "nombre_siren": "3744", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14771491.00", 
        "nombre": "8237", 
        "nombre_siren": "2581", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17298880.72", 
        "nombre": "8033", 
        "nombre_siren": "1599", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10308248.00", 
        "nombre": "7852", 
        "nombre_siren": "3412", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10918360.00", 
        "nombre": "7239", 
        "nombre_siren": "1772", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9953235.00", 
        "nombre": "6270", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26988922.62", 
        "nombre": "14543", 
        "nombre_siren": "4428", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "305661399.43", 
    "nombre": "147687", 
    "nombre_siren": "43596"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67147326.21", 
        "nombre": "44848", 
        "nombre_siren": "13113"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53471694.38", 
        "nombre": "18235", 
        "nombre_siren": "5208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33272686.45", 
        "nombre": "11394", 
        "nombre_siren": "3137"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6071661.00", 
        "nombre": "2391", 
        "nombre_siren": "729"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15795974.83", 
        "nombre": "6612", 
        "nombre_siren": "1794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44839033.77", 
        "nombre": "16566", 
        "nombre_siren": "4659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16502563.00", 
        "nombre": "4777", 
        "nombre_siren": "1472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6230151.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7711577.00", 
        "nombre": "4841", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5863685.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31562333.83", 
        "nombre": "16191", 
        "nombre_siren": "4696", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "48362872.60", 
        "nombre": "13495", 
        "nombre_siren": "2597", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11590254.00", 
        "nombre": "7705", 
        "nombre_siren": "3131", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12193639.44", 
        "nombre": "7640", 
        "nombre_siren": "2188", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11458308.17", 
        "nombre": "5643", 
        "nombre_siren": "1092", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10157881.00", 
        "nombre": "5530", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5335446.00", 
        "nombre": "4134", 
        "nombre_siren": "1741", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6770674.00", 
        "nombre": "3491", 
        "nombre_siren": "1064", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4897102.00", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4947811.00", 
        "nombre": "3362", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13730942.00", 
        "nombre": "7197", 
        "nombre_siren": "2178", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "161007264.04", 
    "nombre": "77787", 
    "nombre_siren": "22285"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53246887.57", 
        "nombre": "17117", 
        "nombre_siren": "5504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45006501.00", 
        "nombre": "29396", 
        "nombre_siren": "9425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13413732.56", 
        "nombre": "3897", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4555868.00", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "550"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14376160.70", 
        "nombre": "5459", 
        "nombre_siren": "1550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30410350.04", 
        "nombre": "10644", 
        "nombre_siren": "3341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16322271.25", 
        "nombre": "4336", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4855586.26", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4934542.00", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1003"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5157780.88", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37517863.25", 
        "nombre": "10139", 
        "nombre_siren": "2181", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18618216.00", 
        "nombre": "8804", 
        "nombre_siren": "2877", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12670807.00", 
        "nombre": "6928", 
        "nombre_siren": "2058", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9518171.00", 
        "nombre": "4175", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5914714.00", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1979", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8819584.88", 
        "nombre": "3782", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4760647.00", 
        "nombre": "3641", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3360527.00", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3269575.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3738534.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8827984.00", 
        "nombre": "5173", 
        "nombre_siren": "1807", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "117016623.13", 
    "nombre": "52880", 
    "nombre_siren": "16735"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30206552.00", 
        "nombre": "18779", 
        "nombre_siren": "5796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22148816.67", 
        "nombre": "7611", 
        "nombre_siren": "2429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6557749.11", 
        "nombre": "2091", 
        "nombre_siren": "629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2642704.09", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "342"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4221132.09", 
        "nombre": "1923", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14433627.00", 
        "nombre": "5549", 
        "nombre_siren": "1731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6306209.78", 
        "nombre": "1940", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2970845.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3024672.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3652564.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11493981.00", 
        "nombre": "5442", 
        "nombre_siren": "1679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17068797.20", 
        "nombre": "4824", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6704293.00", 
        "nombre": "3813", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3892459.00", 
        "nombre": "2639", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4444514.91", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4157711.76", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2358487.00", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2373233.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1960614.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1696942.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6041233.00", 
        "nombre": "3240", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "62192265.87", 
    "nombre": "30150", 
    "nombre_siren": "9248"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26557931.00", 
        "nombre": "17398", 
        "nombre_siren": "5240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21302570.78", 
        "nombre": "7078", 
        "nombre_siren": "2162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8518818.38", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "798"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2348027.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4899046.37", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14308655.01", 
        "nombre": "5342", 
        "nombre_siren": "1597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7043815.23", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3180957.55", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3908797.00", 
        "nombre": "2424", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3390811.00", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "137"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17328106.89", 
        "nombre": "5181", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10099752.00", 
        "nombre": "4952", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6647565.27", 
        "nombre": "3789", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3761371.00", 
        "nombre": "2581", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4223334.00", 
        "nombre": "1940", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3545379.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2090034.00", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2087062.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "468", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1986260.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1831267.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5504216.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "59104347.16", 
    "nombre": "28473", 
    "nombre_siren": "8515"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27149239.20", 
        "nombre": "17445", 
        "nombre_siren": "5183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25149964.50", 
        "nombre": "8806", 
        "nombre_siren": "2670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9584273.40", 
        "nombre": "3253", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1912040.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5822235.00", 
        "nombre": "2609", 
        "nombre_siren": "743"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18000498.90", 
        "nombre": "6550", 
        "nombre_siren": "1939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7544415.20", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2950418.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4043688.00", 
        "nombre": "2502", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2685914.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20414871.10", 
        "nombre": "6068", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12267290.00", 
        "nombre": "5751", 
        "nombre_siren": "1809", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6388884.00", 
        "nombre": "3803", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4776392.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3508205.00", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4081132.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2401386.00", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2243946.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1744895.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1846882.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4419637.00", 
        "nombre": "2587", 
        "nombre_siren": "871", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "64093520.10", 
    "nombre": "30516", 
    "nombre_siren": "9080"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22469182.00", 
        "nombre": "14379", 
        "nombre_siren": "4388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16871764.04", 
        "nombre": "5699", 
        "nombre_siren": "1735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7862215.00", 
        "nombre": "2811", 
        "nombre_siren": "811"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2000486.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "270"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4185245.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14155353.54", 
        "nombre": "5339", 
        "nombre_siren": "1632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5768945.50", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2025801.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2849858.00", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1797662.00", 
        "nombre": "169", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15110916.04", 
        "nombre": "4557", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8308836.00", 
        "nombre": "4133", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4739124.00", 
        "nombre": "2794", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3348665.00", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3849437.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2785299.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1883424.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1460483.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1432194.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1772647.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4787307.00", 
        "nombre": "2542", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "49478332.04", 
    "nombre": "24029", 
    "nombre_siren": "7227"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7982532.00", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7436150.00", 
        "nombre": "4797", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2844392.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "392356.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1455993.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5502638.00", 
        "nombre": "1942", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2734082.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1011372.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "69"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "914148.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "755078.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5975218.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3355002.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2137887.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1151401.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1200928.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1155683.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "733739.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "786507.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "487608.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "614451.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "85", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1225781.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "18824205.00", 
    "nombre": "8719", 
    "nombre_siren": "2663"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "102072163.84", 
        "nombre": "61851", 
        "nombre_siren": "15887"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60709791.23", 
        "nombre": "22455", 
        "nombre_siren": "6758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "53469896.04", 
        "nombre": "21848", 
        "nombre_siren": "5654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3198192.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "356"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13355305.00", 
        "nombre": "6193", 
        "nombre_siren": "1664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41665126.39", 
        "nombre": "17015", 
        "nombre_siren": "5027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22244330.46", 
        "nombre": "6793", 
        "nombre_siren": "2187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9124635.00", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9227118.70", 
        "nombre": "5459", 
        "nombre_siren": "1531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7853301.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "353"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "56414183.27", 
        "nombre": "27857", 
        "nombre_siren": "4622", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26475706.50", 
        "nombre": "13208", 
        "nombre_siren": "4174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17092514.50", 
        "nombre": "9531", 
        "nombre_siren": "2858", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35474578.98", 
        "nombre": "9407", 
        "nombre_siren": "1947", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15105648.00", 
        "nombre": "9378", 
        "nombre_siren": "3681", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16224480.00", 
        "nombre": "8814", 
        "nombre_siren": "2615", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14415714.00", 
        "nombre": "6793", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7207956.00", 
        "nombre": "5333", 
        "nombre_siren": "2356", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9549232.00", 
        "nombre": "4802", 
        "nombre_siren": "1265", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6951088.00", 
        "nombre": "4490", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16033430.86", 
        "nombre": "9010", 
        "nombre_siren": "2849", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "220944532.11", 
    "nombre": "108623", 
    "nombre_siren": "28786"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "191343798.53", 
        "nombre": "113241", 
        "nombre_siren": "26469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "127899715.37", 
        "nombre": "43230", 
        "nombre_siren": "11376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "121173234.46", 
        "nombre": "44514", 
        "nombre_siren": "10620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8057890.25", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "701"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27650760.88", 
        "nombre": "12090", 
        "nombre_siren": "3003"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "75615456.59", 
        "nombre": "28535", 
        "nombre_siren": "7415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "50164614.85", 
        "nombre": "13516", 
        "nombre_siren": "3592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "24154150.29", 
        "nombre": "4917", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16292951.83", 
        "nombre": "9797", 
        "nombre_siren": "2511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22713330.00", 
        "nombre": "2255", 
        "nombre_siren": "830"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "106826951.91", 
        "nombre": "51337", 
        "nombre_siren": "8109", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "59650302.62", 
        "nombre": "31780", 
        "nombre_siren": "8930", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "86112157.28", 
        "nombre": "20959", 
        "nombre_siren": "3964", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38030050.77", 
        "nombre": "17712", 
        "nombre_siren": "5114", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "30939327.02", 
        "nombre": "14809", 
        "nombre_siren": "2906", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23525363.44", 
        "nombre": "11661", 
        "nombre_siren": "3191", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "21184661.67", 
        "nombre": "10416", 
        "nombre_siren": "2842", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "26419572.00", 
        "nombre": "10256", 
        "nombre_siren": "2178", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13366592.00", 
        "nombre": "9855", 
        "nombre_siren": "4147", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13784466.90", 
        "nombre": "9079", 
        "nombre_siren": "2174", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31969712.00", 
        "nombre": "18312", 
        "nombre_siren": "6032", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "451809157.61", 
    "nombre": "206176", 
    "nombre_siren": "49448"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "225662526.61", 
        "nombre": "126843", 
        "nombre_siren": "26890"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "110035681.92", 
        "nombre": "45760", 
        "nombre_siren": "10284"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "108231192.07", 
        "nombre": "39727", 
        "nombre_siren": "10831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6685024.00", 
        "nombre": "2639", 
        "nombre_siren": "736"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20980823.13", 
        "nombre": "9929", 
        "nombre_siren": "2290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "77317612.43", 
        "nombre": "32512", 
        "nombre_siren": "8338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "46868207.33", 
        "nombre": "15073", 
        "nombre_siren": "4473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16768600.00", 
        "nombre": "4464", 
        "nombre_siren": "1463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16792050.89", 
        "nombre": "10246", 
        "nombre_siren": "2204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14322478.75", 
        "nombre": "1901", 
        "nombre_siren": "672"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "170022777.69", 
        "nombre": "84498", 
        "nombre_siren": "13399", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "62482887.24", 
        "nombre": "28105", 
        "nombre_siren": "7988", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "63089668.43", 
        "nombre": "18365", 
        "nombre_siren": "3413", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "31381372.00", 
        "nombre": "17520", 
        "nombre_siren": "4821", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27527425.75", 
        "nombre": "14169", 
        "nombre_siren": "2814", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24070654.00", 
        "nombre": "14001", 
        "nombre_siren": "5162", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16504688.00", 
        "nombre": "8625", 
        "nombre_siren": "2398", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "16689255.00", 
        "nombre": "7520", 
        "nombre_siren": "1789", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "11555592.00", 
        "nombre": "5964", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9499250.00", 
        "nombre": "5910", 
        "nombre_siren": "1430", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20025726.49", 
        "nombre": "12103", 
        "nombre_siren": "4222", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "452849296.60", 
    "nombre": "216780", 
    "nombre_siren": "48893"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "163500280.69", 
        "nombre": "97911", 
        "nombre_siren": "22932"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "86912512.93", 
        "nombre": "30960", 
        "nombre_siren": "8446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "85550068.61", 
        "nombre": "34789", 
        "nombre_siren": "8280"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5905956.00", 
        "nombre": "2130", 
        "nombre_siren": "624"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19232319.38", 
        "nombre": "8620", 
        "nombre_siren": "2167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "60450921.45", 
        "nombre": "24148", 
        "nombre_siren": "6465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33559807.08", 
        "nombre": "10161", 
        "nombre_siren": "2922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14472665.09", 
        "nombre": "3395", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14519793.34", 
        "nombre": "8895", 
        "nombre_siren": "2103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12264480.00", 
        "nombre": "1451", 
        "nombre_siren": "533"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "97653309.73", 
        "nombre": "48897", 
        "nombre_siren": "7868", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "33043289.00", 
        "nombre": "19298", 
        "nombre_siren": "5428", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "37375563.20", 
        "nombre": "17939", 
        "nombre_siren": "5327", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "57569686.06", 
        "nombre": "15564", 
        "nombre_siren": "2972", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "25565931.43", 
        "nombre": "12977", 
        "nombre_siren": "2596", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18922748.05", 
        "nombre": "9979", 
        "nombre_siren": "2764", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15802075.00", 
        "nombre": "9672", 
        "nombre_siren": "3693", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "15876484.17", 
        "nombre": "7503", 
        "nombre_siren": "1668", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9326447.00", 
        "nombre": "6824", 
        "nombre_siren": "2960", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9644256.00", 
        "nombre": "6395", 
        "nombre_siren": "1569", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23780937.59", 
        "nombre": "12950", 
        "nombre_siren": "3767", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "344560727.23", 
    "nombre": "167998", 
    "nombre_siren": "40488"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "127740275.96", 
        "nombre": "74605", 
        "nombre_siren": "17199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "64596011.57", 
        "nombre": "26795", 
        "nombre_siren": "6464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62864344.29", 
        "nombre": "23308", 
        "nombre_siren": "6831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4144128.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "427"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13241862.71", 
        "nombre": "6440", 
        "nombre_siren": "1619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "46652109.67", 
        "nombre": "19321", 
        "nombre_siren": "5373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24861171.02", 
        "nombre": "8032", 
        "nombre_siren": "2487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10042377.74", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10508178.72", 
        "nombre": "6553", 
        "nombre_siren": "1612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9864694.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "433"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "89801241.54", 
        "nombre": "45539", 
        "nombre_siren": "7016", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29756215.23", 
        "nombre": "14500", 
        "nombre_siren": "4381", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38224940.27", 
        "nombre": "9936", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17526636.00", 
        "nombre": "9923", 
        "nombre_siren": "2950", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16777368.00", 
        "nombre": "9835", 
        "nombre_siren": "3780", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15285398.78", 
        "nombre": "8098", 
        "nombre_siren": "2317", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12762640.00", 
        "nombre": "6070", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6419055.00", 
        "nombre": "4766", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7363387.00", 
        "nombre": "4634", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9582585.00", 
        "nombre": "4625", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17517121.00", 
        "nombre": "9530", 
        "nombre_siren": "2979", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "261016587.82", 
    "nombre": "127456", 
    "nombre_siren": "31054"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74632307.49", 
        "nombre": "48202", 
        "nombre_siren": "11959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23297691.78", 
        "nombre": "11688", 
        "nombre_siren": "3157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20103143.67", 
        "nombre": "10955", 
        "nombre_siren": "2659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2544535.85", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "408"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5105679.00", 
        "nombre": "2915", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17507649.76", 
        "nombre": "9680", 
        "nombre_siren": "2735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6716431.74", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2752343.14", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15954288.00", 
        "nombre": "10160", 
        "nombre_siren": "2577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1650070.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "122"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23151508.95", 
        "nombre": "12041", 
        "nombre_siren": "1995", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18009680.17", 
        "nombre": "11069", 
        "nombre_siren": "3081", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "17358018.95", 
        "nombre": "10843", 
        "nombre_siren": "2497", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11312521.04", 
        "nombre": "6266", 
        "nombre_siren": "1345", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9397053.71", 
        "nombre": "6074", 
        "nombre_siren": "2129", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6805482.51", 
        "nombre": "4180", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6764034.95", 
        "nombre": "4173", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5376355.85", 
        "nombre": "3786", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5720069.00", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5004801.94", 
        "nombre": "2676", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11914529.72", 
        "nombre": "8013", 
        "nombre_siren": "2500", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "120814056.79", 
    "nombre": "72559", 
    "nombre_siren": "18217"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40930300.00", 
        "nombre": "26634", 
        "nombre_siren": "6985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25719455.81", 
        "nombre": "11309", 
        "nombre_siren": "3120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16517004.35", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "2028"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1918703.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "279"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4872583.00", 
        "nombre": "2488", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17390388.34", 
        "nombre": "8021", 
        "nombre_siren": "2209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7357419.60", 
        "nombre": "2887", 
        "nombre_siren": "927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3137204.00", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7974894.00", 
        "nombre": "5317", 
        "nombre_siren": "1401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2245452.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15643732.00", 
        "nombre": "8089", 
        "nombre_siren": "2174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14670897.34", 
        "nombre": "6275", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7069885.00", 
        "nombre": "4248", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7367102.60", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6055554.00", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1360", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6403408.00", 
        "nombre": "3633", 
        "nombre_siren": "1080", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5638436.22", 
        "nombre": "3077", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4775366.00", 
        "nombre": "2882", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3798710.00", 
        "nombre": "2744", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3090832.00", 
        "nombre": "2160", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10864915.00", 
        "nombre": "6269", 
        "nombre_siren": "1464", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "85378838.16", 
    "nombre": "47166", 
    "nombre_siren": "12439"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42053056.17", 
        "nombre": "20011", 
        "nombre_siren": "3641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15841245.02", 
        "nombre": "6634", 
        "nombre_siren": "1219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11278350.38", 
        "nombre": "4591", 
        "nombre_siren": "882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1626330.23", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4569897.77", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10822135.56", 
        "nombre": "4698", 
        "nombre_siren": "942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4959139.00", 
        "nombre": "1905", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1786700.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6080765.00", 
        "nombre": "2997", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "865731.69", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13376042.00", 
        "nombre": "5755", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10752937.84", 
        "nombre": "4864", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7946356.00", 
        "nombre": "4447", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9583319.74", 
        "nombre": "3699", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5317524.40", 
        "nombre": "2261", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4482583.84", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4369416.00", 
        "nombre": "2014", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3882504.60", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3046281.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2116420.87", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5972566.51", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "70845952.80", 
    "nombre": "32001", 
    "nombre_siren": "5886"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81350990.16", 
        "nombre": "57534", 
        "nombre_siren": "17205"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31290489.65", 
        "nombre": "17289", 
        "nombre_siren": "5880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8828341.00", 
        "nombre": "4822", 
        "nombre_siren": "1519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2993194.75", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "528"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9730756.00", 
        "nombre": "5940", 
        "nombre_siren": "1883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23690081.16", 
        "nombre": "14155", 
        "nombre_siren": "4930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8091441.21", 
        "nombre": "4538", 
        "nombre_siren": "1827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3353052.44", 
        "nombre": "1624", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9229451.00", 
        "nombre": "6641", 
        "nombre_siren": "2047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3219238.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23323690.00", 
        "nombre": "16015", 
        "nombre_siren": "5060", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20900622.81", 
        "nombre": "11754", 
        "nombre_siren": "2413", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12039317.00", 
        "nombre": "8088", 
        "nombre_siren": "3205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8399361.00", 
        "nombre": "6062", 
        "nombre_siren": "1734", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7553339.55", 
        "nombre": "5790", 
        "nombre_siren": "1953", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7714424.00", 
        "nombre": "5459", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8388229.00", 
        "nombre": "5333", 
        "nombre_siren": "1763", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6842330.00", 
        "nombre": "4853", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7569861.00", 
        "nombre": "4462", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5915168.20", 
        "nombre": "4455", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16953762.00", 
        "nombre": "9946", 
        "nombre_siren": "2978", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "125600104.56", 
    "nombre": "82217", 
    "nombre_siren": "25239"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88564819.00", 
        "nombre": "35404", 
        "nombre_siren": "5357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8547690.23", 
        "nombre": "3439", 
        "nombre_siren": "657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1151672.00", 
        "nombre": "460", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "844081.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2668769.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2044592.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "658084.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168600.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "187616.00", 
        "nombre": "58", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "45789497.84", 
        "nombre": "18387", 
        "nombre_siren": "2757", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "16590653.00", 
        "nombre": "6967", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10606994.00", 
        "nombre": "4050", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9749260.00", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5184821.05", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3061002.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1905897.00", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1403984.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "127", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1428844.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1098242.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2408737.34", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "99227932.23", 
    "nombre": "39721", 
    "nombre_siren": "6160"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "169901302.33", 
    "nombre": "110873", 
    "nombre_siren": "47357"
  }
]
