[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21117613.00", 
        "nombre": "16785", 
        "nombre_siren": "8102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9423474.36", 
        "nombre": "6375", 
        "nombre_siren": "3147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5005326.67", 
        "nombre": "3405", 
        "nombre_siren": "1563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "967627.87", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1897843.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8681219.47", 
        "nombre": "5865", 
        "nombre_siren": "2640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3217271.43", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "800432.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "877946.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "179051.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6709336.00", 
        "nombre": "4967", 
        "nombre_siren": "2215", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6327845.00", 
        "nombre": "4356", 
        "nombre_siren": "2208", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5676421.03", 
        "nombre": "3864", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4395393.87", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "1641", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3537201.00", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2983799.00", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2098264.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2046343.00", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1790718.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1761956.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4141802.00", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "41469078.90", 
    "nombre": "31009", 
    "nombre_siren": "13518"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14029827.00", 
        "nombre": "11312", 
        "nombre_siren": "4786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5879696.00", 
        "nombre": "3913", 
        "nombre_siren": "1752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2872805.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "524607.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1722974.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5483871.00", 
        "nombre": "3679", 
        "nombre_siren": "1664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2164774.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "528505.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1946846.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131599.00", 
        "nombre": "76", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4208565.00", 
        "nombre": "3272", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3601138.00", 
        "nombre": "2524", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2817491.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3500708.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1555418.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1499124.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1318389.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "962615.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1017895.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "874851.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2237874.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "23594068.00", 
    "nombre": "17804", 
    "nombre_siren": "7546"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14243882.00", 
        "nombre": "11255", 
        "nombre_siren": "4889"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4937543.25", 
        "nombre": "3320", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2213156.00", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "978685.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "347"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1778885.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5455148.25", 
        "nombre": "3661", 
        "nombre_siren": "1642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1460524.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "375171.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2615086.00", 
        "nombre": "1983", 
        "nombre_siren": "916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72962.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4566407.00", 
        "nombre": "3512", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3752195.25", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2795050.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2339489.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1723882.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1561927.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1164879.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "984972.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "862578.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "881975.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2007511.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "22640865.25", 
    "nombre": "17043", 
    "nombre_siren": "7383"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11043260.00", 
        "nombre": "8838", 
        "nombre_siren": "3776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4867306.00", 
        "nombre": "3294", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2256795.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "660855.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2339576.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4392358.00", 
        "nombre": "2972", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1296597.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "276937.00", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1650130.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61130.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4062407.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3170765.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2379256.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1527659.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1291196.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1312668.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1095974.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "984708.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "933184.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "675986.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1688705.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "19122508.00", 
    "nombre": "14431", 
    "nombre_siren": "6018"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14384002.79", 
        "nombre": "11015", 
        "nombre_siren": "4721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5271084.17", 
        "nombre": "3563", 
        "nombre_siren": "1534"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1723547.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "564071.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1951656.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4147415.96", 
        "nombre": "2787", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1597400.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "464561.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2859274.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158121.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4549139.00", 
        "nombre": "3411", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4121490.96", 
        "nombre": "2833", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2681120.00", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "830", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1667676.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1844034.00", 
        "nombre": "1282", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1735004.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1223152.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1241030.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "879801.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "656373.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1798063.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "22396882.96", 
    "nombre": "16520", 
    "nombre_siren": "6960"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89432406.75", 
        "nombre": "69474", 
        "nombre_siren": "27588"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39351390.98", 
        "nombre": "26423", 
        "nombre_siren": "10732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27364751.34", 
        "nombre": "18550", 
        "nombre_siren": "6865"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2649775.16", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "694"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13128781.27", 
        "nombre": "9009", 
        "nombre_siren": "3604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32001157.95", 
        "nombre": "21470", 
        "nombre_siren": "8901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9839771.10", 
        "nombre": "6408", 
        "nombre_siren": "2769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2886374.00", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10478682.16", 
        "nombre": "7694", 
        "nombre_siren": "3177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "741779.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24875852.00", 
        "nombre": "18430", 
        "nombre_siren": "7335", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20306011.18", 
        "nombre": "13505", 
        "nombre_siren": "4377", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18325170.00", 
        "nombre": "12738", 
        "nombre_siren": "5852", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15686007.64", 
        "nombre": "11043", 
        "nombre_siren": "3093", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15042232.50", 
        "nombre": "11025", 
        "nombre_siren": "4644", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13423583.00", 
        "nombre": "10926", 
        "nombre_siren": "4469", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10952961.00", 
        "nombre": "8242", 
        "nombre_siren": "3984", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9193669.00", 
        "nombre": "6946", 
        "nombre_siren": "2729", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "9094220.00", 
        "nombre": "6513", 
        "nombre_siren": "2569", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7092007.00", 
        "nombre": "5886", 
        "nombre_siren": "2156", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17250319.91", 
        "nombre": "13168", 
        "nombre_siren": "5047", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "161242033.23", 
    "nombre": "118422", 
    "nombre_siren": "46192"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17895240.00", 
        "nombre": "14609", 
        "nombre_siren": "6240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7467375.00", 
        "nombre": "5058", 
        "nombre_siren": "2199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2598434.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "978376.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3809750.00", 
        "nombre": "2627", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6360818.00", 
        "nombre": "4321", 
        "nombre_siren": "1924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1766327.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "389604.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2408843.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "68500.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6236665.00", 
        "nombre": "4379", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4795138.00", 
        "nombre": "3703", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3764150.00", 
        "nombre": "2650", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2706864.00", 
        "nombre": "2296", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2132912.00", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1720892.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1597369.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1680824.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1247910.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1198258.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2417595.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "29498577.00", 
    "nombre": "22681", 
    "nombre_siren": "9547"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8640081.00", 
        "nombre": "6969", 
        "nombre_siren": "3018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3470879.26", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1201275.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "352573.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "95"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1075327.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3392183.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1153450.26", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "344428.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1242499.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2459504.00", 
        "nombre": "1944", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2535024.26", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2112142.00", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1667545.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1046924.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "699669.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "715086.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "581814.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "471056.00", 
        "nombre": "374", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "395976.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1113259.00", 
        "nombre": "824", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "13797999.26", 
    "nombre": "10503", 
    "nombre_siren": "4567"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8102044.00", 
        "nombre": "6890", 
        "nombre_siren": "3172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2566511.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1519123.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "476576.00", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "743517.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2720471.00", 
        "nombre": "1848", 
        "nombre_siren": "828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "978406.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "271827.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1116664.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56000.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2181788.00", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2338376.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1996876.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1207755.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "942263.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "802511.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "763516.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "762657.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "845475.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "684164.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1273548.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "13798929.00", 
    "nombre": "10959", 
    "nombre_siren": "4711"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9664635.00", 
        "nombre": "7712", 
        "nombre_siren": "3295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4765849.00", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "1417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1976211.22", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "542582.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1409818.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4028946.08", 
        "nombre": "2721", 
        "nombre_siren": "1204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1310381.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "347056.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1269619.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "83880.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2934545.00", 
        "nombre": "2211", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2677942.14", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2077385.00", 
        "nombre": "1715", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2260372.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1304583.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1179943.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "899960.08", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "699992.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "586866.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "567122.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1983808.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "17172518.22", 
    "nombre": "12866", 
    "nombre_siren": "5466"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20855278.00", 
        "nombre": "17162", 
        "nombre_siren": "7138"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8336636.00", 
        "nombre": "5658", 
        "nombre_siren": "2397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5210314.00", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1097120.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4197491.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7781163.00", 
        "nombre": "5270", 
        "nombre_siren": "2267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2411622.00", 
        "nombre": "1601", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "677898.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2492286.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "128455.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6714169.00", 
        "nombre": "5198", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6534458.00", 
        "nombre": "4607", 
        "nombre_siren": "1506", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5234100.00", 
        "nombre": "3684", 
        "nombre_siren": "1767", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2966979.00", 
        "nombre": "2680", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2414921.00", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2627200.00", 
        "nombre": "1905", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1456428.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1635203.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1425804.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1367550.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3626468.00", 
        "nombre": "2908", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "36003280.00", 
    "nombre": "27602", 
    "nombre_siren": "11346"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14631217.00", 
        "nombre": "11562", 
        "nombre_siren": "5116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5923202.61", 
        "nombre": "4033", 
        "nombre_siren": "1785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1887787.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1270416.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "432"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2624384.00", 
        "nombre": "1829", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5487168.61", 
        "nombre": "3728", 
        "nombre_siren": "1715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1607423.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "457952.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2692733.00", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "126000.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4311323.61", 
        "nombre": "3080", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3709920.00", 
        "nombre": "2697", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3547473.00", 
        "nombre": "2502", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2161511.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1734254.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1661846.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1183534.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1229718.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1145191.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1018852.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2297375.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "24000997.61", 
    "nombre": "18053", 
    "nombre_siren": "7907"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "108716244.48", 
        "nombre": "86401", 
        "nombre_siren": "35531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51975285.14", 
        "nombre": "34900", 
        "nombre_siren": "14613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "38846855.20", 
        "nombre": "26315", 
        "nombre_siren": "10300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4630954.52", 
        "nombre": "3196", 
        "nombre_siren": "1215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16067382.16", 
        "nombre": "10971", 
        "nombre_siren": "4548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43812860.18", 
        "nombre": "29401", 
        "nombre_siren": "12439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14340829.52", 
        "nombre": "9279", 
        "nombre_siren": "4102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3901428.00", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13075577.00", 
        "nombre": "9690", 
        "nombre_siren": "3989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "975336.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "297"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "36462597.83", 
        "nombre": "27296", 
        "nombre_siren": "10944", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25467951.91", 
        "nombre": "17076", 
        "nombre_siren": "5670", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23197896.69", 
        "nombre": "16908", 
        "nombre_siren": "7297", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23545021.00", 
        "nombre": "16429", 
        "nombre_siren": "7563", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17135286.00", 
        "nombre": "14273", 
        "nombre_siren": "5996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18504035.00", 
        "nombre": "13785", 
        "nombre_siren": "6718", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13261867.47", 
        "nombre": "9445", 
        "nombre_siren": "3016", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10310660.52", 
        "nombre": "8178", 
        "nombre_siren": "2795", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8418612.92", 
        "nombre": "7088", 
        "nombre_siren": "2614", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9002341.00", 
        "nombre": "6846", 
        "nombre_siren": "2695", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22104897.00", 
        "nombre": "16368", 
        "nombre_siren": "6844", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "207411167.34", 
    "nombre": "153692", 
    "nombre_siren": "62084"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28440479.00", 
        "nombre": "22637", 
        "nombre_siren": "9818"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13749890.11", 
        "nombre": "9251", 
        "nombre_siren": "3997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5090669.00", 
        "nombre": "3476", 
        "nombre_siren": "1392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1528440.00", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "444"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4631586.00", 
        "nombre": "3176", 
        "nombre_siren": "1364"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11261306.11", 
        "nombre": "7571", 
        "nombre_siren": "3390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3865771.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1152093.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3286875.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1038"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "265390.00", 
        "nombre": "165", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9272448.00", 
        "nombre": "6991", 
        "nombre_siren": "2971", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8114290.00", 
        "nombre": "5548", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5241224.00", 
        "nombre": "4298", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5652347.00", 
        "nombre": "3928", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4196959.00", 
        "nombre": "3073", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3474975.00", 
        "nombre": "2663", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2935044.00", 
        "nombre": "2360", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1980034.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1942479.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1729547.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5356563.11", 
        "nombre": "4011", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "49895910.11", 
    "nombre": "37406", 
    "nombre_siren": "15813"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8961723.00", 
        "nombre": "6731", 
        "nombre_siren": "3073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2385203.00", 
        "nombre": "1644", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "848811.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1035977.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "975943.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2893272.00", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "787238.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "205263.00", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3081856.00", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48686.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3557129.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "1333", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2387756.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1592476.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1447265.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1071968.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "626344.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "452055.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "494900.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "400892.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "418674.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "859598.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "13309057.00", 
    "nombre": "9744", 
    "nombre_siren": "4499"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14030783.00", 
        "nombre": "11588", 
        "nombre_siren": "5048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5517966.00", 
        "nombre": "3728", 
        "nombre_siren": "1679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1657081.12", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "556376.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1801499.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4918990.12", 
        "nombre": "3335", 
        "nombre_siren": "1520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1601764.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "510911.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1741285.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81847.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4119089.00", 
        "nombre": "3214", 
        "nombre_siren": "1367", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3376808.00", 
        "nombre": "2395", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3174272.00", 
        "nombre": "2277", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2628842.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1464852.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1522532.00", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1192004.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "946771.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1047857.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "803864.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1803264.12", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "22080155.12", 
    "nombre": "17136", 
    "nombre_siren": "7416"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35947805.84", 
        "nombre": "28870", 
        "nombre_siren": "12571"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16387300.52", 
        "nombre": "10986", 
        "nombre_siren": "4894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4712311.00", 
        "nombre": "3181", 
        "nombre_siren": "1320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1745369.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6610402.00", 
        "nombre": "4525", 
        "nombre_siren": "1965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12574320.84", 
        "nombre": "8437", 
        "nombre_siren": "3881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3815063.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "991972.52", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3754710.00", 
        "nombre": "2813", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "168495.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "62"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11070531.00", 
        "nombre": "8296", 
        "nombre_siren": "3570", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8569576.00", 
        "nombre": "5866", 
        "nombre_siren": "2073", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7076873.00", 
        "nombre": "4957", 
        "nombre_siren": "2587", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5549407.00", 
        "nombre": "4709", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5050793.00", 
        "nombre": "3872", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4565638.00", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2986135.36", 
        "nombre": "2457", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2816821.00", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "1038", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2474531.00", 
        "nombre": "2096", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2577129.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7199997.00", 
        "nombre": "5426", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "59937431.36", 
    "nombre": "45311", 
    "nombre_siren": "19456"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10073068.00", 
        "nombre": "8043", 
        "nombre_siren": "3541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4134994.00", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "1239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1542723.26", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "601699.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1263752.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3816983.26", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1281181.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "375000.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1578330.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86114.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2974271.00", 
        "nombre": "2315", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2781683.00", 
        "nombre": "1935", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1953917.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2183797.26", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1048683.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "996857.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "875585.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "813999.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "657313.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "685229.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1703653.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "16674987.26", 
    "nombre": "12568", 
    "nombre_siren": "5446"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9693614.00", 
        "nombre": "7630", 
        "nombre_siren": "3494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3987928.00", 
        "nombre": "2690", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1960972.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "736313.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1569647.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3942321.00", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1207507.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "343057.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1889202.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65329.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2847981.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2834323.00", 
        "nombre": "1993", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1892443.00", 
        "nombre": "1493", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2020240.00", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1254817.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1203928.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1067302.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "747630.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "735314.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "562136.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1430380.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "16596494.00", 
    "nombre": "12383", 
    "nombre_siren": "5581"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20119611.66", 
        "nombre": "16171", 
        "nombre_siren": "6970"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11932753.00", 
        "nombre": "7994", 
        "nombre_siren": "3427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3400446.09", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1162734.69", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2885695.23", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7667220.52", 
        "nombre": "5092", 
        "nombre_siren": "2245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2755482.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "782001.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2660681.00", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "155175.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7007509.00", 
        "nombre": "5220", 
        "nombre_siren": "2215", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5560773.75", 
        "nombre": "3722", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4327894.00", 
        "nombre": "3007", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3564687.00", 
        "nombre": "2928", 
        "nombre_siren": "1270", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3411611.00", 
        "nombre": "2554", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3079394.00", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1866650.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1653156.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1481823.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1473522.00", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4083474.69", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "1388", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "37510494.44", 
    "nombre": "28077", 
    "nombre_siren": "11812"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22078059.00", 
        "nombre": "17636", 
        "nombre_siren": "7718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11710828.38", 
        "nombre": "7861", 
        "nombre_siren": "3506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1853296.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1443788.77", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3937504.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9269309.77", 
        "nombre": "6237", 
        "nombre_siren": "2812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2644120.38", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "628750.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3191684.00", 
        "nombre": "2433", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76500.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7784911.00", 
        "nombre": "5390", 
        "nombre_siren": "1846", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6774544.00", 
        "nombre": "5107", 
        "nombre_siren": "2212", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4407775.00", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "1686", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3785148.00", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3179754.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2437799.00", 
        "nombre": "1829", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1941503.15", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1767168.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1226312.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1156494.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3101900.00", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "37563308.15", 
    "nombre": "28237", 
    "nombre_siren": "12280"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4698089.00", 
        "nombre": "3875", 
        "nombre_siren": "1694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1205832.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "689150.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "449552.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "561402.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1626666.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "555078.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "94465.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "803969.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1315955.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1030293.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1078909.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "711149.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "575103.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "378709.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "381939.00", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "383516.00", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "329490.00", 
        "nombre": "253", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "281302.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "113", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "687462.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "7153827.00", 
    "nombre": "5582", 
    "nombre_siren": "2418"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24114756.00", 
        "nombre": "19663", 
        "nombre_siren": "8434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8702437.00", 
        "nombre": "5867", 
        "nombre_siren": "2505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3460541.39", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1230026.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4149254.00", 
        "nombre": "2894", 
        "nombre_siren": "1180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8211297.55", 
        "nombre": "5497", 
        "nombre_siren": "2499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2373826.00", 
        "nombre": "1561", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "597847.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3197561.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118576.84", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7786277.39", 
        "nombre": "5503", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6566184.00", 
        "nombre": "5098", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5126595.00", 
        "nombre": "3675", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3554342.00", 
        "nombre": "3030", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2375768.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2202764.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1861296.00", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1671562.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1684412.00", 
        "nombre": "1388", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1672350.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3587832.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "38089382.39", 
    "nombre": "29296", 
    "nombre_siren": "12359"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17430694.94", 
        "nombre": "13893", 
        "nombre_siren": "5991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9499557.77", 
        "nombre": "6400", 
        "nombre_siren": "2848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3025219.82", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "803906.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2537155.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6948131.76", 
        "nombre": "4667", 
        "nombre_siren": "2117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2501968.77", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "714073.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2130737.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "189899.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5731283.00", 
        "nombre": "4355", 
        "nombre_siren": "1871", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4806212.76", 
        "nombre": "3244", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3473458.00", 
        "nombre": "2824", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3105112.00", 
        "nombre": "2333", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3365191.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "1196", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2402046.00", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1812255.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1602482.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1369654.77", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "886300.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2859742.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "31413736.53", 
    "nombre": "23490", 
    "nombre_siren": "10054"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27589000.00", 
        "nombre": "22391", 
        "nombre_siren": "9623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11862641.65", 
        "nombre": "7980", 
        "nombre_siren": "3460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5795734.00", 
        "nombre": "3967", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1446477.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4753231.00", 
        "nombre": "3271", 
        "nombre_siren": "1401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9729916.65", 
        "nombre": "6582", 
        "nombre_siren": "2962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3047383.00", 
        "nombre": "2036", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "774330.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3272631.00", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "1080"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "199049.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8099477.00", 
        "nombre": "6178", 
        "nombre_siren": "2551", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6986411.65", 
        "nombre": "4834", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6421521.00", 
        "nombre": "4504", 
        "nombre_siren": "2264", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4420095.00", 
        "nombre": "3739", 
        "nombre_siren": "1633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4412547.00", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "1585", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3606234.00", 
        "nombre": "2668", 
        "nombre_siren": "1168", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2621927.00", 
        "nombre": "2182", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2486162.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2487091.00", 
        "nombre": "2018", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1752336.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4465744.00", 
        "nombre": "3349", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "47759545.65", 
    "nombre": "36317", 
    "nombre_siren": "15325"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18919553.00", 
        "nombre": "15059", 
        "nombre_siren": "6441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8860538.81", 
        "nombre": "5953", 
        "nombre_siren": "2663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4113361.32", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "1144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "722153.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "200"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2630283.32", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7551285.00", 
        "nombre": "5045", 
        "nombre_siren": "2289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2500615.81", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "663688.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2251461.00", 
        "nombre": "1717", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "112500.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5943241.00", 
        "nombre": "4569", 
        "nombre_siren": "1991", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4981374.00", 
        "nombre": "3477", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4090607.00", 
        "nombre": "3356", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4289531.81", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2601594.00", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2117502.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1574085.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1503258.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1333783.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1233886.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3582503.32", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "33251365.13", 
    "nombre": "24859", 
    "nombre_siren": "10559"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12889634.00", 
        "nombre": "10073", 
        "nombre_siren": "4379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6510197.16", 
        "nombre": "4343", 
        "nombre_siren": "1927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3377493.13", 
        "nombre": "2283", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "475730.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1742948.00", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5434688.29", 
        "nombre": "3636", 
        "nombre_siren": "1616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1911307.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "489609.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1523489.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79000.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4084047.00", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3392009.00", 
        "nombre": "2360", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2583395.00", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3097191.29", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1569692.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1578206.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1476289.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1183373.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1074243.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1086755.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2595579.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "23720779.29", 
    "nombre": "17410", 
    "nombre_siren": "7424"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33724094.00", 
        "nombre": "26680", 
        "nombre_siren": "12094"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16023101.92", 
        "nombre": "10740", 
        "nombre_siren": "4766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4041550.35", 
        "nombre": "2741", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1876624.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "539"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5357234.00", 
        "nombre": "3692", 
        "nombre_siren": "1622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12633354.27", 
        "nombre": "8466", 
        "nombre_siren": "3830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4511712.00", 
        "nombre": "2953", 
        "nombre_siren": "1413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1142218.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4239201.00", 
        "nombre": "3173", 
        "nombre_siren": "1435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "290127.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10424281.27", 
        "nombre": "7037", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8866779.00", 
        "nombre": "6622", 
        "nombre_siren": "2922", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6535351.00", 
        "nombre": "4626", 
        "nombre_siren": "2499", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5591486.00", 
        "nombre": "4524", 
        "nombre_siren": "2085", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6022180.00", 
        "nombre": "4476", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3913425.00", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2854551.00", 
        "nombre": "2366", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2658844.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2377242.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1892318.00", 
        "nombre": "1485", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5684887.00", 
        "nombre": "4303", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "56821344.27", 
    "nombre": "42519", 
    "nombre_siren": "18756"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12323797.00", 
        "nombre": "9413", 
        "nombre_siren": "4078"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5711548.66", 
        "nombre": "3856", 
        "nombre_siren": "1640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3601064.00", 
        "nombre": "2450", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "574316.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1436083.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5639447.66", 
        "nombre": "3832", 
        "nombre_siren": "1551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2972953.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "796809.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1065554.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "176928.00", 
        "nombre": "116", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4302022.66", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "1018", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3437856.00", 
        "nombre": "2456", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3518297.00", 
        "nombre": "2455", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2557247.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1603861.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1416276.00", 
        "nombre": "1111", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1507986.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1166045.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1161452.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1073510.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2435077.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "24179629.66", 
    "nombre": "17569", 
    "nombre_siren": "7042"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15005461.00", 
        "nombre": "11390", 
        "nombre_siren": "4491"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5830644.00", 
        "nombre": "3923", 
        "nombre_siren": "1519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4170422.00", 
        "nombre": "2829", 
        "nombre_siren": "1088"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "705585.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3457569.00", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6323710.00", 
        "nombre": "4266", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1955508.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "494914.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2363868.00", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86258.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4767976.00", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4041533.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3372962.00", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2448829.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2062872.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1726286.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1517673.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1269198.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1204910.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "923731.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2502193.00", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "25838163.00", 
    "nombre": "18760", 
    "nombre_siren": "7309"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40503721.00", 
        "nombre": "32814", 
        "nombre_siren": "13893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19824708.00", 
        "nombre": "13448", 
        "nombre_siren": "5803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9048072.00", 
        "nombre": "6220", 
        "nombre_siren": "2574"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1923667.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "551"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6569954.00", 
        "nombre": "4536", 
        "nombre_siren": "1956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15584747.00", 
        "nombre": "10589", 
        "nombre_siren": "4653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4461215.00", 
        "nombre": "2952", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1053976.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5425728.00", 
        "nombre": "4098", 
        "nombre_siren": "1736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186240.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13957710.00", 
        "nombre": "10616", 
        "nombre_siren": "4364", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11199002.00", 
        "nombre": "7893", 
        "nombre_siren": "3822", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10098875.00", 
        "nombre": "7001", 
        "nombre_siren": "2378", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6547715.00", 
        "nombre": "5757", 
        "nombre_siren": "2485", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5943856.00", 
        "nombre": "4359", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4855368.00", 
        "nombre": "3645", 
        "nombre_siren": "1821", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3788120.00", 
        "nombre": "3150", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3462119.00", 
        "nombre": "2763", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2898219.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "905", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2806201.00", 
        "nombre": "2199", 
        "nombre_siren": "953", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6844308.00", 
        "nombre": "5059", 
        "nombre_siren": "2120", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "72401493.00", 
    "nombre": "54889", 
    "nombre_siren": "22977"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76114324.96", 
        "nombre": "60834", 
        "nombre_siren": "25775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32104559.00", 
        "nombre": "21747", 
        "nombre_siren": "9387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18998670.00", 
        "nombre": "13071", 
        "nombre_siren": "5291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2818737.23", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "796"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9357799.00", 
        "nombre": "6461", 
        "nombre_siren": "2791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23014752.96", 
        "nombre": "15553", 
        "nombre_siren": "6810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8246715.00", 
        "nombre": "5467", 
        "nombre_siren": "2505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2568684.23", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8367390.00", 
        "nombre": "6266", 
        "nombre_siren": "2721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "523355.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19901504.00", 
        "nombre": "14947", 
        "nombre_siren": "6102", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17843676.00", 
        "nombre": "12450", 
        "nombre_siren": "5701", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14905258.00", 
        "nombre": "11203", 
        "nombre_siren": "5561", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14698437.00", 
        "nombre": "10909", 
        "nombre_siren": "4764", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13916190.96", 
        "nombre": "9615", 
        "nombre_siren": "3206", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10795312.00", 
        "nombre": "9093", 
        "nombre_siren": "3925", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9699142.00", 
        "nombre": "7137", 
        "nombre_siren": "2265", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6600101.00", 
        "nombre": "5699", 
        "nombre_siren": "2215", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6800665.23", 
        "nombre": "5600", 
        "nombre_siren": "1904", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5825524.00", 
        "nombre": "4540", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12833738.00", 
        "nombre": "9802", 
        "nombre_siren": "4346", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "133819548.19", 
    "nombre": "100995", 
    "nombre_siren": "41822"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9669153.00", 
        "nombre": "7812", 
        "nombre_siren": "3420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4029240.00", 
        "nombre": "2752", 
        "nombre_siren": "1245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1722970.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "973028.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "316"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1525808.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3453883.00", 
        "nombre": "2363", 
        "nombre_siren": "1096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1062695.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "275445.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1688151.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75972.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2632602.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2576091.00", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2584090.00", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1506303.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1306241.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1165983.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1148179.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "747199.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "690592.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "671786.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1640800.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "16669866.00", 
    "nombre": "12707", 
    "nombre_siren": "5533"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "96504610.36", 
        "nombre": "76533", 
        "nombre_siren": "32270"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40573627.16", 
        "nombre": "27255", 
        "nombre_siren": "11917"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20092631.12", 
        "nombre": "13677", 
        "nombre_siren": "5558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5077636.18", 
        "nombre": "3531", 
        "nombre_siren": "1561"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13243208.00", 
        "nombre": "9091", 
        "nombre_siren": "3998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28298393.82", 
        "nombre": "19020", 
        "nombre_siren": "8614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9899721.00", 
        "nombre": "6472", 
        "nombre_siren": "3037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3178872.00", 
        "nombre": "2033", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9167808.00", 
        "nombre": "6765", 
        "nombre_siren": "2969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "754115.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "232"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27198701.00", 
        "nombre": "20476", 
        "nombre_siren": "8428", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20435269.00", 
        "nombre": "14311", 
        "nombre_siren": "6880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18091364.44", 
        "nombre": "13369", 
        "nombre_siren": "5863", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16591266.00", 
        "nombre": "12460", 
        "nombre_siren": "6013", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14696980.59", 
        "nombre": "12298", 
        "nombre_siren": "5308", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16480298.35", 
        "nombre": "11152", 
        "nombre_siren": "3756", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9726354.00", 
        "nombre": "7038", 
        "nombre_siren": "2246", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7581568.94", 
        "nombre": "6105", 
        "nombre_siren": "2136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6815516.00", 
        "nombre": "5778", 
        "nombre_siren": "2144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7483803.00", 
        "nombre": "5769", 
        "nombre_siren": "2309", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20119095.50", 
        "nombre": "14921", 
        "nombre_siren": "6734", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "165220216.82", 
    "nombre": "123677", 
    "nombre_siren": "51772"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74064015.00", 
        "nombre": "59833", 
        "nombre_siren": "25240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33883382.00", 
        "nombre": "22890", 
        "nombre_siren": "9726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21644559.01", 
        "nombre": "14813", 
        "nombre_siren": "5909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3459486.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "1004"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13030636.97", 
        "nombre": "8942", 
        "nombre_siren": "3694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27919456.00", 
        "nombre": "18892", 
        "nombre_siren": "8145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8523174.97", 
        "nombre": "5656", 
        "nombre_siren": "2580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2261356.07", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8173245.00", 
        "nombre": "6129", 
        "nombre_siren": "2623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "454951.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22579300.00", 
        "nombre": "17133", 
        "nombre_siren": "6924", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18923240.07", 
        "nombre": "13374", 
        "nombre_siren": "6202", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17615663.00", 
        "nombre": "12094", 
        "nombre_siren": "4094", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13629244.00", 
        "nombre": "10082", 
        "nombre_siren": "4345", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10660191.00", 
        "nombre": "9192", 
        "nombre_siren": "3887", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12105775.00", 
        "nombre": "9046", 
        "nombre_siren": "4477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6673795.97", 
        "nombre": "5375", 
        "nombre_siren": "1818", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5915436.97", 
        "nombre": "5039", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5876905.00", 
        "nombre": "4556", 
        "nombre_siren": "1898", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4692404.00", 
        "nombre": "3745", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16600215.00", 
        "nombre": "12378", 
        "nombre_siren": "5039", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "135272170.01", 
    "nombre": "102014", 
    "nombre_siren": "42204"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36930897.00", 
        "nombre": "29257", 
        "nombre_siren": "12977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22676220.29", 
        "nombre": "15160", 
        "nombre_siren": "6635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4048564.38", 
        "nombre": "2773", 
        "nombre_siren": "1148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1986647.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "556"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5091259.38", 
        "nombre": "3496", 
        "nombre_siren": "1515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14567321.57", 
        "nombre": "9731", 
        "nombre_siren": "4330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4946783.72", 
        "nombre": "3204", 
        "nombre_siren": "1524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1484109.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "455"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4355991.00", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "366125.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10090195.00", 
        "nombre": "7475", 
        "nombre_siren": "3265", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9880488.29", 
        "nombre": "6614", 
        "nombre_siren": "2272", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8445647.00", 
        "nombre": "6225", 
        "nombre_siren": "3098", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7104241.00", 
        "nombre": "5304", 
        "nombre_siren": "2367", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6319161.00", 
        "nombre": "5085", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6532147.00", 
        "nombre": "4522", 
        "nombre_siren": "2347", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3678761.38", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2920040.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2576246.00", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2584691.00", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7292653.00", 
        "nombre": "5501", 
        "nombre_siren": "2349", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "67424270.67", 
    "nombre": "50116", 
    "nombre_siren": "21631"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7073356.00", 
        "nombre": "5691", 
        "nombre_siren": "2471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3053230.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1075150.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "576731.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "879200.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2908591.00", 
        "nombre": "1978", 
        "nombre_siren": "895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1004649.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "287990.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1104463.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "73694.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2037179.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2174024.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1355101.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1546406.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "696847.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "715581.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "723695.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "589928.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "491255.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "453751.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1171848.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "11955615.00", 
    "nombre": "9068", 
    "nombre_siren": "3888"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24777474.00", 
        "nombre": "19580", 
        "nombre_siren": "8470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12193614.64", 
        "nombre": "8183", 
        "nombre_siren": "3528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3781894.00", 
        "nombre": "2591", 
        "nombre_siren": "1075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1591906.00", 
        "nombre": "1116", 
        "nombre_siren": "470"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3268255.00", 
        "nombre": "2267", 
        "nombre_siren": "976"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8800789.45", 
        "nombre": "5925", 
        "nombre_siren": "2684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3130704.00", 
        "nombre": "2058", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "918444.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2935594.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "176000.00", 
        "nombre": "103", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5876669.00", 
        "nombre": "4387", 
        "nombre_siren": "1907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6220155.64", 
        "nombre": "4223", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5132301.00", 
        "nombre": "3564", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4214921.00", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3951718.00", 
        "nombre": "2990", 
        "nombre_siren": "1469", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3674848.00", 
        "nombre": "2740", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2460202.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2018313.00", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2052485.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1834052.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5720544.00", 
        "nombre": "4263", 
        "nombre_siren": "1842", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "43156208.64", 
    "nombre": "32214", 
    "nombre_siren": "13679"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60578527.72", 
        "nombre": "47346", 
        "nombre_siren": "20427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27609657.39", 
        "nombre": "18590", 
        "nombre_siren": "8192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14186842.20", 
        "nombre": "9674", 
        "nombre_siren": "3984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1970497.41", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "561"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8681275.00", 
        "nombre": "5989", 
        "nombre_siren": "2623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20859828.54", 
        "nombre": "13976", 
        "nombre_siren": "6221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7283150.77", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "2208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2013893.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7795252.00", 
        "nombre": "5697", 
        "nombre_siren": "2484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "484866.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14765130.00", 
        "nombre": "11006", 
        "nombre_siren": "4726", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15415165.00", 
        "nombre": "10670", 
        "nombre_siren": "5214", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14419570.54", 
        "nombre": "9781", 
        "nombre_siren": "3336", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10603374.00", 
        "nombre": "7894", 
        "nombre_siren": "3839", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9307252.00", 
        "nombre": "7664", 
        "nombre_siren": "3343", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9247584.41", 
        "nombre": "6772", 
        "nombre_siren": "2994", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7761766.00", 
        "nombre": "6158", 
        "nombre_siren": "2381", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5418615.77", 
        "nombre": "4319", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4502826.00", 
        "nombre": "3460", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4066402.00", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11312638.00", 
        "nombre": "8277", 
        "nombre_siren": "3327", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "106820323.72", 
    "nombre": "79138", 
    "nombre_siren": "33548"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9455562.00", 
        "nombre": "7620", 
        "nombre_siren": "3370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4311823.06", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2114636.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "489756.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1663314.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4051560.06", 
        "nombre": "2734", 
        "nombre_siren": "1233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1216345.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "332019.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1291348.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61955.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2870006.00", 
        "nombre": "2182", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2870514.06", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1846258.00", 
        "nombre": "1515", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1955323.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1312063.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "911507.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1045381.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "939929.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "784159.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "689794.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1508182.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "16733116.06", 
    "nombre": "12661", 
    "nombre_siren": "5531"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22242409.50", 
        "nombre": "18009", 
        "nombre_siren": "7847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10385654.00", 
        "nombre": "7012", 
        "nombre_siren": "3088"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3325117.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1093980.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4313383.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "1306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7613763.50", 
        "nombre": "5127", 
        "nombre_siren": "2338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2416290.00", 
        "nombre": "1575", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "659879.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2232505.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151964.00", 
        "nombre": "94", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6540021.00", 
        "nombre": "4982", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5245960.00", 
        "nombre": "3624", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4637545.00", 
        "nombre": "3242", 
        "nombre_siren": "1699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3638249.00", 
        "nombre": "3104", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3707077.00", 
        "nombre": "2822", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3131875.00", 
        "nombre": "2313", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1872606.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1889192.50", 
        "nombre": "1501", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1632535.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1617760.00", 
        "nombre": "1288", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3757188.00", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "37670008.50", 
    "nombre": "28635", 
    "nombre_siren": "12324"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12079619.00", 
        "nombre": "9596", 
        "nombre_siren": "4147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5983052.00", 
        "nombre": "4016", 
        "nombre_siren": "1795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1900624.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "745427.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1493647.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4875738.00", 
        "nombre": "3264", 
        "nombre_siren": "1484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1654003.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "354735.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1526171.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "91500.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3712311.00", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "1242", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3872084.00", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2761808.00", 
        "nombre": "1927", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2154655.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1417259.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1387604.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1015103.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "852430.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "787380.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "699148.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2379753.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "21039535.00", 
    "nombre": "15750", 
    "nombre_siren": "6760"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32219466.00", 
        "nombre": "25497", 
        "nombre_siren": "10841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13137608.73", 
        "nombre": "8870", 
        "nombre_siren": "4031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7432568.75", 
        "nombre": "5077", 
        "nombre_siren": "2174"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1912622.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "559"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4711531.00", 
        "nombre": "3258", 
        "nombre_siren": "1423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11971878.48", 
        "nombre": "8050", 
        "nombre_siren": "3661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3810721.00", 
        "nombre": "2548", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1008571.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4465938.00", 
        "nombre": "3424", 
        "nombre_siren": "1479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "259109.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10217286.00", 
        "nombre": "7781", 
        "nombre_siren": "3291", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8404563.00", 
        "nombre": "5854", 
        "nombre_siren": "2847", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7607883.75", 
        "nombre": "5217", 
        "nombre_siren": "1762", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5706007.00", 
        "nombre": "4656", 
        "nombre_siren": "2041", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4628990.00", 
        "nombre": "3490", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3751612.00", 
        "nombre": "2811", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2581056.73", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2352671.00", 
        "nombre": "1966", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2567584.00", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1922102.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5868966.00", 
        "nombre": "4312", 
        "nombre_siren": "1836", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "55608721.48", 
    "nombre": "41615", 
    "nombre_siren": "17747"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10626347.00", 
        "nombre": "8314", 
        "nombre_siren": "3669"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4158328.00", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "1259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1500521.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "793194.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1805668.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4148974.00", 
        "nombre": "2825", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1182358.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "303692.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1857639.00", 
        "nombre": "1375", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "73696.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3408655.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2792681.00", 
        "nombre": "2069", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2355614.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1645324.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1295401.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1092197.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "970207.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "936456.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "687447.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "673011.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1395353.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "17252346.00", 
    "nombre": "12917", 
    "nombre_siren": "5657"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57718701.00", 
        "nombre": "45925", 
        "nombre_siren": "20217"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32233295.08", 
        "nombre": "21681", 
        "nombre_siren": "9534"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8996492.00", 
        "nombre": "6170", 
        "nombre_siren": "2463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2647724.00", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "782"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7923497.00", 
        "nombre": "5423", 
        "nombre_siren": "2336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18934607.07", 
        "nombre": "12713", 
        "nombre_siren": "5815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7294840.00", 
        "nombre": "4789", 
        "nombre_siren": "2191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1953002.01", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5753777.00", 
        "nombre": "4309", 
        "nombre_siren": "1851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "377262.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14776104.00", 
        "nombre": "11202", 
        "nombre_siren": "4760", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12664393.00", 
        "nombre": "9580", 
        "nombre_siren": "4637", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12279803.00", 
        "nombre": "9038", 
        "nombre_siren": "3979", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12112374.08", 
        "nombre": "8231", 
        "nombre_siren": "2828", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9414373.00", 
        "nombre": "7711", 
        "nombre_siren": "3458", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10554317.00", 
        "nombre": "7311", 
        "nombre_siren": "3788", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6249277.00", 
        "nombre": "5081", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5622557.00", 
        "nombre": "3993", 
        "nombre_siren": "1224", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4555647.00", 
        "nombre": "3777", 
        "nombre_siren": "1427", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3692107.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "1400", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12801297.00", 
        "nombre": "9519", 
        "nombre_siren": "4198", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "104722249.08", 
    "nombre": "78436", 
    "nombre_siren": "33499"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21153249.00", 
        "nombre": "17034", 
        "nombre_siren": "7347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11037357.20", 
        "nombre": "7403", 
        "nombre_siren": "3237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5076763.00", 
        "nombre": "3465", 
        "nombre_siren": "1419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "887079.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2802005.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8705704.20", 
        "nombre": "5825", 
        "nombre_siren": "2605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3276407.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "772374.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2526573.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "173000.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7003775.33", 
        "nombre": "5450", 
        "nombre_siren": "2326", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5608442.00", 
        "nombre": "3896", 
        "nombre_siren": "1922", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4352769.00", 
        "nombre": "3572", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4984126.87", 
        "nombre": "3335", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3077730.00", 
        "nombre": "2323", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3029756.00", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2178974.00", 
        "nombre": "1770", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2022999.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1552519.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1535168.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3557940.00", 
        "nombre": "2683", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "38904199.20", 
    "nombre": "29185", 
    "nombre_siren": "12425"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9702564.00", 
        "nombre": "7917", 
        "nombre_siren": "3511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3888742.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "1134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1591571.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "765968.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1941697.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3461772.00", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "995703.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "251145.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1649771.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "31798.00", 
        "nombre": "22", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3183785.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2823613.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2194730.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1470017.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1208175.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1043247.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "907991.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "762912.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "855964.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "580056.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1309055.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "16339545.00", 
    "nombre": "12543", 
    "nombre_siren": "5434"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14538258.00", 
        "nombre": "11774", 
        "nombre_siren": "5083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6462132.75", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "1912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2425594.05", 
        "nombre": "1651", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "851040.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2411998.00", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5268012.60", 
        "nombre": "3538", 
        "nombre_siren": "1629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1810117.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "412175.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2034339.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "101883.20", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4715014.00", 
        "nombre": "3560", 
        "nombre_siren": "1513", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3796023.00", 
        "nombre": "2664", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3530859.55", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2686436.00", 
        "nombre": "2245", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1576087.00", 
        "nombre": "1231", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1518461.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1148822.25", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1135676.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1010941.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "868395.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2549276.00", 
        "nombre": "1916", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "24535990.80", 
    "nombre": "18625", 
    "nombre_siren": "8022"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4791072.00", 
        "nombre": "3703", 
        "nombre_siren": "1670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1744082.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "548778.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "438575.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "138"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1032949.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1599101.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "484307.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "100638.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "33"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1310447.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1811363.00", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1584532.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "902173.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "809789.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "482396.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "444174.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "290466.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "302640.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "105", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "246412.00", 
        "nombre": "205", 
        "nombre_siren": "74", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "211984.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "489885.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "7575814.00", 
    "nombre": "5614", 
    "nombre_siren": "2517"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26933975.00", 
        "nombre": "21622", 
        "nombre_siren": "9566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14816492.00", 
        "nombre": "9992", 
        "nombre_siren": "4598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3462630.45", 
        "nombre": "2360", 
        "nombre_siren": "966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2039937.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "655"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3390144.00", 
        "nombre": "2339", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10599005.45", 
        "nombre": "7122", 
        "nombre_siren": "3307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3531065.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "1157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1036698.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3120832.00", 
        "nombre": "2309", 
        "nombre_siren": "1043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "190274.00", 
        "nombre": "127", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7416727.00", 
        "nombre": "5684", 
        "nombre_siren": "2473", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6837185.36", 
        "nombre": "4681", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5262183.00", 
        "nombre": "4221", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5529413.00", 
        "nombre": "3885", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4846994.00", 
        "nombre": "3709", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4081714.09", 
        "nombre": "3034", 
        "nombre_siren": "1351", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2748135.00", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2050498.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2030916.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1800217.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5538418.00", 
        "nombre": "4044", 
        "nombre_siren": "1809", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "48142400.45", 
    "nombre": "36225", 
    "nombre_siren": "15948"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17839596.00", 
        "nombre": "14101", 
        "nombre_siren": "6141"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7959799.25", 
        "nombre": "5357", 
        "nombre_siren": "2362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1781940.62", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1116097.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2934157.46", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7434542.43", 
        "nombre": "4999", 
        "nombre_siren": "2256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2390806.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "680125.67", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2178875.00", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "115049.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5775077.00", 
        "nombre": "4270", 
        "nombre_siren": "1882", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5536557.67", 
        "nombre": "3847", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3118646.00", 
        "nombre": "2523", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2784012.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2124574.00", 
        "nombre": "1610", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1674222.95", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1841754.79", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1238469.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1229012.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "990838.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2852589.46", 
        "nombre": "2206", 
        "nombre_siren": "917", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "29165752.87", 
    "nombre": "21876", 
    "nombre_siren": "9403"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17896739.00", 
        "nombre": "14298", 
        "nombre_siren": "6240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9844454.00", 
        "nombre": "6609", 
        "nombre_siren": "2868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3794781.00", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "1073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1548662.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2636630.00", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7589450.00", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "2320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2797925.00", 
        "nombre": "1841", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "912717.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2563073.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "168500.00", 
        "nombre": "105", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5640656.00", 
        "nombre": "4269", 
        "nombre_siren": "1850", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3667840.00", 
        "nombre": "3006", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4313806.00", 
        "nombre": "2876", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4032171.00", 
        "nombre": "2836", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2951433.00", 
        "nombre": "2159", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2651097.00", 
        "nombre": "1944", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2059534.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1596156.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1681346.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1309331.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3785601.00", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "33688971.00", 
    "nombre": "25099", 
    "nombre_siren": "10764"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4996718.00", 
        "nombre": "4013", 
        "nombre_siren": "1720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2297649.00", 
        "nombre": "1528", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "914832.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "231169.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "769733.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2092355.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "699300.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "219028.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "72"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "768808.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87517.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1833084.00", 
        "nombre": "1428", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1176113.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1278986.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1168488.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "506703.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "553841.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "493815.00", 
        "nombre": "374", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "377332.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "298583.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "287026.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "581794.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "8555765.00", 
    "nombre": "6448", 
    "nombre_siren": "2751"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9103795.00", 
        "nombre": "7226", 
        "nombre_siren": "3147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4606948.00", 
        "nombre": "3086", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "967676.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "644327.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1365383.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3731403.00", 
        "nombre": "2528", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1289035.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "354962.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1151110.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61361.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2842592.00", 
        "nombre": "2136", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2412525.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1904834.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1888421.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1172949.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1036404.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "885263.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "633214.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "661418.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "587736.00", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1658213.00", 
        "nombre": "1271", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "15683569.00", 
    "nombre": "11755", 
    "nombre_siren": "5157"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23043341.81", 
        "nombre": "18476", 
        "nombre_siren": "7847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10940011.00", 
        "nombre": "7328", 
        "nombre_siren": "3256"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4341265.25", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "935733.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2775176.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "832"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8525706.06", 
        "nombre": "5729", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2997916.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "797182.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3008350.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260960.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6981585.00", 
        "nombre": "5308", 
        "nombre_siren": "2234", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5459900.00", 
        "nombre": "3795", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4331241.00", 
        "nombre": "3589", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4934631.00", 
        "nombre": "3344", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3713392.00", 
        "nombre": "2710", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3127193.81", 
        "nombre": "2341", 
        "nombre_siren": "1018", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2235330.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1927805.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1891640.00", 
        "nombre": "1534", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1521801.25", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3776683.00", 
        "nombre": "2843", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "39901202.06", 
    "nombre": "29967", 
    "nombre_siren": "12696"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5271922.00", 
        "nombre": "4196", 
        "nombre_siren": "1839"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2067449.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "878956.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "276363.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "756407.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2097129.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "656585.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "200790.00", 
        "nombre": "128", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "785939.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1606050.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1156060.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1415208.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1166778.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "630354.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "492789.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "449657.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "380705.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "270824.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "271737.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "780897.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "8621059.00", 
    "nombre": "6504", 
    "nombre_siren": "2812"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31434926.00", 
        "nombre": "24890", 
        "nombre_siren": "10988"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16937489.54", 
        "nombre": "11432", 
        "nombre_siren": "5084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3778073.08", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "1111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1709550.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5542021.00", 
        "nombre": "3822", 
        "nombre_siren": "1666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11979759.62", 
        "nombre": "8085", 
        "nombre_siren": "3679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3954396.00", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "973239.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4094567.00", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "1326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "208009.00", 
        "nombre": "128", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9809203.62", 
        "nombre": "6758", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8778987.00", 
        "nombre": "6498", 
        "nombre_siren": "2827", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5729397.00", 
        "nombre": "4304", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5132907.00", 
        "nombre": "4185", 
        "nombre_siren": "1896", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5532630.00", 
        "nombre": "3869", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4463261.00", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "1472", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2776725.00", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "820", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2863494.00", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2374819.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2012749.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5538542.00", 
        "nombre": "4105", 
        "nombre_siren": "1794", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "55012714.62", 
    "nombre": "41143", 
    "nombre_siren": "17852"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28361316.00", 
        "nombre": "22852", 
        "nombre_siren": "9709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14302294.92", 
        "nombre": "9594", 
        "nombre_siren": "4237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9522418.96", 
        "nombre": "6442", 
        "nombre_siren": "2699"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "849228.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3963971.00", 
        "nombre": "2718", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13051885.67", 
        "nombre": "8833", 
        "nombre_siren": "3922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5515979.21", 
        "nombre": "3624", 
        "nombre_siren": "1704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1758282.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3270280.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "1053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "274847.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10568933.00", 
        "nombre": "7872", 
        "nombre_siren": "3321", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6852291.00", 
        "nombre": "5847", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7948257.00", 
        "nombre": "5498", 
        "nombre_siren": "2604", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7814273.88", 
        "nombre": "5250", 
        "nombre_siren": "1803", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4663684.00", 
        "nombre": "3439", 
        "nombre_siren": "1734", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3971399.00", 
        "nombre": "2965", 
        "nombre_siren": "1293", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2175553.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2113874.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1967537.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1657995.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4096500.00", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "53830296.88", 
    "nombre": "40206", 
    "nombre_siren": "17009"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7250698.00", 
        "nombre": "5738", 
        "nombre_siren": "2541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3089870.90", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1088753.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "424855.00", 
        "nombre": "316", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1070643.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2976548.90", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "938999.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "193568.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "63"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1190319.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60334.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2410574.90", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1987468.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1521851.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1303731.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "703858.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "718085.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "743652.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "591665.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "504882.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "559750.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1036268.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "12081784.90", 
    "nombre": "9050", 
    "nombre_siren": "3918"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80675733.00", 
        "nombre": "64912", 
        "nombre_siren": "27602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38469662.75", 
        "nombre": "25685", 
        "nombre_siren": "11035"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20242766.96", 
        "nombre": "13613", 
        "nombre_siren": "5322"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2890467.44", 
        "nombre": "2012", 
        "nombre_siren": "776"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10492891.00", 
        "nombre": "7212", 
        "nombre_siren": "3029"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30167422.78", 
        "nombre": "20214", 
        "nombre_siren": "8831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11129337.50", 
        "nombre": "7190", 
        "nombre_siren": "3248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3470111.00", 
        "nombre": "2196", 
        "nombre_siren": "1008"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8295343.00", 
        "nombre": "6309", 
        "nombre_siren": "2677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "789534.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24120893.00", 
        "nombre": "18877", 
        "nombre_siren": "7848", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21082682.60", 
        "nombre": "14036", 
        "nombre_siren": "4735", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14658606.68", 
        "nombre": "12271", 
        "nombre_siren": "5364", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16425799.00", 
        "nombre": "12099", 
        "nombre_siren": "6064", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14564897.89", 
        "nombre": "10648", 
        "nombre_siren": "4616", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14114197.00", 
        "nombre": "9922", 
        "nombre_siren": "4795", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10357182.45", 
        "nombre": "7538", 
        "nombre_siren": "2368", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6764827.77", 
        "nombre": "5497", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5439759.00", 
        "nombre": "4407", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5022786.76", 
        "nombre": "3869", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12749995.00", 
        "nombre": "9697", 
        "nombre_siren": "4303", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "145301627.15", 
    "nombre": "108861", 
    "nombre_siren": "45173"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24872006.00", 
        "nombre": "19581", 
        "nombre_siren": "8283"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11851380.40", 
        "nombre": "7950", 
        "nombre_siren": "3420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7543889.00", 
        "nombre": "5128", 
        "nombre_siren": "1983"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "955510.98", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3166361.17", 
        "nombre": "2149", 
        "nombre_siren": "936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9983320.98", 
        "nombre": "6711", 
        "nombre_siren": "2941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3562347.23", 
        "nombre": "2347", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1035199.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2759857.00", 
        "nombre": "2017", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "221474.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7772976.00", 
        "nombre": "5825", 
        "nombre_siren": "2464", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5979134.00", 
        "nombre": "4198", 
        "nombre_siren": "2074", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4984789.00", 
        "nombre": "4093", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5298321.23", 
        "nombre": "3558", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4932498.00", 
        "nombre": "3412", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3489914.00", 
        "nombre": "2532", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3155627.00", 
        "nombre": "2368", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2212435.17", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2252069.98", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1803967.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4263502.00", 
        "nombre": "3183", 
        "nombre_siren": "1415", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "46145233.38", 
    "nombre": "34139", 
    "nombre_siren": "14090"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9914089.00", 
        "nombre": "7699", 
        "nombre_siren": "3367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3897963.09", 
        "nombre": "2621", 
        "nombre_siren": "1193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1283614.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "569853.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1390567.09", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4062693.00", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1203677.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "289934.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "97"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1473018.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28547.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2837690.00", 
        "nombre": "2101", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2948200.09", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2177447.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1675395.00", 
        "nombre": "1365", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1025209.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "857880.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "831061.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "760823.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "664650.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "622244.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1492946.00", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "15893545.09", 
    "nombre": "11784", 
    "nombre_siren": "5135"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40424530.74", 
        "nombre": "33012", 
        "nombre_siren": "14327"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17515307.84", 
        "nombre": "11765", 
        "nombre_siren": "5189"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7500009.21", 
        "nombre": "5062", 
        "nombre_siren": "2130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1665793.65", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "472"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5313458.00", 
        "nombre": "3679", 
        "nombre_siren": "1610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16415468.76", 
        "nombre": "11047", 
        "nombre_siren": "4982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5450311.03", 
        "nombre": "3579", 
        "nombre_siren": "1691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1714161.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5050431.65", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "360215.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13503837.00", 
        "nombre": "10647", 
        "nombre_siren": "4496", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8753171.00", 
        "nombre": "7651", 
        "nombre_siren": "3390", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10750276.00", 
        "nombre": "7316", 
        "nombre_siren": "2535", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8577851.00", 
        "nombre": "6025", 
        "nombre_siren": "3004", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6512592.00", 
        "nombre": "4800", 
        "nombre_siren": "2474", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4690387.79", 
        "nombre": "3447", 
        "nombre_siren": "1510", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2836540.00", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2373061.65", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2343215.00", 
        "nombre": "1880", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2295988.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5818765.00", 
        "nombre": "4349", 
        "nombre_siren": "1831", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "68455684.44", 
    "nombre": "52217", 
    "nombre_siren": "22352"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28275778.00", 
        "nombre": "22500", 
        "nombre_siren": "9634"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14004954.00", 
        "nombre": "9415", 
        "nombre_siren": "4053"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4987503.00", 
        "nombre": "3433", 
        "nombre_siren": "1405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1194751.58", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3963085.00", 
        "nombre": "2751", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10715512.00", 
        "nombre": "7225", 
        "nombre_siren": "3181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3740498.58", 
        "nombre": "2460", 
        "nombre_siren": "1121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1044698.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4043081.00", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "235486.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7724188.00", 
        "nombre": "5809", 
        "nombre_siren": "2483", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8110686.00", 
        "nombre": "5597", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6732095.00", 
        "nombre": "4727", 
        "nombre_siren": "2321", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4673550.00", 
        "nombre": "3899", 
        "nombre_siren": "1717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4195973.58", 
        "nombre": "3105", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3791363.00", 
        "nombre": "2795", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2295469.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2342117.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2155779.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2102736.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5130845.00", 
        "nombre": "3897", 
        "nombre_siren": "1727", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "49254801.58", 
    "nombre": "36942", 
    "nombre_siren": "15567"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37454257.00", 
        "nombre": "30109", 
        "nombre_siren": "13360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19263728.06", 
        "nombre": "12993", 
        "nombre_siren": "5714"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6341540.00", 
        "nombre": "4358", 
        "nombre_siren": "1825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2373607.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "738"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5623888.00", 
        "nombre": "3897", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14084647.06", 
        "nombre": "9488", 
        "nombre_siren": "4317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4845587.00", 
        "nombre": "3188", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1363694.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4990174.00", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "1688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "210609.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9864053.00", 
        "nombre": "7458", 
        "nombre_siren": "3235", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8761883.50", 
        "nombre": "5999", 
        "nombre_siren": "2084", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7605500.00", 
        "nombre": "5740", 
        "nombre_siren": "2796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7495271.00", 
        "nombre": "5241", 
        "nombre_siren": "2753", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5949752.00", 
        "nombre": "4967", 
        "nombre_siren": "2240", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6458993.56", 
        "nombre": "4838", 
        "nombre_siren": "2126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3622615.00", 
        "nombre": "3047", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3568257.00", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2824874.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2693019.00", 
        "nombre": "2047", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7841646.00", 
        "nombre": "5925", 
        "nombre_siren": "2563", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "66685864.06", 
    "nombre": "50287", 
    "nombre_siren": "21835"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14354512.00", 
        "nombre": "11494", 
        "nombre_siren": "4860"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5975874.34", 
        "nombre": "4075", 
        "nombre_siren": "1649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1853602.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "758357.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2240965.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4946728.34", 
        "nombre": "3397", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1643797.00", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "433922.00", 
        "nombre": "285", 
        "nombre_siren": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2500060.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "105334.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4131111.34", 
        "nombre": "3146", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4314973.00", 
        "nombre": "3026", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2846888.00", 
        "nombre": "2040", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1887864.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1833455.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1599515.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1443547.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1255732.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "881312.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "765040.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2312256.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "23271693.34", 
    "nombre": "17693", 
    "nombre_siren": "7276"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28524343.00", 
        "nombre": "22734", 
        "nombre_siren": "9629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11633294.75", 
        "nombre": "7904", 
        "nombre_siren": "3418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6963745.15", 
        "nombre": "4772", 
        "nombre_siren": "1943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1392621.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "423"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6080791.75", 
        "nombre": "4171", 
        "nombre_siren": "1742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10003659.15", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "3063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3270349.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "1005"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "881592.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3521161.00", 
        "nombre": "2650", 
        "nombre_siren": "1108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186500.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8612007.00", 
        "nombre": "6661", 
        "nombre_siren": "2723", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7344048.90", 
        "nombre": "5068", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6933872.00", 
        "nombre": "4872", 
        "nombre_siren": "2334", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4262029.00", 
        "nombre": "3632", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4194653.00", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3856552.00", 
        "nombre": "2816", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2372080.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2242352.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2386569.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1979429.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5000459.00", 
        "nombre": "3825", 
        "nombre_siren": "1658", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "49184050.90", 
    "nombre": "37025", 
    "nombre_siren": "15501"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41498380.00", 
        "nombre": "32937", 
        "nombre_siren": "13908"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25364977.07", 
        "nombre": "17022", 
        "nombre_siren": "7398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12206774.55", 
        "nombre": "8347", 
        "nombre_siren": "3487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2357169.00", 
        "nombre": "1625", 
        "nombre_siren": "644"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5963048.00", 
        "nombre": "4094", 
        "nombre_siren": "1749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19077917.62", 
        "nombre": "12790", 
        "nombre_siren": "5726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7568979.00", 
        "nombre": "4940", 
        "nombre_siren": "2257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2355773.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4780057.00", 
        "nombre": "3527", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "605762.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12732997.19", 
        "nombre": "9418", 
        "nombre_siren": "3966", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10732264.88", 
        "nombre": "7177", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9776129.00", 
        "nombre": "6734", 
        "nombre_siren": "3264", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8824564.00", 
        "nombre": "6382", 
        "nombre_siren": "3150", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7855154.00", 
        "nombre": "6376", 
        "nombre_siren": "2757", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8122581.55", 
        "nombre": "6061", 
        "nombre_siren": "2685", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4050365.00", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4367654.00", 
        "nombre": "3159", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3203856.00", 
        "nombre": "2690", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3380693.00", 
        "nombre": "2540", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9529019.00", 
        "nombre": "7122", 
        "nombre_siren": "3029", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "82575277.62", 
    "nombre": "60955", 
    "nombre_siren": "25626"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24862792.64", 
        "nombre": "19907", 
        "nombre_siren": "8453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15234610.64", 
        "nombre": "10187", 
        "nombre_siren": "4369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7237366.19", 
        "nombre": "4912", 
        "nombre_siren": "2024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1535619.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "441"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4044924.00", 
        "nombre": "2769", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12157234.83", 
        "nombre": "8140", 
        "nombre_siren": "3589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5041001.64", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1373366.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2771781.00", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "418730.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "123"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9495161.00", 
        "nombre": "7085", 
        "nombre_siren": "2964", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7225883.47", 
        "nombre": "4789", 
        "nombre_siren": "1611", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5549141.00", 
        "nombre": "4545", 
        "nombre_siren": "1958", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6059404.00", 
        "nombre": "4176", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4215849.00", 
        "nombre": "3158", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4247615.00", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2092247.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1993831.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1991691.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1867898.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4731835.00", 
        "nombre": "3473", 
        "nombre_siren": "1439", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "49470555.47", 
    "nombre": "36604", 
    "nombre_siren": "15372"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "109230769.09", 
        "nombre": "84982", 
        "nombre_siren": "33936"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46699023.40", 
        "nombre": "31449", 
        "nombre_siren": "13345"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31722025.97", 
        "nombre": "21704", 
        "nombre_siren": "8578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4298270.00", 
        "nombre": "3004", 
        "nombre_siren": "1170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13704772.00", 
        "nombre": "9414", 
        "nombre_siren": "3995"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34559409.10", 
        "nombre": "23213", 
        "nombre_siren": "10004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12188047.09", 
        "nombre": "7997", 
        "nombre_siren": "3632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3437201.27", 
        "nombre": "2246", 
        "nombre_siren": "1000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10517025.00", 
        "nombre": "7646", 
        "nombre_siren": "3203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "821803.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "251"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28136029.00", 
        "nombre": "20879", 
        "nombre_siren": "8392", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24295300.00", 
        "nombre": "17949", 
        "nombre_siren": "7658", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22408791.00", 
        "nombre": "15886", 
        "nombre_siren": "4647", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18772498.00", 
        "nombre": "13900", 
        "nombre_siren": "6612", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19895399.97", 
        "nombre": "13508", 
        "nombre_siren": "4490", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19569914.40", 
        "nombre": "13475", 
        "nombre_siren": "6148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13968258.00", 
        "nombre": "11152", 
        "nombre_siren": "4717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10074298.09", 
        "nombre": "8090", 
        "nombre_siren": "2822", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9525425.00", 
        "nombre": "7242", 
        "nombre_siren": "2822", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8491926.00", 
        "nombre": "7136", 
        "nombre_siren": "2642", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21171772.00", 
        "nombre": "15665", 
        "nombre_siren": "6721", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "196309611.46", 
    "nombre": "144882", 
    "nombre_siren": "57587"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7556658.00", 
        "nombre": "6149", 
        "nombre_siren": "2679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3170455.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1026072.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "318091.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1036642.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2735458.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "844190.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "262500.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1132695.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61432.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2462166.00", 
        "nombre": "1990", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1949388.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1873483.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1443585.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "735016.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "696619.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "628370.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "550645.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "170", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "495390.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "376926.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1080909.00", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "12292497.00", 
    "nombre": "9378", 
    "nombre_siren": "4098"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20655450.00", 
        "nombre": "16408", 
        "nombre_siren": "7231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9879027.45", 
        "nombre": "6588", 
        "nombre_siren": "2935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3384551.43", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "963"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1561108.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "501"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2949913.41", 
        "nombre": "2029", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8864796.47", 
        "nombre": "5914", 
        "nombre_siren": "2682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2790519.00", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "612939.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3379220.00", 
        "nombre": "2508", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104534.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6574298.00", 
        "nombre": "4983", 
        "nombre_siren": "2186", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6600406.88", 
        "nombre": "4465", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3944473.00", 
        "nombre": "3182", 
        "nombre_siren": "1429", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4112154.00", 
        "nombre": "2850", 
        "nombre_siren": "1517", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2679708.00", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2270121.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1874011.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1900953.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1437090.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1534505.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3415009.00", 
        "nombre": "2577", 
        "nombre_siren": "1119", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "36342728.88", 
    "nombre": "27147", 
    "nombre_siren": "11772"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16610268.00", 
        "nombre": "13329", 
        "nombre_siren": "5778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8003859.00", 
        "nombre": "5393", 
        "nombre_siren": "2415"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2114970.36", 
        "nombre": "1450", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "737038.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2299519.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6351459.00", 
        "nombre": "4267", 
        "nombre_siren": "1910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2137726.36", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "597265.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1818842.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "119500.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4796303.00", 
        "nombre": "3798", 
        "nombre_siren": "1651", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3696434.00", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4206212.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3155544.00", 
        "nombre": "2209", 
        "nombre_siren": "1181", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2389729.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2188804.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1466548.36", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1152101.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1115447.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "917109.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2849220.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "27933451.36", 
    "nombre": "21123", 
    "nombre_siren": "9061"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37313303.98", 
        "nombre": "28255", 
        "nombre_siren": "12184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14978589.13", 
        "nombre": "10105", 
        "nombre_siren": "4380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5012430.19", 
        "nombre": "3394", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1210120.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "360"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4102645.00", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "1263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9793658.17", 
        "nombre": "6613", 
        "nombre_siren": "2935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4450555.13", 
        "nombre": "2942", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1620263.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9150599.00", 
        "nombre": "6519", 
        "nombre_siren": "2691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "518996.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15148343.98", 
        "nombre": "10999", 
        "nombre_siren": "4413", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8406298.55", 
        "nombre": "5672", 
        "nombre_siren": "2045", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6581914.00", 
        "nombre": "4854", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5526528.00", 
        "nombre": "3829", 
        "nombre_siren": "1938", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4392192.00", 
        "nombre": "3306", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4253067.77", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1361", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3783448.00", 
        "nombre": "3099", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2853119.00", 
        "nombre": "2243", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2188134.00", 
        "nombre": "1601", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2051029.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4811654.00", 
        "nombre": "3556", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "59995728.30", 
    "nombre": "43816", 
    "nombre_siren": "18530"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47867461.00", 
        "nombre": "37162", 
        "nombre_siren": "16143"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20138622.56", 
        "nombre": "13543", 
        "nombre_siren": "5916"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7834821.00", 
        "nombre": "5346", 
        "nombre_siren": "2218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1291284.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "375"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5979318.00", 
        "nombre": "4099", 
        "nombre_siren": "1816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13671736.67", 
        "nombre": "9202", 
        "nombre_siren": "4155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5664444.25", 
        "nombre": "3744", 
        "nombre_siren": "1704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1778906.82", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6950709.00", 
        "nombre": "5080", 
        "nombre_siren": "2215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "596003.82", 
        "nombre": "380", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10871009.00", 
        "nombre": "8411", 
        "nombre_siren": "3446", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10893795.07", 
        "nombre": "7410", 
        "nombre_siren": "2637", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9640996.82", 
        "nombre": "7099", 
        "nombre_siren": "3051", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7525633.00", 
        "nombre": "5591", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7987077.00", 
        "nombre": "5520", 
        "nombre_siren": "2818", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6674896.00", 
        "nombre": "5482", 
        "nombre_siren": "2417", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6961267.00", 
        "nombre": "5154", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5114999.67", 
        "nombre": "3961", 
        "nombre_siren": "1371", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3715031.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2724632.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7052811.00", 
        "nombre": "5225", 
        "nombre_siren": "2267", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "79162147.56", 
    "nombre": "58696", 
    "nombre_siren": "24988"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "210978426.46", 
        "nombre": "159760", 
        "nombre_siren": "61122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "130987580.90", 
        "nombre": "86272", 
        "nombre_siren": "32043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "96771523.62", 
        "nombre": "64419", 
        "nombre_siren": "22984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7580180.47", 
        "nombre": "5135", 
        "nombre_siren": "1880"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "29201664.26", 
        "nombre": "19880", 
        "nombre_siren": "7714"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "83425295.90", 
        "nombre": "54837", 
        "nombre_siren": "20893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "41019926.80", 
        "nombre": "25775", 
        "nombre_siren": "9710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15012552.45", 
        "nombre": "9306", 
        "nombre_siren": "3558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "26267255.00", 
        "nombre": "19296", 
        "nombre_siren": "7481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4178573.00", 
        "nombre": "2530", 
        "nombre_siren": "1081"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "95948092.25", 
        "nombre": "68907", 
        "nombre_siren": "27940", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57392579.23", 
        "nombre": "40133", 
        "nombre_siren": "15263", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58926932.46", 
        "nombre": "37090", 
        "nombre_siren": "11349", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "46783228.79", 
        "nombre": "32515", 
        "nombre_siren": "9031", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "40492262.65", 
        "nombre": "30978", 
        "nombre_siren": "10890", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "27116772.00", 
        "nombre": "19746", 
        "nombre_siren": "7583", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26061267.00", 
        "nombre": "19119", 
        "nombre_siren": "8976", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "24952088.47", 
        "nombre": "17998", 
        "nombre_siren": "6879", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18991817.00", 
        "nombre": "13690", 
        "nombre_siren": "4479", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16002046.60", 
        "nombre": "12911", 
        "nombre_siren": "4706", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "42294043.00", 
        "nombre": "29565", 
        "nombre_siren": "12026", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "454961129.45", 
    "nombre": "322652", 
    "nombre_siren": "118965"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36463398.00", 
        "nombre": "29535", 
        "nombre_siren": "12705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16878356.00", 
        "nombre": "11360", 
        "nombre_siren": "4965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7441688.57", 
        "nombre": "5044", 
        "nombre_siren": "2019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1512607.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "432"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4625532.00", 
        "nombre": "3158", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14356897.20", 
        "nombre": "9649", 
        "nombre_siren": "4340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5361693.37", 
        "nombre": "3509", 
        "nombre_siren": "1638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1463237.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3971455.00", 
        "nombre": "3034", 
        "nombre_siren": "1317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "372060.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11254095.00", 
        "nombre": "8845", 
        "nombre_siren": "3748", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9844306.57", 
        "nombre": "6678", 
        "nombre_siren": "2301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7606032.00", 
        "nombre": "6306", 
        "nombre_siren": "2791", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6659149.00", 
        "nombre": "4652", 
        "nombre_siren": "2283", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5798665.00", 
        "nombre": "4273", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5265457.00", 
        "nombre": "3957", 
        "nombre_siren": "1993", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3016687.00", 
        "nombre": "2498", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3222707.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "840", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2422329.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2127478.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6255995.00", 
        "nombre": "4767", 
        "nombre_siren": "2091", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "63472900.57", 
    "nombre": "48048", 
    "nombre_siren": "20330"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57049182.90", 
        "nombre": "43605", 
        "nombre_siren": "16879"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23798450.77", 
        "nombre": "15863", 
        "nombre_siren": "6670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20384994.64", 
        "nombre": "13796", 
        "nombre_siren": "5250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1333209.00", 
        "nombre": "933", 
        "nombre_siren": "357"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6689661.81", 
        "nombre": "4557", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19301532.45", 
        "nombre": "12878", 
        "nombre_siren": "5491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7394582.71", 
        "nombre": "4828", 
        "nombre_siren": "2205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2380911.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6290683.00", 
        "nombre": "4594", 
        "nombre_siren": "1736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "471507.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19958035.83", 
        "nombre": "13810", 
        "nombre_siren": "3864", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15584641.00", 
        "nombre": "11444", 
        "nombre_siren": "4779", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12856509.00", 
        "nombre": "8909", 
        "nombre_siren": "4144", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8824828.00", 
        "nombre": "7084", 
        "nombre_siren": "2996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8750987.00", 
        "nombre": "6384", 
        "nombre_siren": "2622", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9583513.62", 
        "nombre": "6367", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6769365.00", 
        "nombre": "5067", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4729198.81", 
        "nombre": "3715", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4159880.05", 
        "nombre": "3322", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4335195.00", 
        "nombre": "3229", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8945290.00", 
        "nombre": "6509", 
        "nombre_siren": "2756", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "104497443.31", 
    "nombre": "75840", 
    "nombre_siren": "29401"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56679550.02", 
        "nombre": "43434", 
        "nombre_siren": "17244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25231323.79", 
        "nombre": "16838", 
        "nombre_siren": "7045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20612908.60", 
        "nombre": "13902", 
        "nombre_siren": "5253"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1204111.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6401677.54", 
        "nombre": "4339", 
        "nombre_siren": "1812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17693135.72", 
        "nombre": "11779", 
        "nombre_siren": "5000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7040412.72", 
        "nombre": "4521", 
        "nombre_siren": "1993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2287320.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5820650.00", 
        "nombre": "4244", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "544522.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "18673553.38", 
        "nombre": "12918", 
        "nombre_siren": "3640", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13331491.00", 
        "nombre": "9726", 
        "nombre_siren": "4119", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12552830.00", 
        "nombre": "9144", 
        "nombre_siren": "3825", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9181483.00", 
        "nombre": "6863", 
        "nombre_siren": "3346", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9720059.00", 
        "nombre": "6745", 
        "nombre_siren": "3102", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8224071.00", 
        "nombre": "6436", 
        "nombre_siren": "2718", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9048262.58", 
        "nombre": "5835", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5300489.18", 
        "nombre": "4326", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5011503.00", 
        "nombre": "3926", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4289135.49", 
        "nombre": "3226", 
        "nombre_siren": "1224", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10810636.78", 
        "nombre": "7905", 
        "nombre_siren": "3309", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "106143514.41", 
    "nombre": "77050", 
    "nombre_siren": "30176"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11853469.00", 
        "nombre": "9510", 
        "nombre_siren": "4161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5360209.00", 
        "nombre": "3565", 
        "nombre_siren": "1594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1147476.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "739098.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1402771.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4413744.00", 
        "nombre": "2944", 
        "nombre_siren": "1357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1507293.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "398281.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1414228.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "455"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "129900.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3676039.00", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2736642.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2653614.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2249260.00", 
        "nombre": "1836", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1507220.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1280206.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1014531.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "787635.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "708773.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "677346.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2131562.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "19422828.00", 
    "nombre": "14682", 
    "nombre_siren": "6359"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18113278.69", 
        "nombre": "14762", 
        "nombre_siren": "6307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6818421.00", 
        "nombre": "4532", 
        "nombre_siren": "1976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3224529.23", 
        "nombre": "2178", 
        "nombre_siren": "871"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "928004.00", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2254105.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6555365.69", 
        "nombre": "4381", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2520929.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "668953.23", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2204795.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "215689.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4887212.00", 
        "nombre": "3975", 
        "nombre_siren": "1683", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4987306.23", 
        "nombre": "3347", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3228566.00", 
        "nombre": "2781", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3264842.00", 
        "nombre": "2286", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2451225.00", 
        "nombre": "1801", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1784055.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1877404.00", 
        "nombre": "1405", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1265998.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1192045.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1060819.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3519213.69", 
        "nombre": "2719", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "29518685.92", 
    "nombre": "22515", 
    "nombre_siren": "9476"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17896025.00", 
        "nombre": "14834", 
        "nombre_siren": "6603"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7841806.00", 
        "nombre": "5349", 
        "nombre_siren": "2450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3547633.00", 
        "nombre": "2449", 
        "nombre_siren": "1053"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "869340.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2512639.00", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6319047.00", 
        "nombre": "4275", 
        "nombre_siren": "2002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1934560.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "455258.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2381068.00", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90434.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5445489.00", 
        "nombre": "4123", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4284374.00", 
        "nombre": "3044", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3214108.00", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3669224.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2662034.00", 
        "nombre": "2108", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2314646.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1762541.00", 
        "nombre": "1430", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1533037.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1494158.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1116000.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3270557.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "30766168.00", 
    "nombre": "23846", 
    "nombre_siren": "10485"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12354077.00", 
        "nombre": "10037", 
        "nombre_siren": "4344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5082515.00", 
        "nombre": "3426", 
        "nombre_siren": "1578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2259886.00", 
        "nombre": "1551", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "528754.00", 
        "nombre": "378", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1670351.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4086802.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "1275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1271493.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "350291.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1647140.00", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "66000.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3795641.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3759340.00", 
        "nombre": "2652", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2536655.00", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2030494.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1752027.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1363061.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "913494.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "850801.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "869120.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "839057.00", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1876458.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "20586148.00", 
    "nombre": "15712", 
    "nombre_siren": "6822"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71720700.92", 
        "nombre": "57190", 
        "nombre_siren": "24013"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28098511.23", 
        "nombre": "18910", 
        "nombre_siren": "8228"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19167188.22", 
        "nombre": "13048", 
        "nombre_siren": "5315"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2218964.00", 
        "nombre": "1575", 
        "nombre_siren": "645"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13378536.00", 
        "nombre": "9300", 
        "nombre_siren": "3915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25828449.37", 
        "nombre": "17423", 
        "nombre_siren": "7751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7422163.00", 
        "nombre": "4838", 
        "nombre_siren": "2272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1779376.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7800363.00", 
        "nombre": "5784", 
        "nombre_siren": "2480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "378651.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "116"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23868489.00", 
        "nombre": "17968", 
        "nombre_siren": "7235", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17798434.00", 
        "nombre": "12537", 
        "nombre_siren": "6009", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16243905.15", 
        "nombre": "11040", 
        "nombre_siren": "3820", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11709333.00", 
        "nombre": "10031", 
        "nombre_siren": "4247", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9754215.00", 
        "nombre": "7219", 
        "nombre_siren": "3118", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9007504.00", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "3338", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6800950.00", 
        "nombre": "5277", 
        "nombre_siren": "2286", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5165601.00", 
        "nombre": "4362", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5301348.00", 
        "nombre": "4139", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4972300.37", 
        "nombre": "3909", 
        "nombre_siren": "1284", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12301382.85", 
        "nombre": "8978", 
        "nombre_siren": "3732", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "122923462.37", 
    "nombre": "92294", 
    "nombre_siren": "38459"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36130268.00", 
        "nombre": "28962", 
        "nombre_siren": "12076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16027842.28", 
        "nombre": "10803", 
        "nombre_siren": "4590"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9628672.00", 
        "nombre": "6485", 
        "nombre_siren": "2609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1728676.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "520"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5742317.00", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14885834.28", 
        "nombre": "9967", 
        "nombre_siren": "4260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4123874.00", 
        "nombre": "2731", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "971387.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4323861.00", 
        "nombre": "3283", 
        "nombre_siren": "1400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260500.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13760726.00", 
        "nombre": "10412", 
        "nombre_siren": "4179", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9701814.26", 
        "nombre": "6594", 
        "nombre_siren": "2180", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8690364.00", 
        "nombre": "6110", 
        "nombre_siren": "2970", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5527015.00", 
        "nombre": "4683", 
        "nombre_siren": "1995", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4587698.00", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4728173.00", 
        "nombre": "3481", 
        "nombre_siren": "1513", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3339157.02", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2816035.00", 
        "nombre": "2216", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2825334.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "955", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2387867.00", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6160010.00", 
        "nombre": "4459", 
        "nombre_siren": "1882", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "64524193.28", 
    "nombre": "48377", 
    "nombre_siren": "19957"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24713316.00", 
        "nombre": "19760", 
        "nombre_siren": "8783"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15342038.63", 
        "nombre": "10314", 
        "nombre_siren": "4741"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3169102.00", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1461326.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "422"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4866481.00", 
        "nombre": "3334", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9820324.00", 
        "nombre": "6593", 
        "nombre_siren": "3071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3734130.91", 
        "nombre": "2420", 
        "nombre_siren": "1196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "835225.72", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2801124.00", 
        "nombre": "2095", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111918.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7726204.00", 
        "nombre": "5743", 
        "nombre_siren": "2522", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7370470.63", 
        "nombre": "5053", 
        "nombre_siren": "1740", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5081945.00", 
        "nombre": "4134", 
        "nombre_siren": "1890", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4935751.00", 
        "nombre": "3417", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4224859.00", 
        "nombre": "3219", 
        "nombre_siren": "1592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3664960.00", 
        "nombre": "2665", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2310532.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2023800.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1566761.00", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1676643.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4899583.00", 
        "nombre": "3649", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "45481508.63", 
    "nombre": "33998", 
    "nombre_siren": "14968"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15610849.00", 
        "nombre": "12591", 
        "nombre_siren": "5381"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7174223.00", 
        "nombre": "4804", 
        "nombre_siren": "2147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1749196.79", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "975122.09", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1769769.09", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5251696.00", 
        "nombre": "3544", 
        "nombre_siren": "1609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1814331.79", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "586420.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1724606.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "116381.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4798908.00", 
        "nombre": "3703", 
        "nombre_siren": "1498", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3491535.79", 
        "nombre": "2420", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3272770.00", 
        "nombre": "2324", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2800081.00", 
        "nombre": "2302", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2087310.00", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2120292.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1264958.09", 
        "nombre": "1068", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1077652.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1133564.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "983959.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3043625.00", 
        "nombre": "2264", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "26074654.88", 
    "nombre": "19806", 
    "nombre_siren": "8385"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13976308.00", 
        "nombre": "11412", 
        "nombre_siren": "4910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6247432.77", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2283340.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "741743.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1901700.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4903590.77", 
        "nombre": "3316", 
        "nombre_siren": "1497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1688764.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "587932.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2129078.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127000.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4061842.00", 
        "nombre": "3157", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3638747.00", 
        "nombre": "2560", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2819696.77", 
        "nombre": "2289", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2984761.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1861994.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1674302.00", 
        "nombre": "1220", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1163391.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1038289.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "939709.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "876380.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2550289.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "846", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "23609400.77", 
    "nombre": "18019", 
    "nombre_siren": "7732"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14141061.00", 
        "nombre": "11462", 
        "nombre_siren": "4828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8088496.00", 
        "nombre": "5464", 
        "nombre_siren": "2382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2819916.40", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "633690.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2366745.00", 
        "nombre": "1644", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6043634.40", 
        "nombre": "4072", 
        "nombre_siren": "1795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2028230.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "606032.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2221132.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "130417.00", 
        "nombre": "85", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4979938.00", 
        "nombre": "3762", 
        "nombre_siren": "1596", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4448067.40", 
        "nombre": "3066", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3678767.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2737357.00", 
        "nombre": "2302", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1669897.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1563037.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1456170.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1128396.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1062387.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "845958.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2411192.00", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "25981166.40", 
    "nombre": "19563", 
    "nombre_siren": "8234"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11778651.00", 
        "nombre": "9412", 
        "nombre_siren": "4065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5197282.00", 
        "nombre": "3506", 
        "nombre_siren": "1531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2424573.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "675487.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1642747.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4943201.00", 
        "nombre": "3336", 
        "nombre_siren": "1497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1455524.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "398564.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1507352.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57180.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3705412.00", 
        "nombre": "2822", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3227959.00", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2794038.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2066825.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1295196.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1180544.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1305783.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "877750.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "890430.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "792826.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2214032.00", 
        "nombre": "1638", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "20350795.00", 
    "nombre": "15325", 
    "nombre_siren": "6506"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3959566.00", 
        "nombre": "3150", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2237242.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "862822.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134169.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "599781.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1743722.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "638052.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "144549.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "46"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "467296.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27114.00", 
        "nombre": "19", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1374441.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1130577.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "892648.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "964955.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "630903.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "558848.00", 
        "nombre": "430", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "359759.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "316152.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "80", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "266214.00", 
        "nombre": "205", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "217132.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "74", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "642556.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "7354185.00", 
    "nombre": "5494", 
    "nombre_siren": "2344"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49882038.40", 
        "nombre": "38049", 
        "nombre_siren": "14517"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21070072.30", 
        "nombre": "14088", 
        "nombre_siren": "5915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19084429.78", 
        "nombre": "12838", 
        "nombre_siren": "4827"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "928713.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5578386.00", 
        "nombre": "3796", 
        "nombre_siren": "1537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16309970.37", 
        "nombre": "10860", 
        "nombre_siren": "4588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6385307.71", 
        "nombre": "4158", 
        "nombre_siren": "1849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1950679.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4993469.00", 
        "nombre": "3604", 
        "nombre_siren": "1468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "385009.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21230595.21", 
        "nombre": "14619", 
        "nombre_siren": "4150", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12063980.00", 
        "nombre": "8928", 
        "nombre_siren": "3713", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11027189.00", 
        "nombre": "7634", 
        "nombre_siren": "3509", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8195890.00", 
        "nombre": "6000", 
        "nombre_siren": "2465", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7171514.00", 
        "nombre": "5675", 
        "nombre_siren": "2407", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6392268.00", 
        "nombre": "4727", 
        "nombre_siren": "2314", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7031395.27", 
        "nombre": "4583", 
        "nombre_siren": "1522", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4055336.00", 
        "nombre": "3228", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3836256.00", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3392297.00", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "1024", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8044576.00", 
        "nombre": "5817", 
        "nombre_siren": "2453", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "92441296.48", 
    "nombre": "66883", 
    "nombre_siren": "25692"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89107184.88", 
        "nombre": "66824", 
        "nombre_siren": "24196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36272773.95", 
        "nombre": "24224", 
        "nombre_siren": "9461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36061495.06", 
        "nombre": "24281", 
        "nombre_siren": "8615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1727457.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "440"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10085459.86", 
        "nombre": "6866", 
        "nombre_siren": "2636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25041795.65", 
        "nombre": "16590", 
        "nombre_siren": "6509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11273320.00", 
        "nombre": "7279", 
        "nombre_siren": "2971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3487145.00", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8251737.79", 
        "nombre": "6023", 
        "nombre_siren": "2349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "858584.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "232"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "39344870.50", 
        "nombre": "27303", 
        "nombre_siren": "7407", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26347868.00", 
        "nombre": "19049", 
        "nombre_siren": "7517", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15653982.00", 
        "nombre": "11270", 
        "nombre_siren": "4462", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14855379.96", 
        "nombre": "9557", 
        "nombre_siren": "3039", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11556798.00", 
        "nombre": "8548", 
        "nombre_siren": "4085", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9688886.00", 
        "nombre": "7270", 
        "nombre_siren": "2885", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8822675.00", 
        "nombre": "6814", 
        "nombre_siren": "2334", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "8244895.43", 
        "nombre": "5907", 
        "nombre_siren": "2297", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8422368.00", 
        "nombre": "5847", 
        "nombre_siren": "2562", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6695789.00", 
        "nombre": "5416", 
        "nombre_siren": "1961", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16852918.00", 
        "nombre": "12246", 
        "nombre_siren": "4623", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "166486429.89", 
    "nombre": "119227", 
    "nombre_siren": "43112"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97416355.86", 
        "nombre": "71781", 
        "nombre_siren": "23786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39439555.69", 
        "nombre": "26333", 
        "nombre_siren": "8862"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37048855.30", 
        "nombre": "24511", 
        "nombre_siren": "9393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2001165.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "521"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8596129.00", 
        "nombre": "5858", 
        "nombre_siren": "2092"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30776687.98", 
        "nombre": "20397", 
        "nombre_siren": "7657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14422711.00", 
        "nombre": "9331", 
        "nombre_siren": "3860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4107962.00", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "1151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8104181.00", 
        "nombre": "5977", 
        "nombre_siren": "2061"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1061453.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "63301921.17", 
        "nombre": "43430", 
        "nombre_siren": "11669", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25393636.00", 
        "nombre": "18494", 
        "nombre_siren": "6907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16734147.00", 
        "nombre": "11417", 
        "nombre_siren": "4842", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15269328.00", 
        "nombre": "11127", 
        "nombre_siren": "4253", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13360424.68", 
        "nombre": "8661", 
        "nombre_siren": "2705", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8591697.00", 
        "nombre": "6535", 
        "nombre_siren": "2275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7449847.00", 
        "nombre": "5577", 
        "nombre_siren": "2163", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5958651.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "1496", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5460146.00", 
        "nombre": "4036", 
        "nombre_siren": "1912", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4614176.00", 
        "nombre": "3606", 
        "nombre_siren": "1284", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12009463.00", 
        "nombre": "8618", 
        "nombre_siren": "3329", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "178143436.85", 
    "nombre": "125818", 
    "nombre_siren": "42780"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78921424.72", 
        "nombre": "58988", 
        "nombre_siren": "21003"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29509050.12", 
        "nombre": "19816", 
        "nombre_siren": "6986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28001988.37", 
        "nombre": "18604", 
        "nombre_siren": "7336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1518559.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "399"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7587223.15", 
        "nombre": "5147", 
        "nombre_siren": "1960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22242702.33", 
        "nombre": "14725", 
        "nombre_siren": "5856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9395967.00", 
        "nombre": "6035", 
        "nombre_siren": "2513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2754122.00", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7224898.79", 
        "nombre": "5290", 
        "nombre_siren": "1968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "725364.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "38230874.36", 
        "nombre": "26389", 
        "nombre_siren": "7184", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16632118.00", 
        "nombre": "12193", 
        "nombre_siren": "4758", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16695977.70", 
        "nombre": "12069", 
        "nombre_siren": "4692", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11465130.00", 
        "nombre": "7904", 
        "nombre_siren": "3507", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11503946.57", 
        "nombre": "7401", 
        "nombre_siren": "2355", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8438546.82", 
        "nombre": "6440", 
        "nombre_siren": "2550", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7882011.00", 
        "nombre": "6135", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8185146.00", 
        "nombre": "6068", 
        "nombre_siren": "2905", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5528513.17", 
        "nombre": "4053", 
        "nombre_siren": "1415", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4786473.00", 
        "nombre": "3876", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11289778.59", 
        "nombre": "8144", 
        "nombre_siren": "3211", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "140638515.21", 
    "nombre": "100672", 
    "nombre_siren": "36009"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60072118.23", 
        "nombre": "44808", 
        "nombre_siren": "15828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23111878.76", 
        "nombre": "15606", 
        "nombre_siren": "5550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22257411.00", 
        "nombre": "14804", 
        "nombre_siren": "6040"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1024079.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "279"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5700606.00", 
        "nombre": "3871", 
        "nombre_siren": "1501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18352252.98", 
        "nombre": "12220", 
        "nombre_siren": "4905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7749070.00", 
        "nombre": "5046", 
        "nombre_siren": "2175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2306922.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5577354.00", 
        "nombre": "4123", 
        "nombre_siren": "1523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "593684.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "34652843.31", 
        "nombre": "23800", 
        "nombre_siren": "6455", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13221352.00", 
        "nombre": "9870", 
        "nombre_siren": "3899", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11559054.00", 
        "nombre": "7954", 
        "nombre_siren": "3573", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8928299.00", 
        "nombre": "6493", 
        "nombre_siren": "2606", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6651396.00", 
        "nombre": "5211", 
        "nombre_siren": "2107", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7236126.68", 
        "nombre": "4745", 
        "nombre_siren": "1558", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5757469.00", 
        "nombre": "4293", 
        "nombre_siren": "2093", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3678831.00", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3697011.00", 
        "nombre": "2852", 
        "nombre_siren": "955", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3928612.00", 
        "nombre": "2850", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8827821.00", 
        "nombre": "6296", 
        "nombre_siren": "2569", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "108138814.99", 
    "nombre": "77294", 
    "nombre_siren": "27900"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46618245.71", 
        "nombre": "34165", 
        "nombre_siren": "11403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12719830.04", 
        "nombre": "8424", 
        "nombre_siren": "2996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11442840.14", 
        "nombre": "7733", 
        "nombre_siren": "2502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1634959.85", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "370"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3148983.00", 
        "nombre": "2142", 
        "nombre_siren": "742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10920547.00", 
        "nombre": "7305", 
        "nombre_siren": "2654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3882262.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1240400.14", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10097845.00", 
        "nombre": "7300", 
        "nombre_siren": "2429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "372726.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12306601.00", 
        "nombre": "8756", 
        "nombre_siren": "2980", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "10129550.00", 
        "nombre": "7381", 
        "nombre_siren": "2319", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9447019.00", 
        "nombre": "6445", 
        "nombre_siren": "1815", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8043350.71", 
        "nombre": "5512", 
        "nombre_siren": "2081", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5578404.04", 
        "nombre": "3995", 
        "nombre_siren": "1259", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4573611.14", 
        "nombre": "3203", 
        "nombre_siren": "1130", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4543484.00", 
        "nombre": "3182", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4058255.85", 
        "nombre": "3076", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3290519.00", 
        "nombre": "2321", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3080569.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7600890.00", 
        "nombre": "5596", 
        "nombre_siren": "1821", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "72652253.74", 
    "nombre": "51654", 
    "nombre_siren": "17308"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23945180.00", 
        "nombre": "18030", 
        "nombre_siren": "6587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11208804.00", 
        "nombre": "7511", 
        "nombre_siren": "2820"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7717435.00", 
        "nombre": "5252", 
        "nombre_siren": "1834"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "910195.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2424846.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8277678.00", 
        "nombre": "5490", 
        "nombre_siren": "2095"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3213326.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1174960.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4862983.00", 
        "nombre": "3668", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "334113.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7733207.00", 
        "nombre": "5537", 
        "nombre_siren": "1985", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4961554.00", 
        "nombre": "3391", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4688500.00", 
        "nombre": "3211", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3715928.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3592557.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "992", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3471701.00", 
        "nombre": "2516", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2838422.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2703313.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2679288.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2373058.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5312970.00", 
        "nombre": "3903", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "44070498.00", 
    "nombre": "31681", 
    "nombre_siren": "11508"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16806778.22", 
        "nombre": "10801", 
        "nombre_siren": "3023"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6353123.25", 
        "nombre": "3670", 
        "nombre_siren": "1004"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4703085.98", 
        "nombre": "2697", 
        "nombre_siren": "770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "671169.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1947165.84", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4925062.61", 
        "nombre": "2839", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2044751.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "822580.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2552729.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "271100.00", 
        "nombre": "148", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4941061.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4329137.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3533207.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3634617.82", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1974058.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1888705.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1791173.84", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1556225.61", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1408049.00", 
        "nombre": "905", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "836086.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2691807.18", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "28584127.45", 
    "nombre": "17604", 
    "nombre_siren": "4907"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60731145.69", 
        "nombre": "45457", 
        "nombre_siren": "16928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21154742.00", 
        "nombre": "14333", 
        "nombre_siren": "5782"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5592917.00", 
        "nombre": "3840", 
        "nombre_siren": "1476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1946136.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "502"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6899372.00", 
        "nombre": "4748", 
        "nombre_siren": "1868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17523451.69", 
        "nombre": "11878", 
        "nombre_siren": "4888"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5983118.00", 
        "nombre": "3973", 
        "nombre_siren": "1816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2101016.00", 
        "nombre": "1375", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7438378.00", 
        "nombre": "5531", 
        "nombre_siren": "2021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "487914.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18267756.00", 
        "nombre": "13428", 
        "nombre_siren": "4993", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11111196.00", 
        "nombre": "7629", 
        "nombre_siren": "3188", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10702868.69", 
        "nombre": "7491", 
        "nombre_siren": "2331", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7373091.00", 
        "nombre": "5218", 
        "nombre_siren": "2429", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6506040.00", 
        "nombre": "5104", 
        "nombre_siren": "1943", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6560293.00", 
        "nombre": "4947", 
        "nombre_siren": "1699", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6008121.00", 
        "nombre": "4276", 
        "nombre_siren": "1728", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5504675.00", 
        "nombre": "4113", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4576223.00", 
        "nombre": "3513", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3619064.00", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10334202.00", 
        "nombre": "7544", 
        "nombre_siren": "2740", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "90563529.69", 
    "nombre": "65883", 
    "nombre_siren": "24811"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31057055.00", 
        "nombre": "18926", 
        "nombre_siren": "4672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3453568.05", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "588"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "482289.00", 
        "nombre": "283", 
        "nombre_siren": "77"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "299639.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1199825.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "715097.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "259020.00", 
        "nombre": "155", 
        "nombre_siren": "54"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "86000.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "19"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16477534.00", 
        "nombre": "10097", 
        "nombre_siren": "2447", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5730636.00", 
        "nombre": "3474", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3635045.00", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3205494.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1894163.05", 
        "nombre": "1116", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1131229.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "643694.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "651897.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "587750.00", 
        "nombre": "370", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "475994.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "70", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "978785.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "35412221.05", 
    "nombre": "21539", 
    "nombre_siren": "5390"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "91790085.72", 
    "nombre": "71314", 
    "nombre_siren": "37870"
  }
]
