[
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "12159156.00", 
    "nombre": "9503"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18416741.00", 
        "nombre": "14652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8740905.00", 
        "nombre": "5915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4854834.00", 
        "nombre": "3317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "614947.00", 
        "nombre": "428"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3004350.00", 
        "nombre": "2068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8064743.00", 
        "nombre": "5436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2174416.00", 
        "nombre": "1450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "475957.00", 
        "nombre": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "88500.00", 
        "nombre": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "6000.00", 
        "nombre": "4"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2300255.00", 
        "nombre": "1719"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7232207.00", 
        "nombre": "5403", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4719940.00", 
        "nombre": "3306", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4678127.00", 
        "nombre": "3232", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3740600.00", 
        "nombre": "3113", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2742854.00", 
        "nombre": "2092", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2418326.00", 
        "nombre": "1772", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1506383.00", 
        "nombre": "1179", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1335326.00", 
        "nombre": "1063", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1279666.00", 
        "nombre": "1060", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1199647.00", 
        "nombre": "993", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2787809.00", 
        "nombre": "2026", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "33640885.00", 
    "nombre": "25239"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12206331.00", 
        "nombre": "9518"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6505875.00", 
        "nombre": "4374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "979833.00", 
        "nombre": "686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "448150.00", 
        "nombre": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2158591.00", 
        "nombre": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5204621.00", 
        "nombre": "3509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1406144.00", 
        "nombre": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "315849.00", 
        "nombre": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "24000.00", 
        "nombre": "16"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1723273.00", 
        "nombre": "1280"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3945260.00", 
        "nombre": "2915", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3846231.00", 
        "nombre": "2674", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2763526.00", 
        "nombre": "2154", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2445707.00", 
        "nombre": "1701", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1985249.00", 
        "nombre": "1459", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1273971.00", 
        "nombre": "942", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "964899.00", 
        "nombre": "782", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "757555.00", 
        "nombre": "627", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "608622.00", 
        "nombre": "519", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "622386.00", 
        "nombre": "516", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1412024.00", 
        "nombre": "1055", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "20625430.00", 
    "nombre": "15344"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6576842.00", 
        "nombre": "5133"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3190299.00", 
        "nombre": "2141"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "611114.00", 
        "nombre": "420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "250905.00", 
        "nombre": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "801160.00", 
        "nombre": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2707708.00", 
        "nombre": "1810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "878546.00", 
        "nombre": "582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "204000.00", 
        "nombre": "136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "36500.00", 
        "nombre": "23"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "803885.00", 
        "nombre": "582"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2090236.00", 
        "nombre": "1545", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1718958.00", 
        "nombre": "1335", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1538305.00", 
        "nombre": "1072", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1375257.00", 
        "nombre": "951", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "922480.00", 
        "nombre": "708", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "677707.00", 
        "nombre": "501", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "418997.00", 
        "nombre": "353", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "410639.00", 
        "nombre": "345", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "368761.00", 
        "nombre": "294", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "372773.00", 
        "nombre": "293", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1063328.00", 
        "nombre": "779", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "10957441.00", 
    "nombre": "8176"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29151451.00", 
        "nombre": "21861"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13653367.00", 
        "nombre": "9200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12551622.00", 
        "nombre": "8558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "423393.00", 
        "nombre": "292"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3481575.00", 
        "nombre": "2363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10763450.00", 
        "nombre": "7228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4571619.00", 
        "nombre": "3020"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1256709.00", 
        "nombre": "828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "230000.00", 
        "nombre": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3549181.00", 
        "nombre": "2518"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11046569.00", 
        "nombre": "7678", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7939128.00", 
        "nombre": "5745", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7311751.00", 
        "nombre": "5321", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5582048.00", 
        "nombre": "3844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4805516.00", 
        "nombre": "3654", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4852149.00", 
        "nombre": "3549", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4667055.00", 
        "nombre": "3132", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2877750.00", 
        "nombre": "2215", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2120601.00", 
        "nombre": "1728", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2302918.00", 
        "nombre": "1687", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4991629.00", 
        "nombre": "3598", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "58497114.00", 
    "nombre": "42151"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9312989.00", 
        "nombre": "7340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5441647.00", 
        "nombre": "3677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1951009.00", 
        "nombre": "1340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "404013.00", 
        "nombre": "279"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1396665.00", 
        "nombre": "954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4173316.00", 
        "nombre": "2802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1498141.00", 
        "nombre": "997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "419968.00", 
        "nombre": "278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "60000.00", 
        "nombre": "40"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "7500.00", 
        "nombre": "5"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1292600.00", 
        "nombre": "961"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3166212.00", 
        "nombre": "2349", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2639444.00", 
        "nombre": "2123", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2257727.00", 
        "nombre": "1574", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2103158.00", 
        "nombre": "1440", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1856209.00", 
        "nombre": "1334", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1296653.00", 
        "nombre": "942", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "707494.00", 
        "nombre": "584", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "622611.00", 
        "nombre": "522", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "611539.00", 
        "nombre": "486", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "636423.00", 
        "nombre": "456", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1819416.00", 
        "nombre": "1383", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "17716886.00", 
    "nombre": "13193"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4913597.00", 
        "nombre": "3789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2625420.00", 
        "nombre": "1758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "496166.00", 
        "nombre": "348"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "212510.00", 
        "nombre": "146"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "776687.00", 
        "nombre": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2230676.00", 
        "nombre": "1503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "666375.00", 
        "nombre": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "182918.00", 
        "nombre": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "27500.00", 
        "nombre": "16"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "637127.00", 
        "nombre": "467"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1700816.00", 
        "nombre": "1256", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1452053.00", 
        "nombre": "1105", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1194622.00", 
        "nombre": "829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1014613.00", 
        "nombre": "703", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "699368.00", 
        "nombre": "518", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "541668.00", 
        "nombre": "393", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "362001.00", 
        "nombre": "272", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "312785.00", 
        "nombre": "261", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "317168.00", 
        "nombre": "259", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "273401.00", 
        "nombre": "200", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "747719.00", 
        "nombre": "574", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "8616214.00", 
    "nombre": "6370"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19654154.00", 
        "nombre": "15707"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9575067.00", 
        "nombre": "6455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3695032.00", 
        "nombre": "2520"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "551681.00", 
        "nombre": "383"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2553600.00", 
        "nombre": "1742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8423201.00", 
        "nombre": "5662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3000063.00", 
        "nombre": "1986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "730285.00", 
        "nombre": "484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "161810.00", 
        "nombre": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2273292.00", 
        "nombre": "1691"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6550815.00", 
        "nombre": "5025", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5509780.00", 
        "nombre": "4473", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4812975.00", 
        "nombre": "3305", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3710341.00", 
        "nombre": "2589", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3312382.00", 
        "nombre": "2440", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2979648.00", 
        "nombre": "2188", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1245154.00", 
        "nombre": "1030", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1181723.00", 
        "nombre": "985", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1158887.00", 
        "nombre": "922", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "994330.00", 
        "nombre": "790", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3202745.00", 
        "nombre": "2370", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "34658780.00", 
    "nombre": "26117"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3994525.00", 
        "nombre": "3318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1285143.00", 
        "nombre": "874"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "703407.00", 
        "nombre": "489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "149349.00", 
        "nombre": "112"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "395166.00", 
        "nombre": "272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1465226.00", 
        "nombre": "994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "527301.00", 
        "nombre": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "124041.00", 
        "nombre": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "578932.00", 
        "nombre": "460"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1234590.00", 
        "nombre": "964", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1104899.00", 
        "nombre": "803", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1114828.00", 
        "nombre": "797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "860059.00", 
        "nombre": "724", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "545903.00", 
        "nombre": "416", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "426070.00", 
        "nombre": "368", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "385001.00", 
        "nombre": "332", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "407266.00", 
        "nombre": "307", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "329742.00", 
        "nombre": "269", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "278015.00", 
        "nombre": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "584764.00", 
        "nombre": "500", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "7271137.00", 
    "nombre": "5731"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10331475.00", 
        "nombre": "8112"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5142394.00", 
        "nombre": "3471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2193580.00", 
        "nombre": "1505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "267836.00", 
        "nombre": "188"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1478190.00", 
        "nombre": "1009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4471269.00", 
        "nombre": "3008"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1422970.00", 
        "nombre": "950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "382542.00", 
        "nombre": "248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "42000.00", 
        "nombre": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "6000.00", 
        "nombre": "4"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1252412.00", 
        "nombre": "929"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3559470.00", 
        "nombre": "2666", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2908035.00", 
        "nombre": "2334", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2897216.00", 
        "nombre": "2021", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2087652.00", 
        "nombre": "1448", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1294095.00", 
        "nombre": "981", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1329776.00", 
        "nombre": "953", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "792783.00", 
        "nombre": "619", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "735933.00", 
        "nombre": "565", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "637426.00", 
        "nombre": "523", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "587676.00", 
        "nombre": "476", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1758137.00", 
        "nombre": "1265", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "18588199.00", 
    "nombre": "13851"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3831976.00", 
        "nombre": "3032"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1702432.00", 
        "nombre": "1150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "580166.00", 
        "nombre": "396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "191277.00", 
        "nombre": "133"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "462202.00", 
        "nombre": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1671753.00", 
        "nombre": "1130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "577681.00", 
        "nombre": "385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "137500.00", 
        "nombre": "89"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "27000.00", 
        "nombre": "18"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "568680.00", 
        "nombre": "444"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1177481.00", 
        "nombre": "880", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1009667.00", 
        "nombre": "800", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1064304.00", 
        "nombre": "746", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "827465.00", 
        "nombre": "578", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "442403.00", 
        "nombre": "342", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "378943.00", 
        "nombre": "278", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "332620.00", 
        "nombre": "262", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "257767.00", 
        "nombre": "222", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "253590.00", 
        "nombre": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "228723.00", 
        "nombre": "185", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "508058.00", 
        "nombre": "391", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "6481021.00", 
    "nombre": "4882"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17031484.00", 
        "nombre": "13253"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7341858.00", 
        "nombre": "4960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3885188.00", 
        "nombre": "2656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "524571.00", 
        "nombre": "365"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2609507.00", 
        "nombre": "1785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6634609.00", 
        "nombre": "4478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1999585.00", 
        "nombre": "1327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "468393.00", 
        "nombre": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "72000.00", 
        "nombre": "48"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2480374.00", 
        "nombre": "1867"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5739363.00", 
        "nombre": "4330", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4064340.00", 
        "nombre": "3218", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4461601.00", 
        "nombre": "3085", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3778733.00", 
        "nombre": "2610", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2835182.00", 
        "nombre": "2093", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1858177.00", 
        "nombre": "1377", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1352364.00", 
        "nombre": "1017", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1174029.00", 
        "nombre": "958", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "975149.00", 
        "nombre": "813", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "950474.00", 
        "nombre": "731", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2511033.00", 
        "nombre": "1841", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "29700445.00", 
    "nombre": "22073"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12530085.00", 
        "nombre": "9793"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6776799.00", 
        "nombre": "4563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1891903.00", 
        "nombre": "1300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "518393.00", 
        "nombre": "363"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1724598.00", 
        "nombre": "1180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4961065.00", 
        "nombre": "3335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1592449.00", 
        "nombre": "1054"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "443500.00", 
        "nombre": "287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "67500.00", 
        "nombre": "45"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1526785.00", 
        "nombre": "1122"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3310172.00", 
        "nombre": "2454", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2991720.00", 
        "nombre": "2370", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2914033.00", 
        "nombre": "2000", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2849615.00", 
        "nombre": "1980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2375152.00", 
        "nombre": "1745", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1897466.00", 
        "nombre": "1411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1057547.00", 
        "nombre": "871", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "943006.00", 
        "nombre": "775", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "954718.00", 
        "nombre": "756", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "871611.00", 
        "nombre": "642", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2380746.00", 
        "nombre": "1776", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "22545786.00", 
    "nombre": "16780"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "2110323.00", 
        "nombre": "1493"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "833503.00", 
        "nombre": "563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "114600.00", 
        "nombre": "78"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "327219.00", 
        "nombre": "220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "115110.00", 
        "nombre": "77"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "52500.00", 
        "nombre": "35"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "18000.00", 
        "nombre": "12"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "7500.00", 
        "nombre": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1058405.00", 
        "nombre": "766", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "432568.00", 
        "nombre": "295", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "335159.00", 
        "nombre": "228", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "308451.00", 
        "nombre": "212", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "169164.00", 
        "nombre": "118", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "165829.00", 
        "nombre": "114", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "139019.00", 
        "nombre": "93", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "125598.00", 
        "nombre": "88", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "123792.00", 
        "nombre": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "105893.00", 
        "nombre": "72", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "215718.00", 
        "nombre": "149", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "3179596.00", 
    "nombre": "2218"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9236308.00", 
        "nombre": "7297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4584435.00", 
        "nombre": "3089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1099914.00", 
        "nombre": "761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "225994.00", 
        "nombre": "162"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1336844.00", 
        "nombre": "912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3732596.00", 
        "nombre": "2510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1206099.00", 
        "nombre": "801"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "304699.00", 
        "nombre": "196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "49500.00", 
        "nombre": "33"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1037132.00", 
        "nombre": "785"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2780339.00", 
        "nombre": "2219", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2843287.00", 
        "nombre": "2207", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2042116.00", 
        "nombre": "1397", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1830714.00", 
        "nombre": "1285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1499008.00", 
        "nombre": "1115", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1050537.00", 
        "nombre": "792", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "604976.00", 
        "nombre": "482", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "593885.00", 
        "nombre": "471", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "571548.00", 
        "nombre": "446", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "412417.00", 
        "nombre": "304", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1378825.00", 
        "nombre": "1016", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "15607652.00", 
    "nombre": "11734"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6259450.00", 
        "nombre": "5063"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2846823.00", 
        "nombre": "1920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1164380.00", 
        "nombre": "801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "181972.00", 
        "nombre": "133"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "873289.00", 
        "nombre": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2294110.00", 
        "nombre": "1543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "669805.00", 
        "nombre": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "187000.00", 
        "nombre": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "872582.00", 
        "nombre": "659"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1981882.00", 
        "nombre": "1486", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2009873.00", 
        "nombre": "1409", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1458789.00", 
        "nombre": "1251", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1235871.00", 
        "nombre": "886", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1006202.00", 
        "nombre": "756", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "703276.00", 
        "nombre": "507", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "447560.00", 
        "nombre": "360", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "414907.00", 
        "nombre": "350", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "405352.00", 
        "nombre": "337", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "324493.00", 
        "nombre": "284", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "818921.00", 
        "nombre": "611", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "10807126.00", 
    "nombre": "8237"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3821385.00", 
        "nombre": "2881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1295188.00", 
        "nombre": "881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "413237.00", 
        "nombre": "278"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "344638.00", 
        "nombre": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "491455.00", 
        "nombre": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1526208.00", 
        "nombre": "1032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "425422.00", 
        "nombre": "278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "105000.00", 
        "nombre": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "962497.00", 
        "nombre": "703"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1123670.00", 
        "nombre": "788", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "949930.00", 
        "nombre": "675", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "870118.00", 
        "nombre": "623", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "771728.00", 
        "nombre": "587", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "671571.00", 
        "nombre": "463", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "362797.00", 
        "nombre": "256", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "230095.00", 
        "nombre": "199", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "244973.00", 
        "nombre": "177", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "210025.00", 
        "nombre": "169", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "156588.00", 
        "nombre": "134", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "360646.00", 
        "nombre": "275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "5952141.00", 
    "nombre": "4346"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "2963315.00", 
        "nombre": "2142"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1198217.00", 
        "nombre": "823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "996717.00", 
        "nombre": "677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "62450.00", 
        "nombre": "43"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "410795.00", 
        "nombre": "281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1131767.00", 
        "nombre": "763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "455863.00", 
        "nombre": "305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "152878.00", 
        "nombre": "102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "37500.00", 
        "nombre": "25"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "463409.00", 
        "nombre": "326"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "879269.00", 
        "nombre": "616", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "692877.00", 
        "nombre": "474", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "600181.00", 
        "nombre": "444", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "588216.00", 
        "nombre": "409", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "441104.00", 
        "nombre": "307", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "331995.00", 
        "nombre": "249", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "332665.00", 
        "nombre": "238", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "327281.00", 
        "nombre": "231", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "284319.00", 
        "nombre": "199", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "230660.00", 
        "nombre": "164", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "564578.00", 
        "nombre": "396", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "5273145.00", 
    "nombre": "3727"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37970237.00", 
        "nombre": "30374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18751649.00", 
        "nombre": "12653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11092696.00", 
        "nombre": "7596"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1249367.00", 
        "nombre": "889"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6681445.00", 
        "nombre": "4580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15307340.00", 
        "nombre": "10343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4695848.00", 
        "nombre": "3117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1173312.00", 
        "nombre": "763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "182200.00", 
        "nombre": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4479689.00", 
        "nombre": "3307"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12224097.00", 
        "nombre": "9209", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10192051.00", 
        "nombre": "7184", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7248756.00", 
        "nombre": "6125", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8819672.00", 
        "nombre": "6067", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6975199.00", 
        "nombre": "5086", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6865482.00", 
        "nombre": "5078", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2969128.00", 
        "nombre": "2524", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2987857.00", 
        "nombre": "2325", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2731988.00", 
        "nombre": "2206", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2473151.00", 
        "nombre": "1965", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7829609.00", 
        "nombre": "5784", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "71316990.00", 
    "nombre": "53553"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55248030.00", 
        "nombre": "43469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28817210.00", 
        "nombre": "19434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19663692.00", 
        "nombre": "13428"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1381898.00", 
        "nombre": "970"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8467015.00", 
        "nombre": "5760"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23997900.00", 
        "nombre": "16147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7661121.00", 
        "nombre": "5065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1883676.00", 
        "nombre": "1247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "394854.00", 
        "nombre": "261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "16500.00", 
        "nombre": "11"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "21", 
        "libelle_classe_effectif": "50 \u00e0 99 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7208254.00", 
        "nombre": "5247"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19793303.00", 
        "nombre": "14695", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11289544.00", 
        "nombre": "9285", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13029899.00", 
        "nombre": "9092", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11943502.00", 
        "nombre": "8622", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12373968.00", 
        "nombre": "8461", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11033079.00", 
        "nombre": "8118", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4243206.00", 
        "nombre": "3520", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4748462.00", 
        "nombre": "3384", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4364778.00", 
        "nombre": "3339", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4302394.00", 
        "nombre": "3240", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11251961.00", 
        "nombre": "8456", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "108374096.00", 
    "nombre": "80212"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7769426.00", 
        "nombre": "6049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3105659.00", 
        "nombre": "2105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "961658.00", 
        "nombre": "653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "455504.00", 
        "nombre": "318"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1336913.00", 
        "nombre": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2952486.00", 
        "nombre": "1997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "868981.00", 
        "nombre": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "216624.00", 
        "nombre": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "40500.00", 
        "nombre": "27"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "7500.00", 
        "nombre": "5"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1388741.00", 
        "nombre": "1029"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2166421.00", 
        "nombre": "1559", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2067966.00", 
        "nombre": "1469", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1609898.00", 
        "nombre": "1280", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1819331.00", 
        "nombre": "1271", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "977613.00", 
        "nombre": "727", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "803810.00", 
        "nombre": "578", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "617593.00", 
        "nombre": "503", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "501644.00", 
        "nombre": "426", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "488020.00", 
        "nombre": "422", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "450200.00", 
        "nombre": "349", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1078044.00", 
        "nombre": "816", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "12580540.00", 
    "nombre": "9400"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "2656110.00", 
        "nombre": "2107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1245105.00", 
        "nombre": "839"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "498606.00", 
        "nombre": "339"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "85870.00", 
        "nombre": "61"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "410010.00", 
        "nombre": "287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1193507.00", 
        "nombre": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "358399.00", 
        "nombre": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "103500.00", 
        "nombre": "69"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "28000.00", 
        "nombre": "16"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "420323.00", 
        "nombre": "310"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1022666.00", 
        "nombre": "785", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "872686.00", 
        "nombre": "689", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "607279.00", 
        "nombre": "418", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "581002.00", 
        "nombre": "404", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "283723.00", 
        "nombre": "211", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "200152.00", 
        "nombre": "187", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "253979.00", 
        "nombre": "181", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "194861.00", 
        "nombre": "153", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "159129.00", 
        "nombre": "127", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "135763.00", 
        "nombre": "98", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "293350.00", 
        "nombre": "222", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "4604590.00", 
    "nombre": "3475"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10051558.00", 
        "nombre": "7521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5105151.00", 
        "nombre": "3453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3088850.00", 
        "nombre": "2119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "223286.00", 
        "nombre": "159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1048765.00", 
        "nombre": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3831015.00", 
        "nombre": "2565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1458048.00", 
        "nombre": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "509500.00", 
        "nombre": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "101569.00", 
        "nombre": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1897809.00", 
        "nombre": "1410"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3401629.00", 
        "nombre": "2429", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1842791.00", 
        "nombre": "1386", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1991074.00", 
        "nombre": "1360", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1930278.00", 
        "nombre": "1327", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1615189.00", 
        "nombre": "1155", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1475150.00", 
        "nombre": "1051", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1377302.00", 
        "nombre": "1004", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1202548.00", 
        "nombre": "885", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1030431.00", 
        "nombre": "731", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "784823.00", 
        "nombre": "603", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2104122.00", 
        "nombre": "1571", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "18755337.00", 
    "nombre": "13502"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26141266.00", 
        "nombre": "20020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12568246.00", 
        "nombre": "8444"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9637592.00", 
        "nombre": "6592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "462590.00", 
        "nombre": "324"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3447347.00", 
        "nombre": "2348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10253339.00", 
        "nombre": "6891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3958287.00", 
        "nombre": "2624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1175000.00", 
        "nombre": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "192000.00", 
        "nombre": "128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3086661.00", 
        "nombre": "2216"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8200318.00", 
        "nombre": "6014", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6921468.00", 
        "nombre": "4765", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6865447.00", 
        "nombre": "4757", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5767380.00", 
        "nombre": "4611", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4172791.00", 
        "nombre": "3065", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4181306.00", 
        "nombre": "3041", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4344701.00", 
        "nombre": "2953", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2060756.00", 
        "nombre": "1643", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2086629.00", 
        "nombre": "1576", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1798559.00", 
        "nombre": "1442", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4363353.00", 
        "nombre": "3176", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "50762708.00", 
    "nombre": "37043"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31779635.00", 
        "nombre": "24523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15597983.00", 
        "nombre": "10542"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7215893.00", 
        "nombre": "4941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "561569.00", 
        "nombre": "393"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4808577.00", 
        "nombre": "3289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11718320.00", 
        "nombre": "7872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3901494.00", 
        "nombre": "2592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "987714.00", 
        "nombre": "654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "165000.00", 
        "nombre": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4422556.00", 
        "nombre": "3175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8187436.00", 
        "nombre": "6037", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8573064.00", 
        "nombre": "5905", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6550041.00", 
        "nombre": "5271", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7051653.00", 
        "nombre": "4853", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6511529.00", 
        "nombre": "4752", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4696094.00", 
        "nombre": "3417", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4201612.00", 
        "nombre": "3306", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2311546.00", 
        "nombre": "1786", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2177671.00", 
        "nombre": "1765", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2204852.00", 
        "nombre": "1701", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5180989.00", 
        "nombre": "3783", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "57646487.00", 
    "nombre": "42576"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20785659.00", 
        "nombre": "15476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8182405.00", 
        "nombre": "5518"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2554184.00", 
        "nombre": "1734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "398736.00", 
        "nombre": "279"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2177922.00", 
        "nombre": "1490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5520513.00", 
        "nombre": "3707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2323597.00", 
        "nombre": "1552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "830615.00", 
        "nombre": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "234405.00", 
        "nombre": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5382919.00", 
        "nombre": "3758"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9284069.00", 
        "nombre": "6686", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4272889.00", 
        "nombre": "2909", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3782483.00", 
        "nombre": "2746", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2681213.00", 
        "nombre": "2137", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3011243.00", 
        "nombre": "2073", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2686019.00", 
        "nombre": "1981", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2098725.00", 
        "nombre": "1535", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1213794.00", 
        "nombre": "945", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1073296.00", 
        "nombre": "765", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1004565.00", 
        "nombre": "758", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2312311.00", 
        "nombre": "1695", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "33420607.00", 
    "nombre": "24230"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6939417.00", 
        "nombre": "5368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3676514.00", 
        "nombre": "2470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1749962.00", 
        "nombre": "1194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "149167.00", 
        "nombre": "105"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "998857.00", 
        "nombre": "675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3171813.00", 
        "nombre": "2124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1044044.00", 
        "nombre": "685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "244000.00", 
        "nombre": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "18000.00", 
        "nombre": "12"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "854248.00", 
        "nombre": "627"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2427828.00", 
        "nombre": "1789", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1903904.00", 
        "nombre": "1489", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1951692.00", 
        "nombre": "1352", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1454721.00", 
        "nombre": "988", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "980760.00", 
        "nombre": "726", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "805461.00", 
        "nombre": "601", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "622611.00", 
        "nombre": "469", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "524575.00", 
        "nombre": "409", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "575910.00", 
        "nombre": "395", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "486126.00", 
        "nombre": "373", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1243438.00", 
        "nombre": "919", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "12977026.00", 
    "nombre": "9510"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43996675.00", 
        "nombre": "33979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20719406.00", 
        "nombre": "13984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13057224.50", 
        "nombre": "8920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "871953.00", 
        "nombre": "607"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6634902.00", 
        "nombre": "4534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16970801.00", 
        "nombre": "11419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5221026.50", 
        "nombre": "3451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1376895.00", 
        "nombre": "909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "265271.00", 
        "nombre": "177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "18000.00", 
        "nombre": "12"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5453164.00", 
        "nombre": "3919"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13312062.00", 
        "nombre": "9732", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8591425.00", 
        "nombre": "6904", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9610470.00", 
        "nombre": "6663", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9451422.00", 
        "nombre": "6420", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7661566.50", 
        "nombre": "5596", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6355455.00", 
        "nombre": "4738", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5545724.00", 
        "nombre": "3934", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4367159.00", 
        "nombre": "3309", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4394349.00", 
        "nombre": "3132", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3579951.00", 
        "nombre": "2950", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8210467.00", 
        "nombre": "6247", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "81080050.50", 
    "nombre": "59625"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7975277.00", 
        "nombre": "6375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3300966.00", 
        "nombre": "2223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1501963.00", 
        "nombre": "1024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "194296.00", 
        "nombre": "136"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1003775.00", 
        "nombre": "692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3164224.00", 
        "nombre": "2125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1180489.00", 
        "nombre": "778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "279500.00", 
        "nombre": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "36437.00", 
        "nombre": "22"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1116424.00", 
        "nombre": "833"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2547199.00", 
        "nombre": "1940", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2105920.00", 
        "nombre": "1775", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2093250.00", 
        "nombre": "1466", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1761602.00", 
        "nombre": "1191", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "887573.00", 
        "nombre": "651", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "705072.00", 
        "nombre": "522", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "600625.00", 
        "nombre": "487", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "538555.00", 
        "nombre": "421", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "473726.00", 
        "nombre": "384", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "411422.00", 
        "nombre": "332", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1139502.00", 
        "nombre": "846", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "13264446.00", 
    "nombre": "10015"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7905329.00", 
        "nombre": "5940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2800931.00", 
        "nombre": "1890"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "885400.00", 
        "nombre": "601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "235568.00", 
        "nombre": "169"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "978083.00", 
        "nombre": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2309956.00", 
        "nombre": "1563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "865031.00", 
        "nombre": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "238061.00", 
        "nombre": "159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "76500.00", 
        "nombre": "51"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1646091.00", 
        "nombre": "1170"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2721496.00", 
        "nombre": "2015", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2094127.00", 
        "nombre": "1446", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1519348.00", 
        "nombre": "1085", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1079919.00", 
        "nombre": "785", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1002104.00", 
        "nombre": "694", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "857733.00", 
        "nombre": "680", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "726938.00", 
        "nombre": "556", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "647067.00", 
        "nombre": "468", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "458299.00", 
        "nombre": "367", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "325095.00", 
        "nombre": "253", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "838550.00", 
        "nombre": "633", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "12270676.00", 
    "nombre": "8982"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5386813.00", 
        "nombre": "4135"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2485219.00", 
        "nombre": "1679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1548865.00", 
        "nombre": "1055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "175173.00", 
        "nombre": "126"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "636411.00", 
        "nombre": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2622512.00", 
        "nombre": "1777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1361547.00", 
        "nombre": "903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "369034.00", 
        "nombre": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "68000.00", 
        "nombre": "44"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "268060.00", 
        "nombre": "196"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1942280.00", 
        "nombre": "1353", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1691589.00", 
        "nombre": "1214", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1692672.00", 
        "nombre": "1166", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1233681.00", 
        "nombre": "888", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "985178.00", 
        "nombre": "809", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "684503.00", 
        "nombre": "535", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "667770.00", 
        "nombre": "493", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "620253.00", 
        "nombre": "453", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "570611.00", 
        "nombre": "432", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "406740.00", 
        "nombre": "295", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1070034.00", 
        "nombre": "803", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "11565311.00", 
    "nombre": "8441"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13065873.00", 
        "nombre": "10497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4745755.00", 
        "nombre": "3218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1842133.00", 
        "nombre": "1263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "503588.00", 
        "nombre": "355"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2116006.00", 
        "nombre": "1472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4718029.00", 
        "nombre": "3186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1264419.00", 
        "nombre": "840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "315636.00", 
        "nombre": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "45000.00", 
        "nombre": "30"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1812751.00", 
        "nombre": "1358"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3761951.00", 
        "nombre": "2890", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3665953.00", 
        "nombre": "2621", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2597690.00", 
        "nombre": "2142", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2973086.00", 
        "nombre": "2114", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1516915.00", 
        "nombre": "1161", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1150917.00", 
        "nombre": "863", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1020718.00", 
        "nombre": "837", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "840647.00", 
        "nombre": "696", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "673089.00", 
        "nombre": "580", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "783123.00", 
        "nombre": "572", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1764646.00", 
        "nombre": "1421", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "20748735.00", 
    "nombre": "15897"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7771418.00", 
        "nombre": "6201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3284013.00", 
        "nombre": "2222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "929774.00", 
        "nombre": "632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "180798.00", 
        "nombre": "127"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1008760.00", 
        "nombre": "689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2944124.00", 
        "nombre": "1989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "930290.00", 
        "nombre": "622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "288343.00", 
        "nombre": "188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "42000.00", 
        "nombre": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1038196.00", 
        "nombre": "778"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2370732.00", 
        "nombre": "1783", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1991565.00", 
        "nombre": "1570", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1939562.00", 
        "nombre": "1355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1595193.00", 
        "nombre": "1128", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "933973.00", 
        "nombre": "714", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "813749.00", 
        "nombre": "608", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "591175.00", 
        "nombre": "488", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "500135.00", 
        "nombre": "442", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "437310.00", 
        "nombre": "375", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "412376.00", 
        "nombre": "350", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "909330.00", 
        "nombre": "671", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "12495100.00", 
    "nombre": "9484"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41363078.00", 
        "nombre": "33018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21665756.00", 
        "nombre": "14644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10107727.00", 
        "nombre": "6911"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "917885.00", 
        "nombre": "642"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5742021.00", 
        "nombre": "3956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17240076.00", 
        "nombre": "11631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6059534.00", 
        "nombre": "4012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1728092.00", 
        "nombre": "1142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "321702.00", 
        "nombre": "210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "28500.00", 
        "nombre": "19"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4707164.00", 
        "nombre": "3513"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13603634.00", 
        "nombre": "10495", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10469917.00", 
        "nombre": "8636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10336168.00", 
        "nombre": "7053", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9383137.00", 
        "nombre": "6810", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8002113.00", 
        "nombre": "5607", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7426296.00", 
        "nombre": "5427", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3415594.00", 
        "nombre": "2521", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2795684.00", 
        "nombre": "2235", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2635504.00", 
        "nombre": "2174", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2582080.00", 
        "nombre": "2014", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6454757.00", 
        "nombre": "4913", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "77104884.00", 
    "nombre": "57885"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7919373.00", 
        "nombre": "6321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3593492.20", 
        "nombre": "2432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1349259.00", 
        "nombre": "925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "332130.00", 
        "nombre": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1367632.00", 
        "nombre": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2997917.00", 
        "nombre": "2023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1030132.00", 
        "nombre": "684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "225000.00", 
        "nombre": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "53883.20", 
        "nombre": "34"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1147917.00", 
        "nombre": "832"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2614034.00", 
        "nombre": "1936", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1950664.00", 
        "nombre": "1593", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2127038.00", 
        "nombre": "1478", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1728295.00", 
        "nombre": "1227", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "977933.00", 
        "nombre": "749", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "798848.00", 
        "nombre": "604", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "611321.00", 
        "nombre": "493", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "519094.00", 
        "nombre": "423", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "435931.00", 
        "nombre": "374", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "433319.20", 
        "nombre": "353", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1257508.00", 
        "nombre": "944", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "13453985.20", 
    "nombre": "10174"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "2423805.00", 
        "nombre": "1948"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "648554.00", 
        "nombre": "441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "320496.00", 
        "nombre": "219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134694.00", 
        "nombre": "98"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "293469.00", 
        "nombre": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "842596.00", 
        "nombre": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "269741.00", 
        "nombre": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "427418.00", 
        "nombre": "326"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "569659.00", 
        "nombre": "453", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "614948.00", 
        "nombre": "437", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "535100.00", 
        "nombre": "414", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "566913.00", 
        "nombre": "402", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "191449.00", 
        "nombre": "178", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "216985.00", 
        "nombre": "163", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "186901.00", 
        "nombre": "141", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "139608.00", 
        "nombre": "128", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "163567.00", 
        "nombre": "124", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "123420.00", 
        "nombre": "113", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "322957.00", 
        "nombre": "262", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "3631507.00", 
    "nombre": "2815"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6321359.00", 
        "nombre": "4978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2863730.00", 
        "nombre": "1934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1252868.00", 
        "nombre": "854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "245811.00", 
        "nombre": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "896683.00", 
        "nombre": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2763399.00", 
        "nombre": "1861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "800643.00", 
        "nombre": "534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "183000.00", 
        "nombre": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "816610.00", 
        "nombre": "612"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2025932.00", 
        "nombre": "1530", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1510260.00", 
        "nombre": "1204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1593695.00", 
        "nombre": "1115", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1540471.00", 
        "nombre": "1072", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "780546.00", 
        "nombre": "587", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "652328.00", 
        "nombre": "486", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "494832.00", 
        "nombre": "402", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "466041.00", 
        "nombre": "377", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "477979.00", 
        "nombre": "369", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "390275.00", 
        "nombre": "302", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1023957.00", 
        "nombre": "756", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "10956316.00", 
    "nombre": "8200"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "2053366.00", 
        "nombre": "1605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1254848.00", 
        "nombre": "846"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "456771.00", 
        "nombre": "316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "35570.00", 
        "nombre": "26"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "346710.00", 
        "nombre": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "978568.00", 
        "nombre": "656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "330293.00", 
        "nombre": "220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "66000.00", 
        "nombre": "44"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "274514.00", 
        "nombre": "202"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "774100.00", 
        "nombre": "573", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "637020.00", 
        "nombre": "511", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "596642.00", 
        "nombre": "410", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "534504.00", 
        "nombre": "368", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "338349.00", 
        "nombre": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "286483.00", 
        "nombre": "216", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "177255.00", 
        "nombre": "147", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "122144.00", 
        "nombre": "100", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "127826.00", 
        "nombre": "100", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "103750.00", 
        "nombre": "76", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "268282.00", 
        "nombre": "199", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "3966355.00", 
    "nombre": "2943"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5470771.00", 
        "nombre": "4295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2265940.00", 
        "nombre": "1532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "760442.00", 
        "nombre": "522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "179010.00", 
        "nombre": "130"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "681922.00", 
        "nombre": "465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2163161.00", 
        "nombre": "1463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "688981.00", 
        "nombre": "460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "187500.00", 
        "nombre": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "873393.00", 
        "nombre": "656"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1722209.00", 
        "nombre": "1323", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1444629.00", 
        "nombre": "1139", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1389590.00", 
        "nombre": "959", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1218935.00", 
        "nombre": "869", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "643458.00", 
        "nombre": "480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "479257.00", 
        "nombre": "350", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "441470.00", 
        "nombre": "342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "347861.00", 
        "nombre": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "312541.00", 
        "nombre": "268", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "253415.00", 
        "nombre": "206", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "759811.00", 
        "nombre": "559", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "9013176.00", 
    "nombre": "6771"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9579055.00", 
        "nombre": "7780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4303369.00", 
        "nombre": "2927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1824058.00", 
        "nombre": "1248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "328327.00", 
        "nombre": "231"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1346166.00", 
        "nombre": "924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3559544.00", 
        "nombre": "2399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1044708.00", 
        "nombre": "691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "200800.00", 
        "nombre": "134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "46342.00", 
        "nombre": "31"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1274362.00", 
        "nombre": "943"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3055663.00", 
        "nombre": "2276", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2346343.00", 
        "nombre": "1969", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2370617.00", 
        "nombre": "1668", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1850764.00", 
        "nombre": "1302", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1572431.00", 
        "nombre": "1228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1129299.00", 
        "nombre": "830", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "953662.00", 
        "nombre": "777", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "744948.00", 
        "nombre": "651", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "586522.00", 
        "nombre": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "561678.00", 
        "nombre": "452", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1483172.00", 
        "nombre": "1118", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "16655099.00", 
    "nombre": "12782"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10026058.00", 
        "nombre": "7760"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4567111.00", 
        "nombre": "3076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "971713.00", 
        "nombre": "657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "401435.00", 
        "nombre": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1658948.00", 
        "nombre": "1121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4451643.00", 
        "nombre": "2990"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1322035.00", 
        "nombre": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "344683.00", 
        "nombre": "230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "36000.00", 
        "nombre": "24"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1241170.00", 
        "nombre": "919"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3614327.00", 
        "nombre": "2609", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2784811.00", 
        "nombre": "1927", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2429422.00", 
        "nombre": "1905", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1531481.00", 
        "nombre": "1067", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1345633.00", 
        "nombre": "1006", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "918443.00", 
        "nombre": "685", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "683718.00", 
        "nombre": "553", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "664462.00", 
        "nombre": "537", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "600343.00", 
        "nombre": "441", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "521774.00", 
        "nombre": "432", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1343178.00", 
        "nombre": "1045", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "16437592.00", 
    "nombre": "12207"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23043495.00", 
        "nombre": "18598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10270271.00", 
        "nombre": "6934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4134009.00", 
        "nombre": "2821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "555557.00", 
        "nombre": "396"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3109499.00", 
        "nombre": "2136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9809158.00", 
        "nombre": "6631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3075874.00", 
        "nombre": "2044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "879260.00", 
        "nombre": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "130500.00", 
        "nombre": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2997979.00", 
        "nombre": "2265"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8093477.00", 
        "nombre": "6244", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6651100.00", 
        "nombre": "5679", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5477358.00", 
        "nombre": "3777", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5082522.00", 
        "nombre": "3564", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3807766.00", 
        "nombre": "2763", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2561960.00", 
        "nombre": "1883", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1322350.00", 
        "nombre": "1061", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1283383.00", 
        "nombre": "1022", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1267663.00", 
        "nombre": "1021", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1104058.00", 
        "nombre": "950", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2722801.00", 
        "nombre": "2025", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "39374438.00", 
    "nombre": "29989"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5184068.00", 
        "nombre": "4075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2346632.00", 
        "nombre": "1591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1134266.00", 
        "nombre": "777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "176247.00", 
        "nombre": "124"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "892016.00", 
        "nombre": "610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2324969.00", 
        "nombre": "1567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "625572.00", 
        "nombre": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "153040.00", 
        "nombre": "103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "24000.00", 
        "nombre": "16"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "689879.00", 
        "nombre": "513"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1680814.00", 
        "nombre": "1248", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1340459.00", 
        "nombre": "1061", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1482205.00", 
        "nombre": "1033", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1020648.00", 
        "nombre": "711", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "844724.00", 
        "nombre": "641", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "530025.00", 
        "nombre": "387", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "472350.00", 
        "nombre": "378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "400020.00", 
        "nombre": "334", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "378498.00", 
        "nombre": "315", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "321436.00", 
        "nombre": "238", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "742768.00", 
        "nombre": "562", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "9213947.00", 
    "nombre": "6908"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14678596.00", 
        "nombre": "11668"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6699778.77", 
        "nombre": "4529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3097032.00", 
        "nombre": "2119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "422134.00", 
        "nombre": "290"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2507417.00", 
        "nombre": "1721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5592765.77", 
        "nombre": "3766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1633413.00", 
        "nombre": "1089"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "381516.00", 
        "nombre": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "78000.00", 
        "nombre": "52"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1778938.00", 
        "nombre": "1354"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4493768.00", 
        "nombre": "3359", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3621737.00", 
        "nombre": "2528", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3046366.00", 
        "nombre": "2503", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3555576.77", 
        "nombre": "2469", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2728591.00", 
        "nombre": "2048", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1846708.00", 
        "nombre": "1353", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1426334.00", 
        "nombre": "1139", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1256581.00", 
        "nombre": "1040", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1001810.00", 
        "nombre": "852", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "875263.00", 
        "nombre": "699", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2115225.00", 
        "nombre": "1574", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "25967959.77", 
    "nombre": "19564"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19908089.00", 
        "nombre": "15714"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10521990.56", 
        "nombre": "7123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3303715.00", 
        "nombre": "2269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "797106.00", 
        "nombre": "559"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2933230.00", 
        "nombre": "2021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7933632.56", 
        "nombre": "5347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2554635.00", 
        "nombre": "1704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "663300.00", 
        "nombre": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "101200.00", 
        "nombre": "65"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "6000.00", 
        "nombre": "4"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2699751.00", 
        "nombre": "1968"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5631841.00", 
        "nombre": "4143", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4275787.00", 
        "nombre": "3490", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4613698.00", 
        "nombre": "3438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4349600.00", 
        "nombre": "3008", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4039018.00", 
        "nombre": "2817", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3270005.56", 
        "nombre": "2437", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1844565.00", 
        "nombre": "1522", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1517635.00", 
        "nombre": "1192", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1442885.00", 
        "nombre": "1167", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1271770.00", 
        "nombre": "999", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3531225.00", 
        "nombre": "2621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "35788029.56", 
    "nombre": "26834"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7339905.00", 
        "nombre": "5787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3037901.00", 
        "nombre": "2052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "920331.00", 
        "nombre": "625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "251299.00", 
        "nombre": "177"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1007717.00", 
        "nombre": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2642609.00", 
        "nombre": "1782"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "846177.00", 
        "nombre": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "197754.00", 
        "nombre": "131"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1285964.00", 
        "nombre": "947"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2101531.00", 
        "nombre": "1586", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1949063.00", 
        "nombre": "1355", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1565918.00", 
        "nombre": "1111", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1327998.00", 
        "nombre": "1081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1003636.00", 
        "nombre": "785", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "923690.00", 
        "nombre": "688", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "715903.00", 
        "nombre": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "490098.00", 
        "nombre": "403", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "457551.00", 
        "nombre": "369", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "356240.00", 
        "nombre": "277", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1005990.00", 
        "nombre": "778", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "11897618.00", 
    "nombre": "8956"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4830143.00", 
        "nombre": "3832"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1855884.00", 
        "nombre": "1251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "550966.00", 
        "nombre": "372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "87167.00", 
        "nombre": "60"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "572962.00", 
        "nombre": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1828791.00", 
        "nombre": "1235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "562726.00", 
        "nombre": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "157500.00", 
        "nombre": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "18000.00", 
        "nombre": "12"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "690089.00", 
        "nombre": "524"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1362879.00", 
        "nombre": "1055", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1208953.00", 
        "nombre": "1027", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1190455.00", 
        "nombre": "832", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1173665.00", 
        "nombre": "825", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "620433.00", 
        "nombre": "434", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "382795.00", 
        "nombre": "288", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "353977.00", 
        "nombre": "267", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "234340.00", 
        "nombre": "188", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "199625.00", 
        "nombre": "181", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "201098.00", 
        "nombre": "159", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "523062.00", 
        "nombre": "382", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "7451282.00", 
    "nombre": "5638"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23843129.00", 
        "nombre": "17927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11237916.00", 
        "nombre": "7552"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10146857.00", 
        "nombre": "6936"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "295764.00", 
        "nombre": "204"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2721051.00", 
        "nombre": "1843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9141452.00", 
        "nombre": "6137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3935939.00", 
        "nombre": "2610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1054944.00", 
        "nombre": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "192900.00", 
        "nombre": "130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2714402.00", 
        "nombre": "1946"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11623864.00", 
        "nombre": "7980", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6207538.00", 
        "nombre": "4634", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5704505.00", 
        "nombre": "3928", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3981325.00", 
        "nombre": "3101", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4068844.00", 
        "nombre": "2959", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3616397.00", 
        "nombre": "2660", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3089209.00", 
        "nombre": "2087", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1768093.00", 
        "nombre": "1392", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1753479.00", 
        "nombre": "1283", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1367667.00", 
        "nombre": "1075", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4031233.00", 
        "nombre": "2911", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "47212154.00", 
    "nombre": "34010"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10893542.00", 
        "nombre": "8853"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4517818.00", 
        "nombre": "3062"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2681493.00", 
        "nombre": "1829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "430168.00", 
        "nombre": "299"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2205897.00", 
        "nombre": "1526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4236600.00", 
        "nombre": "2865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1285961.00", 
        "nombre": "850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "343924.00", 
        "nombre": "227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "42000.00", 
        "nombre": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1325379.00", 
        "nombre": "995"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3661846.00", 
        "nombre": "2802", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3158853.00", 
        "nombre": "2231", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2972636.00", 
        "nombre": "2083", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2076098.00", 
        "nombre": "1819", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1337038.00", 
        "nombre": "1039", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1321095.00", 
        "nombre": "948", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "732210.00", 
        "nombre": "605", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "687704.00", 
        "nombre": "569", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "773389.00", 
        "nombre": "565", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "562172.00", 
        "nombre": "499", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1761143.00", 
        "nombre": "1369", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "19044184.00", 
    "nombre": "14529"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "2883271.00", 
        "nombre": "2269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1162597.00", 
        "nombre": "785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "470463.00", 
        "nombre": "317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "91014.00", 
        "nombre": "64"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "431969.00", 
        "nombre": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1198326.00", 
        "nombre": "813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "369138.00", 
        "nombre": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "95000.00", 
        "nombre": "62"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "24000.00", 
        "nombre": "16"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "416405.00", 
        "nombre": "307"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "832684.00", 
        "nombre": "701", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "925537.00", 
        "nombre": "675", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "720834.00", 
        "nombre": "498", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "637418.00", 
        "nombre": "448", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "334193.00", 
        "nombre": "235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "255896.00", 
        "nombre": "200", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "215963.00", 
        "nombre": "160", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "158489.00", 
        "nombre": "135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "144164.00", 
        "nombre": "115", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "131240.00", 
        "nombre": "108", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "380729.00", 
        "nombre": "275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "4737147.00", 
    "nombre": "3550"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "1912862.00", 
        "nombre": "1479"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "857532.00", 
        "nombre": "579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "267408.00", 
        "nombre": "184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "129588.00", 
        "nombre": "91"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "533812.00", 
        "nombre": "367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "800819.00", 
        "nombre": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "234456.00", 
        "nombre": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "40500.00", 
        "nombre": "27"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "6000.00", 
        "nombre": "4"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "326789.00", 
        "nombre": "239"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "831422.00", 
        "nombre": "593", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "495445.00", 
        "nombre": "360", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "415761.00", 
        "nombre": "289", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "341702.00", 
        "nombre": "260", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "240380.00", 
        "nombre": "180", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "217934.00", 
        "nombre": "169", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "147641.00", 
        "nombre": "115", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "146068.00", 
        "nombre": "102", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "93639.00", 
        "nombre": "80", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "77795.00", 
        "nombre": "71", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "208410.00", 
        "nombre": "159", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "3216197.00", 
    "nombre": "2378"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33141093.00", 
        "nombre": "24851"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17727142.00", 
        "nombre": "11941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15759471.00", 
        "nombre": "10765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "477840.00", 
        "nombre": "339"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4597693.00", 
        "nombre": "3126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12283081.00", 
        "nombre": "8243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5715598.00", 
        "nombre": "3793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1692766.00", 
        "nombre": "1114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "308000.00", 
        "nombre": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3973159.00", 
        "nombre": "2826"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11701441.00", 
        "nombre": "8381", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10989766.00", 
        "nombre": "7631", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7825715.00", 
        "nombre": "5616", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6937277.00", 
        "nombre": "5058", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6262405.00", 
        "nombre": "4199", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5512693.00", 
        "nombre": "4112", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4002359.00", 
        "nombre": "2773", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3333095.00", 
        "nombre": "2585", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "3380964.00", 
        "nombre": "2425", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3015740.00", 
        "nombre": "2411", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7506080.00", 
        "nombre": "5449", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "70467535.00", 
    "nombre": "50640"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15234302.00", 
        "nombre": "12066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8124339.00", 
        "nombre": "5460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5042414.00", 
        "nombre": "3440"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "310931.00", 
        "nombre": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2188301.00", 
        "nombre": "1499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7541926.00", 
        "nombre": "5080"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3077410.00", 
        "nombre": "2046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "932500.00", 
        "nombre": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "109500.00", 
        "nombre": "73"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1809073.00", 
        "nombre": "1316"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5888090.00", 
        "nombre": "4306", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4850696.00", 
        "nombre": "4026", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4387249.00", 
        "nombre": "3032", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3953897.00", 
        "nombre": "2676", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2656007.00", 
        "nombre": "1924", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2035070.00", 
        "nombre": "1498", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1128193.00", 
        "nombre": "907", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1034563.00", 
        "nombre": "786", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "865200.00", 
        "nombre": "680", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "807135.00", 
        "nombre": "677", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1905828.00", 
        "nombre": "1409", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "29511928.00", 
    "nombre": "21921"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5473080.00", 
        "nombre": "4190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2217953.00", 
        "nombre": "1494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "710219.00", 
        "nombre": "481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "195588.00", 
        "nombre": "138"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "807758.00", 
        "nombre": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2389063.00", 
        "nombre": "1610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "637257.00", 
        "nombre": "422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "148000.00", 
        "nombre": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "827300.00", 
        "nombre": "599"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1701375.00", 
        "nombre": "1242", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1312717.00", 
        "nombre": "1035", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1460345.00", 
        "nombre": "1009", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1209931.00", 
        "nombre": "839", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "628201.00", 
        "nombre": "452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "425183.00", 
        "nombre": "318", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "371873.00", 
        "nombre": "286", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "336067.00", 
        "nombre": "277", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "378832.00", 
        "nombre": "270", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "330370.00", 
        "nombre": "256", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "668504.00", 
        "nombre": "515", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "8823398.00", 
    "nombre": "6499"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6451929.00", 
        "nombre": "5061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3316271.00", 
        "nombre": "2250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "988630.00", 
        "nombre": "681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "259050.00", 
        "nombre": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "801857.00", 
        "nombre": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2770908.00", 
        "nombre": "1863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "924166.00", 
        "nombre": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "179491.00", 
        "nombre": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "40500.00", 
        "nombre": "27"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "865445.00", 
        "nombre": "629"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2085781.00", 
        "nombre": "1599", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1854870.00", 
        "nombre": "1300", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1586706.00", 
        "nombre": "1239", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1512347.00", 
        "nombre": "1055", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "883296.00", 
        "nombre": "668", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "706150.00", 
        "nombre": "517", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "453117.00", 
        "nombre": "359", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "422433.00", 
        "nombre": "325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "414116.00", 
        "nombre": "323", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "350637.00", 
        "nombre": "286", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1072225.00", 
        "nombre": "806", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "11341678.00", 
    "nombre": "8477"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12361354.00", 
        "nombre": "9840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5945353.00", 
        "nombre": "4036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1803290.00", 
        "nombre": "1242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "385132.00", 
        "nombre": "281"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2304305.00", 
        "nombre": "1596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4495007.00", 
        "nombre": "3040"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1361746.00", 
        "nombre": "902"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "309346.00", 
        "nombre": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "74734.00", 
        "nombre": "48"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1135923.00", 
        "nombre": "846"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3675629.00", 
        "nombre": "2754", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2684174.00", 
        "nombre": "2212", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2781659.00", 
        "nombre": "1933", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2712876.00", 
        "nombre": "1887", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2312839.00", 
        "nombre": "1734", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1701474.00", 
        "nombre": "1258", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "948738.00", 
        "nombre": "803", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "919283.00", 
        "nombre": "733", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "891612.00", 
        "nombre": "720", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "748858.00", 
        "nombre": "624", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1761111.00", 
        "nombre": "1340", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "21138253.00", 
    "nombre": "15998"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14470833.00", 
        "nombre": "11374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8612326.00", 
        "nombre": "5814"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1764546.09", 
        "nombre": "1213"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "863511.00", 
        "nombre": "602"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1950129.00", 
        "nombre": "1332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6266166.09", 
        "nombre": "4199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1985964.00", 
        "nombre": "1322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "486702.00", 
        "nombre": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "61500.00", 
        "nombre": "41"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "6000.00", 
        "nombre": "4"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1799841.00", 
        "nombre": "1302"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4317077.00", 
        "nombre": "3241", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3946117.00", 
        "nombre": "3068", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3399642.00", 
        "nombre": "2346", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3058151.00", 
        "nombre": "2285", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3137059.00", 
        "nombre": "2190", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2094757.09", 
        "nombre": "1545", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1135531.00", 
        "nombre": "906", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1109485.00", 
        "nombre": "903", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1001133.00", 
        "nombre": "832", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "901393.00", 
        "nombre": "689", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2502569.00", 
        "nombre": "1821", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "26602914.09", 
    "nombre": "19826"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3965248.00", 
        "nombre": "3086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1733321.00", 
        "nombre": "1177"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "535125.00", 
        "nombre": "368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "151466.00", 
        "nombre": "110"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "570577.00", 
        "nombre": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1692843.00", 
        "nombre": "1151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "510927.00", 
        "nombre": "342"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "91500.00", 
        "nombre": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "28500.00", 
        "nombre": "19"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "656612.00", 
        "nombre": "482"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1186739.00", 
        "nombre": "868", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1141769.00", 
        "nombre": "811", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1003560.00", 
        "nombre": "772", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "845655.00", 
        "nombre": "594", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "467748.00", 
        "nombre": "336", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "356007.00", 
        "nombre": "268", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "316115.00", 
        "nombre": "259", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "270584.00", 
        "nombre": "236", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "267531.00", 
        "nombre": "227", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "206278.00", 
        "nombre": "152", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "553614.00", 
        "nombre": "432", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "6615600.00", 
    "nombre": "4955"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14440985.00", 
        "nombre": "11335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7580396.00", 
        "nombre": "5124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2457294.00", 
        "nombre": "1706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "362668.58", 
        "nombre": "257"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2092836.00", 
        "nombre": "1440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5843960.00", 
        "nombre": "3941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1944506.58", 
        "nombre": "1285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "503060.00", 
        "nombre": "331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "78986.00", 
        "nombre": "53"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2112694.00", 
        "nombre": "1565"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4230245.00", 
        "nombre": "3145", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3937756.00", 
        "nombre": "2748", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3290174.00", 
        "nombre": "2675", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3463397.00", 
        "nombre": "2417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2470526.58", 
        "nombre": "1804", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1887960.00", 
        "nombre": "1394", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1198352.00", 
        "nombre": "990", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1136021.00", 
        "nombre": "902", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "920154.00", 
        "nombre": "757", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "739899.00", 
        "nombre": "583", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2363038.00", 
        "nombre": "1754", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "25637522.58", 
    "nombre": "19169"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35558711.00", 
        "nombre": "28208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17763643.00", 
        "nombre": "12009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9415223.00", 
        "nombre": "6470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "909429.00", 
        "nombre": "638"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5021538.00", 
        "nombre": "3437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12443410.00", 
        "nombre": "8370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4414209.00", 
        "nombre": "2930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1279272.00", 
        "nombre": "846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "210500.00", 
        "nombre": "138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "7228.00", 
        "nombre": "6"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4519463.00", 
        "nombre": "3314"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10235725.00", 
        "nombre": "7637", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8814008.00", 
        "nombre": "6523", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9318698.00", 
        "nombre": "6495", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7342801.00", 
        "nombre": "6048", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7256564.00", 
        "nombre": "5327", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6516166.00", 
        "nombre": "4494", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3236415.00", 
        "nombre": "2770", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2848907.00", 
        "nombre": "2224", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2670580.00", 
        "nombre": "2197", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2926541.00", 
        "nombre": "2195", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6339471.00", 
        "nombre": "4809", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "67505876.00", 
    "nombre": "50719"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13318313.00", 
        "nombre": "10413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6511926.00", 
        "nombre": "4378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3770512.00", 
        "nombre": "2564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "338063.00", 
        "nombre": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1722899.00", 
        "nombre": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5640062.00", 
        "nombre": "3792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1940373.00", 
        "nombre": "1284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "514000.00", 
        "nombre": "331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "95000.00", 
        "nombre": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1593430.00", 
        "nombre": "1148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4406648.00", 
        "nombre": "3258", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3596453.00", 
        "nombre": "2901", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3343632.00", 
        "nombre": "2351", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2568663.00", 
        "nombre": "1746", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2016646.00", 
        "nombre": "1486", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1971210.00", 
        "nombre": "1362", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1826797.00", 
        "nombre": "1326", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1138284.00", 
        "nombre": "911", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "893583.00", 
        "nombre": "713", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "884732.00", 
        "nombre": "701", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2218160.00", 
        "nombre": "1657", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "24864808.00", 
    "nombre": "18412"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4223560.00", 
        "nombre": "3345"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1794963.00", 
        "nombre": "1202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "548505.00", 
        "nombre": "377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "85013.00", 
        "nombre": "61"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "585842.00", 
        "nombre": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1564328.00", 
        "nombre": "1047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "469111.00", 
        "nombre": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "111000.00", 
        "nombre": "74"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "40261.00", 
        "nombre": "27"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "598000.00", 
        "nombre": "456"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1417624.00", 
        "nombre": "1095", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1063891.00", 
        "nombre": "837", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1097841.00", 
        "nombre": "764", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "928814.00", 
        "nombre": "653", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "459983.00", 
        "nombre": "345", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "382662.00", 
        "nombre": "284", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "334877.00", 
        "nombre": "267", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "282045.00", 
        "nombre": "236", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "204500.00", 
        "nombre": "167", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "187407.00", 
        "nombre": "153", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "510527.00", 
        "nombre": "371", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "6870171.00", 
    "nombre": "5172"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29541035.00", 
        "nombre": "22996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18389154.00", 
        "nombre": "12393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4515225.00", 
        "nombre": "3106"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "932610.00", 
        "nombre": "649"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4347109.00", 
        "nombre": "2961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11100486.00", 
        "nombre": "7447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4076733.00", 
        "nombre": "2686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "972396.00", 
        "nombre": "637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "156395.00", 
        "nombre": "101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3277496.00", 
        "nombre": "2402"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8459621.00", 
        "nombre": "6359", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7840825.00", 
        "nombre": "5781", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6835001.00", 
        "nombre": "5423", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6215277.00", 
        "nombre": "4532", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6330812.00", 
        "nombre": "4294", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5891369.00", 
        "nombre": "4078", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2490287.00", 
        "nombre": "2041", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2290914.00", 
        "nombre": "1862", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2054469.00", 
        "nombre": "1644", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1852399.00", 
        "nombre": "1434", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6236431.00", 
        "nombre": "4521", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "56497405.00", 
    "nombre": "41969"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10877457.00", 
        "nombre": "8618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6098236.33", 
        "nombre": "4106"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2675751.00", 
        "nombre": "1831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "275946.00", 
        "nombre": "193"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1579933.00", 
        "nombre": "1077"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4948286.33", 
        "nombre": "3317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1763224.00", 
        "nombre": "1163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "378500.00", 
        "nombre": "251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "45000.00", 
        "nombre": "30"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1369297.00", 
        "nombre": "1023"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3918619.33", 
        "nombre": "2980", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3102832.00", 
        "nombre": "2459", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3088834.00", 
        "nombre": "2139", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2332968.00", 
        "nombre": "1596", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1904225.00", 
        "nombre": "1414", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1529720.00", 
        "nombre": "1124", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "855355.00", 
        "nombre": "699", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "787013.00", 
        "nombre": "625", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "759672.00", 
        "nombre": "597", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "722560.00", 
        "nombre": "558", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1676854.00", 
        "nombre": "1216", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "20678652.33", 
    "nombre": "15407"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24624497.00", 
        "nombre": "18766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10224869.00", 
        "nombre": "6894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3794487.00", 
        "nombre": "2596"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "441294.00", 
        "nombre": "312"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3015801.00", 
        "nombre": "2050"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7253886.00", 
        "nombre": "4859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2784317.00", 
        "nombre": "1853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "821500.00", 
        "nombre": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "205500.00", 
        "nombre": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "18000.00", 
        "nombre": "12"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3764880.00", 
        "nombre": "2692"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6128336.00", 
        "nombre": "4698", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5291757.00", 
        "nombre": "3821", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4427589.00", 
        "nombre": "3539", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5049318.00", 
        "nombre": "3438", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4590952.00", 
        "nombre": "3351", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4081384.00", 
        "nombre": "2814", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3308473.00", 
        "nombre": "2430", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2099312.00", 
        "nombre": "1633", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1748601.00", 
        "nombre": "1322", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1286225.00", 
        "nombre": "993", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3125674.00", 
        "nombre": "2275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "41137621.00", 
    "nombre": "30314"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7404703.00", 
        "nombre": "5648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2717118.00", 
        "nombre": "1847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2003388.00", 
        "nombre": "1360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "236187.00", 
        "nombre": "171"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1451741.00", 
        "nombre": "1006"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3144311.00", 
        "nombre": "2132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "924206.00", 
        "nombre": "615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "228330.00", 
        "nombre": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "37500.00", 
        "nombre": "25"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1078449.00", 
        "nombre": "794"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2120038.00", 
        "nombre": "1507", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1913839.00", 
        "nombre": "1335", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1812697.00", 
        "nombre": "1282", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1084030.00", 
        "nombre": "910", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1203505.00", 
        "nombre": "854", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "858157.00", 
        "nombre": "612", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "778607.00", 
        "nombre": "580", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "680990.00", 
        "nombre": "506", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "555421.00", 
        "nombre": "434", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "350794.00", 
        "nombre": "279", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1127925.00", 
        "nombre": "846", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "12486003.00", 
    "nombre": "9145"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5179010.00", 
        "nombre": "3998"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2253910.00", 
        "nombre": "1519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1042441.00", 
        "nombre": "717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "191864.00", 
        "nombre": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "877615.00", 
        "nombre": "602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2266271.00", 
        "nombre": "1533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "634543.00", 
        "nombre": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "170500.00", 
        "nombre": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "22500.00", 
        "nombre": "15"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "893594.00", 
        "nombre": "669"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1714131.00", 
        "nombre": "1235", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1388373.00", 
        "nombre": "1057", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1356465.00", 
        "nombre": "956", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1111704.00", 
        "nombre": "776", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "695786.00", 
        "nombre": "517", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "560936.00", 
        "nombre": "413", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "391300.00", 
        "nombre": "317", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "360185.00", 
        "nombre": "275", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "292100.00", 
        "nombre": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "293704.00", 
        "nombre": "242", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "722701.00", 
        "nombre": "543", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "8887385.00", 
    "nombre": "6576"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20204367.00", 
        "nombre": "15817"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13155779.00", 
        "nombre": "8894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6014242.00", 
        "nombre": "4116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "750821.00", 
        "nombre": "519"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3002207.00", 
        "nombre": "2056"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10119516.00", 
        "nombre": "6811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3876657.00", 
        "nombre": "2577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1071324.00", 
        "nombre": "709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "192000.00", 
        "nombre": "128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "16500.00", 
        "nombre": "11"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2442522.00", 
        "nombre": "1760"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6609150.00", 
        "nombre": "4825", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5192777.00", 
        "nombre": "4154", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5068090.00", 
        "nombre": "3463", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4765063.00", 
        "nombre": "3405", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4968626.00", 
        "nombre": "3389", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3838934.00", 
        "nombre": "2832", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1584635.00", 
        "nombre": "1296", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1712580.00", 
        "nombre": "1293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1551275.00", 
        "nombre": "1289", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1617881.00", 
        "nombre": "1168", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4352432.00", 
        "nombre": "3250", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "41261443.00", 
    "nombre": "30364"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14141997.00", 
        "nombre": "11020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8937238.00", 
        "nombre": "6041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1682754.00", 
        "nombre": "1159"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "512478.00", 
        "nombre": "374"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2742149.00", 
        "nombre": "1876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5945152.00", 
        "nombre": "3994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2058562.00", 
        "nombre": "1368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "428500.00", 
        "nombre": "281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "51000.00", 
        "nombre": "34"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1632838.00", 
        "nombre": "1189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4630986.00", 
        "nombre": "3384", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3884280.00", 
        "nombre": "3074", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3731853.00", 
        "nombre": "2574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2963676.00", 
        "nombre": "2031", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2711904.00", 
        "nombre": "2014", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1951459.00", 
        "nombre": "1405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1119066.00", 
        "nombre": "897", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "912772.00", 
        "nombre": "762", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "877106.00", 
        "nombre": "683", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "883989.00", 
        "nombre": "674", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2381171.00", 
        "nombre": "1812", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "26048262.00", 
    "nombre": "19310"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14685286.00", 
        "nombre": "10829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5281940.00", 
        "nombre": "3554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3990762.00", 
        "nombre": "2750"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "384819.00", 
        "nombre": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1172153.00", 
        "nombre": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4552802.00", 
        "nombre": "3080"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1813571.00", 
        "nombre": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "508925.00", 
        "nombre": "336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "108000.00", 
        "nombre": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2542863.00", 
        "nombre": "1830"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4654436.00", 
        "nombre": "3335", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2898160.00", 
        "nombre": "2002", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2903703.00", 
        "nombre": "1999", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1854896.00", 
        "nombre": "1374", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1713287.00", 
        "nombre": "1325", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1785423.00", 
        "nombre": "1271", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1716826.00", 
        "nombre": "1218", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1611705.00", 
        "nombre": "1135", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1471211.00", 
        "nombre": "1052", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1097865.00", 
        "nombre": "773", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2860126.00", 
        "nombre": "2119", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "24567638.00", 
    "nombre": "17603"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21336765.00", 
        "nombre": "17147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10882684.00", 
        "nombre": "7355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4785584.00", 
        "nombre": "3284"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "650516.00", 
        "nombre": "467"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3561781.00", 
        "nombre": "2442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8637307.00", 
        "nombre": "5840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2433317.00", 
        "nombre": "1616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "513856.00", 
        "nombre": "336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "64500.00", 
        "nombre": "43"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2954203.00", 
        "nombre": "2178"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7755760.00", 
        "nombre": "5835", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6238029.00", 
        "nombre": "4389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4495514.00", 
        "nombre": "3882", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5069472.00", 
        "nombre": "3512", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3050600.00", 
        "nombre": "2219", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2726265.00", 
        "nombre": "2028", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1857236.00", 
        "nombre": "1469", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1467027.00", 
        "nombre": "1234", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1492155.00", 
        "nombre": "1233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1463789.00", 
        "nombre": "1144", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3142012.00", 
        "nombre": "2320", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "38757859.00", 
    "nombre": "29265"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7740963.00", 
        "nombre": "6136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4509096.00", 
        "nombre": "3058"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1468059.00", 
        "nombre": "1001"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "203896.00", 
        "nombre": "146"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1320519.00", 
        "nombre": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3446133.00", 
        "nombre": "2317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1070993.00", 
        "nombre": "712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "262500.00", 
        "nombre": "175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1221103.00", 
        "nombre": "901"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2794922.00", 
        "nombre": "2048", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2017565.00", 
        "nombre": "1645", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2227416.00", 
        "nombre": "1549", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1999401.00", 
        "nombre": "1401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "896040.00", 
        "nombre": "656", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "873399.00", 
        "nombre": "645", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "763650.00", 
        "nombre": "592", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "572763.00", 
        "nombre": "463", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "422280.00", 
        "nombre": "374", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "467211.00", 
        "nombre": "369", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1183581.00", 
        "nombre": "876", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "14218228.00", 
    "nombre": "10618"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10982091.00", 
        "nombre": "8549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5346397.00", 
        "nombre": "3620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1730422.00", 
        "nombre": "1186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "512800.00", 
        "nombre": "359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1579566.00", 
        "nombre": "1082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4943601.00", 
        "nombre": "3331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1396496.00", 
        "nombre": "929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "279056.00", 
        "nombre": "183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "37500.00", 
        "nombre": "25"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1793835.00", 
        "nombre": "1300"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3818250.00", 
        "nombre": "2831", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2923969.00", 
        "nombre": "2297", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3193752.00", 
        "nombre": "2222", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2118149.00", 
        "nombre": "1459", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1631969.00", 
        "nombre": "1219", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1154009.00", 
        "nombre": "846", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "834928.00", 
        "nombre": "675", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "720061.00", 
        "nombre": "595", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "688507.00", 
        "nombre": "584", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "752034.00", 
        "nombre": "538", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1621603.00", 
        "nombre": "1239", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "19457231.00", 
    "nombre": "14505"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38391692.00", 
        "nombre": "30400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15757751.00", 
        "nombre": "10624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10150082.00", 
        "nombre": "6953"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "861064.00", 
        "nombre": "609"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7048285.00", 
        "nombre": "4889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14637803.00", 
        "nombre": "9914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4120251.00", 
        "nombre": "2714"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "931399.00", 
        "nombre": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "139500.00", 
        "nombre": "93"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4309945.00", 
        "nombre": "3135"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13356360.00", 
        "nombre": "9995", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9718717.00", 
        "nombre": "6836", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7990933.00", 
        "nombre": "6688", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8298212.00", 
        "nombre": "5688", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5460993.00", 
        "nombre": "4087", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4981266.00", 
        "nombre": "3678", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3572346.00", 
        "nombre": "2808", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2898170.00", 
        "nombre": "2233", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2623417.00", 
        "nombre": "2209", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2096863.00", 
        "nombre": "1675", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5891480.00", 
        "nombre": "4275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "66888757.00", 
    "nombre": "50172"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20024776.00", 
        "nombre": "15791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9720190.00", 
        "nombre": "6540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2588957.00", 
        "nombre": "1775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "650953.00", 
        "nombre": "460"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3635045.00", 
        "nombre": "2495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7533507.00", 
        "nombre": "5064"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2206395.00", 
        "nombre": "1455"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "546500.00", 
        "nombre": "353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "76928.00", 
        "nombre": "50"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2163633.00", 
        "nombre": "1592"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6638712.00", 
        "nombre": "4896", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4070013.00", 
        "nombre": "3335", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4465201.00", 
        "nombre": "3088", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4252776.00", 
        "nombre": "2969", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3223135.00", 
        "nombre": "2422", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2415498.00", 
        "nombre": "1779", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1597471.00", 
        "nombre": "1282", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1255866.00", 
        "nombre": "1057", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1273325.00", 
        "nombre": "1042", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1360537.00", 
        "nombre": "1037", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3586099.00", 
        "nombre": "2701", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "34138633.00", 
    "nombre": "25608"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10354730.66", 
        "nombre": "8137"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6657672.00", 
        "nombre": "4495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1702621.00", 
        "nombre": "1177"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "426326.00", 
        "nombre": "300"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1551508.00", 
        "nombre": "1055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4281105.66", 
        "nombre": "2885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1484096.00", 
        "nombre": "982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "374500.00", 
        "nombre": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "63000.00", 
        "nombre": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "7500.00", 
        "nombre": "5"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1453772.00", 
        "nombre": "1083"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3963852.00", 
        "nombre": "2915", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2554348.00", 
        "nombre": "2032", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2728053.66", 
        "nombre": "1867", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2357204.00", 
        "nombre": "1632", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2032717.00", 
        "nombre": "1493", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1580528.00", 
        "nombre": "1152", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "838098.00", 
        "nombre": "686", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "775094.00", 
        "nombre": "615", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "719732.00", 
        "nombre": "601", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "721173.00", 
        "nombre": "561", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1782247.00", 
        "nombre": "1347", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "20053046.66", 
    "nombre": "14901"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28796986.00", 
        "nombre": "21302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11472713.00", 
        "nombre": "7774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2865527.00", 
        "nombre": "1977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "707764.00", 
        "nombre": "488"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3422274.00", 
        "nombre": "2345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9483449.00", 
        "nombre": "6425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3337868.00", 
        "nombre": "2234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1090049.00", 
        "nombre": "728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "213500.00", 
        "nombre": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "20999.00", 
        "nombre": "14"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3273937.00", 
        "nombre": "2399"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9641430.00", 
        "nombre": "6976", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6040377.00", 
        "nombre": "4138", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4910896.00", 
        "nombre": "3453", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3874273.00", 
        "nombre": "3001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3974225.00", 
        "nombre": "2801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3117526.00", 
        "nombre": "2202", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2819615.00", 
        "nombre": "2084", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2379263.00", 
        "nombre": "1810", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1854556.00", 
        "nombre": "1381", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1679306.00", 
        "nombre": "1210", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4681251.00", 
        "nombre": "3393", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "44972718.00", 
    "nombre": "32449"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24471600.00", 
        "nombre": "18722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13353843.00", 
        "nombre": "8997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9530065.00", 
        "nombre": "6530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "365114.00", 
        "nombre": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3297532.00", 
        "nombre": "2237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9524717.00", 
        "nombre": "6392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3714915.00", 
        "nombre": "2460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1114183.00", 
        "nombre": "736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "200450.00", 
        "nombre": "134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "14967.00", 
        "nombre": "10"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3059767.00", 
        "nombre": "2194"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6410992.00", 
        "nombre": "4681", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6255467.00", 
        "nombre": "4538", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5661710.00", 
        "nombre": "4158", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5357384.00", 
        "nombre": "4125", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5838385.00", 
        "nombre": "4058", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5054995.00", 
        "nombre": "3497", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4014919.00", 
        "nombre": "2712", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2525385.00", 
        "nombre": "2032", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1956876.00", 
        "nombre": "1534", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1902196.00", 
        "nombre": "1440", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5170896.00", 
        "nombre": "3788", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "50149205.00", 
    "nombre": "36563"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11883729.00", 
        "nombre": "9417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6231649.00", 
        "nombre": "4201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2278501.00", 
        "nombre": "1560"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "292374.00", 
        "nombre": "204"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1558492.00", 
        "nombre": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4917365.00", 
        "nombre": "3306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1618063.00", 
        "nombre": "1078"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "402094.00", 
        "nombre": "269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1663925.00", 
        "nombre": "1206"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3909611.00", 
        "nombre": "2934", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3125675.00", 
        "nombre": "2539", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3126668.00", 
        "nombre": "2167", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2497870.00", 
        "nombre": "1716", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2088112.00", 
        "nombre": "1498", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1573076.00", 
        "nombre": "1181", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "962991.00", 
        "nombre": "768", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "855847.00", 
        "nombre": "661", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "735669.00", 
        "nombre": "614", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "692958.00", 
        "nombre": "537", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1777025.00", 
        "nombre": "1349", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "21345502.00", 
    "nombre": "15964"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17240916.00", 
        "nombre": "13384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9729745.00", 
        "nombre": "6560"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2030237.00", 
        "nombre": "1398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "586888.00", 
        "nombre": "410"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3117901.00", 
        "nombre": "2147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7097179.00", 
        "nombre": "4765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2150186.00", 
        "nombre": "1424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "485577.00", 
        "nombre": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "63500.00", 
        "nombre": "40"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2289384.00", 
        "nombre": "1658"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5236276.00", 
        "nombre": "3814", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5064927.00", 
        "nombre": "3489", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3773499.00", 
        "nombre": "2984", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3564288.00", 
        "nombre": "2621", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3157881.00", 
        "nombre": "2189", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2330749.00", 
        "nombre": "1694", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1587801.00", 
        "nombre": "1266", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1203870.00", 
        "nombre": "981", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1118078.00", 
        "nombre": "935", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1057818.00", 
        "nombre": "843", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2654933.00", 
        "nombre": "1962", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "30750120.00", 
    "nombre": "22778"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81440301.00", 
        "nombre": "61066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60530446.00", 
        "nombre": "40695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "41551426.00", 
        "nombre": "28244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2108366.00", 
        "nombre": "1448"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13183684.00", 
        "nombre": "8970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38932626.00", 
        "nombre": "26081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18883304.00", 
        "nombre": "12418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6490184.00", 
        "nombre": "4259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "1321500.00", 
        "nombre": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "70500.00", 
        "nombre": "47"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "21", 
        "libelle_classe_effectif": "50 \u00e0 99 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11986426.00", 
        "nombre": "8559"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "42703550.00", 
        "nombre": "30533", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27610145.00", 
        "nombre": "19327", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24016147.00", 
        "nombre": "15998", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14814504.00", 
        "nombre": "11228", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15061656.00", 
        "nombre": "10847", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14692897.00", 
        "nombre": "10629", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11893551.00", 
        "nombre": "8373", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "9993177.00", 
        "nombre": "7240", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6849996.00", 
        "nombre": "5510", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7231369.00", 
        "nombre": "5277", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19527574.00", 
        "nombre": "13658", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "194394566.00", 
    "nombre": "138620"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9626838.00", 
        "nombre": "7736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3799996.00", 
        "nombre": "2552"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1617421.00", 
        "nombre": "1110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "310133.00", 
        "nombre": "220"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1244895.00", 
        "nombre": "853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3722464.00", 
        "nombre": "2505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1351028.00", 
        "nombre": "895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "307700.00", 
        "nombre": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "70500.00", 
        "nombre": "47"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1254100.00", 
        "nombre": "950"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2790363.00", 
        "nombre": "2209", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2399572.00", 
        "nombre": "1999", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2494570.00", 
        "nombre": "1717", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1859081.00", 
        "nombre": "1299", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1342091.00", 
        "nombre": "977", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "964286.00", 
        "nombre": "716", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "681879.00", 
        "nombre": "566", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "577693.00", 
        "nombre": "436", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "531314.00", 
        "nombre": "432", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "539808.00", 
        "nombre": "420", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1622793.00", 
        "nombre": "1257", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "15803450.00", 
    "nombre": "12028"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48462587.00", 
        "nombre": "38019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22759970.00", 
        "nombre": "15369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10282213.00", 
        "nombre": "7080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1906335.00", 
        "nombre": "1327"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7215720.00", 
        "nombre": "4942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15888541.00", 
        "nombre": "10723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5315629.00", 
        "nombre": "3524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1561759.00", 
        "nombre": "1029"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "297000.00", 
        "nombre": "198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "12000.00", 
        "nombre": "8"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "21", 
        "libelle_classe_effectif": "50 \u00e0 99 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5042306.00", 
        "nombre": "3657"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14189093.00", 
        "nombre": "10530", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9897566.00", 
        "nombre": "8143", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11256176.00", 
        "nombre": "7846", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10225232.00", 
        "nombre": "7557", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9215077.00", 
        "nombre": "6780", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8007524.00", 
        "nombre": "5514", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3480938.00", 
        "nombre": "2910", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3586603.00", 
        "nombre": "2787", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3220488.00", 
        "nombre": "2540", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3070024.00", 
        "nombre": "2500", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10260310.00", 
        "nombre": "7397", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "86409031.00", 
    "nombre": "64504"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21342772.00", 
        "nombre": "16322"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10962223.00", 
        "nombre": "7376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8782759.00", 
        "nombre": "5977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "302254.00", 
        "nombre": "206"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2776051.00", 
        "nombre": "1889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8511824.00", 
        "nombre": "5702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3350659.00", 
        "nombre": "2221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "947310.00", 
        "nombre": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "133301.00", 
        "nombre": "89"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2624285.00", 
        "nombre": "1872"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6658897.00", 
        "nombre": "4586", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6156654.00", 
        "nombre": "4538", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5691980.00", 
        "nombre": "3939", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4724832.00", 
        "nombre": "3671", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3900121.00", 
        "nombre": "2838", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3780963.00", 
        "nombre": "2765", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3112543.00", 
        "nombre": "2098", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1766365.00", 
        "nombre": "1334", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1608395.00", 
        "nombre": "1304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1540133.00", 
        "nombre": "1243", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3942329.00", 
        "nombre": "2848", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "42883212.00", 
    "nombre": "31164"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5241712.00", 
        "nombre": "4095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2620720.00", 
        "nombre": "1777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "984249.00", 
        "nombre": "685"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "173046.00", 
        "nombre": "121"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "771121.00", 
        "nombre": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2236692.00", 
        "nombre": "1512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "695754.00", 
        "nombre": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "166500.00", 
        "nombre": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "30000.00", 
        "nombre": "20"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "701825.00", 
        "nombre": "511"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1627595.00", 
        "nombre": "1210", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1486887.00", 
        "nombre": "1197", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1290906.00", 
        "nombre": "892", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1289628.00", 
        "nombre": "890", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "813529.00", 
        "nombre": "617", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "595030.00", 
        "nombre": "436", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "345869.00", 
        "nombre": "284", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "374506.00", 
        "nombre": "277", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "309120.00", 
        "nombre": "250", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "275554.00", 
        "nombre": "230", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "840181.00", 
        "nombre": "615", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "9248805.00", 
    "nombre": "6898"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47677926.00", 
        "nombre": "36740"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25564970.40", 
        "nombre": "17218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15415919.00", 
        "nombre": "10581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1308899.00", 
        "nombre": "923"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7156844.00", 
        "nombre": "4882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18577741.40", 
        "nombre": "12477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6485701.00", 
        "nombre": "4307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1615299.00", 
        "nombre": "1067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "294000.00", 
        "nombre": "196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "42", 
        "libelle_classe_effectif": "1 000 \u00e0 1 999 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5575248.00", 
        "nombre": "3953"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14253342.00", 
        "nombre": "10432", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11670367.00", 
        "nombre": "8551", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11108083.00", 
        "nombre": "8098", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9293610.00", 
        "nombre": "7204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9954490.40", 
        "nombre": "6835", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9386530.00", 
        "nombre": "6390", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6336778.00", 
        "nombre": "4518", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4097048.00", 
        "nombre": "3400", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4238446.00", 
        "nombre": "3209", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3749489.00", 
        "nombre": "3026", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10320383.00", 
        "nombre": "7618", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "94408566.40", 
    "nombre": "69281"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12771864.00", 
        "nombre": "10080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8048519.00", 
        "nombre": "5435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3582526.00", 
        "nombre": "2447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "534477.00", 
        "nombre": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2101460.00", 
        "nombre": "1435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6486936.00", 
        "nombre": "4376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2618206.00", 
        "nombre": "1738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "641754.00", 
        "nombre": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "134730.00", 
        "nombre": "90"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1464999.00", 
        "nombre": "1081"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5101323.00", 
        "nombre": "3744", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3735671.00", 
        "nombre": "2984", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3289360.00", 
        "nombre": "2238", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3269166.00", 
        "nombre": "2236", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2420128.00", 
        "nombre": "1794", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2074115.00", 
        "nombre": "1531", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1032792.00", 
        "nombre": "832", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1000985.00", 
        "nombre": "774", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "888389.00", 
        "nombre": "686", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "744448.00", 
        "nombre": "608", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1992942.00", 
        "nombre": "1462", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "25549319.00", 
    "nombre": "18889"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4984528.00", 
        "nombre": "3987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2056949.00", 
        "nombre": "1398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "829554.00", 
        "nombre": "565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "272242.00", 
        "nombre": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "994984.00", 
        "nombre": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1911881.00", 
        "nombre": "1284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "496618.00", 
        "nombre": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "122335.00", 
        "nombre": "79"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "7500.00", 
        "nombre": "5"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "818789.00", 
        "nombre": "614"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1596078.00", 
        "nombre": "1198", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1559787.00", 
        "nombre": "1113", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1069569.00", 
        "nombre": "869", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1124571.00", 
        "nombre": "796", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "715558.00", 
        "nombre": "547", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "440672.00", 
        "nombre": "362", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "452153.00", 
        "nombre": "336", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "430424.00", 
        "nombre": "316", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "274308.00", 
        "nombre": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "259379.00", 
        "nombre": "216", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "616162.00", 
        "nombre": "504", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "8538661.00", 
    "nombre": "6504"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32546953.00", 
        "nombre": "24283"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16777666.00", 
        "nombre": "11277"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15803567.00", 
        "nombre": "10744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "530703.00", 
        "nombre": "368"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3673258.00", 
        "nombre": "2502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13752233.00", 
        "nombre": "9247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6619344.00", 
        "nombre": "4396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1868484.00", 
        "nombre": "1235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "400068.00", 
        "nombre": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "22500.00", 
        "nombre": "15"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3736047.00", 
        "nombre": "2679"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "18699954.00", 
        "nombre": "12885", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11147081.00", 
        "nombre": "8188", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7191538.00", 
        "nombre": "4934", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6372170.00", 
        "nombre": "4630", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5167125.00", 
        "nombre": "3501", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3909257.00", 
        "nombre": "2945", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3153370.00", 
        "nombre": "2283", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2940775.00", 
        "nombre": "2255", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2261194.00", 
        "nombre": "1666", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2118589.00", 
        "nombre": "1652", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4955622.00", 
        "nombre": "3567", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "67916675.00", 
    "nombre": "48506"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5745140.00", 
        "nombre": "4525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2540089.00", 
        "nombre": "1721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1135252.00", 
        "nombre": "780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "216640.00", 
        "nombre": "157"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1149864.00", 
        "nombre": "795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2300461.00", 
        "nombre": "1554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "650130.00", 
        "nombre": "431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "123000.00", 
        "nombre": "82"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "28500.00", 
        "nombre": "19"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "872199.00", 
        "nombre": "646"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1941006.00", 
        "nombre": "1357", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1748826.00", 
        "nombre": "1302", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1242653.00", 
        "nombre": "873", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1064693.00", 
        "nombre": "869", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "759127.00", 
        "nombre": "574", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "714151.00", 
        "nombre": "555", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "560336.00", 
        "nombre": "411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "458016.00", 
        "nombre": "378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "353307.00", 
        "nombre": "302", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "314755.00", 
        "nombre": "246", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "779585.00", 
        "nombre": "596", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "9936455.00", 
    "nombre": "7463"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7173986.00", 
        "nombre": "5635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2694410.00", 
        "nombre": "1825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1113177.00", 
        "nombre": "766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "269798.00", 
        "nombre": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "920649.00", 
        "nombre": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3034969.00", 
        "nombre": "2047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "775948.00", 
        "nombre": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "184500.00", 
        "nombre": "123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "27000.00", 
        "nombre": "18"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1196062.00", 
        "nombre": "899"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2460497.00", 
        "nombre": "1875", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1742700.00", 
        "nombre": "1373", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1767523.00", 
        "nombre": "1234", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1443285.00", 
        "nombre": "1003", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1002609.00", 
        "nombre": "736", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "609892.00", 
        "nombre": "454", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "477134.00", 
        "nombre": "381", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "438600.00", 
        "nombre": "370", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "383765.00", 
        "nombre": "318", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "409730.00", 
        "nombre": "305", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "793916.00", 
        "nombre": "626", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "11529651.00", 
    "nombre": "8675"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8030462.00", 
        "nombre": "6374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4055847.00", 
        "nombre": "2731"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "904873.00", 
        "nombre": "626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "315214.00", 
        "nombre": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "998242.00", 
        "nombre": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3082538.00", 
        "nombre": "2079"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1017647.00", 
        "nombre": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "278001.00", 
        "nombre": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "35000.00", 
        "nombre": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "3808.00", 
        "nombre": "3"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "983097.00", 
        "nombre": "717"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2436311.00", 
        "nombre": "1875", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2029239.00", 
        "nombre": "1625", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1907288.00", 
        "nombre": "1351", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1674383.00", 
        "nombre": "1167", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1249952.00", 
        "nombre": "928", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1125595.00", 
        "nombre": "814", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "596968.00", 
        "nombre": "491", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "568070.00", 
        "nombre": "442", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "477264.00", 
        "nombre": "411", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "489926.00", 
        "nombre": "402", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1336823.00", 
        "nombre": "993", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "13891819.00", 
    "nombre": "10499"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9199691.00", 
        "nombre": "7142"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5353723.77", 
        "nombre": "3627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1583769.00", 
        "nombre": "1087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "280794.00", 
        "nombre": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1381936.00", 
        "nombre": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3992730.00", 
        "nombre": "2691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1316465.77", 
        "nombre": "876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "330500.00", 
        "nombre": "219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "69000.00", 
        "nombre": "46"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "6000.00", 
        "nombre": "4"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1156272.00", 
        "nombre": "835"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3204656.00", 
        "nombre": "2363", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2539071.00", 
        "nombre": "1983", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2367005.00", 
        "nombre": "1634", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1845087.00", 
        "nombre": "1351", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1809067.00", 
        "nombre": "1248", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1161269.00", 
        "nombre": "844", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "809111.00", 
        "nombre": "668", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "691882.00", 
        "nombre": "551", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "708344.77", 
        "nombre": "529", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "501002.00", 
        "nombre": "388", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1448655.00", 
        "nombre": "1087", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "17085149.77", 
    "nombre": "12646"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15097484.00", 
        "nombre": "11907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6323737.00", 
        "nombre": "4288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3558348.15", 
        "nombre": "2444"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "444110.00", 
        "nombre": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3021579.00", 
        "nombre": "2075"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5564068.15", 
        "nombre": "3776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1714375.00", 
        "nombre": "1132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "446500.00", 
        "nombre": "293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "79500.00", 
        "nombre": "53"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1965493.00", 
        "nombre": "1458"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4672675.00", 
        "nombre": "3575", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3866346.00", 
        "nombre": "2712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3580353.15", 
        "nombre": "2473", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2988794.00", 
        "nombre": "2467", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2267951.00", 
        "nombre": "1643", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1890982.00", 
        "nombre": "1369", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1248981.00", 
        "nombre": "1003", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1178868.00", 
        "nombre": "878", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1046393.00", 
        "nombre": "832", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "946455.00", 
        "nombre": "761", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2404540.00", 
        "nombre": "1846", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "26092338.15", 
    "nombre": "19559"
  }, 
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10244461.00", 
        "nombre": "7997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4975038.00", 
        "nombre": "3363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2352619.00", 
        "nombre": "1608"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "282887.00", 
        "nombre": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1064606.00", 
        "nombre": "726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4768515.00", 
        "nombre": "3205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1728403.00", 
        "nombre": "1147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "420500.00", 
        "nombre": "279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "69000.00", 
        "nombre": "46"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "137809.00", 
        "nombre": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3775905.00", 
        "nombre": "2764", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3199367.00", 
        "nombre": "2596", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3488587.00", 
        "nombre": "2391", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2949882.00", 
        "nombre": "2019", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2249449.00", 
        "nombre": "1682", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1555540.00", 
        "nombre": "1152", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1080501.00", 
        "nombre": "901", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "917416.00", 
        "nombre": "708", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "929845.00", 
        "nombre": "703", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "810892.00", 
        "nombre": "670", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1856456.00", 
        "nombre": "1357", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "22813840.00", 
    "nombre": "16943"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19683788.00", 
        "nombre": "15229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12965929.00", 
        "nombre": "8722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2099468.00", 
        "nombre": "1450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "616073.00", 
        "nombre": "433"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2854777.00", 
        "nombre": "1951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8505628.00", 
        "nombre": "5691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2782731.00", 
        "nombre": "1842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "716264.00", 
        "nombre": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "122500.00", 
        "nombre": "79"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2427243.00", 
        "nombre": "1756"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6067352.00", 
        "nombre": "4423", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5220927.00", 
        "nombre": "3772", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4673858.00", 
        "nombre": "3643", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5081482.00", 
        "nombre": "3445", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3561320.00", 
        "nombre": "2635", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3671419.00", 
        "nombre": "2529", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1457345.00", 
        "nombre": "1183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1433374.00", 
        "nombre": "1148", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1386380.00", 
        "nombre": "1132", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1073174.00", 
        "nombre": "840", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3537415.00", 
        "nombre": "2629", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "37164046.00", 
    "nombre": "27379"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7158527.00", 
        "nombre": "5733"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3613201.77", 
        "nombre": "2439"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1225398.00", 
        "nombre": "834"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "232262.00", 
        "nombre": "163"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1097557.00", 
        "nombre": "751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2812616.77", 
        "nombre": "1893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "913696.00", 
        "nombre": "604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "277500.00", 
        "nombre": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "48000.00", 
        "nombre": "32"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1222491.00", 
        "nombre": "903"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2258099.00", 
        "nombre": "1714", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2039494.77", 
        "nombre": "1587", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1737737.00", 
        "nombre": "1232", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1615614.00", 
        "nombre": "1145", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1122773.00", 
        "nombre": "817", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "812396.00", 
        "nombre": "591", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "624132.00", 
        "nombre": "512", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "488178.00", 
        "nombre": "410", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "455006.00", 
        "nombre": "372", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "393093.00", 
        "nombre": "348", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1041131.00", 
        "nombre": "777", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "12587653.77", 
    "nombre": "9505"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5185221.00", 
        "nombre": "4102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2222134.00", 
        "nombre": "1508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "888277.00", 
        "nombre": "610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "303783.00", 
        "nombre": "212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "807572.00", 
        "nombre": "552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1848736.00", 
        "nombre": "1257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "598687.00", 
        "nombre": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "131712.00", 
        "nombre": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "31714.00", 
        "nombre": "20"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "851540.00", 
        "nombre": "637"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1530944.00", 
        "nombre": "1131", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1478810.00", 
        "nombre": "1040", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1091505.00", 
        "nombre": "888", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1242378.00", 
        "nombre": "884", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "674636.00", 
        "nombre": "512", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "571763.00", 
        "nombre": "424", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "515686.00", 
        "nombre": "387", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "404313.00", 
        "nombre": "325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "336546.00", 
        "nombre": "285", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "271704.00", 
        "nombre": "220", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "764885.00", 
        "nombre": "592", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "8883170.00", 
    "nombre": "6688"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15327352.00", 
        "nombre": "11977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7810040.00", 
        "nombre": "5284"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2647767.00", 
        "nombre": "1819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "558628.00", 
        "nombre": "391"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2625899.00", 
        "nombre": "1797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6540398.00", 
        "nombre": "4400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2132280.00", 
        "nombre": "1409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "607405.00", 
        "nombre": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "93000.00", 
        "nombre": "62"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1772192.00", 
        "nombre": "1308"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5499249.00", 
        "nombre": "4096", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3895117.00", 
        "nombre": "3090", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4116444.00", 
        "nombre": "2829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3273578.00", 
        "nombre": "2262", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2158446.00", 
        "nombre": "1605", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2107801.00", 
        "nombre": "1540", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1176502.00", 
        "nombre": "953", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1021539.00", 
        "nombre": "855", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "949035.00", 
        "nombre": "749", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "940281.00", 
        "nombre": "730", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2303794.00", 
        "nombre": "1733", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "27441786.00", 
    "nombre": "20442"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9413307.00", 
        "nombre": "7518"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3986290.00", 
        "nombre": "2698"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1334667.00", 
        "nombre": "916"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "352472.00", 
        "nombre": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1877158.00", 
        "nombre": "1291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3498304.00", 
        "nombre": "2369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "928237.00", 
        "nombre": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "189000.00", 
        "nombre": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "21000.00", 
        "nombre": "14"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1305549.00", 
        "nombre": "962"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3086551.00", 
        "nombre": "2153", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2644688.00", 
        "nombre": "2017", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1893271.00", 
        "nombre": "1553", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2076287.00", 
        "nombre": "1457", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1312712.00", 
        "nombre": "1018", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "873886.00", 
        "nombre": "749", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "849010.00", 
        "nombre": "634", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "644345.00", 
        "nombre": "533", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "558406.00", 
        "nombre": "490", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "587307.00", 
        "nombre": "442", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1123564.00", 
        "nombre": "869", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "15650027.00", 
    "nombre": "11915"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18561491.00", 
        "nombre": "14371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9137013.00", 
        "nombre": "6161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2157609.00", 
        "nombre": "1473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "591908.00", 
        "nombre": "411"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3030900.00", 
        "nombre": "2072"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7251043.00", 
        "nombre": "4869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2523066.00", 
        "nombre": "1664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "559011.00", 
        "nombre": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "80624.00", 
        "nombre": "54"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2417006.00", 
        "nombre": "1778"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5421838.00", 
        "nombre": "3986", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5216082.00", 
        "nombre": "3575", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4179635.00", 
        "nombre": "3276", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3880953.00", 
        "nombre": "2721", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3560928.00", 
        "nombre": "2602", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2043020.00", 
        "nombre": "1515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1437618.00", 
        "nombre": "1181", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1224958.00", 
        "nombre": "986", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1033879.00", 
        "nombre": "866", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "961803.00", 
        "nombre": "758", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2640866.00", 
        "nombre": "1986", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "31601580.00", 
    "nombre": "23452"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5625600.00", 
        "nombre": "4336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2219954.00", 
        "nombre": "1515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "798571.00", 
        "nombre": "555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "269317.00", 
        "nombre": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "946930.00", 
        "nombre": "651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2319666.00", 
        "nombre": "1570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "616608.00", 
        "nombre": "412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "142672.00", 
        "nombre": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "11", 
        "libelle_classe_effectif": "10 \u00e0 19 salari\u00e9s", 
        "montant": "21500.00", 
        "nombre": "13"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "12", 
        "libelle_classe_effectif": "20 \u00e0 49 salari\u00e9s", 
        "montant": "6000.00", 
        "nombre": "4"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "929453.00", 
        "nombre": "674"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1682382.00", 
        "nombre": "1177", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1596322.00", 
        "nombre": "1157", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1191763.00", 
        "nombre": "961", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1227619.00", 
        "nombre": "854", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "718895.00", 
        "nombre": "551", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "533649.00", 
        "nombre": "412", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "466128.00", 
        "nombre": "345", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "416967.00", 
        "nombre": "305", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "340073.00", 
        "nombre": "279", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "266062.00", 
        "nombre": "229", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "652175.00", 
        "nombre": "491", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "9092035.00", 
    "nombre": "6761"
  }
]
