[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42590021.00", 
        "nombre": "31327", 
        "nombre_siren": "11038"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11741846.00", 
        "nombre": "7842", 
        "nombre_siren": "2954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10347523.14", 
        "nombre": "7052", 
        "nombre_siren": "2447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1496350.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "357"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2893816.00", 
        "nombre": "1982", 
        "nombre_siren": "729"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10168906.00", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "2622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3643024.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1165800.14", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9170176.00", 
        "nombre": "6640", 
        "nombre_siren": "2313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "322333.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11486690.00", 
        "nombre": "8220", 
        "nombre_siren": "2924", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8996994.00", 
        "nombre": "6570", 
        "nombre_siren": "2138", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8119314.00", 
        "nombre": "5596", 
        "nombre_siren": "1774", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7600334.00", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "2041", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4968731.00", 
        "nombre": "3584", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4269127.14", 
        "nombre": "3012", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4227769.00", 
        "nombre": "2997", 
        "nombre_siren": "1151", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3828009.00", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3204514.00", 
        "nombre": "2261", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2754027.00", 
        "nombre": "1949", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6956609.00", 
        "nombre": "5140", 
        "nombre_siren": "1784", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "66412118.14", 
    "nombre": "47461", 
    "nombre_siren": "16834", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22633851.00", 
        "nombre": "17045", 
        "nombre_siren": "6517"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10690031.00", 
        "nombre": "7157", 
        "nombre_siren": "2796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7321404.00", 
        "nombre": "4975", 
        "nombre_siren": "1815"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "859910.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2302588.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7909829.00", 
        "nombre": "5240", 
        "nombre_siren": "2079"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3129946.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1134460.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4598529.00", 
        "nombre": "3463", 
        "nombre_siren": "1309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "299613.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7428010.00", 
        "nombre": "5313", 
        "nombre_siren": "1964", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4545854.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4530142.00", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3604826.00", 
        "nombre": "2718", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3447210.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3234518.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2726579.00", 
        "nombre": "1980", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2661372.00", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2468537.00", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2180235.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4966797.00", 
        "nombre": "3652", 
        "nombre_siren": "1304", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "41794080.00", 
    "nombre": "30030", 
    "nombre_siren": "11387", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11731620.00", 
        "nombre": "8384", 
        "nombre_siren": "2771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4512519.99", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3358804.92", 
        "nombre": "2171", 
        "nombre_siren": "729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "444568.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "93"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1378875.84", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3555235.07", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "807"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1489349.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "601955.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1861235.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "191500.00", 
        "nombre": "116", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3378452.00", 
        "nombre": "2271", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2984523.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2596723.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2377918.15", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1418048.00", 
        "nombre": "979", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1373508.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1281493.84", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1039757.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1081997.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "688340.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1876723.92", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "20097483.91", 
    "nombre": "13803", 
    "nombre_siren": "4546", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57675497.00", 
        "nombre": "43179", 
        "nombre_siren": "16792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20180928.00", 
        "nombre": "13752", 
        "nombre_siren": "5764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5268267.00", 
        "nombre": "3652", 
        "nombre_siren": "1467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1805198.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "496"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6563059.00", 
        "nombre": "4530", 
        "nombre_siren": "1863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16747098.00", 
        "nombre": "11398", 
        "nombre_siren": "4880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5713165.00", 
        "nombre": "3832", 
        "nombre_siren": "1811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1982989.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7118424.00", 
        "nombre": "5290", 
        "nombre_siren": "1998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "460914.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "151"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17646286.00", 
        "nombre": "12982", 
        "nombre_siren": "4965", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10786722.00", 
        "nombre": "7425", 
        "nombre_siren": "3173", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9582620.00", 
        "nombre": "6769", 
        "nombre_siren": "2317", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7258668.00", 
        "nombre": "5136", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6319739.00", 
        "nombre": "4961", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6166028.00", 
        "nombre": "4655", 
        "nombre_siren": "1666", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5753905.00", 
        "nombre": "4095", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5369276.00", 
        "nombre": "4015", 
        "nombre_siren": "1598", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4314817.00", 
        "nombre": "3313", 
        "nombre_siren": "1215", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3381305.00", 
        "nombre": "2456", 
        "nombre_siren": "953", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9489113.00", 
        "nombre": "6934", 
        "nombre_siren": "2707", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "86068479.00", 
    "nombre": "62741", 
    "nombre_siren": "24644", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20824796.00", 
        "nombre": "14358", 
        "nombre_siren": "4266"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2520130.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "335302.00", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "75"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "185639.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "873664.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "509130.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "189500.00", 
        "nombre": "125", 
        "nombre_siren": "49"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "63000.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "18"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "30000.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11191478.00", 
        "nombre": "7796", 
        "nombre_siren": "2283", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3463462.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2540586.00", 
        "nombre": "1715", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2302910.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1307227.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "789713.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "460305.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "444442.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "426775.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "320156.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "738483.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "23985537.00", 
    "nombre": "16485", 
    "nombre_siren": "4947", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "645903948.17", 
        "nombre": "487870", 
        "nombre_siren": "190925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "307923181.25", 
        "nombre": "205753", 
        "nombre_siren": "83455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "263646939.32", 
        "nombre": "178012", 
        "nombre_siren": "67725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "16077322.00", 
        "nombre": "11101", 
        "nombre_siren": "4366"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "74880633.26", 
        "nombre": "51053", 
        "nombre_siren": "20982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "220175833.73", 
        "nombre": "146764", 
        "nombre_siren": "60619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "98852848.99", 
        "nombre": "64283", 
        "nombre_siren": "27185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "32135553.25", 
        "nombre": "20542", 
        "nombre_siren": "8805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "68556275.00", 
        "nombre": "50165", 
        "nombre_siren": "20221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8062464.00", 
        "nombre": "5106", 
        "nombre_siren": "2333"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "244097668.61", 
        "nombre": "169245", 
        "nombre_siren": "51816", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "185031150.25", 
        "nombre": "133885", 
        "nombre_siren": "55543", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "162820507.03", 
        "nombre": "117414", 
        "nombre_siren": "47077", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "118514876.66", 
        "nombre": "77679", 
        "nombre_siren": "26319", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "94808269.00", 
        "nombre": "65374", 
        "nombre_siren": "29395", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "81467061.82", 
        "nombre": "61911", 
        "nombre_siren": "25256", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "78507560.00", 
        "nombre": "58056", 
        "nombre_siren": "27967", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "73796992.68", 
        "nombre": "57079", 
        "nombre_siren": "21776", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "45793549.16", 
        "nombre": "36861", 
        "nombre_siren": "14119", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "49165410.49", 
        "nombre": "36158", 
        "nombre_siren": "13638", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "123907646.04", 
        "nombre": "89179", 
        "nombre_siren": "36832", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1257910691.74", 
    "nombre": "902841", 
    "nombre_siren": "349367", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "85141545.00", 
        "nombre": "67659", 
        "nombre_siren": "30174"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41661899.92", 
        "nombre": "28023", 
        "nombre_siren": "12623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16088946.26", 
        "nombre": "10996", 
        "nombre_siren": "4645"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4630816.00", 
        "nombre": "3283", 
        "nombre_siren": "1439"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11069628.00", 
        "nombre": "7607", 
        "nombre_siren": "3440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33618052.99", 
        "nombre": "22614", 
        "nombre_siren": "10412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11935139.00", 
        "nombre": "7857", 
        "nombre_siren": "3766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3060733.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10913893.00", 
        "nombre": "8241", 
        "nombre_siren": "3675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "608308.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25167148.33", 
        "nombre": "19221", 
        "nombre_siren": "8458", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21815980.59", 
        "nombre": "14900", 
        "nombre_siren": "5201", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20389767.26", 
        "nombre": "14236", 
        "nombre_siren": "7311", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16470508.00", 
        "nombre": "13384", 
        "nombre_siren": "6057", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11692995.00", 
        "nombre": "8855", 
        "nombre_siren": "4424", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11005827.00", 
        "nombre": "8132", 
        "nombre_siren": "3687", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7435340.00", 
        "nombre": "6007", 
        "nombre_siren": "2264", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6296094.00", 
        "nombre": "5056", 
        "nombre_siren": "1997", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6294908.00", 
        "nombre": "4932", 
        "nombre_siren": "2319", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6426161.00", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "1745", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17368238.00", 
        "nombre": "13176", 
        "nombre_siren": "5970", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "150362967.18", 
    "nombre": "112477", 
    "nombre_siren": "49389", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "94992259.44", 
        "nombre": "75902", 
        "nombre_siren": "34024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48037400.67", 
        "nombre": "32349", 
        "nombre_siren": "14573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16614068.40", 
        "nombre": "11379", 
        "nombre_siren": "4902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5288030.69", 
        "nombre": "3739", 
        "nombre_siren": "1693"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13920850.00", 
        "nombre": "9590", 
        "nombre_siren": "4315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38726508.74", 
        "nombre": "26050", 
        "nombre_siren": "12015"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12790654.77", 
        "nombre": "8396", 
        "nombre_siren": "3970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3315383.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "1048"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13458014.00", 
        "nombre": "10139", 
        "nombre_siren": "4557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "679623.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31135544.00", 
        "nombre": "23615", 
        "nombre_siren": "10353", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26887642.74", 
        "nombre": "18491", 
        "nombre_siren": "6530", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18334145.00", 
        "nombre": "14899", 
        "nombre_siren": "6680", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20723561.00", 
        "nombre": "14427", 
        "nombre_siren": "7488", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13812488.00", 
        "nombre": "10413", 
        "nombre_siren": "5142", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11713674.00", 
        "nombre": "8675", 
        "nombre_siren": "3993", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8170525.00", 
        "nombre": "6768", 
        "nombre_siren": "2517", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7427878.00", 
        "nombre": "6196", 
        "nombre_siren": "2392", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7483696.77", 
        "nombre": "5907", 
        "nombre_siren": "2823", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5470589.00", 
        "nombre": "4281", 
        "nombre_siren": "1940", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17401991.69", 
        "nombre": "12958", 
        "nombre_siren": "5965", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "168561735.20", 
    "nombre": "126630", 
    "nombre_siren": "55782", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "108055466.00", 
        "nombre": "86129", 
        "nombre_siren": "38266"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50116711.80", 
        "nombre": "33727", 
        "nombre_siren": "15137"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18996056.31", 
        "nombre": "12929", 
        "nombre_siren": "5401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5198512.00", 
        "nombre": "3638", 
        "nombre_siren": "1557"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15683839.41", 
        "nombre": "10739", 
        "nombre_siren": "4783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43671561.54", 
        "nombre": "29354", 
        "nombre_siren": "13503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14983920.18", 
        "nombre": "9851", 
        "nombre_siren": "4728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4142704.67", 
        "nombre": "2705", 
        "nombre_siren": "1319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12840785.00", 
        "nombre": "9708", 
        "nombre_siren": "4276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "858046.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34561450.00", 
        "nombre": "26344", 
        "nombre_siren": "11507", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29328980.94", 
        "nombre": "20054", 
        "nombre_siren": "7160", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21528268.00", 
        "nombre": "17657", 
        "nombre_siren": "7918", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21983707.00", 
        "nombre": "15328", 
        "nombre_siren": "7923", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14818505.79", 
        "nombre": "10880", 
        "nombre_siren": "4854", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13916106.00", 
        "nombre": "10531", 
        "nombre_siren": "5281", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9057761.95", 
        "nombre": "7330", 
        "nombre_siren": "2740", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7210658.00", 
        "nombre": "5997", 
        "nombre_siren": "2314", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6995064.00", 
        "nombre": "5499", 
        "nombre_siren": "2624", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6300671.00", 
        "nombre": "4976", 
        "nombre_siren": "2194", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20244203.43", 
        "nombre": "15007", 
        "nombre_siren": "6497", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "185945376.11", 
    "nombre": "139603", 
    "nombre_siren": "60965", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "171562375.74", 
        "nombre": "138351", 
        "nombre_siren": "60906"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "77927707.88", 
        "nombre": "52434", 
        "nombre_siren": "23315"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39218088.29", 
        "nombre": "26668", 
        "nombre_siren": "11059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6651556.07", 
        "nombre": "4637", 
        "nombre_siren": "1917"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22192506.17", 
        "nombre": "15283", 
        "nombre_siren": "6743"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "66447254.52", 
        "nombre": "44816", 
        "nombre_siren": "20316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24046082.65", 
        "nombre": "15814", 
        "nombre_siren": "7432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7129670.23", 
        "nombre": "4603", 
        "nombre_siren": "2197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "19765621.65", 
        "nombre": "14962", 
        "nombre_siren": "6501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1618726.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "508"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "53365237.00", 
        "nombre": "41718", 
        "nombre_siren": "17832", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42723358.95", 
        "nombre": "28970", 
        "nombre_siren": "10418", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34048293.44", 
        "nombre": "28895", 
        "nombre_siren": "12800", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "35122531.00", 
        "nombre": "24666", 
        "nombre_siren": "12231", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "29797651.00", 
        "nombre": "21983", 
        "nombre_siren": "11112", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25007548.68", 
        "nombre": "18321", 
        "nombre_siren": "8240", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "17344334.58", 
        "nombre": "12577", 
        "nombre_siren": "4478", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13518981.75", 
        "nombre": "11005", 
        "nombre_siren": "4045", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11563839.82", 
        "nombre": "9282", 
        "nombre_siren": "3610", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10469820.76", 
        "nombre": "8262", 
        "nombre_siren": "3606", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "28405104.00", 
        "nombre": "21727", 
        "nombre_siren": "9847", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "301366700.98", 
    "nombre": "227406", 
    "nombre_siren": "98137", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "172144748.00", 
        "nombre": "137756", 
        "nombre_siren": "60454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "93351235.82", 
        "nombre": "63043", 
        "nombre_siren": "28226"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43079691.96", 
        "nombre": "29399", 
        "nombre_siren": "12664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8721167.00", 
        "nombre": "6081", 
        "nombre_siren": "2645"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24852907.00", 
        "nombre": "17129", 
        "nombre_siren": "7670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "75564569.53", 
        "nombre": "51106", 
        "nombre_siren": "23413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28847574.11", 
        "nombre": "19055", 
        "nombre_siren": "9011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8604952.00", 
        "nombre": "5628", 
        "nombre_siren": "2680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "22037851.00", 
        "nombre": "16530", 
        "nombre_siren": "7215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2002613.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "631"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57919958.00", 
        "nombre": "43522", 
        "nombre_siren": "18798", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "36608869.00", 
        "nombre": "30412", 
        "nombre_siren": "13343", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44380406.70", 
        "nombre": "30222", 
        "nombre_siren": "10784", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "43049352.00", 
        "nombre": "29899", 
        "nombre_siren": "14778", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "29131851.00", 
        "nombre": "21398", 
        "nombre_siren": "10732", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25704220.00", 
        "nombre": "19086", 
        "nombre_siren": "8673", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13546395.08", 
        "nombre": "11245", 
        "nombre_siren": "4191", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12841299.00", 
        "nombre": "10537", 
        "nombre_siren": "4108", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "13410006.00", 
        "nombre": "10273", 
        "nombre_siren": "4769", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10746481.00", 
        "nombre": "8360", 
        "nombre_siren": "3708", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "34633575.00", 
        "nombre": "25593", 
        "nombre_siren": "10970", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "321972412.78", 
    "nombre": "240547", 
    "nombre_siren": "104787", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "130538826.00", 
        "nombre": "104072", 
        "nombre_siren": "47166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "72994356.50", 
        "nombre": "49254", 
        "nombre_siren": "22701"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17880485.09", 
        "nombre": "12273", 
        "nombre_siren": "5180"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7189440.00", 
        "nombre": "5066", 
        "nombre_siren": "2259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19193257.00", 
        "nombre": "13197", 
        "nombre_siren": "5955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48188367.67", 
        "nombre": "32451", 
        "nombre_siren": "15256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17556746.91", 
        "nombre": "11561", 
        "nombre_siren": "5652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4563713.01", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "1517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14330818.00", 
        "nombre": "10733", 
        "nombre_siren": "4840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "815315.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "286"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "36897829.00", 
        "nombre": "28031", 
        "nombre_siren": "12303", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31338980.50", 
        "nombre": "21455", 
        "nombre_siren": "7627", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25140876.00", 
        "nombre": "20397", 
        "nombre_siren": "9275", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "25124059.00", 
        "nombre": "19058", 
        "nombre_siren": "9399", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25802261.00", 
        "nombre": "17958", 
        "nombre_siren": "9659", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22405599.09", 
        "nombre": "16520", 
        "nombre_siren": "7503", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12179494.00", 
        "nombre": "9904", 
        "nombre_siren": "3845", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9527636.00", 
        "nombre": "7902", 
        "nombre_siren": "3112", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9338600.00", 
        "nombre": "7519", 
        "nombre_siren": "3626", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8002845.00", 
        "nombre": "6169", 
        "nombre_siren": "2868", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "28461432.00", 
        "nombre": "20835", 
        "nombre_siren": "9069", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "234219611.59", 
    "nombre": "175748", 
    "nombre_siren": "78238", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "120497898.00", 
        "nombre": "95411", 
        "nombre_siren": "43528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "65823066.03", 
        "nombre": "44290", 
        "nombre_siren": "19957"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13245169.38", 
        "nombre": "9084", 
        "nombre_siren": "3955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6642171.16", 
        "nombre": "4704", 
        "nombre_siren": "1962"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19373232.38", 
        "nombre": "13355", 
        "nombre_siren": "5961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47296315.19", 
        "nombre": "31820", 
        "nombre_siren": "14628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15708355.00", 
        "nombre": "10312", 
        "nombre_siren": "5027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4065608.00", 
        "nombre": "2649", 
        "nombre_siren": "1322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15492497.00", 
        "nombre": "11578", 
        "nombre_siren": "5188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "886261.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33978203.00", 
        "nombre": "25295", 
        "nombre_siren": "11193", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36466732.03", 
        "nombre": "24918", 
        "nombre_siren": "8902", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "23231211.00", 
        "nombre": "17261", 
        "nombre_siren": "8651", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20641574.00", 
        "nombre": "16678", 
        "nombre_siren": "7662", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22796885.00", 
        "nombre": "15949", 
        "nombre_siren": "8631", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17368514.00", 
        "nombre": "12890", 
        "nombre_siren": "5974", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10085790.54", 
        "nombre": "8400", 
        "nombre_siren": "3278", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9653728.00", 
        "nombre": "7847", 
        "nombre_siren": "3723", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8477562.00", 
        "nombre": "6936", 
        "nombre_siren": "2730", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6839346.00", 
        "nombre": "5461", 
        "nombre_siren": "2540", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21226237.00", 
        "nombre": "15853", 
        "nombre_siren": "6980", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "210765782.57", 
    "nombre": "157488", 
    "nombre_siren": "70222", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "290407879.70", 
        "nombre": "233173", 
        "nombre_siren": "103397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "127844039.34", 
        "nombre": "86189", 
        "nombre_siren": "38856"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47981546.03", 
        "nombre": "32808", 
        "nombre_siren": "13989"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "15628024.09", 
        "nombre": "11012", 
        "nombre_siren": "4971"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "43925293.09", 
        "nombre": "30290", 
        "nombre_siren": "13506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "98408670.56", 
        "nombre": "66385", 
        "nombre_siren": "30942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32618714.79", 
        "nombre": "21496", 
        "nombre_siren": "10441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9342310.52", 
        "nombre": "6088", 
        "nombre_siren": "3024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "34189321.00", 
        "nombre": "25562", 
        "nombre_siren": "11606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1934644.20", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "647"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "84749927.00", 
        "nombre": "64218", 
        "nombre_siren": "27452", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "63942744.27", 
        "nombre": "44385", 
        "nombre_siren": "15885", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "63065596.00", 
        "nombre": "44366", 
        "nombre_siren": "22704", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "48608882.77", 
        "nombre": "40524", 
        "nombre_siren": "18139", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "45067847.00", 
        "nombre": "34145", 
        "nombre_siren": "16666", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "42537223.00", 
        "nombre": "31512", 
        "nombre_siren": "14264", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "22063357.50", 
        "nombre": "18116", 
        "nombre_siren": "6802", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "20469753.00", 
        "nombre": "17436", 
        "nombre_siren": "6740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "20757820.50", 
        "nombre": "16810", 
        "nombre_siren": "7838", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19973634.00", 
        "nombre": "15867", 
        "nombre_siren": "7000", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "59317387.12", 
        "nombre": "43805", 
        "nombre_siren": "19265", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "490554172.16", 
    "nombre": "371184", 
    "nombre_siren": "162627", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "318967829.96", 
        "nombre": "257313", 
        "nombre_siren": "113349"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "139127787.70", 
        "nombre": "94288", 
        "nombre_siren": "41795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "74081997.16", 
        "nombre": "50816", 
        "nombre_siren": "21371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "15747914.23", 
        "nombre": "11257", 
        "nombre_siren": "4980"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "51697982.72", 
        "nombre": "35676", 
        "nombre_siren": "15599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "113249129.06", 
        "nombre": "76778", 
        "nombre_siren": "34772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36060384.97", 
        "nombre": "23921", 
        "nombre_siren": "11380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9790630.30", 
        "nombre": "6425", 
        "nombre_siren": "3136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "41671273.00", 
        "nombre": "31345", 
        "nombre_siren": "13994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1954739.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "681"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "95011198.34", 
        "nombre": "72098", 
        "nombre_siren": "30401", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "80736985.07", 
        "nombre": "56883", 
        "nombre_siren": "27621", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "76231737.47", 
        "nombre": "53125", 
        "nombre_siren": "18758", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "48537234.00", 
        "nombre": "41631", 
        "nombre_siren": "18248", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "49436849.00", 
        "nombre": "37294", 
        "nombre_siren": "18693", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "48993867.00", 
        "nombre": "36102", 
        "nombre_siren": "16198", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "24969991.97", 
        "nombre": "21222", 
        "nombre_siren": "8502", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "25360727.20", 
        "nombre": "21013", 
        "nombre_siren": "7784", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "22747846.00", 
        "nombre": "18322", 
        "nombre_siren": "8420", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "21967089.00", 
        "nombre": "17406", 
        "nombre_siren": "7663", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "65608946.00", 
        "nombre": "49044", 
        "nombre_siren": "21148", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "559602471.05", 
    "nombre": "424140", 
    "nombre_siren": "183283", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "399632110.79", 
        "nombre": "313075", 
        "nombre_siren": "137603"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "171361075.40", 
        "nombre": "116066", 
        "nombre_siren": "52074"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "85182247.69", 
        "nombre": "58500", 
        "nombre_siren": "24900"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "16951441.58", 
        "nombre": "11994", 
        "nombre_siren": "5277"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "54295806.00", 
        "nombre": "37449", 
        "nombre_siren": "16735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "134447443.45", 
        "nombre": "90997", 
        "nombre_siren": "41399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "46944115.92", 
        "nombre": "31232", 
        "nombre_siren": "14787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13168217.09", 
        "nombre": "8708", 
        "nombre_siren": "4166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "55436855.00", 
        "nombre": "40817", 
        "nombre_siren": "18214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3315599.00", 
        "nombre": "2158", 
        "nombre_siren": "1103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "103315579.82", 
        "nombre": "77315", 
        "nombre_siren": "33151", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "92134431.36", 
        "nombre": "63589", 
        "nombre_siren": "22759", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "85278725.40", 
        "nombre": "59194", 
        "nombre_siren": "29408", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "59945293.00", 
        "nombre": "49147", 
        "nombre_siren": "21658", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "63304486.58", 
        "nombre": "47343", 
        "nombre_siren": "22936", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "60856112.00", 
        "nombre": "44998", 
        "nombre_siren": "20199", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "52634884.98", 
        "nombre": "41419", 
        "nombre_siren": "16682", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "32928965.32", 
        "nombre": "26686", 
        "nombre_siren": "10042", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "33828180.00", 
        "nombre": "24264", 
        "nombre_siren": "8475", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "27672485.00", 
        "nombre": "21308", 
        "nombre_siren": "9369", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "80345372.00", 
        "nombre": "60478", 
        "nombre_siren": "27989", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "692244515.46", 
    "nombre": "515741", 
    "nombre_siren": "222460", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "318183647.67", 
        "nombre": "251486", 
        "nombre_siren": "106951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "140969567.02", 
        "nombre": "95124", 
        "nombre_siren": "40969"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "94337886.45", 
        "nombre": "64287", 
        "nombre_siren": "26041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11646630.00", 
        "nombre": "8186", 
        "nombre_siren": "3394"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "50636842.27", 
        "nombre": "34877", 
        "nombre_siren": "14928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "120808071.10", 
        "nombre": "81488", 
        "nombre_siren": "35777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "37259809.02", 
        "nombre": "24526", 
        "nombre_siren": "11281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9863384.00", 
        "nombre": "6427", 
        "nombre_siren": "3002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "39045377.00", 
        "nombre": "28887", 
        "nombre_siren": "12398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2369017.00", 
        "nombre": "1532", 
        "nombre_siren": "775"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "102303707.00", 
        "nombre": "76551", 
        "nombre_siren": "31350", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "74890582.62", 
        "nombre": "50969", 
        "nombre_siren": "17948", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "71453421.00", 
        "nombre": "49999", 
        "nombre_siren": "23817", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "49617994.00", 
        "nombre": "41446", 
        "nombre_siren": "17667", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "53202391.19", 
        "nombre": "38975", 
        "nombre_siren": "17219", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "45701341.00", 
        "nombre": "34345", 
        "nombre_siren": "16818", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "27506362.92", 
        "nombre": "22589", 
        "nombre_siren": "8813", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "31145358.64", 
        "nombre": "22148", 
        "nombre_siren": "7551", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "27543500.00", 
        "nombre": "21145", 
        "nombre_siren": "9028", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24751541.77", 
        "nombre": "19759", 
        "nombre_siren": "7287", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "66167371.00", 
        "nombre": "49303", 
        "nombre_siren": "21349", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "574283571.14", 
    "nombre": "427229", 
    "nombre_siren": "178687", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26370065.00", 
        "nombre": "20068", 
        "nombre_siren": "8531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11167930.66", 
        "nombre": "7525", 
        "nombre_siren": "3145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7461015.00", 
        "nombre": "5066", 
        "nombre_siren": "2120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1208836.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4663690.00", 
        "nombre": "3209", 
        "nombre_siren": "1308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11550709.66", 
        "nombre": "7815", 
        "nombre_siren": "3242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4804254.00", 
        "nombre": "3189", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1263263.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3277511.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "248732.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8495596.66", 
        "nombre": "5822", 
        "nombre_siren": "2048", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7322590.00", 
        "nombre": "5205", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6791993.00", 
        "nombre": "4766", 
        "nombre_siren": "2243", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4862168.00", 
        "nombre": "3457", 
        "nombre_siren": "1427", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3278782.00", 
        "nombre": "2715", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3441007.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2627797.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2492235.00", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2414989.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1906416.00", 
        "nombre": "1388", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4669228.00", 
        "nombre": "3528", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "48302801.66", 
    "nombre": "35079", 
    "nombre_siren": "14280", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "80385243.35", 
    "nombre": "62747", 
    "nombre_siren": "35435", 
    "reg": "None"
  }
]
