[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35677945.00", 
        "nombre": "26227", 
        "nombre_siren": "10495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10269874.00", 
        "nombre": "6840", 
        "nombre_siren": "2869"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8825912.14", 
        "nombre": "6011", 
        "nombre_siren": "2364"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1244799.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "339"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2481633.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9038826.00", 
        "nombre": "6071", 
        "nombre_siren": "2569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3298070.00", 
        "nombre": "2148", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1068300.14", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7528415.00", 
        "nombre": "5433", 
        "nombre_siren": "2130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276611.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9876824.00", 
        "nombre": "7067", 
        "nombre_siren": "2846", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6939290.00", 
        "nombre": "5027", 
        "nombre_siren": "1854", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6715579.00", 
        "nombre": "4633", 
        "nombre_siren": "1706", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6717439.00", 
        "nombre": "4615", 
        "nombre_siren": "1966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4120807.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "1187", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3695188.14", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3414667.00", 
        "nombre": "2594", 
        "nombre_siren": "1035", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3598696.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1107", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2995432.00", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2309581.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5871405.00", 
        "nombre": "4339", 
        "nombre_siren": "1727", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "56254908.14", 
    "nombre": "40146", 
    "nombre_siren": "16110", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19933253.00", 
        "nombre": "14976", 
        "nombre_siren": "6390"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9700528.00", 
        "nombre": "6490", 
        "nombre_siren": "2765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6400945.00", 
        "nombre": "4342", 
        "nombre_siren": "1776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "701771.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2045474.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7140495.00", 
        "nombre": "4739", 
        "nombre_siren": "2053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2906616.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1041641.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4046458.00", 
        "nombre": "3041", 
        "nombre_siren": "1282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "262569.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6607240.00", 
        "nombre": "4709", 
        "nombre_siren": "1923", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4120671.00", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "1280", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3997975.00", 
        "nombre": "2727", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3186993.00", 
        "nombre": "2400", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3060326.00", 
        "nombre": "2170", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2792838.00", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2507649.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "892", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2444478.00", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2165778.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1865987.00", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4273946.00", 
        "nombre": "3151", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "37023881.00", 
    "nombre": "26554", 
    "nombre_siren": "11183", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8691781.00", 
        "nombre": "6262", 
        "nombre_siren": "2533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3132834.00", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2404016.92", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "298922.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1006340.00", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2643644.92", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1083219.00", 
        "nombre": "701", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "403455.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1423265.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90500.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2410319.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2258900.00", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1921032.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1601177.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1019488.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "993129.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "925222.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "773344.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "756954.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "575397.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1342562.92", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "14577524.92", 
    "nombre": "10200", 
    "nombre_siren": "4115", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51831668.00", 
        "nombre": "38704", 
        "nombre_siren": "16572"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18818057.00", 
        "nombre": "12807", 
        "nombre_siren": "5735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4819946.00", 
        "nombre": "3338", 
        "nombre_siren": "1451"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1525355.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5913759.00", 
        "nombre": "4077", 
        "nombre_siren": "1838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15537460.00", 
        "nombre": "10570", 
        "nombre_siren": "4844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5402581.00", 
        "nombre": "3623", 
        "nombre_siren": "1803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1886091.00", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6398037.00", 
        "nombre": "4742", 
        "nombre_siren": "1972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "419514.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16051002.00", 
        "nombre": "11753", 
        "nombre_siren": "4912", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10032346.00", 
        "nombre": "6896", 
        "nombre_siren": "3147", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8492629.00", 
        "nombre": "5991", 
        "nombre_siren": "2303", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6966798.00", 
        "nombre": "4925", 
        "nombre_siren": "2402", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5894159.00", 
        "nombre": "4620", 
        "nombre_siren": "1924", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5228664.00", 
        "nombre": "3950", 
        "nombre_siren": "1609", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5258992.00", 
        "nombre": "3740", 
        "nombre_siren": "1694", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4871349.00", 
        "nombre": "3621", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3942180.00", 
        "nombre": "3018", 
        "nombre_siren": "1206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2961769.00", 
        "nombre": "2148", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8433727.00", 
        "nombre": "6156", 
        "nombre_siren": "2672", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "78133615.00", 
    "nombre": "56818", 
    "nombre_siren": "24385", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15636254.00", 
        "nombre": "10818", 
        "nombre_siren": "4007"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2067078.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "285171.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "74"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "142139.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "767464.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "392765.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "141500.00", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "45"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8306451.00", 
        "nombre": "5816", 
        "nombre_siren": "2140", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2487224.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1955788.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1861735.00", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1025884.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "618653.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "376225.00", 
        "nombre": "262", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "384047.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "355464.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "90", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "621520.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "18253312.00", 
    "nombre": "12580", 
    "nombre_siren": "4664", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "546765726.00", 
        "nombre": "415006", 
        "nombre_siren": "183455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "280704711.03", 
        "nombre": "188594", 
        "nombre_siren": "82361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "233159594.41", 
        "nombre": "158524", 
        "nombre_siren": "66471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13528673.00", 
        "nombre": "9430", 
        "nombre_siren": "4180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "67354052.00", 
        "nombre": "45976", 
        "nombre_siren": "20695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "200572798.44", 
        "nombre": "134576", 
        "nombre_siren": "59965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "90368063.00", 
        "nombre": "59407", 
        "nombre_siren": "26891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "29078149.00", 
        "nombre": "18867", 
        "nombre_siren": "8678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "61873156.00", 
        "nombre": "45125", 
        "nombre_siren": "19943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6678831.00", 
        "nombre": "4395", 
        "nombre_siren": "2179"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "187726283.41", 
        "nombre": "130752", 
        "nombre_siren": "48094", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "164357437.00", 
        "nombre": "119017", 
        "nombre_siren": "54246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "147250087.03", 
        "nombre": "106378", 
        "nombre_siren": "46023", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "102788945.00", 
        "nombre": "68574", 
        "nombre_siren": "25779", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "88695672.00", 
        "nombre": "61176", 
        "nombre_siren": "28899", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "76252900.00", 
        "nombre": "58003", 
        "nombre_siren": "24967", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "75688711.00", 
        "nombre": "55800", 
        "nombre_siren": "27751", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "62360680.00", 
        "nombre": "48375", 
        "nombre_siren": "21113", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "40604822.00", 
        "nombre": "32673", 
        "nombre_siren": "13846", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "43218179.00", 
        "nombre": "31388", 
        "nombre_siren": "14257", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "109574289.00", 
        "nombre": "79523", 
        "nombre_siren": "34929", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1098518005.44", 
    "nombre": "791659", 
    "nombre_siren": "339766", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78962174.00", 
        "nombre": "62665", 
        "nombre_siren": "29711"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39359467.33", 
        "nombre": "26533", 
        "nombre_siren": "12520"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14976291.26", 
        "nombre": "10248", 
        "nombre_siren": "4591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4188542.00", 
        "nombre": "2973", 
        "nombre_siren": "1406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10437493.00", 
        "nombre": "7167", 
        "nombre_siren": "3425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31956351.59", 
        "nombre": "21525", 
        "nombre_siren": "10349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11327251.00", 
        "nombre": "7486", 
        "nombre_siren": "3735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2821486.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10294601.00", 
        "nombre": "7748", 
        "nombre_siren": "3636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "487808.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23761671.33", 
        "nombre": "18103", 
        "nombre_siren": "8369", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19600390.26", 
        "nombre": "13677", 
        "nombre_siren": "7239", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19829494.00", 
        "nombre": "13628", 
        "nombre_siren": "5128", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16068247.00", 
        "nombre": "13018", 
        "nombre_siren": "6028", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11397576.00", 
        "nombre": "8606", 
        "nombre_siren": "4388", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10171098.00", 
        "nombre": "7502", 
        "nombre_siren": "3627", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6458966.00", 
        "nombre": "5224", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5972929.00", 
        "nombre": "4664", 
        "nombre_siren": "2299", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5794811.00", 
        "nombre": "4635", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5104486.00", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "1937", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16169566.00", 
        "nombre": "11850", 
        "nombre_siren": "5585", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "140329234.59", 
    "nombre": "104937", 
    "nombre_siren": "48768", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88693057.66", 
        "nombre": "70688", 
        "nombre_siren": "33609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45248273.77", 
        "nombre": "30661", 
        "nombre_siren": "14438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15384922.00", 
        "nombre": "10601", 
        "nombre_siren": "4847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4729533.00", 
        "nombre": "3347", 
        "nombre_siren": "1633"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13042130.00", 
        "nombre": "8989", 
        "nombre_siren": "4279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36649357.66", 
        "nombre": "24819", 
        "nombre_siren": "11936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11963941.77", 
        "nombre": "7938", 
        "nombre_siren": "3936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3053976.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "1027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12631260.00", 
        "nombre": "9497", 
        "nombre_siren": "4486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "598623.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29443206.00", 
        "nombre": "22282", 
        "nombre_siren": "10263", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24415242.66", 
        "nombre": "16994", 
        "nombre_siren": "6466", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17848169.00", 
        "nombre": "14457", 
        "nombre_siren": "6650", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19909899.00", 
        "nombre": "13854", 
        "nombre_siren": "7416", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13423911.00", 
        "nombre": "10086", 
        "nombre_siren": "5103", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10865031.00", 
        "nombre": "8033", 
        "nombre_siren": "3942", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6962756.00", 
        "nombre": "5804", 
        "nombre_siren": "2462", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6824702.00", 
        "nombre": "5677", 
        "nombre_siren": "2366", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7079191.77", 
        "nombre": "5580", 
        "nombre_siren": "2789", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5009253.00", 
        "nombre": "3927", 
        "nombre_siren": "1908", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15902901.00", 
        "nombre": "11863", 
        "nombre_siren": "5815", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "157684262.43", 
    "nombre": "118557", 
    "nombre_siren": "55156", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "100552311.00", 
        "nombre": "80008", 
        "nombre_siren": "37737"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47313224.60", 
        "nombre": "32028", 
        "nombre_siren": "15022"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17527234.00", 
        "nombre": "12023", 
        "nombre_siren": "5335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4664719.00", 
        "nombre": "3280", 
        "nombre_siren": "1515"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14728234.00", 
        "nombre": "10096", 
        "nombre_siren": "4751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41425349.79", 
        "nombre": "28015", 
        "nombre_siren": "13425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14174597.81", 
        "nombre": "9409", 
        "nombre_siren": "4695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3856351.00", 
        "nombre": "2550", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12121675.00", 
        "nombre": "9142", 
        "nombre_siren": "4237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "735982.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32857914.00", 
        "nombre": "24947", 
        "nombre_siren": "11393", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26740781.81", 
        "nombre": "18467", 
        "nombre_siren": "7092", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20924550.00", 
        "nombre": "17130", 
        "nombre_siren": "7886", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21165825.00", 
        "nombre": "14753", 
        "nombre_siren": "7850", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13537884.00", 
        "nombre": "10215", 
        "nombre_siren": "5246", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13598665.79", 
        "nombre": "10014", 
        "nombre_siren": "4776", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7751208.00", 
        "nombre": "6320", 
        "nombre_siren": "2677", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6679530.00", 
        "nombre": "5536", 
        "nombre_siren": "2295", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6602363.00", 
        "nombre": "5175", 
        "nombre_siren": "2597", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5678455.00", 
        "nombre": "4514", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18098942.00", 
        "nombre": "13448", 
        "nombre_siren": "6311", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "173636118.60", 
    "nombre": "130519", 
    "nombre_siren": "60255", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "159488095.74", 
        "nombre": "128621", 
        "nombre_siren": "60114"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73711919.16", 
        "nombre": "49828", 
        "nombre_siren": "23122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36353264.76", 
        "nombre": "24845", 
        "nombre_siren": "10949"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5943594.65", 
        "nombre": "4183", 
        "nombre_siren": "1863"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20802842.00", 
        "nombre": "14343", 
        "nombre_siren": "6685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "63110587.90", 
        "nombre": "42748", 
        "nombre_siren": "20194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22798247.00", 
        "nombre": "15122", 
        "nombre_siren": "7387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6641170.00", 
        "nombre": "4345", 
        "nombre_siren": "2168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18778059.65", 
        "nombre": "14170", 
        "nombre_siren": "6445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1393249.00", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50524302.00", 
        "nombre": "39399", 
        "nombre_siren": "17663", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "33082287.00", 
        "nombre": "28066", 
        "nombre_siren": "12741", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39226862.55", 
        "nombre": "26843", 
        "nombre_siren": "10317", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33830464.00", 
        "nombre": "23766", 
        "nombre_siren": "12138", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28902482.00", 
        "nombre": "21277", 
        "nombre_siren": "11021", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23207790.00", 
        "nombre": "17008", 
        "nombre_siren": "8131", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14284833.58", 
        "nombre": "10396", 
        "nombre_siren": "4272", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11613057.77", 
        "nombre": "9527", 
        "nombre_siren": "3972", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10762668.65", 
        "nombre": "8624", 
        "nombre_siren": "3584", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9567104.76", 
        "nombre": "7626", 
        "nombre_siren": "3547", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26501995.00", 
        "nombre": "20261", 
        "nombre_siren": "9711", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "281503847.31", 
    "nombre": "212793", 
    "nombre_siren": "97060", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "160192667.00", 
        "nombre": "127967", 
        "nombre_siren": "59738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "88237887.00", 
        "nombre": "59732", 
        "nombre_siren": "27982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40350631.74", 
        "nombre": "27614", 
        "nombre_siren": "12547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7798655.00", 
        "nombre": "5441", 
        "nombre_siren": "2572"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23372230.00", 
        "nombre": "16104", 
        "nombre_siren": "7614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71772548.79", 
        "nombre": "48610", 
        "nombre_siren": "23250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27375081.95", 
        "nombre": "18205", 
        "nombre_siren": "8957"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8040082.00", 
        "nombre": "5292", 
        "nombre_siren": "2647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20707898.00", 
        "nombre": "15492", 
        "nombre_siren": "7152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1709375.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "584"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54531433.00", 
        "nombre": "40879", 
        "nombre_siren": "18618", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35555906.00", 
        "nombre": "29483", 
        "nombre_siren": "13284", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "41313139.00", 
        "nombre": "28688", 
        "nombre_siren": "14661", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40697882.74", 
        "nombre": "27856", 
        "nombre_siren": "10662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28241176.00", 
        "nombre": "20703", 
        "nombre_siren": "10653", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23747887.00", 
        "nombre": "17630", 
        "nombre_siren": "8550", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12727723.00", 
        "nombre": "9727", 
        "nombre_siren": "4729", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11847497.00", 
        "nombre": "9677", 
        "nombre_siren": "4066", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11571414.00", 
        "nombre": "9650", 
        "nombre_siren": "4104", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9891850.00", 
        "nombre": "7708", 
        "nombre_siren": "3662", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31128003.00", 
        "nombre": "23020", 
        "nombre_siren": "10728", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "301253910.74", 
    "nombre": "225021", 
    "nombre_siren": "103681", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "121439425.00", 
        "nombre": "96558", 
        "nombre_siren": "46510"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69302225.92", 
        "nombre": "46850", 
        "nombre_siren": "22524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16587124.09", 
        "nombre": "11390", 
        "nombre_siren": "5116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6566771.00", 
        "nombre": "4640", 
        "nombre_siren": "2210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17995721.00", 
        "nombre": "12374", 
        "nombre_siren": "5914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45983847.09", 
        "nombre": "31001", 
        "nombre_siren": "15151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16709699.91", 
        "nombre": "11064", 
        "nombre_siren": "5615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4287000.01", 
        "nombre": "2799", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13578697.00", 
        "nombre": "10128", 
        "nombre_siren": "4793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "738529.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "271"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34922614.00", 
        "nombre": "26455", 
        "nombre_siren": "12182", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24537001.00", 
        "nombre": "19855", 
        "nombre_siren": "9240", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28867112.92", 
        "nombre": "19799", 
        "nombre_siren": "7548", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24530592.00", 
        "nombre": "18542", 
        "nombre_siren": "9340", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24815174.00", 
        "nombre": "17257", 
        "nombre_siren": "9583", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20803655.09", 
        "nombre": "15325", 
        "nombre_siren": "7402", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10639144.00", 
        "nombre": "8639", 
        "nombre_siren": "3759", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8773668.00", 
        "nombre": "7237", 
        "nombre_siren": "3077", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8834561.00", 
        "nombre": "7084", 
        "nombre_siren": "3576", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7300365.00", 
        "nombre": "5659", 
        "nombre_siren": "2835", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25488163.00", 
        "nombre": "18669", 
        "nombre_siren": "8839", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "219512050.01", 
    "nombre": "164521", 
    "nombre_siren": "77360", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "113308601.00", 
        "nombre": "89409", 
        "nombre_siren": "43022"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62478702.00", 
        "nombre": "42109", 
        "nombre_siren": "19790"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12316900.38", 
        "nombre": "8473", 
        "nombre_siren": "3896"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5952845.16", 
        "nombre": "4219", 
        "nombre_siren": "1909"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18273121.38", 
        "nombre": "12595", 
        "nombre_siren": "5921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45080013.16", 
        "nombre": "30356", 
        "nombre_siren": "14523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14929422.00", 
        "nombre": "9863", 
        "nombre_siren": "4985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3807808.00", 
        "nombre": "2498", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14689795.00", 
        "nombre": "10937", 
        "nombre_siren": "5124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "746148.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32581695.00", 
        "nombre": "24163", 
        "nombre_siren": "11109", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33694643.00", 
        "nombre": "23125", 
        "nombre_siren": "8828", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22703176.00", 
        "nombre": "16831", 
        "nombre_siren": "8597", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20126721.00", 
        "nombre": "16203", 
        "nombre_siren": "7624", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22158259.00", 
        "nombre": "15477", 
        "nombre_siren": "8554", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16104852.00", 
        "nombre": "11941", 
        "nombre_siren": "5887", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9150542.00", 
        "nombre": "7395", 
        "nombre_siren": "3684", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8738926.54", 
        "nombre": "7276", 
        "nombre_siren": "3194", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7851693.00", 
        "nombre": "6391", 
        "nombre_siren": "2703", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6315505.00", 
        "nombre": "5052", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19188514.00", 
        "nombre": "14355", 
        "nombre_siren": "6832", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "198614526.54", 
    "nombre": "148209", 
    "nombre_siren": "69495", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "269176329.84", 
        "nombre": "215803", 
        "nombre_siren": "101927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "121082078.03", 
        "nombre": "81780", 
        "nombre_siren": "38578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44660716.79", 
        "nombre": "30623", 
        "nombre_siren": "13849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14090581.09", 
        "nombre": "9930", 
        "nombre_siren": "4821"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "41110610.09", 
        "nombre": "28359", 
        "nombre_siren": "13423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "93511084.67", 
        "nombre": "63204", 
        "nombre_siren": "30724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31045736.79", 
        "nombre": "20516", 
        "nombre_siren": "10366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8777861.00", 
        "nombre": "5744", 
        "nombre_siren": "2989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "32200351.00", 
        "nombre": "24021", 
        "nombre_siren": "11475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1711866.20", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "610"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "79338233.00", 
        "nombre": "59963", 
        "nombre_siren": "27134", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "60417420.00", 
        "nombre": "42468", 
        "nombre_siren": "22491", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58610694.79", 
        "nombre": "40774", 
        "nombre_siren": "15725", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47169299.77", 
        "nombre": "39236", 
        "nombre_siren": "18045", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43839046.00", 
        "nombre": "33109", 
        "nombre_siren": "16571", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39442393.56", 
        "nombre": "29212", 
        "nombre_siren": "14064", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18761645.00", 
        "nombre": "15938", 
        "nombre_siren": "6662", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19686679.50", 
        "nombre": "15895", 
        "nombre_siren": "7762", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19005956.13", 
        "nombre": "15686", 
        "nombre_siren": "6639", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18194210.00", 
        "nombre": "14508", 
        "nombre_siren": "6903", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "53236811.00", 
        "nombre": "39349", 
        "nombre_siren": "18751", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "457702388.75", 
    "nombre": "346138", 
    "nombre_siren": "160692", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "293111953.00", 
        "nombre": "236209", 
        "nombre_siren": "111463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "130973153.61", 
        "nombre": "88865", 
        "nombre_siren": "41462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "68925024.22", 
        "nombre": "47289", 
        "nombre_siren": "21157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13994199.00", 
        "nombre": "10009", 
        "nombre_siren": "4817"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47858153.00", 
        "nombre": "33021", 
        "nombre_siren": "15470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "106722378.76", 
        "nombre": "72409", 
        "nombre_siren": "34502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34132242.00", 
        "nombre": "22697", 
        "nombre_siren": "11287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9139164.07", 
        "nombre": "6008", 
        "nombre_siren": "3088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "38820729.00", 
        "nombre": "29120", 
        "nombre_siren": "13752"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1747097.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "641"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "88492308.00", 
        "nombre": "67012", 
        "nombre_siren": "30022", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "76790900.07", 
        "nombre": "54058", 
        "nombre_siren": "27353", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69292833.76", 
        "nombre": "48381", 
        "nombre_siren": "18556", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46886468.00", 
        "nombre": "40094", 
        "nombre_siren": "18140", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "47814785.00", 
        "nombre": "35975", 
        "nombre_siren": "18533", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "45232987.00", 
        "nombre": "33269", 
        "nombre_siren": "15957", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22851997.00", 
        "nombre": "19387", 
        "nombre_siren": "8406", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21592739.00", 
        "nombre": "17946", 
        "nombre_siren": "7579", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "21404709.00", 
        "nombre": "17212", 
        "nombre_siren": "8334", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "20024832.00", 
        "nombre": "15919", 
        "nombre_siren": "7547", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "58296713.00", 
        "nombre": "43585", 
        "nombre_siren": "20474", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "518681271.83", 
    "nombre": "392838", 
    "nombre_siren": "180824", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "367341384.79", 
        "nombre": "287382", 
        "nombre_siren": "135305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "162042525.47", 
        "nombre": "109669", 
        "nombre_siren": "51597"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "79090961.69", 
        "nombre": "54282", 
        "nombre_siren": "24549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "15004951.58", 
        "nombre": "10599", 
        "nombre_siren": "5090"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "50740829.00", 
        "nombre": "34953", 
        "nombre_siren": "16570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "127349120.52", 
        "nombre": "86119", 
        "nombre_siren": "41029"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "44536337.92", 
        "nombre": "29591", 
        "nombre_siren": "14650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12313928.09", 
        "nombre": "8136", 
        "nombre_siren": "4113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "52056789.00", 
        "nombre": "38242", 
        "nombre_siren": "17958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2906635.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "1021"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "96641481.82", 
        "nombre": "72173", 
        "nombre_siren": "32726", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "84876225.43", 
        "nombre": "58508", 
        "nombre_siren": "22508", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "81097684.40", 
        "nombre": "56262", 
        "nombre_siren": "29027", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57921892.00", 
        "nombre": "47331", 
        "nombre_siren": "21499", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "61541720.58", 
        "nombre": "45898", 
        "nombre_siren": "22782", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "55997862.00", 
        "nombre": "41308", 
        "nombre_siren": "19891", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "48993702.98", 
        "nombre": "38423", 
        "nombre_siren": "16539", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28322454.32", 
        "nombre": "22978", 
        "nombre_siren": "9770", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "25651623.00", 
        "nombre": "19942", 
        "nombre_siren": "9788", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27687097.00", 
        "nombre": "19869", 
        "nombre_siren": "8043", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "73865720.00", 
        "nombre": "55346", 
        "nombre_siren": "26866", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "642597463.53", 
    "nombre": "478038", 
    "nombre_siren": "219337", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "292796998.00", 
        "nombre": "231355", 
        "nombre_siren": "105468"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "132272973.00", 
        "nombre": "89489", 
        "nombre_siren": "40625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "87199196.50", 
        "nombre": "59577", 
        "nombre_siren": "25727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10385327.00", 
        "nombre": "7318", 
        "nombre_siren": "3309"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46832288.00", 
        "nombre": "32278", 
        "nombre_siren": "14784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "113477819.00", 
        "nombre": "76800", 
        "nombre_siren": "35528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35161829.50", 
        "nombre": "23250", 
        "nombre_siren": "11183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9150848.00", 
        "nombre": "5988", 
        "nombre_siren": "2950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36681701.00", 
        "nombre": "27038", 
        "nombre_siren": "12287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2079931.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "727"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "95553985.00", 
        "nombre": "71348", 
        "nombre_siren": "30999", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "68039197.00", 
        "nombre": "47592", 
        "nombre_siren": "23550", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68264625.00", 
        "nombre": "46730", 
        "nombre_siren": "17776", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47721809.00", 
        "nombre": "39837", 
        "nombre_siren": "17573", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "49223542.50", 
        "nombre": "36062", 
        "nombre_siren": "16990", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "44284334.00", 
        "nombre": "33190", 
        "nombre_siren": "16684", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "25226294.00", 
        "nombre": "20692", 
        "nombre_siren": "8734", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25035555.00", 
        "nombre": "19282", 
        "nombre_siren": "8878", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25816728.00", 
        "nombre": "18389", 
        "nombre_siren": "7283", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21363255.00", 
        "nombre": "17148", 
        "nombre_siren": "7130", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "61269510.00", 
        "nombre": "45614", 
        "nombre_siren": "21048", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "531798834.50", 
    "nombre": "395884", 
    "nombre_siren": "176567", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23988809.00", 
        "nombre": "18272", 
        "nombre_siren": "8426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10025797.66", 
        "nombre": "6749", 
        "nombre_siren": "3098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6806350.00", 
        "nombre": "4612", 
        "nombre_siren": "2087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1069932.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "338"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4083910.00", 
        "nombre": "2808", 
        "nombre_siren": "1278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10517183.66", 
        "nombre": "7103", 
        "nombre_siren": "3204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4347023.00", 
        "nombre": "2883", 
        "nombre_siren": "1362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1183763.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2928328.00", 
        "nombre": "2165", 
        "nombre_siren": "1034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "212304.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7315987.66", 
        "nombre": "5005", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6787581.00", 
        "nombre": "4825", 
        "nombre_siren": "2108", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6454543.00", 
        "nombre": "4527", 
        "nombre_siren": "2228", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4403393.00", 
        "nombre": "3126", 
        "nombre_siren": "1405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3114118.00", 
        "nombre": "2582", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3182534.00", 
        "nombre": "2301", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2424534.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2240636.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2314218.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1650388.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4097911.00", 
        "nombre": "3099", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "43985843.66", 
    "nombre": "31956", 
    "nombre_siren": "14104", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "66870128.00", 
    "nombre": "52528", 
    "nombre_siren": "33034", 
    "reg": "None"
  }
]
