[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50731393.64", 
        "nombre": "29991", 
        "nombre_siren": "8908"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48606173.68", 
        "nombre": "13050", 
        "nombre_siren": "3730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29349929.77", 
        "nombre": "7284", 
        "nombre_siren": "1968"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6320315.87", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6426657.00", 
        "nombre": "2527", 
        "nombre_siren": "711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38184893.14", 
        "nombre": "11473", 
        "nombre_siren": "3014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20072680.96", 
        "nombre": "4482", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7671717.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "342"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4525159.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11272731.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "51094483.67", 
        "nombre": "10323", 
        "nombre_siren": "1617", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18694063.00", 
        "nombre": "8300", 
        "nombre_siren": "2559", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11377917.87", 
        "nombre": "6436", 
        "nombre_siren": "1788", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9245964.00", 
        "nombre": "5941", 
        "nombre_siren": "2355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9498795.22", 
        "nombre": "4110", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10160740.20", 
        "nombre": "4066", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6016635.00", 
        "nombre": "3382", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4059707.00", 
        "nombre": "3136", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4957467.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4218921.00", 
        "nombre": "2205", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10638156.00", 
        "nombre": "5406", 
        "nombre_siren": "1498", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "139962849.96", 
    "nombre": "55650", 
    "nombre_siren": "15294"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36345925.41", 
        "nombre": "19908", 
        "nombre_siren": "5430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29060991.34", 
        "nombre": "7525", 
        "nombre_siren": "2058"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14435105.16", 
        "nombre": "3928", 
        "nombre_siren": "1015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6473661.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "476"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6272305.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23708329.99", 
        "nombre": "7021", 
        "nombre_siren": "1926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12761970.47", 
        "nombre": "2861", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3829207.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6503932.00", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7256144.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30362156.19", 
        "nombre": "6390", 
        "nombre_siren": "1024", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11356337.00", 
        "nombre": "5369", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6629067.00", 
        "nombre": "4104", 
        "nombre_siren": "1147", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4927788.00", 
        "nombre": "3221", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7235265.08", 
        "nombre": "2927", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3709859.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7790457.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "693", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2440150.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2715426.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1867527.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7566183.64", 
        "nombre": "3564", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "86600215.91", 
    "nombre": "32916", 
    "nombre_siren": "9005"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35075425.00", 
        "nombre": "20221", 
        "nombre_siren": "5601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24107365.91", 
        "nombre": "6661", 
        "nombre_siren": "1777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13159319.00", 
        "nombre": "3256", 
        "nombre_siren": "799"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4042428.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "566"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6214808.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22448290.09", 
        "nombre": "7119", 
        "nombre_siren": "1843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7992073.82", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3482489.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6033923.00", 
        "nombre": "3763", 
        "nombre_siren": "1177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5280212.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29826018.07", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12462422.00", 
        "nombre": "6015", 
        "nombre_siren": "1709", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6052247.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3889497.00", 
        "nombre": "2621", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3910393.00", 
        "nombre": "2551", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5540473.84", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3524681.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2047068.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2117730.00", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1922932.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5358675.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "76652136.91", 
    "nombre": "32045", 
    "nombre_siren": "8763"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28351940.87", 
        "nombre": "16005", 
        "nombre_siren": "4166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27265270.00", 
        "nombre": "6783", 
        "nombre_siren": "1558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14601527.00", 
        "nombre": "3448", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2815338.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9735613.00", 
        "nombre": "3172", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21222561.00", 
        "nombre": "5930", 
        "nombre_siren": "1407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9739647.87", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2691937.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3940507.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3710360.00", 
        "nombre": "235", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33243893.00", 
        "nombre": "7191", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10262129.00", 
        "nombre": "4243", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4268270.00", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3384116.00", 
        "nombre": "2266", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3597329.00", 
        "nombre": "2241", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3904014.87", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4010584.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2192406.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1663172.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1902479.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4923534.00", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "73351926.87", 
    "nombre": "27483", 
    "nombre_siren": "6780"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42932313.02", 
        "nombre": "23040", 
        "nombre_siren": "5380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41195906.17", 
        "nombre": "8373", 
        "nombre_siren": "1906"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15490372.80", 
        "nombre": "3043", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4513352.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "260"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9627864.00", 
        "nombre": "2918", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24601257.79", 
        "nombre": "6139", 
        "nombre_siren": "1432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15486625.20", 
        "nombre": "2759", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7781758.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8851359.00", 
        "nombre": "4566", 
        "nombre_siren": "984"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9469948.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15340599.00", 
        "nombre": "8487", 
        "nombre_siren": "1601", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40135674.99", 
        "nombre": "7787", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14872822.00", 
        "nombre": "3993", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6241785.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3101681.00", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6420872.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3537923.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2141658.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2190355.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3599581.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7295530.00", 
        "nombre": "2678", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "104878480.99", 
    "nombre": "35773", 
    "nombre_siren": "8212"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "236520454.44", 
        "nombre": "57246", 
        "nombre_siren": "12935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "206483143.22", 
        "nombre": "128340", 
        "nombre_siren": "30304"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "166475135.87", 
        "nombre": "41452", 
        "nombre_siren": "8700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "18962085.09", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "1018"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "52774697.14", 
        "nombre": "18423", 
        "nombre_siren": "4038"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "146139162.43", 
        "nombre": "43614", 
        "nombre_siren": "10020"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "74509123.62", 
        "nombre": "15027", 
        "nombre_siren": "3430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "39926948.18", 
        "nombre": "5533", 
        "nombre_siren": "1228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "24647570.16", 
        "nombre": "13795", 
        "nombre_siren": "3430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "73079581.00", 
        "nombre": "3538", 
        "nombre_siren": "947"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "219563202.91", 
        "nombre": "38034", 
        "nombre_siren": "5681", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "81616801.00", 
        "nombre": "34484", 
        "nombre_siren": "8553", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "58698042.11", 
        "nombre": "25534", 
        "nombre_siren": "3480", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "48502022.50", 
        "nombre": "21245", 
        "nombre_siren": "5474", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35047856.52", 
        "nombre": "19699", 
        "nombre_siren": "4919", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "29169629.00", 
        "nombre": "18264", 
        "nombre_siren": "6292", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "37788534.18", 
        "nombre": "14111", 
        "nombre_siren": "3232", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "34752622.78", 
        "nombre": "13320", 
        "nombre_siren": "2171", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "24460280.28", 
        "nombre": "12285", 
        "nombre_siren": "3116", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "19794686.00", 
        "nombre": "12024", 
        "nombre_siren": "2401", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "41489350.34", 
        "nombre": "24468", 
        "nombre_siren": "7961", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "630883027.62", 
    "nombre": "233468", 
    "nombre_siren": "53127"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44411112.00", 
        "nombre": "26122", 
        "nombre_siren": "6811"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39203220.19", 
        "nombre": "10231", 
        "nombre_siren": "2496"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16380767.21", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "889"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4422136.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "394"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17933817.00", 
        "nombre": "5471", 
        "nombre_siren": "1182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30120890.11", 
        "nombre": "8499", 
        "nombre_siren": "2109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10585760.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3474475.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5402888.00", 
        "nombre": "3088", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4839542.29", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "48479511.21", 
        "nombre": "11075", 
        "nombre_siren": "1759", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13091581.00", 
        "nombre": "6445", 
        "nombre_siren": "1752", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6299223.00", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5403532.00", 
        "nombre": "3576", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7223063.19", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3618812.00", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4766216.00", 
        "nombre": "2403", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2603925.00", 
        "nombre": "2096", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3046987.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3012009.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7515734.00", 
        "nombre": "3329", 
        "nombre_siren": "958", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "105060593.40", 
    "nombre": "42188", 
    "nombre_siren": "10642"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21108053.00", 
        "nombre": "12056", 
        "nombre_siren": "3293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16109674.69", 
        "nombre": "4486", 
        "nombre_siren": "1222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6198982.00", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2316510.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3452717.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13201749.72", 
        "nombre": "4368", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6200925.26", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2250189.71", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3209340.00", 
        "nombre": "1790", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3149523.00", 
        "nombre": "260", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19300060.69", 
        "nombre": "4607", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6690355.00", 
        "nombre": "3235", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4080335.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3040334.00", 
        "nombre": "2025", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2450448.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2163477.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1212137.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1477425.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1169132.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1307778.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2973429.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "45864910.69", 
    "nombre": "19102", 
    "nombre_siren": "5227"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17184083.00", 
        "nombre": "11795", 
        "nombre_siren": "3419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13650554.00", 
        "nombre": "3584", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8128118.00", 
        "nombre": "2243", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1624466.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "193"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2008401.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11553863.00", 
        "nombre": "3561", 
        "nombre_siren": "908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6335731.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1878686.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2305293.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2136594.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15663580.00", 
        "nombre": "4102", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5781369.00", 
        "nombre": "2887", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2749275.00", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2740149.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2927680.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1674081.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3046658.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1553252.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1057987.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1592467.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2932398.00", 
        "nombre": "1788", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "41718896.00", 
    "nombre": "19184", 
    "nombre_siren": "5171"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32875833.20", 
        "nombre": "15442", 
        "nombre_siren": "4302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25685218.96", 
        "nombre": "6764", 
        "nombre_siren": "1845"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "13691418.00", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14412860.84", 
        "nombre": "3701", 
        "nombre_siren": "925"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6507062.00", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24808526.52", 
        "nombre": "6257", 
        "nombre_siren": "1779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11543663.92", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4199315.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9639957.00", 
        "nombre": "2995", 
        "nombre_siren": "1001"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5728557.42", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "113"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23900104.72", 
        "nombre": "4965", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "24830578.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "1829", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8302484.00", 
        "nombre": "3846", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5207510.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "830", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3531820.00", 
        "nombre": "2258", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5282496.28", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3782869.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1556187.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2649757.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1843068.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5998698.00", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "86885572.00", 
    "nombre": "28218", 
    "nombre_siren": "8053"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47771599.26", 
        "nombre": "29461", 
        "nombre_siren": "7777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45301812.75", 
        "nombre": "11372", 
        "nombre_siren": "2773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26945800.99", 
        "nombre": "7307", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5550376.00", 
        "nombre": "1672", 
        "nombre_siren": "443"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17895962.89", 
        "nombre": "5823", 
        "nombre_siren": "1276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33123389.53", 
        "nombre": "9969", 
        "nombre_siren": "2465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14218257.92", 
        "nombre": "3251", 
        "nombre_siren": "855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6188011.84", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5394730.00", 
        "nombre": "3163", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8583895.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "51892084.71", 
        "nombre": "11766", 
        "nombre_siren": "1786", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19249049.82", 
        "nombre": "8993", 
        "nombre_siren": "2405", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7219241.00", 
        "nombre": "4729", 
        "nombre_siren": "1842", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7072868.00", 
        "nombre": "4689", 
        "nombre_siren": "1271", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9543142.00", 
        "nombre": "3546", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7012419.47", 
        "nombre": "2935", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2795669.00", 
        "nombre": "2253", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5206098.00", 
        "nombre": "2212", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4010979.00", 
        "nombre": "2007", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2809881.00", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9259504.00", 
        "nombre": "5186", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "126070936.00", 
    "nombre": "50280", 
    "nombre_siren": "12716"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36246058.00", 
        "nombre": "20621", 
        "nombre_siren": "5628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30749632.33", 
        "nombre": "8161", 
        "nombre_siren": "2110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12429194.95", 
        "nombre": "2813", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4846122.00", 
        "nombre": "1858", 
        "nombre_siren": "614"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10718213.00", 
        "nombre": "3641", 
        "nombre_siren": "846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23051806.93", 
        "nombre": "7101", 
        "nombre_siren": "1899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9723813.19", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4069177.16", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5766419.00", 
        "nombre": "3521", 
        "nombre_siren": "1062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5551051.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "123"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35029824.96", 
        "nombre": "7921", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10981556.49", 
        "nombre": "4818", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5017994.00", 
        "nombre": "3398", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5121366.00", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5413584.00", 
        "nombre": "2492", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5719059.54", 
        "nombre": "2245", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3073747.00", 
        "nombre": "1720", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2709367.00", 
        "nombre": "1711", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2624800.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2070356.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6795955.29", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "943", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "84557610.28", 
    "nombre": "33725", 
    "nombre_siren": "9038"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "269101580.71", 
        "nombre": "71403", 
        "nombre_siren": "17249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "248950235.48", 
        "nombre": "156872", 
        "nombre_siren": "39795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "212989026.63", 
        "nombre": "57660", 
        "nombre_siren": "13029"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "28573304.96", 
        "nombre": "8062", 
        "nombre_siren": "1848"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "56941356.51", 
        "nombre": "21097", 
        "nombre_siren": "4994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "184508634.24", 
        "nombre": "58023", 
        "nombre_siren": "13923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "95461289.50", 
        "nombre": "20799", 
        "nombre_siren": "4966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "43857114.17", 
        "nombre": "6879", 
        "nombre_siren": "1631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "27780853.00", 
        "nombre": "16468", 
        "nombre_siren": "4275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "69972680.00", 
        "nombre": "4142", 
        "nombre_siren": "1062"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "116248713.41", 
        "nombre": "50050", 
        "nombre_siren": "13011", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "243503963.41", 
        "nombre": "49878", 
        "nombre_siren": "7333", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "71010233.81", 
        "nombre": "31894", 
        "nombre_siren": "8604", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "45662780.45", 
        "nombre": "25568", 
        "nombre_siren": "6702", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "37498160.00", 
        "nombre": "23175", 
        "nombre_siren": "8186", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "48999451.70", 
        "nombre": "21393", 
        "nombre_siren": "3721", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "55243058.82", 
        "nombre": "20966", 
        "nombre_siren": "3566", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21988516.00", 
        "nombre": "16360", 
        "nombre_siren": "6905", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "21486797.19", 
        "nombre": "13904", 
        "nombre_siren": "2994", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "41078293.71", 
        "nombre": "13727", 
        "nombre_siren": "3207", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "60172638.28", 
        "nombre": "29964", 
        "nombre_siren": "8139", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "762892606.78", 
    "nombre": "296879", 
    "nombre_siren": "72194"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "82351032.85", 
        "nombre": "19419", 
        "nombre_siren": "4830"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66379846.90", 
        "nombre": "38798", 
        "nombre_siren": "10698"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39134788.54", 
        "nombre": "7830", 
        "nombre_siren": "1870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11078289.00", 
        "nombre": "2642", 
        "nombre_siren": "660"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19104046.00", 
        "nombre": "6226", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51224935.68", 
        "nombre": "14492", 
        "nombre_siren": "3775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27955972.45", 
        "nombre": "5649", 
        "nombre_siren": "1432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15207622.16", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7382943.00", 
        "nombre": "4060", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21568275.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "352"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "81258293.43", 
        "nombre": "14964", 
        "nombre_siren": "2456", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26381385.00", 
        "nombre": "11827", 
        "nombre_siren": "3400", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13626823.00", 
        "nombre": "7496", 
        "nombre_siren": "2059", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16979349.23", 
        "nombre": "5963", 
        "nombre_siren": "1632", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17221788.62", 
        "nombre": "5738", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7771799.00", 
        "nombre": "5069", 
        "nombre_siren": "2178", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4108119.00", 
        "nombre": "3155", 
        "nombre_siren": "1369", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5157568.00", 
        "nombre": "3139", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7778651.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4073124.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15668570.01", 
        "nombre": "7044", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "200025470.29", 
    "nombre": "69644", 
    "nombre_siren": "18166"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22621084.26", 
        "nombre": "11875", 
        "nombre_siren": "3420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12399253.09", 
        "nombre": "3326", 
        "nombre_siren": "873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5290830.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3287511.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "495"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3997383.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13483258.26", 
        "nombre": "3917", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5120604.06", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1489824.03", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "97"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6254166.00", 
        "nombre": "3830", 
        "nombre_siren": "1188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1863970.00", 
        "nombre": "152", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19482319.31", 
        "nombre": "4376", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6152320.00", 
        "nombre": "4191", 
        "nombre_siren": "1527", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4737917.00", 
        "nombre": "1980", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2795072.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1948096.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1797361.04", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1116228.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "154", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1643617.00", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "996188.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "780457.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2228817.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "43678392.35", 
    "nombre": "17829", 
    "nombre_siren": "5120"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30777075.00", 
        "nombre": "19368", 
        "nombre_siren": "5443"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26943388.49", 
        "nombre": "7064", 
        "nombre_siren": "1927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10401767.12", 
        "nombre": "2236", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3313331.00", 
        "nombre": "928", 
        "nombre_siren": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5471718.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18751058.12", 
        "nombre": "5896", 
        "nombre_siren": "1651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8919053.49", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4546902.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3774009.00", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6585977.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "110"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26216489.49", 
        "nombre": "5803", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11429528.00", 
        "nombre": "5228", 
        "nombre_siren": "1554", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6538823.00", 
        "nombre": "3775", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4098737.00", 
        "nombre": "2807", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5200702.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4186715.00", 
        "nombre": "1936", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2645303.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2260778.00", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1725133.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2990356.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4457946.12", 
        "nombre": "2225", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "71750510.61", 
    "nombre": "29886", 
    "nombre_siren": "8253"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "92933791.39", 
        "nombre": "21897", 
        "nombre_siren": "5801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "75914382.84", 
        "nombre": "47130", 
        "nombre_siren": "13550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "30857782.16", 
        "nombre": "6670", 
        "nombre_siren": "1718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7848941.00", 
        "nombre": "2337", 
        "nombre_siren": "692"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27439012.63", 
        "nombre": "8633", 
        "nombre_siren": "2125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "52598965.37", 
        "nombre": "15279", 
        "nombre_siren": "4285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26305551.61", 
        "nombre": "5272", 
        "nombre_siren": "1488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11641487.78", 
        "nombre": "1679", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7767457.00", 
        "nombre": "4453", 
        "nombre_siren": "1340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18353144.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "79908851.92", 
        "nombre": "15298", 
        "nombre_siren": "2611", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29711363.00", 
        "nombre": "13741", 
        "nombre_siren": "4077", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13441163.00", 
        "nombre": "7944", 
        "nombre_siren": "2249", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9384700.00", 
        "nombre": "6208", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16715017.00", 
        "nombre": "6048", 
        "nombre_siren": "1742", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14820970.84", 
        "nombre": "5680", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6027941.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1932", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6542295.00", 
        "nombre": "4052", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6091360.00", 
        "nombre": "3581", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7933769.00", 
        "nombre": "3048", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18122111.63", 
        "nombre": "8878", 
        "nombre_siren": "2760", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "208699542.39", 
    "nombre": "79065", 
    "nombre_siren": "21873"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24573229.00", 
        "nombre": "13681", 
        "nombre_siren": "3848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19163592.25", 
        "nombre": "5279", 
        "nombre_siren": "1412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8012448.69", 
        "nombre": "2090", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2963056.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "279"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4445245.00", 
        "nombre": "1640", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15492237.16", 
        "nombre": "4755", 
        "nombre_siren": "1285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7558273.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "494"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3307288.78", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3381110.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2941973.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21353722.25", 
        "nombre": "4990", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7823469.00", 
        "nombre": "3694", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4625083.00", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2989138.26", 
        "nombre": "1983", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3755384.43", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2990181.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1577304.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1858289.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1187251.00", 
        "nombre": "915", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2625561.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4249446.00", 
        "nombre": "2182", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "55034828.94", 
    "nombre": "22180", 
    "nombre_siren": "6121"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22754685.00", 
        "nombre": "13168", 
        "nombre_siren": "3853"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20077229.66", 
        "nombre": "5238", 
        "nombre_siren": "1412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11153957.00", 
        "nombre": "2798", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3311791.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5879202.00", 
        "nombre": "2096", 
        "nombre_siren": "510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16408828.66", 
        "nombre": "4931", 
        "nombre_siren": "1343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6813543.00", 
        "nombre": "1614", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3514422.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4095517.00", 
        "nombre": "2394", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4029612.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24610668.66", 
        "nombre": "5270", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8226667.00", 
        "nombre": "3536", 
        "nombre_siren": "1074", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4490029.00", 
        "nombre": "2631", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2610127.00", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2268146.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3439737.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3016280.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1442465.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1801207.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1470691.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4136312.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "57512329.66", 
    "nombre": "22491", 
    "nombre_siren": "6332"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "65489586.92", 
        "nombre": "16067", 
        "nombre_siren": "4111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44124443.62", 
        "nombre": "27660", 
        "nombre_siren": "7584"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22068040.09", 
        "nombre": "5039", 
        "nombre_siren": "1249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7611574.69", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "546"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10061122.49", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34869667.52", 
        "nombre": "9827", 
        "nombre_siren": "2542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18962432.09", 
        "nombre": "3974", 
        "nombre_siren": "1043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10217691.48", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6176055.05", 
        "nombre": "3410", 
        "nombre_siren": "963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "16255983.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55512377.58", 
        "nombre": "10227", 
        "nombre_siren": "1607", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20258548.00", 
        "nombre": "9003", 
        "nombre_siren": "2588", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9445083.00", 
        "nombre": "5101", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11671571.00", 
        "nombre": "4301", 
        "nombre_siren": "1212", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6031913.00", 
        "nombre": "3965", 
        "nombre_siren": "1589", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8976599.05", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3877592.00", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "1267", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4117289.00", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5132786.00", 
        "nombre": "2177", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3952450.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11221551.69", 
        "nombre": "5402", 
        "nombre_siren": "1732", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "140197760.32", 
    "nombre": "51413", 
    "nombre_siren": "13584"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "65188618.83", 
        "nombre": "15946", 
        "nombre_siren": "4132"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54082420.00", 
        "nombre": "29572", 
        "nombre_siren": "8391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13668365.00", 
        "nombre": "2809", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8859252.77", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "613"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17375664.92", 
        "nombre": "5353", 
        "nombre_siren": "1258"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44260596.05", 
        "nombre": "12172", 
        "nombre_siren": "3106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18362593.63", 
        "nombre": "3834", 
        "nombre_siren": "1031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7026018.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7293259.00", 
        "nombre": "4096", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9702418.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67137121.66", 
        "nombre": "13992", 
        "nombre_siren": "2221", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19205046.00", 
        "nombre": "8486", 
        "nombre_siren": "2553", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9919569.00", 
        "nombre": "5332", 
        "nombre_siren": "1517", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5741964.00", 
        "nombre": "3748", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9320042.26", 
        "nombre": "3708", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8307443.68", 
        "nombre": "3355", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3609896.00", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "1242", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3739189.00", 
        "nombre": "2363", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3228863.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4363481.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7776163.00", 
        "nombre": "3939", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "142348778.60", 
    "nombre": "51091", 
    "nombre_siren": "13925"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10634071.00", 
        "nombre": "6578", 
        "nombre_siren": "1828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5220075.27", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3336040.63", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1530289.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1790706.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5867977.27", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2704642.63", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "714618.00", 
        "nombre": "128", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1698505.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "916261.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8416518.63", 
        "nombre": "2195", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2535733.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1831188.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1422786.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1384602.27", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "994041.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "891853.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "585256.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "95", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "799311.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "586542.00", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "122", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1380849.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "20828679.90", 
    "nombre": "9725", 
    "nombre_siren": "2655"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55512167.11", 
        "nombre": "33612", 
        "nombre_siren": "9183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43790415.31", 
        "nombre": "11462", 
        "nombre_siren": "2868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20490287.40", 
        "nombre": "5059", 
        "nombre_siren": "1183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6749531.00", 
        "nombre": "1841", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17473107.28", 
        "nombre": "5709", 
        "nombre_siren": "1267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34479754.41", 
        "nombre": "10201", 
        "nombre_siren": "2700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13741086.95", 
        "nombre": "3113", 
        "nombre_siren": "861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5242401.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6573479.00", 
        "nombre": "3872", 
        "nombre_siren": "1148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6964643.07", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "54771743.54", 
        "nombre": "13506", 
        "nombre_siren": "2166", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16850580.30", 
        "nombre": "8380", 
        "nombre_siren": "2397", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8123325.00", 
        "nombre": "5142", 
        "nombre_siren": "1450", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6815196.00", 
        "nombre": "4638", 
        "nombre_siren": "1953", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8003845.98", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "623", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7797764.00", 
        "nombre": "3098", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3989229.00", 
        "nombre": "2534", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4296172.00", 
        "nombre": "2301", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2826351.00", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2965220.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10684596.00", 
        "nombre": "5146", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "127124022.82", 
    "nombre": "52529", 
    "nombre_siren": "13799"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48072257.52", 
        "nombre": "12446", 
        "nombre_siren": "3352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39107177.94", 
        "nombre": "23853", 
        "nombre_siren": "6542"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18198675.97", 
        "nombre": "4456", 
        "nombre_siren": "1136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4654391.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9279891.00", 
        "nombre": "3344", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29034699.91", 
        "nombre": "8733", 
        "nombre_siren": "2328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16474002.08", 
        "nombre": "3486", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7528957.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4582217.00", 
        "nombre": "2613", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9160781.44", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42546524.76", 
        "nombre": "8589", 
        "nombre_siren": "1333", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16603914.00", 
        "nombre": "7315", 
        "nombre_siren": "2182", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9172192.00", 
        "nombre": "4975", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9632212.75", 
        "nombre": "3493", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7608004.15", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4805136.00", 
        "nombre": "3049", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4147213.00", 
        "nombre": "2737", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3581687.00", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2805201.77", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2909918.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6873357.00", 
        "nombre": "3615", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "110685360.43", 
    "nombre": "42617", 
    "nombre_siren": "11426"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62546027.00", 
        "nombre": "39356", 
        "nombre_siren": "10622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58265267.09", 
        "nombre": "15685", 
        "nombre_siren": "4043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "34945588.67", 
        "nombre": "8561", 
        "nombre_siren": "2106"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7550213.00", 
        "nombre": "2406", 
        "nombre_siren": "594"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17187148.00", 
        "nombre": "6239", 
        "nombre_siren": "1523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43515472.20", 
        "nombre": "12816", 
        "nombre_siren": "3324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19159237.04", 
        "nombre": "4346", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7341917.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7138304.00", 
        "nombre": "4433", 
        "nombre_siren": "1160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12285049.52", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "60890300.76", 
        "nombre": "12834", 
        "nombre_siren": "2037", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23800172.00", 
        "nombre": "11084", 
        "nombre_siren": "3001", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11387910.00", 
        "nombre": "6660", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9267204.00", 
        "nombre": "6081", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12314618.00", 
        "nombre": "5363", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11246713.00", 
        "nombre": "4848", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5366768.00", 
        "nombre": "4072", 
        "nombre_siren": "1631", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6397307.00", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5609847.00", 
        "nombre": "3449", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5429368.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12673247.00", 
        "nombre": "6034", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "164383454.76", 
    "nombre": "66957", 
    "nombre_siren": "17464"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44116310.72", 
        "nombre": "25869", 
        "nombre_siren": "7069"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39693726.81", 
        "nombre": "11114", 
        "nombre_siren": "3070"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20098770.40", 
        "nombre": "5560", 
        "nombre_siren": "1382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3889821.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "320"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8384701.32", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28951742.56", 
        "nombre": "9161", 
        "nombre_siren": "2518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14226447.25", 
        "nombre": "3320", 
        "nombre_siren": "936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5175177.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5027779.00", 
        "nombre": "2827", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7463435.08", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "130"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37505250.54", 
        "nombre": "7832", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15662802.00", 
        "nombre": "7524", 
        "nombre_siren": "2254", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10096518.35", 
        "nombre": "5838", 
        "nombre_siren": "1601", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7173646.00", 
        "nombre": "4432", 
        "nombre_siren": "1816", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8346939.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7642609.00", 
        "nombre": "3134", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3674655.00", 
        "nombre": "2248", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2476681.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3801795.00", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2833400.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9219710.04", 
        "nombre": "4487", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "108434005.93", 
    "nombre": "44306", 
    "nombre_siren": "11909"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29319019.00", 
        "nombre": "16924", 
        "nombre_siren": "4786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27764753.16", 
        "nombre": "7842", 
        "nombre_siren": "2197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14304477.13", 
        "nombre": "4282", 
        "nombre_siren": "1107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2473203.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5169929.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20157157.29", 
        "nombre": "6513", 
        "nombre_siren": "1771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9648129.00", 
        "nombre": "2313", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4475605.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3283168.00", 
        "nombre": "1869", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5315237.00", 
        "nombre": "317", 
        "nombre_siren": "86"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24336894.29", 
        "nombre": "5200", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10721578.00", 
        "nombre": "4804", 
        "nombre_siren": "1505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6377741.00", 
        "nombre": "3589", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4834321.00", 
        "nombre": "3010", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5656649.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4251342.00", 
        "nombre": "1993", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4056437.00", 
        "nombre": "1905", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2729804.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3608890.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1802700.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5965009.00", 
        "nombre": "3191", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "74341365.29", 
    "nombre": "30200", 
    "nombre_siren": "8348"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "91272429.93", 
        "nombre": "21946", 
        "nombre_siren": "5626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80649554.84", 
        "nombre": "44374", 
        "nombre_siren": "13040"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31046026.56", 
        "nombre": "6072", 
        "nombre_siren": "1535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13708908.26", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "771"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21742270.00", 
        "nombre": "7009", 
        "nombre_siren": "1732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61926236.28", 
        "nombre": "16728", 
        "nombre_siren": "4248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33082464.43", 
        "nombre": "6666", 
        "nombre_siren": "1749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13443473.88", 
        "nombre": "2041", 
        "nombre_siren": "536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9506379.00", 
        "nombre": "5279", 
        "nombre_siren": "1514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "19104359.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "329"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "100097240.78", 
        "nombre": "19136", 
        "nombre_siren": "3073", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25151235.00", 
        "nombre": "10924", 
        "nombre_siren": "3340", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14685050.00", 
        "nombre": "7933", 
        "nombre_siren": "2290", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15362585.61", 
        "nombre": "5576", 
        "nombre_siren": "1080", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8194656.00", 
        "nombre": "5566", 
        "nombre_siren": "2585", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14781291.34", 
        "nombre": "5543", 
        "nombre_siren": "1615", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7065131.00", 
        "nombre": "5132", 
        "nombre_siren": "2310", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6443586.00", 
        "nombre": "3742", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5986116.00", 
        "nombre": "3562", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5570611.86", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14526025.00", 
        "nombre": "6960", 
        "nombre_siren": "2109", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "217863528.59", 
    "nombre": "76546", 
    "nombre_siren": "21100"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "49908664.41", 
        "nombre": "9670", 
        "nombre_siren": "2231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33240161.22", 
        "nombre": "16965", 
        "nombre_siren": "4486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27712142.60", 
        "nombre": "5933", 
        "nombre_siren": "1406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3018116.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6304136.00", 
        "nombre": "2188", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28905840.01", 
        "nombre": "8161", 
        "nombre_siren": "1840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23809064.00", 
        "nombre": "4697", 
        "nombre_siren": "1027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10877590.00", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3027546.00", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15801553.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "227"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "48983422.41", 
        "nombre": "8459", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13917821.00", 
        "nombre": "4913", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14668699.00", 
        "nombre": "4029", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5387130.00", 
        "nombre": "3465", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4254692.00", 
        "nombre": "2317", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4912773.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2676904.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "3869352.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2588875.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5557749.82", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9027570.00", 
        "nombre": "3768", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "115844988.23", 
    "nombre": "34929", 
    "nombre_siren": "8428"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40119037.03", 
        "nombre": "8884", 
        "nombre_siren": "1923"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37351273.15", 
        "nombre": "20426", 
        "nombre_siren": "4882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26375902.67", 
        "nombre": "6270", 
        "nombre_siren": "1390"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2974796.93", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "262"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18776308.16", 
        "nombre": "5249", 
        "nombre_siren": "1027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30767615.60", 
        "nombre": "8640", 
        "nombre_siren": "1938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13751281.02", 
        "nombre": "2851", 
        "nombre_siren": "707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5905080.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5120906.00", 
        "nombre": "3027", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6698911.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42678910.16", 
        "nombre": "9025", 
        "nombre_siren": "1333", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15101085.00", 
        "nombre": "5377", 
        "nombre_siren": "1361", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11668797.67", 
        "nombre": "3508", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5438079.00", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "1166", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4361643.93", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4927470.00", 
        "nombre": "2566", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3635547.00", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5102887.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4497356.02", 
        "nombre": "1806", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "3146346.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6388939.00", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "106947060.78", 
    "nombre": "36785", 
    "nombre_siren": "8461"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "95455074.84", 
        "nombre": "26804", 
        "nombre_siren": "6756"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "90984215.04", 
        "nombre": "58881", 
        "nombre_siren": "15411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47627727.77", 
        "nombre": "13040", 
        "nombre_siren": "3165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10171293.00", 
        "nombre": "3346", 
        "nombre_siren": "826"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25526580.30", 
        "nombre": "9022", 
        "nombre_siren": "2118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "65130444.59", 
        "nombre": "20343", 
        "nombre_siren": "5153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27620613.00", 
        "nombre": "6213", 
        "nombre_siren": "1691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10645629.10", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12157761.00", 
        "nombre": "7160", 
        "nombre_siren": "1884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14097675.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "40000505.30", 
        "nombre": "19129", 
        "nombre_siren": "5056", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "82381866.58", 
        "nombre": "18408", 
        "nombre_siren": "2869", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16633099.00", 
        "nombre": "11079", 
        "nombre_siren": "4091", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16011546.00", 
        "nombre": "10183", 
        "nombre_siren": "2734", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20384061.00", 
        "nombre": "8396", 
        "nombre_siren": "2226", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19105962.77", 
        "nombre": "8041", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7528027.00", 
        "nombre": "4839", 
        "nombre_siren": "1035", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8101393.00", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5936434.00", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1890", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8611374.00", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20707781.00", 
        "nombre": "9780", 
        "nombre_siren": "2621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "245402049.65", 
    "nombre": "103081", 
    "nombre_siren": "26239"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "164507601.89", 
        "nombre": "43144", 
        "nombre_siren": "11046"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "159205676.54", 
        "nombre": "104912", 
        "nombre_siren": "28209"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "96722568.82", 
        "nombre": "26704", 
        "nombre_siren": "6577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14141407.23", 
        "nombre": "4559", 
        "nombre_siren": "1155"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "29184623.00", 
        "nombre": "11813", 
        "nombre_siren": "3065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "91092630.05", 
        "nombre": "29067", 
        "nombre_siren": "7616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "53476421.87", 
        "nombre": "11711", 
        "nombre_siren": "3039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "26637831.57", 
        "nombre": "4332", 
        "nombre_siren": "1116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16916354.00", 
        "nombre": "10179", 
        "nombre_siren": "2881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43906428.66", 
        "nombre": "2548", 
        "nombre_siren": "714"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "132346583.10", 
        "nombre": "25885", 
        "nombre_siren": "4080", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "55395193.00", 
        "nombre": "25241", 
        "nombre_siren": "7000", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "43560884.06", 
        "nombre": "20327", 
        "nombre_siren": "5603", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26489853.00", 
        "nombre": "16821", 
        "nombre_siren": "6079", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "27223039.00", 
        "nombre": "15871", 
        "nombre_siren": "4336", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "28244264.00", 
        "nombre": "14177", 
        "nombre_siren": "2540", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "36822503.93", 
        "nombre": "14104", 
        "nombre_siren": "2420", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17547129.00", 
        "nombre": "13193", 
        "nombre_siren": "5678", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16996942.00", 
        "nombre": "11507", 
        "nombre_siren": "2544", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "22459240.52", 
        "nombre": "8344", 
        "nombre_siren": "2156", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31271879.87", 
        "nombre": "17185", 
        "nombre_siren": "5061", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "438357511.48", 
    "nombre": "182655", 
    "nombre_siren": "47370"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21306563.00", 
        "nombre": "13290", 
        "nombre_siren": "3756"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17746053.55", 
        "nombre": "5141", 
        "nombre_siren": "1388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8579629.46", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4106756.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "417"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5478268.76", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14349847.12", 
        "nombre": "4377", 
        "nombre_siren": "1212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5525375.60", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2025895.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3519301.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2932435.00", 
        "nombre": "237", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18799501.06", 
        "nombre": "4705", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6815565.00", 
        "nombre": "3291", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3306558.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "953", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3578049.00", 
        "nombre": "2248", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3708233.00", 
        "nombre": "1625", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3353306.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3337904.95", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1615576.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1421339.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1639924.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4435521.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "52011477.01", 
    "nombre": "22505", 
    "nombre_siren": "6198"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "205844459.36", 
        "nombre": "128369", 
        "nombre_siren": "35591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "203634414.83", 
        "nombre": "52739", 
        "nombre_siren": "14052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "108913105.36", 
        "nombre": "27877", 
        "nombre_siren": "6898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "37178377.18", 
        "nombre": "8893", 
        "nombre_siren": "2667"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47955933.07", 
        "nombre": "16879", 
        "nombre_siren": "4451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "116553524.12", 
        "nombre": "35238", 
        "nombre_siren": "9828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "66013474.42", 
        "nombre": "14074", 
        "nombre_siren": "3851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "33912298.00", 
        "nombre": "5471", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21590432.00", 
        "nombre": "11461", 
        "nombre_siren": "3407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56368701.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "899"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "76513303.00", 
        "nombre": "33698", 
        "nombre_siren": "9621", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "160229568.58", 
        "nombre": "30103", 
        "nombre_siren": "4916", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "56230730.88", 
        "nombre": "24211", 
        "nombre_siren": "6858", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35201412.44", 
        "nombre": "20693", 
        "nombre_siren": "5807", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "29133643.00", 
        "nombre": "18047", 
        "nombre_siren": "7186", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "38385207.54", 
        "nombre": "15496", 
        "nombre_siren": "2697", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18921121.00", 
        "nombre": "14291", 
        "nombre_siren": "6117", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "29348070.79", 
        "nombre": "13808", 
        "nombre_siren": "2567", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "17972653.00", 
        "nombre": "11373", 
        "nombre_siren": "2448", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25641607.00", 
        "nombre": "10685", 
        "nombre_siren": "2623", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "71143119.50", 
        "nombre": "28152", 
        "nombre_siren": "8828", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "558720436.73", 
    "nombre": "220557", 
    "nombre_siren": "59524"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "176126621.54", 
        "nombre": "46134", 
        "nombre_siren": "11369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "156760320.36", 
        "nombre": "104216", 
        "nombre_siren": "27701"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "114808086.42", 
        "nombre": "31089", 
        "nombre_siren": "7212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "19805175.00", 
        "nombre": "5792", 
        "nombre_siren": "1417"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "54711604.76", 
        "nombre": "18112", 
        "nombre_siren": "4077"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "117491791.78", 
        "nombre": "36216", 
        "nombre_siren": "9021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "54436972.29", 
        "nombre": "11888", 
        "nombre_siren": "3037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "25540351.07", 
        "nombre": "3941", 
        "nombre_siren": "1031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17954190.00", 
        "nombre": "10399", 
        "nombre_siren": "2821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "35094553.42", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "603"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "161156458.62", 
        "nombre": "32057", 
        "nombre_siren": "5022", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "64451332.00", 
        "nombre": "30413", 
        "nombre_siren": "7941", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "47082456.00", 
        "nombre": "19355", 
        "nombre_siren": "5170", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "27981313.07", 
        "nombre": "18416", 
        "nombre_siren": "6588", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "26302685.37", 
        "nombre": "15984", 
        "nombre_siren": "4255", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "35772558.04", 
        "nombre": "13838", 
        "nombre_siren": "2301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14474487.00", 
        "nombre": "10811", 
        "nombre_siren": "4612", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15029460.97", 
        "nombre": "10103", 
        "nombre_siren": "2206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19087052.00", 
        "nombre": "8365", 
        "nombre_siren": "2154", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14923280.00", 
        "nombre": "7292", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "43475348.25", 
        "nombre": "22599", 
        "nombre_siren": "6373", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "469736431.32", 
    "nombre": "189233", 
    "nombre_siren": "47900"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "131266447.73", 
        "nombre": "30998", 
        "nombre_siren": "8095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83865945.00", 
        "nombre": "49917", 
        "nombre_siren": "14237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28388805.55", 
        "nombre": "6023", 
        "nombre_siren": "1588"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12771455.27", 
        "nombre": "3295", 
        "nombre_siren": "811"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19313918.38", 
        "nombre": "6672", 
        "nombre_siren": "1642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "68052490.45", 
        "nombre": "18834", 
        "nombre_siren": "4834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35973800.44", 
        "nombre": "7356", 
        "nombre_siren": "1993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "18846662.57", 
        "nombre": "2792", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9996395.00", 
        "nombre": "5312", 
        "nombre_siren": "1468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27745745.71", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "505"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "100703980.18", 
        "nombre": "18289", 
        "nombre_siren": "2939", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30527223.00", 
        "nombre": "12496", 
        "nombre_siren": "3849", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27031810.28", 
        "nombre": "10078", 
        "nombre_siren": "2929", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17061131.78", 
        "nombre": "8996", 
        "nombre_siren": "2562", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20495920.65", 
        "nombre": "7595", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9686790.00", 
        "nombre": "7166", 
        "nombre_siren": "3157", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8636044.00", 
        "nombre": "5612", 
        "nombre_siren": "2450", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7761840.00", 
        "nombre": "4428", 
        "nombre_siren": "1022", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7846917.00", 
        "nombre": "3795", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5366741.00", 
        "nombre": "3409", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22959657.66", 
        "nombre": "9896", 
        "nombre_siren": "2773", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "258078055.55", 
    "nombre": "91760", 
    "nombre_siren": "24931"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17522729.00", 
        "nombre": "10039", 
        "nombre_siren": "2695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14855279.00", 
        "nombre": "3952", 
        "nombre_siren": "1060"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6207657.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2838936.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3122594.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11545012.00", 
        "nombre": "3695", 
        "nombre_siren": "965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6275955.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1969912.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2570089.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3160107.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "62"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16850135.00", 
        "nombre": "3929", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6234676.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3622268.00", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3074246.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2037953.00", 
        "nombre": "1349", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2292051.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1233448.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1272162.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "151", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "846633.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1602082.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2536095.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "41601749.00", 
    "nombre": "16576", 
    "nombre_siren": "4374"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "64151504.79", 
        "nombre": "16557", 
        "nombre_siren": "4116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55128187.09", 
        "nombre": "33568", 
        "nombre_siren": "9218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23329702.31", 
        "nombre": "5576", 
        "nombre_siren": "1408"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9600910.22", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "682"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12267925.00", 
        "nombre": "4313", 
        "nombre_siren": "1062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39132867.72", 
        "nombre": "11309", 
        "nombre_siren": "2974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20726462.19", 
        "nombre": "4470", 
        "nombre_siren": "1159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9938398.31", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6985875.00", 
        "nombre": "3717", 
        "nombre_siren": "999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11712181.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "220"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55562548.93", 
        "nombre": "11202", 
        "nombre_siren": "1726", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17292505.00", 
        "nombre": "7475", 
        "nombre_siren": "2188", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10671087.00", 
        "nombre": "5960", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12145681.00", 
        "nombre": "5283", 
        "nombre_siren": "1424", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13132470.48", 
        "nombre": "4911", 
        "nombre_siren": "892", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7044241.00", 
        "nombre": "4597", 
        "nombre_siren": "1904", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4563107.00", 
        "nombre": "3501", 
        "nombre_siren": "1496", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5048303.00", 
        "nombre": "3099", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5246488.00", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4033344.00", 
        "nombre": "2445", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18281843.00", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "2196", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "153021618.41", 
    "nombre": "59048", 
    "nombre_siren": "15512"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "141743595.74", 
        "nombre": "36540", 
        "nombre_siren": "9492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "135155921.72", 
        "nombre": "82904", 
        "nombre_siren": "22535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "79308455.31", 
        "nombre": "20174", 
        "nombre_siren": "4913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13311079.41", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "877"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "28720451.00", 
        "nombre": "11028", 
        "nombre_siren": "2871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "90987766.72", 
        "nombre": "26639", 
        "nombre_siren": "6884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "49087977.19", 
        "nombre": "10206", 
        "nombre_siren": "2663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "23366275.86", 
        "nombre": "3471", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "19832187.00", 
        "nombre": "10304", 
        "nombre_siren": "2675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "30005382.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "509"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "128508156.31", 
        "nombre": "26211", 
        "nombre_siren": "4077", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "46686998.00", 
        "nombre": "19046", 
        "nombre_siren": "5488", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22569951.00", 
        "nombre": "14281", 
        "nombre_siren": "5562", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23965107.00", 
        "nombre": "13429", 
        "nombre_siren": "3647", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22098483.00", 
        "nombre": "12893", 
        "nombre_siren": "2762", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28523568.33", 
        "nombre": "12466", 
        "nombre_siren": "3526", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "29287177.54", 
        "nombre": "10930", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12498316.00", 
        "nombre": "9088", 
        "nombre_siren": "3937", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "17011927.00", 
        "nombre": "6301", 
        "nombre_siren": "1721", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13521598.00", 
        "nombre": "5758", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "27324272.00", 
        "nombre": "14732", 
        "nombre_siren": "4382", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "371995554.18", 
    "nombre": "145135", 
    "nombre_siren": "38072"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23422934.05", 
        "nombre": "5967", 
        "nombre_siren": "1582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22820631.00", 
        "nombre": "13606", 
        "nombre_siren": "3714"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12737273.04", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "800"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3306762.00", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5497647.00", 
        "nombre": "2137", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18459457.11", 
        "nombre": "5365", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8534171.64", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3539320.34", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3374597.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5393414.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25030912.75", 
        "nombre": "5238", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8699299.00", 
        "nombre": "3799", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4702564.00", 
        "nombre": "2690", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4583114.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2801099.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4177104.34", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2400364.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1677362.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2127790.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2075753.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4387931.00", 
        "nombre": "2012", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "62663293.09", 
    "nombre": "23824", 
    "nombre_siren": "6363"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55190481.76", 
        "nombre": "13842", 
        "nombre_siren": "3563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48784774.50", 
        "nombre": "30354", 
        "nombre_siren": "8626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20829549.24", 
        "nombre": "4715", 
        "nombre_siren": "1200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4855906.50", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "444"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19001171.00", 
        "nombre": "5948", 
        "nombre_siren": "1410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31566198.97", 
        "nombre": "9451", 
        "nombre_siren": "2543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13429170.03", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6431144.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4908874.00", 
        "nombre": "2782", 
        "nombre_siren": "799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10123527.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47742714.29", 
        "nombre": "9535", 
        "nombre_siren": "1584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18765820.00", 
        "nombre": "8543", 
        "nombre_siren": "2394", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9832446.00", 
        "nombre": "5430", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11344302.00", 
        "nombre": "4297", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6199761.00", 
        "nombre": "4005", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9685788.71", 
        "nombre": "3729", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4684444.00", 
        "nombre": "3441", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5072340.00", 
        "nombre": "3053", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4299288.00", 
        "nombre": "2171", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3428071.00", 
        "nombre": "2099", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9240422.00", 
        "nombre": "4755", 
        "nombre_siren": "1462", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "130295397.00", 
    "nombre": "51058", 
    "nombre_siren": "13892"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29252337.00", 
        "nombre": "7752", 
        "nombre_siren": "2093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29244981.00", 
        "nombre": "16346", 
        "nombre_siren": "4523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11466302.00", 
        "nombre": "2693", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3648301.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "334"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5622841.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20841618.00", 
        "nombre": "6109", 
        "nombre_siren": "1656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9353232.00", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2802777.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3589905.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5897410.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "110"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30024464.00", 
        "nombre": "6738", 
        "nombre_siren": "1092", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10649061.00", 
        "nombre": "4705", 
        "nombre_siren": "1440", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5526685.00", 
        "nombre": "3071", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3738035.00", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5475789.00", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4084005.00", 
        "nombre": "1849", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1709606.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2180666.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1477817.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2347839.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6728767.00", 
        "nombre": "3086", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "73942734.00", 
    "nombre": "28256", 
    "nombre_siren": "7670"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "72079114.23", 
        "nombre": "43655", 
        "nombre_siren": "11777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60955931.19", 
        "nombre": "16972", 
        "nombre_siren": "4667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "37410835.85", 
        "nombre": "10339", 
        "nombre_siren": "2686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9746194.00", 
        "nombre": "2996", 
        "nombre_siren": "756"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14953165.00", 
        "nombre": "5966", 
        "nombre_siren": "1538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48859796.28", 
        "nombre": "15195", 
        "nombre_siren": "4016"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22430498.21", 
        "nombre": "5263", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9178811.73", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9949182.00", 
        "nombre": "5831", 
        "nombre_siren": "1568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12315765.05", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "64490108.69", 
        "nombre": "14074", 
        "nombre_siren": "2131", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28570690.00", 
        "nombre": "13155", 
        "nombre_siren": "3813", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13991460.00", 
        "nombre": "8164", 
        "nombre_siren": "2192", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12030523.00", 
        "nombre": "7896", 
        "nombre_siren": "3012", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14235702.73", 
        "nombre": "5509", 
        "nombre_siren": "992", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10651303.89", 
        "nombre": "4986", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5546630.00", 
        "nombre": "4086", 
        "nombre_siren": "1765", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5806369.00", 
        "nombre": "3673", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5487371.00", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5315408.00", 
        "nombre": "2725", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14972256.96", 
        "nombre": "7462", 
        "nombre_siren": "2270", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "181097823.27", 
    "nombre": "74790", 
    "nombre_siren": "19986"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26714239.00", 
        "nombre": "14600", 
        "nombre_siren": "4016"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20644096.96", 
        "nombre": "5497", 
        "nombre_siren": "1429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8180637.35", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3295872.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "310"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6796500.92", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17816262.43", 
        "nombre": "5405", 
        "nombre_siren": "1395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7097547.96", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2781676.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4182776.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2503817.00", 
        "nombre": "159", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25496929.96", 
        "nombre": "6200", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8151815.00", 
        "nombre": "3615", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3944563.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3128927.00", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3172545.35", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2330347.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3226906.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1917131.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1554192.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1647062.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4438383.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "59008801.31", 
    "nombre": "23569", 
    "nombre_siren": "6327"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "164848192.49", 
        "nombre": "42213", 
        "nombre_siren": "11180"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "122776901.00", 
        "nombre": "75783", 
        "nombre_siren": "21994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "56703241.08", 
        "nombre": "12975", 
        "nombre_siren": "3257"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14949054.00", 
        "nombre": "4013", 
        "nombre_siren": "1086"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "28064996.85", 
        "nombre": "10017", 
        "nombre_siren": "2528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "83398102.07", 
        "nombre": "23610", 
        "nombre_siren": "6430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "48748938.73", 
        "nombre": "10301", 
        "nombre_siren": "2682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "22145565.92", 
        "nombre": "3406", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12286122.00", 
        "nombre": "6810", 
        "nombre_siren": "1963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "35404991.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "585"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "119772457.59", 
        "nombre": "22080", 
        "nombre_siren": "3629", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "43680902.00", 
        "nombre": "18166", 
        "nombre_siren": "5463", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "40750939.91", 
        "nombre": "16567", 
        "nombre_siren": "4718", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24756060.00", 
        "nombre": "13163", 
        "nombre_siren": "3804", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "30409502.07", 
        "nombre": "12222", 
        "nombre_siren": "2303", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14357787.00", 
        "nombre": "10928", 
        "nombre_siren": "4712", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13994829.00", 
        "nombre": "8876", 
        "nombre_siren": "3940", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "17983331.00", 
        "nombre": "7816", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11617012.00", 
        "nombre": "6898", 
        "nombre_siren": "1612", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "15403469.00", 
        "nombre": "5011", 
        "nombre_siren": "1398", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30028727.00", 
        "nombre": "16065", 
        "nombre_siren": "5008", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "362755016.57", 
    "nombre": "137792", 
    "nombre_siren": "37846"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "54637141.32", 
        "nombre": "14195", 
        "nombre_siren": "3778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47119478.00", 
        "nombre": "28581", 
        "nombre_siren": "8026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23599771.82", 
        "nombre": "6678", 
        "nombre_siren": "1712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5775343.03", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8992584.00", 
        "nombre": "3410", 
        "nombre_siren": "917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33840580.44", 
        "nombre": "10578", 
        "nombre_siren": "2860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20016444.56", 
        "nombre": "4412", 
        "nombre_siren": "1194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7540520.17", 
        "nombre": "1214", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5730365.00", 
        "nombre": "3231", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11185879.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "219"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18101337.33", 
        "nombre": "8927", 
        "nombre_siren": "2633", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "43491271.81", 
        "nombre": "8797", 
        "nombre_siren": "1416", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11140567.00", 
        "nombre": "6115", 
        "nombre_siren": "1721", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7706761.00", 
        "nombre": "4990", 
        "nombre_siren": "2010", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12448505.00", 
        "nombre": "4464", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11758411.00", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1181", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3531654.00", 
        "nombre": "2665", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4858108.00", 
        "nombre": "2315", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5793591.00", 
        "nombre": "2247", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4115385.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8935899.03", 
        "nombre": "4626", 
        "nombre_siren": "1404", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "131881490.17", 
    "nombre": "51585", 
    "nombre_siren": "14009"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22777201.00", 
        "nombre": "13636", 
        "nombre_siren": "3843"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19130405.51", 
        "nombre": "5214", 
        "nombre_siren": "1299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10261207.47", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3122716.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8398797.98", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15098965.00", 
        "nombre": "4415", 
        "nombre_siren": "1142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6186743.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2286559.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3201279.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2936084.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23970044.47", 
        "nombre": "5666", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7574213.00", 
        "nombre": "3651", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3479078.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3099444.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3987594.00", 
        "nombre": "1638", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2093469.51", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2175595.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2542061.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1484167.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1271555.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3999009.00", 
        "nombre": "1831", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "55676229.98", 
    "nombre": "22567", 
    "nombre_siren": "6073"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30798296.00", 
        "nombre": "19353", 
        "nombre_siren": "5512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29229294.08", 
        "nombre": "8142", 
        "nombre_siren": "2165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12567536.58", 
        "nombre": "3256", 
        "nombre_siren": "861"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3399970.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "368"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8271127.22", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19624794.57", 
        "nombre": "6366", 
        "nombre_siren": "1789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9743271.95", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3192513.72", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4142949.00", 
        "nombre": "2430", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5075472.20", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "88"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26330013.46", 
        "nombre": "6192", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12165267.00", 
        "nombre": "5747", 
        "nombre_siren": "1683", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6636702.00", 
        "nombre": "3936", 
        "nombre_siren": "1090", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5282138.00", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6047628.20", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3922078.00", 
        "nombre": "1946", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1797188.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3155615.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2122327.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2427875.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6367231.00", 
        "nombre": "3076", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "76254062.66", 
    "nombre": "32150", 
    "nombre_siren": "8939"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12653346.00", 
        "nombre": "6642", 
        "nombre_siren": "1857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9849724.59", 
        "nombre": "2417", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3586550.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1823806.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5512739.00", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7609294.59", 
        "nombre": "2188", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3396366.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "731005.00", 
        "nombre": "153", 
        "nombre_siren": "48"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2648632.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1383174.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14643426.59", 
        "nombre": "3259", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2906652.00", 
        "nombre": "2022", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2418620.00", 
        "nombre": "1130", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1205812.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1238105.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1062848.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "565631.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "774771.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "974891.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "123", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "533026.00", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "82", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1641451.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "27965233.59", 
    "nombre": "10549", 
    "nombre_siren": "2870"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "77715363.09", 
        "nombre": "19830", 
        "nombre_siren": "5453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63682508.00", 
        "nombre": "37654", 
        "nombre_siren": "10556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21945962.28", 
        "nombre": "5160", 
        "nombre_siren": "1301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12076885.00", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "924"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11820596.02", 
        "nombre": "4393", 
        "nombre_siren": "1139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47481044.91", 
        "nombre": "13654", 
        "nombre_siren": "3668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22888833.15", 
        "nombre": "4975", 
        "nombre_siren": "1435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10167251.05", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7250085.00", 
        "nombre": "3926", 
        "nombre_siren": "1127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "16086054.96", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "304"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "61336475.29", 
        "nombre": "12550", 
        "nombre_siren": "1963", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22936114.00", 
        "nombre": "9863", 
        "nombre_siren": "2928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13894082.00", 
        "nombre": "7542", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16628980.64", 
        "nombre": "6044", 
        "nombre_siren": "1692", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14831339.44", 
        "nombre": "5658", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7345771.00", 
        "nombre": "4850", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5580399.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "1912", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5543150.00", 
        "nombre": "3198", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4655450.00", 
        "nombre": "2761", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7470498.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16123526.00", 
        "nombre": "7310", 
        "nombre_siren": "2177", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "176345785.37", 
    "nombre": "66669", 
    "nombre_siren": "18336"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45542615.83", 
        "nombre": "10935", 
        "nombre_siren": "2803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45156145.64", 
        "nombre": "23918", 
        "nombre_siren": "6616"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12494194.38", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6500057.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "436"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11956070.82", 
        "nombre": "3935", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33741479.29", 
        "nombre": "9472", 
        "nombre_siren": "2473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15761150.00", 
        "nombre": "3392", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7395167.43", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4879042.00", 
        "nombre": "2731", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7091084.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "140"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "48300479.53", 
        "nombre": "9964", 
        "nombre_siren": "1621", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17250390.00", 
        "nombre": "7139", 
        "nombre_siren": "2168", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8219429.00", 
        "nombre": "4422", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8162130.07", 
        "nombre": "3191", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6023654.79", 
        "nombre": "2402", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3680041.00", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2464898.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2664527.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2657406.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3070338.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7673539.46", 
        "nombre": "3805", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "110166832.85", 
    "nombre": "39637", 
    "nombre_siren": "10568"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76358794.00", 
        "nombre": "32544", 
        "nombre_siren": "9692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58423941.78", 
        "nombre": "14591", 
        "nombre_siren": "3907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "40657344.00", 
        "nombre": "7405", 
        "nombre_siren": "3333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "36971859.89", 
        "nombre": "7567", 
        "nombre_siren": "2026"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14751618.89", 
        "nombre": "4376", 
        "nombre_siren": "1355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "57496270.78", 
        "nombre": "13219", 
        "nombre_siren": "4107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26784405.00", 
        "nombre": "4931", 
        "nombre_siren": "1533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11956260.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "30393189.00", 
        "nombre": "8781", 
        "nombre_siren": "3256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "16691062.00", 
        "nombre": "928", 
        "nombre_siren": "257"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "82956636.00", 
        "nombre": "16417", 
        "nombre_siren": "6949", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "46818671.67", 
        "nombre": "8302", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19074314.00", 
        "nombre": "7895", 
        "nombre_siren": "2271", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9640517.00", 
        "nombre": "5376", 
        "nombre_siren": "1461", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6220977.00", 
        "nombre": "4048", 
        "nombre_siren": "1514", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10312821.00", 
        "nombre": "3996", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9459717.00", 
        "nombre": "3362", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3633736.00", 
        "nombre": "2593", 
        "nombre_siren": "1129", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4946233.00", 
        "nombre": "2384", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3695705.00", 
        "nombre": "2059", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16256947.00", 
        "nombre": "6227", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "213016274.67", 
    "nombre": "62659", 
    "nombre_siren": "19024"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11391837.85", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "1888"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10814194.00", 
        "nombre": "2925", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4836115.14", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1364178.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2245861.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7933551.14", 
        "nombre": "2582", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3951301.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "258"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1878728.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1857608.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2511790.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4844442.85", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11226275.00", 
        "nombre": "2354", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2802604.00", 
        "nombre": "1625", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1505124.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2007292.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1596521.14", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "610973.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "808931.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "750175.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "105", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "719204.00", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "156", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1650180.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "28521721.99", 
    "nombre": "11578", 
    "nombre_siren": "3159"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22228759.00", 
        "nombre": "12370", 
        "nombre_siren": "3420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21417052.81", 
        "nombre": "5783", 
        "nombre_siren": "1675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5518358.54", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3485732.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "268"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4626664.00", 
        "nombre": "1742", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15156841.81", 
        "nombre": "4702", 
        "nombre_siren": "1301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7448164.54", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2966177.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2622119.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3433538.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20104916.54", 
        "nombre": "4447", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7657096.00", 
        "nombre": "3633", 
        "nombre_siren": "1090", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5167838.00", 
        "nombre": "2694", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4235882.81", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2321282.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3245617.00", 
        "nombre": "1361", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1437560.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1890034.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1271344.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1735340.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3943815.00", 
        "nombre": "2066", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "53010725.35", 
    "nombre": "20873", 
    "nombre_siren": "5779"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51864811.39", 
        "nombre": "14105", 
        "nombre_siren": "3765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50857349.33", 
        "nombre": "31872", 
        "nombre_siren": "8605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25139143.25", 
        "nombre": "6116", 
        "nombre_siren": "1558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4815787.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "377"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8746695.00", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34477480.73", 
        "nombre": "10627", 
        "nombre_siren": "2814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16370542.88", 
        "nombre": "3868", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7921712.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6688846.00", 
        "nombre": "3887", 
        "nombre_siren": "990"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12494367.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47250071.39", 
        "nombre": "9366", 
        "nombre_siren": "1479", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18816647.00", 
        "nombre": "9110", 
        "nombre_siren": "2577", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11279742.00", 
        "nombre": "6241", 
        "nombre_siren": "1728", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7608869.00", 
        "nombre": "4930", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9989096.33", 
        "nombre": "4360", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9909590.00", 
        "nombre": "4093", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5850100.00", 
        "nombre": "3232", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4235512.00", 
        "nombre": "3092", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4743276.00", 
        "nombre": "2783", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3391297.25", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10255241.00", 
        "nombre": "4990", 
        "nombre_siren": "1466", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "133329441.97", 
    "nombre": "54125", 
    "nombre_siren": "14367"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12946145.00", 
        "nombre": "7322", 
        "nombre_siren": "2038"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9844962.00", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4073100.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1822014.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2283808.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8307118.00", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3695441.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1560825.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1809225.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1962410.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11190462.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4437588.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2735503.00", 
        "nombre": "1705", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1575313.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1863367.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1089248.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1504527.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "797910.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "733979.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "608386.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2276307.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "28812590.00", 
    "nombre": "11739", 
    "nombre_siren": "3206"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "96843067.60", 
        "nombre": "23489", 
        "nombre_siren": "6008"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "73729630.00", 
        "nombre": "42048", 
        "nombre_siren": "11940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26806274.31", 
        "nombre": "5734", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11838437.00", 
        "nombre": "2922", 
        "nombre_siren": "703"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25099945.00", 
        "nombre": "7603", 
        "nombre_siren": "1793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "59416874.35", 
        "nombre": "15938", 
        "nombre_siren": "4107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "29312568.73", 
        "nombre": "5963", 
        "nombre_siren": "1585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12454044.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9484275.00", 
        "nombre": "5082", 
        "nombre_siren": "1392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14240315.92", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "268"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "94601647.86", 
        "nombre": "18234", 
        "nombre_siren": "2904", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25773242.00", 
        "nombre": "11090", 
        "nombre_siren": "3276", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13715016.00", 
        "nombre": "7430", 
        "nombre_siren": "2089", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15842261.00", 
        "nombre": "6084", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12811565.05", 
        "nombre": "5647", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6573522.00", 
        "nombre": "4977", 
        "nombre_siren": "2150", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7117452.00", 
        "nombre": "4720", 
        "nombre_siren": "2211", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6272088.00", 
        "nombre": "3713", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6297280.00", 
        "nombre": "3589", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7135323.00", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14246638.00", 
        "nombre": "6884", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "210386034.91", 
    "nombre": "75206", 
    "nombre_siren": "20234"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "72963381.19", 
        "nombre": "18534", 
        "nombre_siren": "5005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63093079.44", 
        "nombre": "38247", 
        "nombre_siren": "10605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44313254.43", 
        "nombre": "12313", 
        "nombre_siren": "3189"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5176407.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "353"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11157839.00", 
        "nombre": "4629", 
        "nombre_siren": "1273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48518397.16", 
        "nombre": "15958", 
        "nombre_siren": "4268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31440640.56", 
        "nombre": "7272", 
        "nombre_siren": "1953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15160523.00", 
        "nombre": "2666", 
        "nombre_siren": "707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7354839.00", 
        "nombre": "4122", 
        "nombre_siren": "1148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18607949.34", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "73062346.13", 
        "nombre": "14400", 
        "nombre_siren": "2253", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29030139.39", 
        "nombre": "12870", 
        "nombre_siren": "3820", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17842386.00", 
        "nombre": "10060", 
        "nombre_siren": "2746", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11184131.00", 
        "nombre": "7096", 
        "nombre_siren": "2752", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12068828.54", 
        "nombre": "5287", 
        "nombre_siren": "1507", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11518746.00", 
        "nombre": "4180", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5436905.00", 
        "nombre": "3978", 
        "nombre_siren": "1798", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5500150.00", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4504830.00", 
        "nombre": "2460", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5609993.00", 
        "nombre": "2350", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10590050.00", 
        "nombre": "5250", 
        "nombre_siren": "1524", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "186348505.06", 
    "nombre": "71139", 
    "nombre_siren": "19224"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18469562.92", 
        "nombre": "10218", 
        "nombre_siren": "2778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15170088.51", 
        "nombre": "4047", 
        "nombre_siren": "1043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6001076.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2237921.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "227"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4160617.92", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12981554.90", 
        "nombre": "3789", 
        "nombre_siren": "1003"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5219302.61", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1578205.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2791662.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2463770.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17222585.90", 
        "nombre": "4142", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5776527.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3278996.00", 
        "nombre": "1838", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3650227.53", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2076363.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2345291.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1333896.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1092819.00", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1402442.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "854122.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3196440.00", 
        "nombre": "1451", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "42229709.43", 
    "nombre": "16649", 
    "nombre_siren": "4428"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "190774632.00", 
        "nombre": "50657", 
        "nombre_siren": "12888"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "183370306.23", 
        "nombre": "113432", 
        "nombre_siren": "30156"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "110903994.94", 
        "nombre": "28437", 
        "nombre_siren": "6684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "20470045.42", 
        "nombre": "4993", 
        "nombre_siren": "1201"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "33187933.01", 
        "nombre": "13381", 
        "nombre_siren": "3283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "124837148.72", 
        "nombre": "38690", 
        "nombre_siren": "9747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "72515113.87", 
        "nombre": "15608", 
        "nombre_siren": "3891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "32697995.96", 
        "nombre": "5501", 
        "nombre_siren": "1434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18335563.00", 
        "nombre": "10694", 
        "nombre_siren": "2844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52455973.00", 
        "nombre": "3129", 
        "nombre_siren": "900"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "188943420.29", 
        "nombre": "38317", 
        "nombre_siren": "5949", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "68436065.00", 
        "nombre": "32222", 
        "nombre_siren": "9096", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "36535291.13", 
        "nombre": "21254", 
        "nombre_siren": "5813", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "44672162.99", 
        "nombre": "19903", 
        "nombre_siren": "5395", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "29917924.93", 
        "nombre": "15598", 
        "nombre_siren": "2691", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "37146989.07", 
        "nombre": "13858", 
        "nombre_siren": "2380", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18776053.00", 
        "nombre": "13787", 
        "nombre_siren": "6179", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20162539.00", 
        "nombre": "13112", 
        "nombre_siren": "5086", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13270212.00", 
        "nombre": "8143", 
        "nombre_siren": "1846", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19934544.08", 
        "nombre": "7194", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30753774.10", 
        "nombre": "16769", 
        "nombre_siren": "5008", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "508548975.59", 
    "nombre": "200157", 
    "nombre_siren": "51207"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56460431.85", 
        "nombre": "33914", 
        "nombre_siren": "9078"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53711885.17", 
        "nombre": "14868", 
        "nombre_siren": "3951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35296725.00", 
        "nombre": "10371", 
        "nombre_siren": "2422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6266652.98", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "495"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9955875.17", 
        "nombre": "3893", 
        "nombre_siren": "1032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37267577.85", 
        "nombre": "12160", 
        "nombre_siren": "3246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20157643.23", 
        "nombre": "4677", 
        "nombre_siren": "1288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7606393.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5850849.00", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14356605.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19732680.00", 
        "nombre": "9450", 
        "nombre_siren": "2821", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "46509933.00", 
        "nombre": "9382", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15366209.85", 
        "nombre": "7090", 
        "nombre_siren": "1166", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12234349.00", 
        "nombre": "6977", 
        "nombre_siren": "1927", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8961996.00", 
        "nombre": "5545", 
        "nombre_siren": "2188", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11255293.00", 
        "nombre": "4593", 
        "nombre_siren": "1269", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12041842.98", 
        "nombre": "4408", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5263399.17", 
        "nombre": "3155", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3701344.00", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6517059.00", 
        "nombre": "2577", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11075536.00", 
        "nombre": "5721", 
        "nombre_siren": "1746", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "152659642.00", 
    "nombre": "61670", 
    "nombre_siren": "16032"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24210905.90", 
        "nombre": "13105", 
        "nombre_siren": "3624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18228507.74", 
        "nombre": "4970", 
        "nombre_siren": "1355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6929374.41", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2654017.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4647189.09", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16765161.48", 
        "nombre": "5069", 
        "nombre_siren": "1349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6381830.00", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1991209.48", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3453227.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2903787.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22109484.92", 
        "nombre": "5192", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7572963.00", 
        "nombre": "3379", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4122799.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2923040.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3689507.13", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2401374.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1548114.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1192063.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1553401.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1353061.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3782024.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "52247831.05", 
    "nombre": "20898", 
    "nombre_siren": "5676"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "94300366.36", 
        "nombre": "57204", 
        "nombre_siren": "15625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "88582294.31", 
        "nombre": "22979", 
        "nombre_siren": "6083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "45106781.54", 
        "nombre": "10511", 
        "nombre_siren": "2717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9750869.65", 
        "nombre": "2567", 
        "nombre_siren": "633"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15981117.00", 
        "nombre": "6709", 
        "nombre_siren": "1713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "65047805.13", 
        "nombre": "20610", 
        "nombre_siren": "5429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32579135.84", 
        "nombre": "7383", 
        "nombre_siren": "2004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15541778.92", 
        "nombre": "2683", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11131534.65", 
        "nombre": "6630", 
        "nombre_siren": "1745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26347877.13", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "447"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "97040984.49", 
        "nombre": "19893", 
        "nombre_siren": "3213", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "37463400.00", 
        "nombre": "18231", 
        "nombre_siren": "5171", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20746301.93", 
        "nombre": "13167", 
        "nombre_siren": "3669", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12041256.00", 
        "nombre": "7950", 
        "nombre_siren": "3144", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16785794.72", 
        "nombre": "6632", 
        "nombre_siren": "1791", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16017217.88", 
        "nombre": "5950", 
        "nombre_siren": "943", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7370981.00", 
        "nombre": "5479", 
        "nombre_siren": "2526", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7058494.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5557278.65", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5163798.00", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13838126.19", 
        "nombre": "7438", 
        "nombre_siren": "2110", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "239083632.86", 
    "nombre": "94477", 
    "nombre_siren": "25191"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "72619183.54", 
        "nombre": "18980", 
        "nombre_siren": "4773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64815431.72", 
        "nombre": "39212", 
        "nombre_siren": "10516"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29827696.81", 
        "nombre": "7249", 
        "nombre_siren": "1787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6848117.60", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "489"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13756457.00", 
        "nombre": "5203", 
        "nombre_siren": "1261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "46412437.65", 
        "nombre": "13865", 
        "nombre_siren": "3483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24738675.49", 
        "nombre": "5264", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10300270.25", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9554971.00", 
        "nombre": "5341", 
        "nombre_siren": "1415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14495291.96", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69758937.41", 
        "nombre": "14735", 
        "nombre_siren": "2243", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22486192.00", 
        "nombre": "9979", 
        "nombre_siren": "2878", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11937292.00", 
        "nombre": "6890", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9838364.00", 
        "nombre": "6385", 
        "nombre_siren": "2471", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12711460.00", 
        "nombre": "5296", 
        "nombre_siren": "1488", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13255310.66", 
        "nombre": "4856", 
        "nombre_siren": "816", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6078041.00", 
        "nombre": "3818", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4980953.60", 
        "nombre": "3694", 
        "nombre_siren": "1592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4923841.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "872", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6022934.00", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12915051.00", 
        "nombre": "6684", 
        "nombre_siren": "1987", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "174908376.67", 
    "nombre": "68053", 
    "nombre_siren": "17651"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "104771988.01", 
        "nombre": "26452", 
        "nombre_siren": "6796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80888651.00", 
        "nombre": "51357", 
        "nombre_siren": "14553"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "41568233.72", 
        "nombre": "9716", 
        "nombre_siren": "2391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11240956.00", 
        "nombre": "3360", 
        "nombre_siren": "1016"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23091594.70", 
        "nombre": "7780", 
        "nombre_siren": "1827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61735881.06", 
        "nombre": "18091", 
        "nombre_siren": "4775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31718103.57", 
        "nombre": "6825", 
        "nombre_siren": "1799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15468329.36", 
        "nombre": "2418", 
        "nombre_siren": "652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10811180.00", 
        "nombre": "6316", 
        "nombre_siren": "1856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22021625.04", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "391"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "86980845.17", 
        "nombre": "16353", 
        "nombre_siren": "2661", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31355009.00", 
        "nombre": "13030", 
        "nombre_siren": "3771", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21655943.56", 
        "nombre": "9141", 
        "nombre_siren": "2521", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14612715.00", 
        "nombre": "8667", 
        "nombre_siren": "2442", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10172463.00", 
        "nombre": "6842", 
        "nombre_siren": "2914", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17200228.00", 
        "nombre": "6780", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8865910.00", 
        "nombre": "6664", 
        "nombre_siren": "2848", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10535557.00", 
        "nombre": "6240", 
        "nombre_siren": "1301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10206175.00", 
        "nombre": "3904", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6787664.00", 
        "nombre": "3752", 
        "nombre_siren": "1187", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21757706.00", 
        "nombre": "10671", 
        "nombre_siren": "3073", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "240130215.73", 
    "nombre": "92044", 
    "nombre_siren": "24873"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41670098.85", 
        "nombre": "9270", 
        "nombre_siren": "2013"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38655105.00", 
        "nombre": "21439", 
        "nombre_siren": "5325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13838309.93", 
        "nombre": "2981", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5784651.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13067955.00", 
        "nombre": "3672", 
        "nombre_siren": "711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25770406.22", 
        "nombre": "6932", 
        "nombre_siren": "1632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13879372.39", 
        "nombre": "2612", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6139496.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6777050.00", 
        "nombre": "3672", 
        "nombre_siren": "831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7869436.17", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "122"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40488963.29", 
        "nombre": "8080", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17714604.34", 
        "nombre": "6183", 
        "nombre_siren": "1432", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6150084.00", 
        "nombre": "3488", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5558183.00", 
        "nombre": "2935", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4062407.00", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5844347.91", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5709834.24", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2068760.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3312912.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2281553.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7122753.00", 
        "nombre": "3337", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "100314401.78", 
    "nombre": "35200", 
    "nombre_siren": "8330"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "64390019.43", 
        "nombre": "16398", 
        "nombre_siren": "4017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63265231.63", 
        "nombre": "39508", 
        "nombre_siren": "10527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "46059655.79", 
        "nombre": "10660", 
        "nombre_siren": "2413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6923226.00", 
        "nombre": "2269", 
        "nombre_siren": "597"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27469018.37", 
        "nombre": "8651", 
        "nombre_siren": "1887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44266721.98", 
        "nombre": "13398", 
        "nombre_siren": "3417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22182082.03", 
        "nombre": "4647", 
        "nombre_siren": "1208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9469299.47", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7587195.00", 
        "nombre": "4521", 
        "nombre_siren": "1188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15127188.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67389023.14", 
        "nombre": "13440", 
        "nombre_siren": "2134", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26516014.00", 
        "nombre": "11897", 
        "nombre_siren": "3089", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10132454.00", 
        "nombre": "6678", 
        "nombre_siren": "2484", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10609157.00", 
        "nombre": "6395", 
        "nombre_siren": "1709", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18139858.00", 
        "nombre": "5872", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12330316.08", 
        "nombre": "4605", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6494070.62", 
        "nombre": "3954", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4995764.00", 
        "nombre": "3638", 
        "nombre_siren": "1570", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "5348441.00", 
        "nombre": "3155", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4346868.01", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15018185.00", 
        "nombre": "7146", 
        "nombre_siren": "1919", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "181320150.85", 
    "nombre": "69435", 
    "nombre_siren": "17603"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "133674147.45", 
        "nombre": "34233", 
        "nombre_siren": "8913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "95411526.02", 
        "nombre": "58414", 
        "nombre_siren": "15670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "71910581.78", 
        "nombre": "16852", 
        "nombre_siren": "4407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "21293591.00", 
        "nombre": "5439", 
        "nombre_siren": "1426"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22197732.00", 
        "nombre": "8135", 
        "nombre_siren": "2083"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "78718202.23", 
        "nombre": "24501", 
        "nombre_siren": "6654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "48031506.23", 
        "nombre": "10520", 
        "nombre_siren": "2756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "27528428.76", 
        "nombre": "4280", 
        "nombre_siren": "1045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12887898.00", 
        "nombre": "7057", 
        "nombre_siren": "1909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43080016.00", 
        "nombre": "2449", 
        "nombre_siren": "672"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "122400146.85", 
        "nombre": "20350", 
        "nombre_siren": "3202", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "39565383.19", 
        "nombre": "16198", 
        "nombre_siren": "4763", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20794111.00", 
        "nombre": "11260", 
        "nombre_siren": "3068", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24698828.58", 
        "nombre": "11248", 
        "nombre_siren": "3207", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13870522.00", 
        "nombre": "8955", 
        "nombre_siren": "3498", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20209656.85", 
        "nombre": "8340", 
        "nombre_siren": "1464", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10279075.00", 
        "nombre": "7481", 
        "nombre_siren": "3249", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13320695.78", 
        "nombre": "6207", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8431535.00", 
        "nombre": "5164", 
        "nombre_siren": "1166", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11361468.00", 
        "nombre": "4696", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "38526724.00", 
        "nombre": "16065", 
        "nombre_siren": "4672", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "323458146.25", 
    "nombre": "115964", 
    "nombre_siren": "30544"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "85756996.72", 
        "nombre": "20477", 
        "nombre_siren": "5259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55554181.64", 
        "nombre": "33498", 
        "nombre_siren": "9255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "42848088.83", 
        "nombre": "10157", 
        "nombre_siren": "2594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "15167907.00", 
        "nombre": "2995", 
        "nombre_siren": "922"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16118823.00", 
        "nombre": "5348", 
        "nombre_siren": "1382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51704205.00", 
        "nombre": "15358", 
        "nombre_siren": "4095"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32840501.64", 
        "nombre": "7051", 
        "nombre_siren": "1827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15554196.55", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6677115.00", 
        "nombre": "3769", 
        "nombre_siren": "1059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26744549.00", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "417"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "79783027.66", 
        "nombre": "13608", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30081657.00", 
        "nombre": "12285", 
        "nombre_siren": "3524", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14944761.53", 
        "nombre": "7935", 
        "nombre_siren": "2132", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11636234.00", 
        "nombre": "5461", 
        "nombre_siren": "1579", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8009019.00", 
        "nombre": "5283", 
        "nombre_siren": "2118", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11133171.00", 
        "nombre": "3983", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4793467.00", 
        "nombre": "3602", 
        "nombre_siren": "1600", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5423915.00", 
        "nombre": "3288", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7533629.00", 
        "nombre": "2537", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4595087.00", 
        "nombre": "2465", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21997773.00", 
        "nombre": "7227", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "199931741.19", 
    "nombre": "67674", 
    "nombre_siren": "18083"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "237559124.09", 
        "nombre": "148212", 
        "nombre_siren": "37244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "227086269.65", 
        "nombre": "61563", 
        "nombre_siren": "15758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "168951075.91", 
        "nombre": "44397", 
        "nombre_siren": "10625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "22962107.57", 
        "nombre": "6916", 
        "nombre_siren": "1683"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "43172514.00", 
        "nombre": "17243", 
        "nombre_siren": "4447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "141962847.96", 
        "nombre": "43487", 
        "nombre_siren": "11204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "80141741.26", 
        "nombre": "17133", 
        "nombre_siren": "4405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "39633940.60", 
        "nombre": "6113", 
        "nombre_siren": "1509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "24214325.00", 
        "nombre": "13011", 
        "nombre_siren": "3419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "64246290.00", 
        "nombre": "3526", 
        "nombre_siren": "1014"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "198111898.72", 
        "nombre": "36841", 
        "nombre_siren": "5738", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "77750565.67", 
        "nombre": "34535", 
        "nombre_siren": "9689", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "70886665.00", 
        "nombre": "33036", 
        "nombre_siren": "9103", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "64817182.90", 
        "nombre": "31825", 
        "nombre_siren": "5170", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "51312756.53", 
        "nombre": "20412", 
        "nombre_siren": "3572", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "36807002.00", 
        "nombre": "19361", 
        "nombre_siren": "5180", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "28542691.40", 
        "nombre": "17800", 
        "nombre_siren": "6506", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21753053.00", 
        "nombre": "16011", 
        "nombre_siren": "6755", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "35955142.00", 
        "nombre": "13743", 
        "nombre_siren": "3251", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "21717373.00", 
        "nombre": "13418", 
        "nombre_siren": "2962", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "53260770.00", 
        "nombre": "27847", 
        "nombre_siren": "7968", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "660915100.22", 
    "nombre": "264829", 
    "nombre_siren": "65679"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17476424.00", 
        "nombre": "10452", 
        "nombre_siren": "2919"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13500473.00", 
        "nombre": "3867", 
        "nombre_siren": "1110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5412934.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1033444.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3077874.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10737534.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4274363.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1940366.00", 
        "nombre": "370", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2486269.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1932501.00", 
        "nombre": "153", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13812233.00", 
        "nombre": "3382", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6360445.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3359369.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2610407.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2281804.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "165", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2297271.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1277920.00", 
        "nombre": "824", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1237748.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "844954.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1086505.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "163", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2471340.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "37639996.00", 
    "nombre": "16314", 
    "nombre_siren": "4561"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52805825.00", 
        "nombre": "29617", 
        "nombre_siren": "8030"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52020982.91", 
        "nombre": "13375", 
        "nombre_siren": "3447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22300512.43", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "1255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7375953.00", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "660"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11060228.41", 
        "nombre": "3969", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39895230.03", 
        "nombre": "11562", 
        "nombre_siren": "2953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17243391.90", 
        "nombre": "3816", 
        "nombre_siren": "1013"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5949716.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8505633.00", 
        "nombre": "4501", 
        "nombre_siren": "1256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10688929.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "54694175.44", 
        "nombre": "11953", 
        "nombre_siren": "1794", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19339004.00", 
        "nombre": "8587", 
        "nombre_siren": "2534", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10721698.00", 
        "nombre": "5647", 
        "nombre_siren": "1548", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9481623.00", 
        "nombre": "3890", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5994473.00", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1632", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7924969.90", 
        "nombre": "3264", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3164875.00", 
        "nombre": "2438", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5259308.00", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "929", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3777033.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3436735.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11571384.00", 
        "nombre": "4774", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "135365278.34", 
    "nombre": "51072", 
    "nombre_siren": "13470"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41271971.74", 
        "nombre": "10481", 
        "nombre_siren": "2829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39136100.00", 
        "nombre": "22664", 
        "nombre_siren": "6260"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14235295.17", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5043899.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "334"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8405601.00", 
        "nombre": "2919", 
        "nombre_siren": "729"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27544845.67", 
        "nombre": "8012", 
        "nombre_siren": "2085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13445974.16", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5648949.08", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3766946.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9598193.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38704730.77", 
        "nombre": "7618", 
        "nombre_siren": "1201", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12839817.00", 
        "nombre": "6215", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9509415.00", 
        "nombre": "5377", 
        "nombre_siren": "1493", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7846899.00", 
        "nombre": "3048", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7748446.14", 
        "nombre": "2872", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3923466.00", 
        "nombre": "2616", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2867801.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3439418.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2361230.00", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3656504.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7254046.00", 
        "nombre": "3689", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "100151772.91", 
    "nombre": "37995", 
    "nombre_siren": "10237"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "147267101.99", 
        "nombre": "25671", 
        "nombre_siren": "5976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "113220011.99", 
        "nombre": "59616", 
        "nombre_siren": "13945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "66045092.19", 
        "nombre": "9010", 
        "nombre_siren": "2107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "16105505.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "724"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18650737.99", 
        "nombre": "6124", 
        "nombre_siren": "1520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "59457824.55", 
        "nombre": "14771", 
        "nombre_siren": "3515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "48834708.08", 
        "nombre": "8125", 
        "nombre_siren": "1800"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "35201173.53", 
        "nombre": "3849", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "32160811.00", 
        "nombre": "15048", 
        "nombre_siren": "3095"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "69107243.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "776"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "51482294.98", 
        "nombre": "26798", 
        "nombre_siren": "4989", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "122818565.04", 
        "nombre": "17242", 
        "nombre_siren": "2879", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54056507.00", 
        "nombre": "10540", 
        "nombre_siren": "2728", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25750901.98", 
        "nombre": "6855", 
        "nombre_siren": "1802", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10264030.00", 
        "nombre": "6081", 
        "nombre_siren": "2250", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12319088.00", 
        "nombre": "5844", 
        "nombre_siren": "1579", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15922971.17", 
        "nombre": "5803", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5789112.00", 
        "nombre": "4240", 
        "nombre_siren": "1658", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "10960702.00", 
        "nombre": "3720", 
        "nombre_siren": "1078", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12652980.00", 
        "nombre": "3537", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22353002.00", 
        "nombre": "7293", 
        "nombre_siren": "1981", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "344370154.17", 
    "nombre": "97953", 
    "nombre_siren": "22859"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "158691217.80", 
        "nombre": "31987", 
        "nombre_siren": "7841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "127821541.00", 
        "nombre": "71409", 
        "nombre_siren": "18415"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "80877374.60", 
        "nombre": "13588", 
        "nombre_siren": "3327"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13969044.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "701"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27468102.00", 
        "nombre": "8655", 
        "nombre_siren": "2144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "74725787.92", 
        "nombre": "19386", 
        "nombre_siren": "4955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "53708061.64", 
        "nombre": "9630", 
        "nombre_siren": "2330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "33032098.71", 
        "nombre": "4075", 
        "nombre_siren": "977"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21129162.00", 
        "nombre": "10278", 
        "nombre_siren": "2554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "62808019.00", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "807"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "145545450.11", 
        "nombre": "22023", 
        "nombre_siren": "3707", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "35050092.00", 
        "nombre": "19430", 
        "nombre_siren": "4117", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "46576685.90", 
        "nombre": "13941", 
        "nombre_siren": "3907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "36596801.59", 
        "nombre": "10946", 
        "nombre_siren": "2878", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19153125.00", 
        "nombre": "9950", 
        "nombre_siren": "2742", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "26100043.67", 
        "nombre": "9924", 
        "nombre_siren": "1747", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13612023.00", 
        "nombre": "8372", 
        "nombre_siren": "3218", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9035853.00", 
        "nombre": "6655", 
        "nombre_siren": "2752", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "16615008.00", 
        "nombre": "5774", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "9910243.00", 
        "nombre": "4193", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25213344.13", 
        "nombre": "9938", 
        "nombre_siren": "2739", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "383408669.40", 
    "nombre": "121146", 
    "nombre_siren": "30482"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "844079797.91", 
        "nombre": "195326", 
        "nombre_siren": "41250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "737549752.14", 
        "nombre": "152141", 
        "nombre_siren": "32136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "531033044.53", 
        "nombre": "314832", 
        "nombre_siren": "69027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "95746597.72", 
        "nombre": "14299", 
        "nombre_siren": "3359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "122729808.51", 
        "nombre": "42461", 
        "nombre_siren": "9328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "384755901.46", 
        "nombre": "113817", 
        "nombre_siren": "24823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "313902478.12", 
        "nombre": "62139", 
        "nombre_siren": "12482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "220864186.06", 
        "nombre": "29851", 
        "nombre_siren": "5929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "73865770.75", 
        "nombre": "38290", 
        "nombre_siren": "8547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "419681044.66", 
        "nombre": "20757", 
        "nombre_siren": "5154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "300376563.69", 
        "nombre": "134532", 
        "nombre_siren": "34054", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "783453310.19", 
        "nombre": "113429", 
        "nombre_siren": "16835", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "210934177.15", 
        "nombre": "78900", 
        "nombre_siren": "13680", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "220779417.68", 
        "nombre": "76008", 
        "nombre_siren": "18834", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "157337509.80", 
        "nombre": "68308", 
        "nombre_siren": "10217", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "122188205.62", 
        "nombre": "40999", 
        "nombre_siren": "9264", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "80190749.33", 
        "nombre": "36379", 
        "nombre_siren": "8657", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "145209767.56", 
        "nombre": "33549", 
        "nombre_siren": "5950", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "43123278.60", 
        "nombre": "25525", 
        "nombre_siren": "5403", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "32486733.00", 
        "nombre": "23507", 
        "nombre_siren": "9215", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "121172942.68", 
        "nombre": "52530", 
        "nombre_siren": "14726", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "2217252655.30", 
    "nombre": "683666", 
    "nombre_siren": "146357"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "94750873.96", 
        "nombre": "23052", 
        "nombre_siren": "5969"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "87327812.54", 
        "nombre": "51297", 
        "nombre_siren": "14048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "45694696.27", 
        "nombre": "10738", 
        "nombre_siren": "2584"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10932620.00", 
        "nombre": "2680", 
        "nombre_siren": "706"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16058166.00", 
        "nombre": "5948", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61919255.59", 
        "nombre": "18370", 
        "nombre_siren": "4840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35801450.02", 
        "nombre": "7609", 
        "nombre_siren": "1974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16889309.60", 
        "nombre": "2661", 
        "nombre_siren": "708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8717052.00", 
        "nombre": "5016", 
        "nombre_siren": "1405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26632785.73", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "450"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "96123518.95", 
        "nombre": "18612", 
        "nombre_siren": "3063", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31294605.00", 
        "nombre": "14767", 
        "nombre_siren": "4293", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19686539.00", 
        "nombre": "11095", 
        "nombre_siren": "3055", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20536413.05", 
        "nombre": "7938", 
        "nombre_siren": "2206", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17777866.77", 
        "nombre": "6458", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9141459.00", 
        "nombre": "5963", 
        "nombre_siren": "2406", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6030785.00", 
        "nombre": "4597", 
        "nombre_siren": "2033", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8359142.00", 
        "nombre": "4094", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6756384.00", 
        "nombre": "3993", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8708763.00", 
        "nombre": "3046", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15510002.00", 
        "nombre": "8259", 
        "nombre_siren": "2604", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "239925477.77", 
    "nombre": "88822", 
    "nombre_siren": "23438"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "134632429.68", 
        "nombre": "80115", 
        "nombre_siren": "18714"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "104604518.46", 
        "nombre": "29702", 
        "nombre_siren": "7784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "89581426.56", 
        "nombre": "27284", 
        "nombre_siren": "6350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7748417.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "738"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21620697.13", 
        "nombre": "8616", 
        "nombre_siren": "2051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "67991855.52", 
        "nombre": "23192", 
        "nombre_siren": "6120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "38561454.71", 
        "nombre": "9266", 
        "nombre_siren": "2613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "19346754.99", 
        "nombre": "3429", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14739378.71", 
        "nombre": "8521", 
        "nombre_siren": "1924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "29296734.97", 
        "nombre": "1742", 
        "nombre_siren": "501"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "64213479.74", 
        "nombre": "31353", 
        "nombre_siren": "4352", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "40456662.16", 
        "nombre": "18892", 
        "nombre_siren": "5492", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "85737542.28", 
        "nombre": "16602", 
        "nombre_siren": "2743", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21259083.98", 
        "nombre": "11864", 
        "nombre_siren": "3285", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19536981.21", 
        "nombre": "11804", 
        "nombre_siren": "4408", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24108163.00", 
        "nombre": "11503", 
        "nombre_siren": "3088", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24166413.28", 
        "nombre": "9308", 
        "nombre_siren": "1604", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "16896579.00", 
        "nombre": "6174", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10087427.05", 
        "nombre": "6032", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7752608.00", 
        "nombre": "5845", 
        "nombre_siren": "2492", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24277458.00", 
        "nombre": "11705", 
        "nombre_siren": "3461", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "338492397.70", 
    "nombre": "141082", 
    "nombre_siren": "33747"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "128379825.43", 
        "nombre": "77479", 
        "nombre_siren": "18983"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "118205023.04", 
        "nombre": "32010", 
        "nombre_siren": "8363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "89474028.90", 
        "nombre": "27601", 
        "nombre_siren": "6416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7164854.00", 
        "nombre": "1801", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19403079.54", 
        "nombre": "7846", 
        "nombre_siren": "2006"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "65128463.58", 
        "nombre": "21107", 
        "nombre_siren": "5650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "43088901.27", 
        "nombre": "9418", 
        "nombre_siren": "2439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "21410752.70", 
        "nombre": "3567", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12525760.00", 
        "nombre": "7084", 
        "nombre_siren": "1910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "31238500.00", 
        "nombre": "1827", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "58264217.48", 
        "nombre": "27334", 
        "nombre_siren": "4014", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "35061706.22", 
        "nombre": "17542", 
        "nombre_siren": "4863", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "86420172.55", 
        "nombre": "15346", 
        "nombre_siren": "2584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35776082.67", 
        "nombre": "15215", 
        "nombre_siren": "4442", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21228834.00", 
        "nombre": "10848", 
        "nombre_siren": "2976", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24916390.00", 
        "nombre": "9530", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15093865.00", 
        "nombre": "8994", 
        "nombre_siren": "3318", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10601623.00", 
        "nombre": "7973", 
        "nombre_siren": "3416", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12524349.18", 
        "nombre": "7796", 
        "nombre_siren": "1810", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19319673.49", 
        "nombre": "6566", 
        "nombre_siren": "1494", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26437705.78", 
        "nombre": "13792", 
        "nombre_siren": "3914", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "345644619.37", 
    "nombre": "140936", 
    "nombre_siren": "34474"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26174039.80", 
        "nombre": "6668", 
        "nombre_siren": "1829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26071695.15", 
        "nombre": "15777", 
        "nombre_siren": "4502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6643402.28", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "421"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3529253.00", 
        "nombre": "1130", 
        "nombre_siren": "329"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4337520.00", 
        "nombre": "1667", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17868623.15", 
        "nombre": "5440", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8175218.80", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3571617.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2913018.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5170923.28", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "99"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22641052.43", 
        "nombre": "4857", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9875343.00", 
        "nombre": "4405", 
        "nombre_siren": "1291", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5941203.00", 
        "nombre": "3261", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3320709.00", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5339186.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3574369.80", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1840762.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2230385.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1502158.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1869534.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4603264.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "62737966.23", 
    "nombre": "25533", 
    "nombre_siren": "7109"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40620985.69", 
        "nombre": "24587", 
        "nombre_siren": "6766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36769517.03", 
        "nombre": "8863", 
        "nombre_siren": "2325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19557755.78", 
        "nombre": "4548", 
        "nombre_siren": "1133"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4672646.00", 
        "nombre": "1452", 
        "nombre_siren": "363"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7576269.00", 
        "nombre": "2790", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26584960.24", 
        "nombre": "8150", 
        "nombre_siren": "2129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14759545.03", 
        "nombre": "3353", 
        "nombre_siren": "882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6331368.23", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4776458.00", 
        "nombre": "2760", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10845076.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42984213.60", 
        "nombre": "8770", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12534184.00", 
        "nombre": "6445", 
        "nombre_siren": "1893", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7426556.00", 
        "nombre": "4718", 
        "nombre_siren": "1331", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9446792.00", 
        "nombre": "3558", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4200642.00", 
        "nombre": "2824", 
        "nombre_siren": "1200", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6469707.21", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2877133.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2789524.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3363377.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2587209.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7377519.69", 
        "nombre": "4312", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "102056857.50", 
    "nombre": "39847", 
    "nombre_siren": "10631"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37345276.74", 
        "nombre": "25083", 
        "nombre_siren": "7153"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34644526.34", 
        "nombre": "9931", 
        "nombre_siren": "2786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15966410.59", 
        "nombre": "4915", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4084167.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "379"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7933878.50", 
        "nombre": "3195", 
        "nombre_siren": "834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24235450.47", 
        "nombre": "7822", 
        "nombre_siren": "2191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10855767.25", 
        "nombre": "2588", 
        "nombre_siren": "736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4673500.45", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5011242.00", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5405436.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14387193.00", 
        "nombre": "6906", 
        "nombre_siren": "2076", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31202923.15", 
        "nombre": "6853", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7302272.00", 
        "nombre": "4774", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5787364.00", 
        "nombre": "3978", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7132337.69", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6638599.83", 
        "nombre": "3163", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3640357.00", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3137229.00", 
        "nombre": "2509", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3526327.00", 
        "nombre": "2305", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2632322.00", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7264820.00", 
        "nombre": "4125", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "92651744.67", 
    "nombre": "41879", 
    "nombre_siren": "11645"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25557605.00", 
        "nombre": "16704", 
        "nombre_siren": "4709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22590805.52", 
        "nombre": "6429", 
        "nombre_siren": "1806"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10651216.96", 
        "nombre": "3126", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2236368.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "232"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5314648.00", 
        "nombre": "2094", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15995337.60", 
        "nombre": "5045", 
        "nombre_siren": "1392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6919330.78", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2692747.10", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3216881.00", 
        "nombre": "2006", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3466316.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20793870.96", 
        "nombre": "4766", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9525898.00", 
        "nombre": "4727", 
        "nombre_siren": "1388", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5348925.00", 
        "nombre": "3465", 
        "nombre_siren": "1330", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4815920.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4118269.42", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4152716.10", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2079435.00", 
        "nombre": "1579", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1858792.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2127389.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1877333.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4695213.00", 
        "nombre": "2445", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "61393761.48", 
    "nombre": "27364", 
    "nombre_siren": "7586"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "160348435.29", 
        "nombre": "100618", 
        "nombre_siren": "26547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "157250251.47", 
        "nombre": "39285", 
        "nombre_siren": "9956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "110500374.54", 
        "nombre": "28112", 
        "nombre_siren": "6715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "16129060.62", 
        "nombre": "3867", 
        "nombre_siren": "1002"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "54947926.95", 
        "nombre": "18515", 
        "nombre_siren": "4328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "114228579.54", 
        "nombre": "34170", 
        "nombre_siren": "8780"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "52738515.90", 
        "nombre": "10821", 
        "nombre_siren": "2818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "24202062.67", 
        "nombre": "3370", 
        "nombre_siren": "871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16495739.06", 
        "nombre": "9597", 
        "nombre_siren": "2680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "34754429.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "519"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "68985822.00", 
        "nombre": "32699", 
        "nombre_siren": "8402", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "158134915.50", 
        "nombre": "30132", 
        "nombre_siren": "4877", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26991449.00", 
        "nombre": "17855", 
        "nombre_siren": "6499", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "28499382.00", 
        "nombre": "17598", 
        "nombre_siren": "4682", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39685237.00", 
        "nombre": "14395", 
        "nombre_siren": "3838", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "26953850.88", 
        "nombre": "9852", 
        "nombre_siren": "1631", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19994336.00", 
        "nombre": "9579", 
        "nombre_siren": "2621", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14161454.00", 
        "nombre": "8611", 
        "nombre_siren": "1797", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10706450.00", 
        "nombre": "8184", 
        "nombre_siren": "3427", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "14323295.00", 
        "nombre": "7275", 
        "nombre_siren": "2114", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "37504028.54", 
        "nombre": "17269", 
        "nombre_siren": "4590", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "445940219.92", 
    "nombre": "173449", 
    "nombre_siren": "44366"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "82400265.96", 
        "nombre": "21878", 
        "nombre_siren": "5297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81786051.21", 
        "nombre": "51040", 
        "nombre_siren": "13353"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "52486298.45", 
        "nombre": "13835", 
        "nombre_siren": "3208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13094849.00", 
        "nombre": "3284", 
        "nombre_siren": "874"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22793247.83", 
        "nombre": "7881", 
        "nombre_siren": "1841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "65761054.35", 
        "nombre": "19715", 
        "nombre_siren": "4784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26837549.00", 
        "nombre": "5891", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11682977.00", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9702526.00", 
        "nombre": "5524", 
        "nombre_siren": "1537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15473414.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38512045.83", 
        "nombre": "18385", 
        "nombre_siren": "4760", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "84546270.75", 
        "nombre": "17549", 
        "nombre_siren": "2655", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12967497.00", 
        "nombre": "8446", 
        "nombre_siren": "3167", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13669265.44", 
        "nombre": "8229", 
        "nombre_siren": "2207", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18134677.60", 
        "nombre": "6901", 
        "nombre_siren": "1114", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13760323.00", 
        "nombre": "6483", 
        "nombre_siren": "1775", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5615450.00", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "1752", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9697961.00", 
        "nombre": "4046", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5948021.00", 
        "nombre": "3948", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6148334.00", 
        "nombre": "3816", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21836671.00", 
        "nombre": "8817", 
        "nombre_siren": "2432", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "230836516.62", 
    "nombre": "90954", 
    "nombre_siren": "22826"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "83597439.69", 
        "nombre": "20341", 
        "nombre_siren": "5605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54116841.00", 
        "nombre": "32837", 
        "nombre_siren": "9506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24925894.56", 
        "nombre": "4828", 
        "nombre_siren": "1233"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7360708.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "573"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21145430.94", 
        "nombre": "6527", 
        "nombre_siren": "1565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44190533.04", 
        "nombre": "12382", 
        "nombre_siren": "3380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26067341.25", 
        "nombre": "5272", 
        "nombre_siren": "1495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9487985.26", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5898000.00", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "1014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14870945.76", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "251"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "70243807.49", 
        "nombre": "13473", 
        "nombre_siren": "2252", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22430420.00", 
        "nombre": "9832", 
        "nombre_siren": "2915", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13326268.00", 
        "nombre": "7272", 
        "nombre_siren": "2065", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14585780.00", 
        "nombre": "4886", 
        "nombre_siren": "1437", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13805311.76", 
        "nombre": "4583", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6357020.00", 
        "nombre": "4160", 
        "nombre_siren": "1995", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4947272.00", 
        "nombre": "3772", 
        "nombre_siren": "1621", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4526965.00", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4004079.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5924984.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10735548.00", 
        "nombre": "5761", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "170887455.25", 
    "nombre": "60874", 
    "nombre_siren": "17002"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35580251.00", 
        "nombre": "20974", 
        "nombre_siren": "5852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33723862.67", 
        "nombre": "8874", 
        "nombre_siren": "2464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11583042.11", 
        "nombre": "2549", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4426782.09", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "365"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5660220.09", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20340967.00", 
        "nombre": "6429", 
        "nombre_siren": "1755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9619117.78", 
        "nombre": "2305", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5168160.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3764656.00", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9355497.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31412333.20", 
        "nombre": "6317", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13162625.00", 
        "nombre": "5904", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7187706.00", 
        "nombre": "4028", 
        "nombre_siren": "1122", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4193713.00", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6001473.91", 
        "nombre": "2713", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6769842.76", 
        "nombre": "2611", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2488699.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3199998.00", 
        "nombre": "1528", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2426556.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1994869.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7161687.00", 
        "nombre": "3664", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "85999502.87", 
    "nombre": "34343", 
    "nombre_siren": "9384"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32619209.78", 
        "nombre": "8238", 
        "nombre_siren": "2190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31371881.00", 
        "nombre": "19401", 
        "nombre_siren": "5279"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12825866.38", 
        "nombre": "3306", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3607047.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "286"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6434771.37", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19808048.01", 
        "nombre": "6134", 
        "nombre_siren": "1618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10531885.23", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5033955.55", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4634561.00", 
        "nombre": "2701", 
        "nombre_siren": "739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8405449.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29918234.89", 
        "nombre": "6680", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11502532.00", 
        "nombre": "5420", 
        "nombre_siren": "1542", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7012986.27", 
        "nombre": "3981", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4122041.00", 
        "nombre": "2790", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6091298.00", 
        "nombre": "2212", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5719353.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2569566.00", 
        "nombre": "1614", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2167123.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "693", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2460741.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2381304.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6845159.00", 
        "nombre": "3171", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "80790338.16", 
    "nombre": "32393", 
    "nombre_siren": "8617"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37920520.50", 
        "nombre": "10337", 
        "nombre_siren": "2709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33441375.19", 
        "nombre": "19767", 
        "nombre_siren": "5244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15103262.40", 
        "nombre": "3873", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3316734.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "245"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8141838.00", 
        "nombre": "3019", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25930785.90", 
        "nombre": "7654", 
        "nombre_siren": "1967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11524571.19", 
        "nombre": "2669", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4839589.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4915085.00", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6960813.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36240905.09", 
        "nombre": "7888", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14512014.00", 
        "nombre": "6389", 
        "nombre_siren": "1831", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6979724.00", 
        "nombre": "4004", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5231780.00", 
        "nombre": "3377", 
        "nombre_siren": "1358", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5530899.00", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5720092.00", 
        "nombre": "2270", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2892986.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2762736.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1814139.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2665656.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5728964.00", 
        "nombre": "2916", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "90079895.09", 
    "nombre": "35170", 
    "nombre_siren": "9218"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27398376.00", 
        "nombre": "16181", 
        "nombre_siren": "4442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25201934.04", 
        "nombre": "6725", 
        "nombre_siren": "1765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11986006.00", 
        "nombre": "3332", 
        "nombre_siren": "833"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3985873.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "332"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5801312.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20091982.54", 
        "nombre": "6202", 
        "nombre_siren": "1676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9090573.50", 
        "nombre": "1980", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3438058.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3651470.00", 
        "nombre": "2032", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4334651.00", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25902937.04", 
        "nombre": "5878", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9366273.00", 
        "nombre": "4473", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5016457.00", 
        "nombre": "2936", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3620850.00", 
        "nombre": "2496", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5647737.00", 
        "nombre": "2384", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3665605.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2207553.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1517973.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1865378.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2369306.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7666805.00", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "68846874.04", 
    "nombre": "27658", 
    "nombre_siren": "7394"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12146528.00", 
        "nombre": "3077", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9018913.00", 
        "nombre": "5362", 
        "nombre_siren": "1500"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4148938.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "631544.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1816286.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7725049.00", 
        "nombre": "2266", 
        "nombre_siren": "573"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4063174.00", 
        "nombre": "905", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1753418.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1097146.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1912223.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10273554.00", 
        "nombre": "2127", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3795038.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2256184.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1290959.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2104602.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1778515.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "105", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "958916.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "120", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "783811.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "611715.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "803510.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "86", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1447098.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "26103902.00", 
    "nombre": "10011", 
    "nombre_siren": "2703"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "117736424.84", 
        "nombre": "69466", 
        "nombre_siren": "16091"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "87427871.38", 
        "nombre": "25767", 
        "nombre_siren": "6881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "77353040.04", 
        "nombre": "25041", 
        "nombre_siren": "5819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4873571.00", 
        "nombre": "1426", 
        "nombre_siren": "383"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16931246.00", 
        "nombre": "7057", 
        "nombre_siren": "1688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "54432237.54", 
        "nombre": "19210", 
        "nombre_siren": "5102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32645077.46", 
        "nombre": "7923", 
        "nombre_siren": "2229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15269511.00", 
        "nombre": "2739", 
        "nombre_siren": "766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11132564.70", 
        "nombre": "6099", 
        "nombre_siren": "1549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22819989.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "400"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "68634842.27", 
        "nombre": "31943", 
        "nombre_siren": "4672", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32379917.50", 
        "nombre": "14545", 
        "nombre_siren": "4251", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "59976174.13", 
        "nombre": "11691", 
        "nombre_siren": "2015", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22436066.50", 
        "nombre": "10877", 
        "nombre_siren": "2918", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17413863.00", 
        "nombre": "10138", 
        "nombre_siren": "3731", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17979549.00", 
        "nombre": "9430", 
        "nombre_siren": "2652", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21195262.00", 
        "nombre": "8018", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7496560.00", 
        "nombre": "5548", 
        "nombre_siren": "2362", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14047020.00", 
        "nombre": "5452", 
        "nombre_siren": "1290", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8001938.00", 
        "nombre": "5085", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19308757.86", 
        "nombre": "10244", 
        "nombre_siren": "2923", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "288869950.26", 
    "nombre": "122971", 
    "nombre_siren": "29299"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "222522812.53", 
        "nombre": "128172", 
        "nombre_siren": "26845"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "196085249.37", 
        "nombre": "51092", 
        "nombre_siren": "11677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "189916309.46", 
        "nombre": "52368", 
        "nombre_siren": "11032"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "16369508.25", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "755"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "36546028.88", 
        "nombre": "13993", 
        "nombre_siren": "3067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "105186992.59", 
        "nombre": "33041", 
        "nombre_siren": "7559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "78222887.85", 
        "nombre": "16302", 
        "nombre_siren": "3679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "43157531.29", 
        "nombre": "6303", 
        "nombre_siren": "1434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "19618523.83", 
        "nombre": "11100", 
        "nombre_siren": "2549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "68202418.00", 
        "nombre": "3391", 
        "nombre_siren": "963"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "130880350.91", 
        "nombre": "59004", 
        "nombre_siren": "8216", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "80113707.62", 
        "nombre": "36694", 
        "nombre_siren": "9243", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "149368130.28", 
        "nombre": "26432", 
        "nombre_siren": "4064", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "47456854.77", 
        "nombre": "19720", 
        "nombre_siren": "5221", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "45427010.02", 
        "nombre": "17352", 
        "nombre_siren": "2986", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "27289345.44", 
        "nombre": "12803", 
        "nombre_siren": "3244", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "47554847.00", 
        "nombre": "12120", 
        "nombre_siren": "2254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "30729840.67", 
        "nombre": "12097", 
        "nombre_siren": "2951", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13917615.00", 
        "nombre": "10293", 
        "nombre_siren": "4163", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16389012.90", 
        "nombre": "10290", 
        "nombre_siren": "2211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "39081684.00", 
        "nombre": "20558", 
        "nombre_siren": "6179", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "628208398.61", 
    "nombre": "237363", 
    "nombre_siren": "50579"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "260596834.61", 
        "nombre": "143579", 
        "nombre_siren": "27233"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "153409620.07", 
        "nombre": "45376", 
        "nombre_siren": "11007"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "149727090.92", 
        "nombre": "52100", 
        "nombre_siren": "10543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11276432.00", 
        "nombre": "3104", 
        "nombre_siren": "778"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "26706932.13", 
        "nombre": "11362", 
        "nombre_siren": "2316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "100370018.43", 
        "nombre": "36796", 
        "nombre_siren": "8447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "67454011.33", 
        "nombre": "17267", 
        "nombre_siren": "4543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "27184066.00", 
        "nombre": "5302", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20116352.89", 
        "nombre": "11676", 
        "nombre_siren": "2227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "35812084.75", 
        "nombre": "2602", 
        "nombre_siren": "746"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "203723532.69", 
        "nombre": "96686", 
        "nombre_siren": "13522", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "79533220.24", 
        "nombre": "31181", 
        "nombre_siren": "8135", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "100801542.43", 
        "nombre": "22217", 
        "nombre_siren": "3513", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39005278.00", 
        "nombre": "19813", 
        "nombre_siren": "4934", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "37752119.75", 
        "nombre": "16424", 
        "nombre_siren": "2902", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26349227.00", 
        "nombre": "15031", 
        "nombre_siren": "5222", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18362153.00", 
        "nombre": "9378", 
        "nombre_siren": "2423", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "23945966.00", 
        "nombre": "8583", 
        "nombre_siren": "1842", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "14341701.00", 
        "nombre": "6841", 
        "nombre_siren": "1626", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10758169.00", 
        "nombre": "6606", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22671940.49", 
        "nombre": "13210", 
        "nombre_siren": "4285", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "577244849.60", 
    "nombre": "245970", 
    "nombre_siren": "49710"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "190177742.69", 
        "nombre": "110809", 
        "nombre_siren": "23220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "126634217.93", 
        "nombre": "35873", 
        "nombre_siren": "8585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "126019336.61", 
        "nombre": "40486", 
        "nombre_siren": "8503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10407223.00", 
        "nombre": "2577", 
        "nombre_siren": "671"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25224699.38", 
        "nombre": "9934", 
        "nombre_siren": "2200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "81064391.45", 
        "nombre": "27745", 
        "nombre_siren": "6562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "49764632.08", 
        "nombre": "11897", 
        "nombre_siren": "2968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "24910439.09", 
        "nombre": "4183", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17547602.34", 
        "nombre": "10166", 
        "nombre_siren": "2129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "35393010.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "596"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "119782524.73", 
        "nombre": "56317", 
        "nombre_siren": "7941", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "41870904.00", 
        "nombre": "21967", 
        "nombre_siren": "5545", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "52129982.20", 
        "nombre": "20031", 
        "nombre_siren": "5424", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "94380126.06", 
        "nombre": "19181", 
        "nombre_siren": "3031", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "36169695.43", 
        "nombre": "15270", 
        "nombre_siren": "2678", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20873155.05", 
        "nombre": "10835", 
        "nombre_siren": "2790", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17492194.00", 
        "nombre": "10501", 
        "nombre_siren": "3756", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "23029901.17", 
        "nombre": "8691", 
        "nombre_siren": "1702", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11630447.00", 
        "nombre": "7329", 
        "nombre_siren": "1599", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9650930.00", 
        "nombre": "7068", 
        "nombre_siren": "2963", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "28923182.59", 
        "nombre": "14764", 
        "nombre_siren": "3884", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "455933042.23", 
    "nombre": "191954", 
    "nombre_siren": "41183"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "148716277.96", 
        "nombre": "84229", 
        "nombre_siren": "17384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "91053031.57", 
        "nombre": "30908", 
        "nombre_siren": "6639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "90650297.29", 
        "nombre": "26788", 
        "nombre_siren": "6947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6842969.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "468"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16743985.71", 
        "nombre": "7367", 
        "nombre_siren": "1637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61140242.67", 
        "nombre": "21983", 
        "nombre_siren": "5436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36140042.02", 
        "nombre": "9342", 
        "nombre_siren": "2539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16305861.74", 
        "nombre": "3182", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12479697.72", 
        "nombre": "7366", 
        "nombre_siren": "1621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26503770.00", 
        "nombre": "1594", 
        "nombre_siren": "476"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "110662973.54", 
        "nombre": "52574", 
        "nombre_siren": "7083", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35709480.23", 
        "nombre": "15905", 
        "nombre_siren": "4458", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "66561340.27", 
        "nombre": "12463", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22213795.00", 
        "nombre": "11317", 
        "nombre_siren": "3011", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18486346.00", 
        "nombre": "10592", 
        "nombre_siren": "3826", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16919325.78", 
        "nombre": "8788", 
        "nombre_siren": "2348", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17819974.00", 
        "nombre": "7193", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14337033.00", 
        "nombre": "5299", 
        "nombre_siren": "1215", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8584693.00", 
        "nombre": "5181", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6565277.00", 
        "nombre": "4886", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21071932.00", 
        "nombre": "10821", 
        "nombre_siren": "3061", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "338932169.82", 
    "nombre": "145019", 
    "nombre_siren": "31568"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80995397.53", 
        "nombre": "51851", 
        "nombre_siren": "12040"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28391501.31", 
        "nombre": "12412", 
        "nombre_siren": "3176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23058946.67", 
        "nombre": "11646", 
        "nombre_siren": "2695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3038765.85", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "411"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5682647.28", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20062739.75", 
        "nombre": "10223", 
        "nombre_siren": "2748"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7967680.78", 
        "nombre": "3430", 
        "nombre_siren": "1000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3523025.40", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17635875.00", 
        "nombre": "11087", 
        "nombre_siren": "2593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3272465.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26950636.53", 
        "nombre": "12884", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "19252520.95", 
        "nombre": "12075", 
        "nombre_siren": "2531", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19418544.17", 
        "nombre": "11747", 
        "nombre_siren": "3103", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13880087.04", 
        "nombre": "6727", 
        "nombre_siren": "1357", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9879272.71", 
        "nombre": "6374", 
        "nombre_siren": "2137", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7591713.50", 
        "nombre": "4464", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7392929.95", 
        "nombre": "4415", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5678991.85", 
        "nombre": "3968", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6625750.00", 
        "nombre": "3715", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5939273.94", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13111268.72", 
        "nombre": "8444", 
        "nombre_siren": "2516", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "135720989.36", 
    "nombre": "77713", 
    "nombre_siren": "18355"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44161792.00", 
        "nombre": "28527", 
        "nombre_siren": "7026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30231855.81", 
        "nombre": "11980", 
        "nombre_siren": "3138"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19254244.35", 
        "nombre": "8549", 
        "nombre_siren": "2046"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2419799.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "285"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5588099.00", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19453339.34", 
        "nombre": "8420", 
        "nombre_siren": "2212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8576018.60", 
        "nombre": "3022", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3719910.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8678329.00", 
        "nombre": "5723", 
        "nombre_siren": "1405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3760378.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16820203.00", 
        "nombre": "8636", 
        "nombre_siren": "2186", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17917113.34", 
        "nombre": "6744", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7467395.00", 
        "nombre": "4489", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8904550.60", 
        "nombre": "4310", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6404586.00", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1364", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7096442.00", 
        "nombre": "3893", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6827645.22", 
        "nombre": "3330", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5109849.00", 
        "nombre": "3033", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4153564.00", 
        "nombre": "3006", 
        "nombre_siren": "764", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3165327.00", 
        "nombre": "2211", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12494391.00", 
        "nombre": "6755", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "96361066.16", 
    "nombre": "50352", 
    "nombre_siren": "12522"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45028026.17", 
        "nombre": "21624", 
        "nombre_siren": "3657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17369384.02", 
        "nombre": "7057", 
        "nombre_siren": "1230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12645785.38", 
        "nombre": "4855", 
        "nombre_siren": "888"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1663153.23", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4917410.77", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11835332.56", 
        "nombre": "4998", 
        "nombre_siren": "944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5538203.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2016708.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6576723.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1340263.69", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14019307.00", 
        "nombre": "6099", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8929633.00", 
        "nombre": "5110", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11191886.84", 
        "nombre": "5099", 
        "nombre_siren": "956", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10847472.74", 
        "nombre": "3942", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6094890.40", 
        "nombre": "2445", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4665642.84", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4799040.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4311676.60", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3183279.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2282245.87", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6428245.51", 
        "nombre": "3075", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "76753319.80", 
    "nombre": "34323", 
    "nombre_siren": "5920"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89224084.16", 
        "nombre": "61607", 
        "nombre_siren": "17286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38906131.65", 
        "nombre": "18307", 
        "nombre_siren": "5926"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11168336.00", 
        "nombre": "5225", 
        "nombre_siren": "1547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3908614.75", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "534"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11181737.00", 
        "nombre": "6376", 
        "nombre_siren": "1887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27098478.16", 
        "nombre": "14886", 
        "nombre_siren": "4942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9835563.21", 
        "nombre": "4751", 
        "nombre_siren": "1836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4817515.44", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10033027.00", 
        "nombre": "7078", 
        "nombre_siren": "2059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6402308.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25849162.00", 
        "nombre": "17138", 
        "nombre_siren": "5099", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25435305.81", 
        "nombre": "12747", 
        "nombre_siren": "2426", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12579190.00", 
        "nombre": "8398", 
        "nombre_siren": "3214", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "9188306.00", 
        "nombre": "6549", 
        "nombre_siren": "1750", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8067945.55", 
        "nombre": "6098", 
        "nombre_siren": "1959", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9492271.00", 
        "nombre": "5739", 
        "nombre_siren": "1786", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7845883.00", 
        "nombre": "5551", 
        "nombre_siren": "2464", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7829385.00", 
        "nombre": "5196", 
        "nombre_siren": "1631", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9646981.00", 
        "nombre": "4976", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6326487.20", 
        "nombre": "4696", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22083339.00", 
        "nombre": "10719", 
        "nombre_siren": "3006", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "144344255.56", 
    "nombre": "87807", 
    "nombre_siren": "25399"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "94363402.00", 
        "nombre": "38834", 
        "nombre_siren": "5393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9713405.23", 
        "nombre": "3690", 
        "nombre_siren": "665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1251094.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "90"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "904495.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3290683.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2266245.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "849181.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "62"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "205865.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "220949.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "48334429.84", 
        "nombre": "19927", 
        "nombre_siren": "2777", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "18091208.00", 
        "nombre": "7915", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11166949.00", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10606599.00", 
        "nombre": "3959", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5851966.05", 
        "nombre": "2171", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3316989.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2100992.00", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "121", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1508735.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1465197.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1225320.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2683681.34", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "106352066.23", 
    "nombre": "43465", 
    "nombre_siren": "6209"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "219083975.41", 
    "nombre": "127890", 
    "nombre_siren": "50629"
  }
]
