[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38968176.64", 
        "nombre": "25356", 
        "nombre_siren": "8718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28389870.95", 
        "nombre": "10305", 
        "nombre_siren": "3591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15574054.77", 
        "nombre": "5675", 
        "nombre_siren": "1868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2668222.87", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "347"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4405125.00", 
        "nombre": "2087", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24182467.94", 
        "nombre": "9296", 
        "nombre_siren": "2910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11680384.43", 
        "nombre": "3541", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3649384.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2883490.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2719424.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24021898.14", 
        "nombre": "7368", 
        "nombre_siren": "1548", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14557329.00", 
        "nombre": "7210", 
        "nombre_siren": "2482", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10157548.87", 
        "nombre": "5936", 
        "nombre_siren": "1760", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7854553.00", 
        "nombre": "5176", 
        "nombre_siren": "2296", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6031385.22", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5975425.00", 
        "nombre": "3155", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3882433.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4130031.00", 
        "nombre": "2730", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3366820.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2891917.00", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7686688.00", 
        "nombre": "4515", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "90556028.23", 
    "nombre": "46249", 
    "nombre_siren": "14837"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26762975.41", 
        "nombre": "16820", 
        "nombre_siren": "5259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16888896.73", 
        "nombre": "6082", 
        "nombre_siren": "1979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7875290.09", 
        "nombre": "3077", 
        "nombre_siren": "964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2821724.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4141572.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14974248.38", 
        "nombre": "5718", 
        "nombre_siren": "1853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6965209.40", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1918280.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4411764.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1996785.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "102"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9231590.00", 
        "nombre": "4697", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13723044.19", 
        "nombre": "4476", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6149654.00", 
        "nombre": "3844", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4412670.00", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4280104.40", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2465534.00", 
        "nombre": "1428", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1640269.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1931952.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2027277.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1525016.64", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7247808.00", 
        "nombre": "2881", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "54634919.23", 
    "nombre": "27038", 
    "nombre_siren": "8574"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25814191.00", 
        "nombre": "16690", 
        "nombre_siren": "5288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14097750.09", 
        "nombre": "5299", 
        "nombre_siren": "1717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6730885.00", 
        "nombre": "2471", 
        "nombre_siren": "742"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2095086.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "450"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3950104.00", 
        "nombre": "1871", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13916341.09", 
        "nombre": "5711", 
        "nombre_siren": "1766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4805737.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1549600.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4276527.00", 
        "nombre": "2893", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1587191.00", 
        "nombre": "192", 
        "nombre_siren": "88"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10089399.00", 
        "nombre": "5253", 
        "nombre_siren": "1651", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13951376.07", 
        "nombre": "4822", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5381635.00", 
        "nombre": "3172", 
        "nombre_siren": "929", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3317379.00", 
        "nombre": "2215", 
        "nombre_siren": "1024", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2335657.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2844427.02", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1913109.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2294722.00", 
        "nombre": "1307", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1687484.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1424199.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3766124.00", 
        "nombre": "2323", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "49005511.09", 
    "nombre": "25842", 
    "nombre_siren": "8218"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19613196.87", 
        "nombre": "12894", 
        "nombre_siren": "4031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14097673.00", 
        "nombre": "5127", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6828832.00", 
        "nombre": "2480", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1408122.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5289448.00", 
        "nombre": "2407", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11686626.00", 
        "nombre": "4553", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4758472.87", 
        "nombre": "1409", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1132680.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2721800.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1045342.00", 
        "nombre": "134", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14760708.00", 
        "nombre": "4974", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7026570.00", 
        "nombre": "3472", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3091681.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2846806.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2440759.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2306294.87", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2267187.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1614711.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1537913.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1135789.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3229658.00", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "42258076.87", 
    "nombre": "21478", 
    "nombre_siren": "6532"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28351115.02", 
        "nombre": "17860", 
        "nombre_siren": "5168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20282987.17", 
        "nombre": "6246", 
        "nombre_siren": "1822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7004935.80", 
        "nombre": "2193", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1771324.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5398571.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13399467.79", 
        "nombre": "4646", 
        "nombre_siren": "1372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7459026.20", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3089560.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5671455.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2338713.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9362119.00", 
        "nombre": "6038", 
        "nombre_siren": "1517", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18382134.99", 
        "nombre": "5453", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7877851.00", 
        "nombre": "3139", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4149077.00", 
        "nombre": "2403", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2769230.00", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2451457.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3570060.00", 
        "nombre": "1566", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1968307.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1512158.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1942911.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3916701.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "57902005.99", 
    "nombre": "27353", 
    "nombre_siren": "7833"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "162913054.22", 
        "nombre": "107279", 
        "nombre_siren": "29654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "127025993.50", 
        "nombre": "44097", 
        "nombre_siren": "12424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "84974969.87", 
        "nombre": "31782", 
        "nombre_siren": "8227"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7880374.09", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "913"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "33401749.14", 
        "nombre": "14671", 
        "nombre_siren": "3927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "89658367.66", 
        "nombre": "34540", 
        "nombre_siren": "9747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "39187854.45", 
        "nombre": "11263", 
        "nombre_siren": "3289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "17483187.18", 
        "nombre": "3812", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18983844.16", 
        "nombre": "11496", 
        "nombre_siren": "3356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "16138156.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "772"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "56608345.00", 
        "nombre": "28170", 
        "nombre_siren": "8251", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "96367429.97", 
        "nombre": "26997", 
        "nombre_siren": "5451", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "41635129.11", 
        "nombre": "20746", 
        "nombre_siren": "3401", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "29022588.52", 
        "nombre": "17157", 
        "nombre_siren": "4836", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "30872188.50", 
        "nombre": "17012", 
        "nombre_siren": "5247", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24563642.00", 
        "nombre": "15855", 
        "nombre_siren": "6140", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "22003086.18", 
        "nombre": "11380", 
        "nombre_siren": "3093", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19863071.78", 
        "nombre": "10388", 
        "nombre_siren": "2065", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "18180437.28", 
        "nombre": "9868", 
        "nombre_siren": "2960", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14256031.00", 
        "nombre": "9768", 
        "nombre_siren": "2336", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31894651.34", 
        "nombre": "21203", 
        "nombre_siren": "7765", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "385266600.68", 
    "nombre": "188544", 
    "nombre_siren": "51406"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32322075.00", 
        "nombre": "21804", 
        "nombre_siren": "6668"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20833744.19", 
        "nombre": "7850", 
        "nombre_siren": "2427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7458222.21", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2263202.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "350"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9562608.00", 
        "nombre": "4096", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16805335.11", 
        "nombre": "6696", 
        "nombre_siren": "2051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5514466.00", 
        "nombre": "1784", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1528789.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4113615.00", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1054673.29", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21545440.21", 
        "nombre": "7690", 
        "nombre_siren": "1692", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9984341.00", 
        "nombre": "5441", 
        "nombre_siren": "1710", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5662786.00", 
        "nombre": "3694", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4720504.00", 
        "nombre": "3180", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4276654.19", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2756616.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3214783.00", 
        "nombre": "1985", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2440505.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2355168.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1947117.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4532481.00", 
        "nombre": "2752", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "63436395.40", 
    "nombre": "34189", 
    "nombre_siren": "10348"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15923213.00", 
        "nombre": "10314", 
        "nombre_siren": "3237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9678084.69", 
        "nombre": "3649", 
        "nombre_siren": "1182"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3426859.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "436"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1158428.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2343699.00", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8531931.72", 
        "nombre": "3556", 
        "nombre_siren": "1140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3630948.26", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1199828.71", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2362207.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1031390.00", 
        "nombre": "155", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9637575.69", 
        "nombre": "3328", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5362250.00", 
        "nombre": "2824", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3606196.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2644477.00", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1419589.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1143447.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1495575.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1125761.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "933483.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "780334.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2171088.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "30319775.69", 
    "nombre": "15887", 
    "nombre_siren": "5060"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13799012.00", 
        "nombre": "10153", 
        "nombre_siren": "3348"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7661450.00", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4533092.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "969046.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1466458.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7190936.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3354833.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1007290.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1840697.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "505911.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8015284.00", 
        "nombre": "3051", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4565916.00", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2550901.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2425636.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2018041.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1282626.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1204483.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1726592.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1001201.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1077578.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2229017.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "28097275.00", 
    "nombre": "16187", 
    "nombre_siren": "5044"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21731686.00", 
        "nombre": "12357", 
        "nombre_siren": "4041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14095042.54", 
        "nombre": "5248", 
        "nombre_siren": "1726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5958872.84", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6914781.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "852"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3981124.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13756629.32", 
        "nombre": "4680", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5716604.92", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1874493.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4889087.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1376860.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10684191.30", 
        "nombre": "3469", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6488371.00", 
        "nombre": "3299", 
        "nombre_siren": "1107", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4712720.00", 
        "nombre": "2795", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "10124152.00", 
        "nombre": "2086", 
        "nombre_siren": "1358", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2935126.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3036695.08", 
        "nombre": "1466", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2361559.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1470245.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1508452.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1352234.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4267544.00", 
        "nombre": "2377", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "48941289.38", 
    "nombre": "21532", 
    "nombre_siren": "7338"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36087954.26", 
        "nombre": "24865", 
        "nombre_siren": "7630"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23697859.75", 
        "nombre": "8747", 
        "nombre_siren": "2667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13618583.86", 
        "nombre": "5462", 
        "nombre_siren": "1591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2515994.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "382"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10007717.89", 
        "nombre": "4482", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19187232.40", 
        "nombre": "7831", 
        "nombre_siren": "2402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7482919.92", 
        "nombre": "2465", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2920058.84", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4131893.00", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1753601.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23120990.58", 
        "nombre": "8302", 
        "nombre_siren": "1714", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14241545.82", 
        "nombre": "7565", 
        "nombre_siren": "2341", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6190587.00", 
        "nombre": "4252", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6328516.00", 
        "nombre": "4244", 
        "nombre_siren": "1805", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5551217.00", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3958961.47", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2661311.00", 
        "nombre": "2118", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3004044.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2725815.00", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2102501.00", 
        "nombre": "1589", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6557750.00", 
        "nombre": "4262", 
        "nombre_siren": "1410", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "76443238.87", 
    "nombre": "40757", 
    "nombre_siren": "12332"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26550739.00", 
        "nombre": "17207", 
        "nombre_siren": "5491"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17187157.90", 
        "nombre": "6388", 
        "nombre_siren": "2024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5665198.79", 
        "nombre": "2104", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2644615.00", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "561"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6115966.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14213231.93", 
        "nombre": "5732", 
        "nombre_siren": "1842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5430842.76", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1794149.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4434521.00", 
        "nombre": "2912", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1325321.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15874229.37", 
        "nombre": "5575", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8725336.49", 
        "nombre": "4131", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4323405.00", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4657991.00", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3178663.00", 
        "nombre": "1936", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3459878.54", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1933656.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2035025.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1927826.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1913936.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4304367.29", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "906", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "52334313.69", 
    "nombre": "27393", 
    "nombre_siren": "8730"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "199534477.48", 
        "nombre": "133048", 
        "nombre_siren": "38973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "156264115.21", 
        "nombre": "57234", 
        "nombre_siren": "16726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "117684909.52", 
        "nombre": "45327", 
        "nombre_siren": "12450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14809224.96", 
        "nombre": "6050", 
        "nombre_siren": "1654"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "37943427.51", 
        "nombre": "17242", 
        "nombre_siren": "4885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "118295472.74", 
        "nombre": "47254", 
        "nombre_siren": "13598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "53673284.50", 
        "nombre": "16194", 
        "nombre_siren": "4776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "20897346.17", 
        "nombre": "5016", 
        "nombre_siren": "1536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "22171978.00", 
        "nombre": "14172", 
        "nombre_siren": "4204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18157425.00", 
        "nombre": "2457", 
        "nombre_siren": "887"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "85632331.41", 
        "nombre": "42052", 
        "nombre_siren": "12618", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "118250097.91", 
        "nombre": "36445", 
        "nombre_siren": "7058", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "46230641.70", 
        "nombre": "25979", 
        "nombre_siren": "8270", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "38986628.45", 
        "nombre": "22892", 
        "nombre_siren": "6586", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "31862017.00", 
        "nombre": "20324", 
        "nombre_siren": "8011", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "34991359.70", 
        "nombre": "17382", 
        "nombre_siren": "3624", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "32860201.82", 
        "nombre": "16532", 
        "nombre_siren": "3399", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20826275.00", 
        "nombre": "15512", 
        "nombre_siren": "6861", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16562347.19", 
        "nombre": "11475", 
        "nombre_siren": "2925", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "22336474.71", 
        "nombre": "11175", 
        "nombre_siren": "3091", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "43023180.28", 
        "nombre": "24772", 
        "nombre_siren": "7800", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "491561555.17", 
    "nombre": "244540", 
    "nombre_siren": "70088"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51163040.90", 
        "nombre": "33252", 
        "nombre_siren": "10500"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44859178.85", 
        "nombre": "15205", 
        "nombre_siren": "4661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18236403.54", 
        "nombre": "5946", 
        "nombre_siren": "1761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4974001.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "588"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12189453.00", 
        "nombre": "5076", 
        "nombre_siren": "1445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31850814.68", 
        "nombre": "11790", 
        "nombre_siren": "3675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14995175.45", 
        "nombre": "4279", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6640867.16", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5682727.00", 
        "nombre": "3504", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5334738.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "291"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36312575.43", 
        "nombre": "10505", 
        "nombre_siren": "2353", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20716739.00", 
        "nombre": "10331", 
        "nombre_siren": "3315", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11843043.00", 
        "nombre": "6895", 
        "nombre_siren": "2031", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9929832.23", 
        "nombre": "4793", 
        "nombre_siren": "1558", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6815038.00", 
        "nombre": "4584", 
        "nombre_siren": "2133", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9028192.62", 
        "nombre": "4388", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3902359.00", 
        "nombre": "2991", 
        "nombre_siren": "1360", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3924981.00", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4350626.00", 
        "nombre": "2409", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2961925.00", 
        "nombre": "1900", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10528826.01", 
        "nombre": "5846", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "120314137.29", 
    "nombre": "57232", 
    "nombre_siren": "17623"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15455744.26", 
        "nombre": "9448", 
        "nombre_siren": "3270"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6858464.58", 
        "nombre": "2599", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2523751.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1874710.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "449"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2319552.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7778866.26", 
        "nombre": "3070", 
        "nombre_siren": "994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2710108.58", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "730600.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4522271.00", 
        "nombre": "2908", 
        "nombre_siren": "1120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "499974.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8557973.84", 
        "nombre": "3015", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4364160.00", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "1405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3884920.00", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2399911.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1676938.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1081359.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1060098.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "775389.00", 
        "nombre": "541", 
        "nombre_siren": "143", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "714954.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "733413.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1540897.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "26790012.84", 
    "nombre": "14017", 
    "nombre_siren": "4878"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23697888.00", 
        "nombre": "16548", 
        "nombre_siren": "5343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15465096.00", 
        "nombre": "5724", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4657508.12", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1384140.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "197"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3803197.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12098778.12", 
        "nombre": "4909", 
        "nombre_siren": "1620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4906368.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2099215.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2965067.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1201439.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "86"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8600119.00", 
        "nombre": "4542", 
        "nombre_siren": "1507", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11693282.00", 
        "nombre": "4136", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5853735.00", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3830626.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3092743.00", 
        "nombre": "1930", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2815745.00", 
        "nombre": "1601", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1895033.00", 
        "nombre": "1349", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1613374.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1599222.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1597763.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2927939.12", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "45519581.12", 
    "nombre": "24977", 
    "nombre_siren": "8014"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59312461.84", 
        "nombre": "40532", 
        "nombre_siren": "13300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "49750266.39", 
        "nombre": "17174", 
        "nombre_siren": "5608"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14309295.16", 
        "nombre": "5060", 
        "nombre_siren": "1609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3846269.00", 
        "nombre": "1831", 
        "nombre_siren": "615"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16247178.63", 
        "nombre": "6833", 
        "nombre_siren": "2075"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32332764.37", 
        "nombre": "12469", 
        "nombre_siren": "4162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14063548.61", 
        "nombre": "4035", 
        "nombre_siren": "1422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4988694.78", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6132589.00", 
        "nombre": "3853", 
        "nombre_siren": "1311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3743938.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23979632.00", 
        "nombre": "11907", 
        "nombre_siren": "3979", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34780798.92", 
        "nombre": "10598", 
        "nombre_siren": "2478", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11928783.00", 
        "nombre": "7350", 
        "nombre_siren": "2224", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8349611.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "2640", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9576728.00", 
        "nombre": "4926", 
        "nombre_siren": "1682", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8266735.84", 
        "nombre": "4484", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5650796.00", 
        "nombre": "4314", 
        "nombre_siren": "1923", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4752781.00", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "831", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4425823.00", 
        "nombre": "3070", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4385197.63", 
        "nombre": "2633", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12276051.00", 
        "nombre": "7441", 
        "nombre_siren": "2532", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "128372937.39", 
    "nombre": "65629", 
    "nombre_siren": "21252"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18404165.00", 
        "nombre": "11650", 
        "nombre_siren": "3754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11732553.90", 
        "nombre": "4330", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4488845.69", 
        "nombre": "1643", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1413464.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2967015.00", 
        "nombre": "1357", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9585412.16", 
        "nombre": "3884", 
        "nombre_siren": "1241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4073890.00", 
        "nombre": "1319", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1703263.43", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2660031.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "979599.00", 
        "nombre": "143", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10092651.90", 
        "nombre": "3565", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6485055.00", 
        "nombre": "3276", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4214430.00", 
        "nombre": "2463", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2614849.26", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2453446.43", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2191780.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1320052.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1144113.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1376218.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1165598.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3303338.00", 
        "nombre": "1869", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "36361531.59", 
    "nombre": "18523", 
    "nombre_siren": "5882"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16808282.00", 
        "nombre": "11038", 
        "nombre_siren": "3730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11560192.66", 
        "nombre": "4183", 
        "nombre_siren": "1362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5922303.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1630323.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3770001.00", 
        "nombre": "1689", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10077130.66", 
        "nombre": "4002", 
        "nombre_siren": "1310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3884811.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1645352.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3107674.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1166982.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11260808.66", 
        "nombre": "3646", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6698480.00", 
        "nombre": "3079", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3950289.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2318574.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1686788.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1939372.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2007665.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1343107.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1277374.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1079347.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2595283.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "36157087.66", 
    "nombre": "18341", 
    "nombre_siren": "6070"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37120010.83", 
        "nombre": "12852", 
        "nombre_siren": "3960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34983114.24", 
        "nombre": "23762", 
        "nombre_siren": "7450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10955399.09", 
        "nombre": "3934", 
        "nombre_siren": "1175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3157204.69", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "455"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6780416.11", 
        "nombre": "3072", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21528675.52", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "2452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10505612.93", 
        "nombre": "3084", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4520579.55", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4703195.05", 
        "nombre": "2899", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4342285.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15255779.00", 
        "nombre": "7732", 
        "nombre_siren": "2495", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25847812.11", 
        "nombre": "7342", 
        "nombre_siren": "1554", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8315300.00", 
        "nombre": "4696", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5335933.00", 
        "nombre": "3571", 
        "nombre_siren": "1563", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6765060.00", 
        "nombre": "3527", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5269875.05", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3739711.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3185788.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3136330.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2995834.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7281311.69", 
        "nombre": "4433", 
        "nombre_siren": "1599", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "87128733.85", 
    "nombre": "42703", 
    "nombre_siren": "13139"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39276064.00", 
        "nombre": "25105", 
        "nombre_siren": "8180"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36568535.72", 
        "nombre": "12643", 
        "nombre_siren": "4009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6451420.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3773972.77", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "498"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10187098.92", 
        "nombre": "4241", 
        "nombre_siren": "1227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26521843.05", 
        "nombre": "9799", 
        "nombre_siren": "3024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9763037.52", 
        "nombre": "2925", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3442897.00", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5318224.00", 
        "nombre": "3424", 
        "nombre_siren": "1107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2140632.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30670869.55", 
        "nombre": "9833", 
        "nombre_siren": "2156", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15534088.00", 
        "nombre": "7504", 
        "nombre_siren": "2492", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8774636.00", 
        "nombre": "4930", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5105347.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1727", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5253490.26", 
        "nombre": "2854", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5129854.68", 
        "nombre": "2739", 
        "nombre_siren": "949", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3469383.00", 
        "nombre": "2624", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2941454.00", 
        "nombre": "2037", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2463257.00", 
        "nombre": "1551", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2114834.00", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5088665.00", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "86545878.49", 
    "nombre": "41956", 
    "nombre_siren": "13449"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8028092.00", 
        "nombre": "5580", 
        "nombre_siren": "1781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3132980.27", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1843903.63", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "799346.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1182340.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3737028.27", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1554412.63", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "356800.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1327727.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "179189.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4011297.63", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2137638.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1492267.00", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1259831.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "931073.27", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "142", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "688632.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "160", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "729577.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "472809.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "584478.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "129", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "427764.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1177159.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "13912525.90", 
    "nombre": "8092", 
    "nombre_siren": "2572"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41465864.11", 
        "nombre": "28454", 
        "nombre_siren": "8992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23810165.31", 
        "nombre": "8978", 
        "nombre_siren": "2791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10441547.40", 
        "nombre": "3813", 
        "nombre_siren": "1139"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2793455.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "441"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10087147.28", 
        "nombre": "4486", 
        "nombre_siren": "1244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20242835.41", 
        "nombre": "8184", 
        "nombre_siren": "2637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7353154.95", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2403297.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4993370.00", 
        "nombre": "3332", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1613106.07", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25485684.54", 
        "nombre": "9655", 
        "nombre_siren": "2084", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13482805.30", 
        "nombre": "7296", 
        "nombre_siren": "2353", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7419612.00", 
        "nombre": "4772", 
        "nombre_siren": "1437", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5995396.00", 
        "nombre": "4181", 
        "nombre_siren": "1922", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4351244.98", 
        "nombre": "2674", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4670327.00", 
        "nombre": "2470", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3072592.00", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2649195.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3023415.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2207436.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6734946.00", 
        "nombre": "4150", 
        "nombre_siren": "1451", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "79092653.82", 
    "nombre": "43122", 
    "nombre_siren": "13421"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30595823.94", 
        "nombre": "20342", 
        "nombre_siren": "6391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27788864.52", 
        "nombre": "9966", 
        "nombre_siren": "3210"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9715719.82", 
        "nombre": "3419", 
        "nombre_siren": "1062"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2218570.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "292"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6012838.00", 
        "nombre": "2712", 
        "nombre_siren": "798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18587213.76", 
        "nombre": "7171", 
        "nombre_siren": "2261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9319903.52", 
        "nombre": "2711", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3625036.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3582539.00", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2381018.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13149918.00", 
        "nombre": "6359", 
        "nombre_siren": "2105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19850628.76", 
        "nombre": "6134", 
        "nombre_siren": "1276", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8036912.00", 
        "nombre": "4567", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5473618.75", 
        "nombre": "2742", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4066596.00", 
        "nombre": "2669", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4752995.00", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "884", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3419563.00", 
        "nombre": "2534", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3228897.00", 
        "nombre": "2195", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2279136.77", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1743642.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4969929.00", 
        "nombre": "2988", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "70971836.28", 
    "nombre": "35261", 
    "nombre_siren": "11033"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48389144.00", 
        "nombre": "33216", 
        "nombre_siren": "10394"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33466571.91", 
        "nombre": "12465", 
        "nombre_siren": "3905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16827985.51", 
        "nombre": "6427", 
        "nombre_siren": "1978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3812766.00", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "522"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10791770.00", 
        "nombre": "4997", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26044186.65", 
        "nombre": "10222", 
        "nombre_siren": "3219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10329248.77", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3337671.00", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5464900.00", 
        "nombre": "3726", 
        "nombre_siren": "1126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3069955.00", 
        "nombre": "406", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18475484.00", 
        "nombre": "9409", 
        "nombre_siren": "2908", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27270478.42", 
        "nombre": "8921", 
        "nombre_siren": "1951", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9653899.00", 
        "nombre": "5978", 
        "nombre_siren": "1781", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8057305.00", 
        "nombre": "5391", 
        "nombre_siren": "2366", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7347086.00", 
        "nombre": "4181", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6932038.00", 
        "nombre": "3974", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4979028.00", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4719890.00", 
        "nombre": "3273", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4156679.00", 
        "nombre": "2895", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3469185.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8511754.00", 
        "nombre": "4916", 
        "nombre_siren": "1628", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "103572826.42", 
    "nombre": "54810", 
    "nombre_siren": "16907"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33979957.72", 
        "nombre": "22042", 
        "nombre_siren": "6905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23913706.81", 
        "nombre": "9112", 
        "nombre_siren": "2964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10981363.40", 
        "nombre": "4408", 
        "nombre_siren": "1308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2020787.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "283"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5894680.32", 
        "nombre": "2754", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18914602.56", 
        "nombre": "7612", 
        "nombre_siren": "2452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8211189.25", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2722381.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3858679.00", 
        "nombre": "2413", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1780310.08", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12796864.00", 
        "nombre": "6552", 
        "nombre_siren": "2190", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16834634.54", 
        "nombre": "5546", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9019890.35", 
        "nombre": "5323", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6145169.00", 
        "nombre": "3974", 
        "nombre_siren": "1765", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5403854.00", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4433786.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2976089.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2371800.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2222328.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2570725.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6753434.04", 
        "nombre": "3754", 
        "nombre_siren": "1195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "71528573.93", 
    "nombre": "36967", 
    "nombre_siren": "11534"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22979180.00", 
        "nombre": "14663", 
        "nombre_siren": "4702"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16735690.16", 
        "nombre": "6492", 
        "nombre_siren": "2122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8357278.13", 
        "nombre": "3470", 
        "nombre_siren": "1052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1256221.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3697734.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13262411.29", 
        "nombre": "5437", 
        "nombre_siren": "1726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5569364.00", 
        "nombre": "1854", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2288973.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2613576.00", 
        "nombre": "1638", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1357768.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8604141.00", 
        "nombre": "4284", 
        "nombre_siren": "1462", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11509227.29", 
        "nombre": "3742", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5728097.00", 
        "nombre": "3308", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4136480.00", 
        "nombre": "2694", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2878210.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3027603.00", 
        "nombre": "1643", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3398981.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2128728.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1748182.00", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2131269.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4514112.00", 
        "nombre": "2719", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "49805030.29", 
    "nombre": "25560", 
    "nombre_siren": "8110"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59766301.84", 
        "nombre": "38004", 
        "nombre_siren": "12831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50017823.30", 
        "nombre": "17267", 
        "nombre_siren": "5434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13398341.56", 
        "nombre": "4531", 
        "nombre_siren": "1438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5882064.26", 
        "nombre": "2193", 
        "nombre_siren": "700"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13231297.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "1711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36132617.65", 
        "nombre": "13300", 
        "nombre_siren": "4144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17449657.43", 
        "nombre": "5039", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6349944.88", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7174339.00", 
        "nombre": "4494", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4071546.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42403894.15", 
        "nombre": "12995", 
        "nombre_siren": "2929", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20876604.00", 
        "nombre": "9729", 
        "nombre_siren": "3260", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13351659.00", 
        "nombre": "7394", 
        "nombre_siren": "2261", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7503219.00", 
        "nombre": "5165", 
        "nombre_siren": "2550", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6604802.00", 
        "nombre": "4889", 
        "nombre_siren": "2295", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8609004.34", 
        "nombre": "4465", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8457674.61", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4736754.00", 
        "nombre": "3073", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4388884.00", 
        "nombre": "3048", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3390617.86", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9897392.00", 
        "nombre": "5871", 
        "nombre_siren": "2039", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "130220504.96", 
    "nombre": "63028", 
    "nombre_siren": "20533"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22515158.22", 
        "nombre": "13843", 
        "nombre_siren": "4355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20927114.73", 
        "nombre": "6577", 
        "nombre_siren": "2055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11602275.60", 
        "nombre": "4159", 
        "nombre_siren": "1265"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1441360.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3473893.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15315602.33", 
        "nombre": "6022", 
        "nombre_siren": "1741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10900230.00", 
        "nombre": "3239", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3829915.00", 
        "nombre": "933", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2098156.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3109004.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "173"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18222911.73", 
        "nombre": "5474", 
        "nombre_siren": "1287", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8519091.00", 
        "nombre": "3831", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4493301.00", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "1208", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7136882.00", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3337020.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2700640.00", 
        "nombre": "1638", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2066962.00", 
        "nombre": "1361", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1931207.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2126786.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2577504.82", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5359507.00", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "58471812.55", 
    "nombre": "26698", 
    "nombre_siren": "7964"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27130328.13", 
        "nombre": "16828", 
        "nombre_siren": "4776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19713225.00", 
        "nombre": "6569", 
        "nombre_siren": "1815"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12963383.00", 
        "nombre": "4691", 
        "nombre_siren": "1312"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1674628.25", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10121764.13", 
        "nombre": "3886", 
        "nombre_siren": "995"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17631784.25", 
        "nombre": "6745", 
        "nombre_siren": "1876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7049761.00", 
        "nombre": "2149", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2313073.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3896946.00", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1209307.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19226577.13", 
        "nombre": "6295", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10168965.00", 
        "nombre": "4406", 
        "nombre_siren": "1314", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4348573.00", 
        "nombre": "2869", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6510875.00", 
        "nombre": "2717", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3709556.25", 
        "nombre": "2288", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3279347.00", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2693913.00", 
        "nombre": "1643", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2545247.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2654123.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1422620.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5047819.00", 
        "nombre": "2898", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "61607615.38", 
    "nombre": "29031", 
    "nombre_siren": "8145"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70735230.04", 
        "nombre": "49542", 
        "nombre_siren": "15069"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55739233.77", 
        "nombre": "21300", 
        "nombre_siren": "6553"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24926956.77", 
        "nombre": "10004", 
        "nombre_siren": "3024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4762342.00", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "696"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16006364.00", 
        "nombre": "7154", 
        "nombre_siren": "2075"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40181932.04", 
        "nombre": "16305", 
        "nombre_siren": "5001"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15037854.00", 
        "nombre": "4778", 
        "nombre_siren": "1616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4923769.88", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9236247.00", 
        "nombre": "6022", 
        "nombre_siren": "1833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2928432.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29967631.00", 
        "nombre": "16061", 
        "nombre_siren": "4916", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39136112.81", 
        "nombre": "13155", 
        "nombre_siren": "2765", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14338874.00", 
        "nombre": "9725", 
        "nombre_siren": "4001", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13816013.00", 
        "nombre": "9211", 
        "nombre_siren": "2699", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12629247.00", 
        "nombre": "6757", 
        "nombre_siren": "2154", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11106375.77", 
        "nombre": "6256", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5528492.00", 
        "nombre": "4151", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5826820.00", 
        "nombre": "3974", 
        "nombre_siren": "1301", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5637837.00", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5840250.00", 
        "nombre": "3302", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13441935.00", 
        "nombre": "7765", 
        "nombre_siren": "2424", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "157269587.58", 
    "nombre": "84262", 
    "nombre_siren": "25433"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "132527307.54", 
        "nombre": "90575", 
        "nombre_siren": "27730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "96814003.89", 
        "nombre": "34956", 
        "nombre_siren": "10706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "56101101.82", 
        "nombre": "21506", 
        "nombre_siren": "6257"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7750534.23", 
        "nombre": "3569", 
        "nombre_siren": "1036"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20792997.00", 
        "nombre": "9907", 
        "nombre_siren": "3000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "60205775.05", 
        "nombre": "24132", 
        "nombre_siren": "7410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31669391.87", 
        "nombre": "9317", 
        "nombre_siren": "2939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13603319.57", 
        "nombre": "3226", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13702441.00", 
        "nombre": "8870", 
        "nombre_siren": "2835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12760135.66", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "595"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "44087864.00", 
        "nombre": "22035", 
        "nombre_siren": "6831", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "65447632.10", 
        "nombre": "19149", 
        "nombre_siren": "3900", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "30129099.06", 
        "nombre": "16783", 
        "nombre_siren": "5422", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23223795.00", 
        "nombre": "15028", 
        "nombre_siren": "5953", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24093793.00", 
        "nombre": "14438", 
        "nombre_siren": "4259", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16666959.00", 
        "nombre": "12543", 
        "nombre_siren": "5655", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21954322.00", 
        "nombre": "11922", 
        "nombre_siren": "2488", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21869070.93", 
        "nombre": "11257", 
        "nombre_siren": "2297", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12839427.00", 
        "nombre": "9355", 
        "nombre_siren": "2475", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12872070.52", 
        "nombre": "6976", 
        "nombre_siren": "2077", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23789171.87", 
        "nombre": "14456", 
        "nombre_siren": "4876", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "296973204.48", 
    "nombre": "153942", 
    "nombre_siren": "46121"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16582937.00", 
        "nombre": "11352", 
        "nombre_siren": "3652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10375903.55", 
        "nombre": "4132", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4936368.46", 
        "nombre": "1916", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2038303.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "358"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3464940.76", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8771931.12", 
        "nombre": "3566", 
        "nombre_siren": "1160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3093898.60", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "988598.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2730427.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1049865.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9462733.06", 
        "nombre": "3446", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5498962.00", 
        "nombre": "2858", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3251667.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2972615.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1989649.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2200559.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1997968.95", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1333608.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1255704.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1237367.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3005154.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "34205987.01", 
    "nombre": "18687", 
    "nombre_siren": "5964"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "163665373.36", 
        "nombre": "109885", 
        "nombre_siren": "34516"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "114436517.83", 
        "nombre": "42326", 
        "nombre_siren": "13495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "56953307.36", 
        "nombre": "21942", 
        "nombre_siren": "6505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13715174.18", 
        "nombre": "5962", 
        "nombre_siren": "2015"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "30055589.07", 
        "nombre": "13664", 
        "nombre_siren": "4286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "70912314.12", 
        "nombre": "28600", 
        "nombre_siren": "9333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34238487.42", 
        "nombre": "10626", 
        "nombre_siren": "3554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15191428.00", 
        "nombre": "3859", 
        "nombre_siren": "1311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15480935.00", 
        "nombre": "9579", 
        "nombre_siren": "3154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14016859.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "706"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57468246.00", 
        "nombre": "29019", 
        "nombre_siren": "9291", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "70511909.58", 
        "nombre": "21465", 
        "nombre_siren": "4662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "36278466.88", 
        "nombre": "19847", 
        "nombre_siren": "6583", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "31259890.44", 
        "nombre": "18825", 
        "nombre_siren": "5693", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25826836.00", 
        "nombre": "16363", 
        "nombre_siren": "7064", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18113945.00", 
        "nombre": "13635", 
        "nombre_siren": "6084", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "22905795.54", 
        "nombre": "12272", 
        "nombre_siren": "2565", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21662871.79", 
        "nombre": "11526", 
        "nombre_siren": "2500", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13670694.00", 
        "nombre": "9354", 
        "nombre_siren": "2378", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "16065694.00", 
        "nombre": "8875", 
        "nombre_siren": "2528", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "37974735.50", 
        "nombre": "21613", 
        "nombre_siren": "7644", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "351739084.73", 
    "nombre": "182794", 
    "nombre_siren": "56862"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "124740865.36", 
        "nombre": "88179", 
        "nombre_siren": "27043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "98836378.54", 
        "nombre": "36142", 
        "nombre_siren": "10945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "62781696.42", 
        "nombre": "23977", 
        "nombre_siren": "6823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9318303.00", 
        "nombre": "4315", 
        "nombre_siren": "1252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "33030222.76", 
        "nombre": "14081", 
        "nombre_siren": "3960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "73031600.78", 
        "nombre": "29095", 
        "nombre_siren": "8773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "29906254.29", 
        "nombre": "9149", 
        "nombre_siren": "2932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11513719.07", 
        "nombre": "2789", 
        "nombre_siren": "952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13817475.00", 
        "nombre": "8806", 
        "nombre_siren": "2761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8429411.42", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "468"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "47685978.00", 
        "nombre": "25389", 
        "nombre_siren": "7678", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "75849479.62", 
        "nombre": "22980", 
        "nombre_siren": "4782", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23935889.07", 
        "nombre": "16173", 
        "nombre_siren": "6454", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29107858.00", 
        "nombre": "15443", 
        "nombre_siren": "4927", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22426839.37", 
        "nombre": "14310", 
        "nombre_siren": "4155", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21189264.04", 
        "nombre": "10865", 
        "nombre_siren": "2175", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13597887.00", 
        "nombre": "10146", 
        "nombre_siren": "4571", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11370812.97", 
        "nombre": "8132", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11964303.00", 
        "nombre": "6867", 
        "nombre_siren": "2083", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10249849.00", 
        "nombre": "5762", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30515311.25", 
        "nombre": "18546", 
        "nombre_siren": "6072", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "297893471.32", 
    "nombre": "154613", 
    "nombre_siren": "46273"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73509195.73", 
        "nombre": "24752", 
        "nombre_siren": "7813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65503927.00", 
        "nombre": "42940", 
        "nombre_siren": "13950"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12781185.55", 
        "nombre": "4651", 
        "nombre_siren": "1458"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5946039.27", 
        "nombre": "2409", 
        "nombre_siren": "705"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12471005.38", 
        "nombre": "5480", 
        "nombre_siren": "1605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41984325.45", 
        "nombre": "15367", 
        "nombre_siren": "4717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20077330.44", 
        "nombre": "5659", 
        "nombre_siren": "1918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8908465.57", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7500921.00", 
        "nombre": "4586", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6393836.71", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "368"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44876291.18", 
        "nombre": "12765", 
        "nombre_siren": "2783", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24187286.00", 
        "nombre": "11061", 
        "nombre_siren": "3738", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15231384.78", 
        "nombre": "8330", 
        "nombre_siren": "2511", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15866195.28", 
        "nombre": "8235", 
        "nombre_siren": "2775", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9267213.00", 
        "nombre": "6855", 
        "nombre_siren": "3144", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11602306.65", 
        "nombre": "5940", 
        "nombre_siren": "1361", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7809288.00", 
        "nombre": "5155", 
        "nombre_siren": "2410", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6000562.00", 
        "nombre": "3667", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5707726.00", 
        "nombre": "3115", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4150685.00", 
        "nombre": "2952", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14823351.66", 
        "nombre": "8205", 
        "nombre_siren": "2666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "159522289.55", 
    "nombre": "76280", 
    "nombre_siren": "24139"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13267451.00", 
        "nombre": "8531", 
        "nombre_siren": "2650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8835111.00", 
        "nombre": "3227", 
        "nombre_siren": "1035"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3337134.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1430616.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "197"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2083283.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7326516.00", 
        "nombre": "3026", 
        "nombre_siren": "943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3722866.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1095304.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1967367.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "727202.00", 
        "nombre": "126", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8170203.00", 
        "nombre": "2817", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4646556.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3194614.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1795187.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1914436.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1569953.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1020646.00", 
        "nombre": "701", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "805809.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "967828.00", 
        "nombre": "606", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1005796.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1956432.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "27047460.00", 
    "nombre": "13792", 
    "nombre_siren": "4260"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42978571.09", 
        "nombre": "28747", 
        "nombre_siren": "9045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37045296.79", 
        "nombre": "13206", 
        "nombre_siren": "4011"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12084247.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "1327"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4508836.22", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "599"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7920427.00", 
        "nombre": "3518", 
        "nombre_siren": "1043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23815286.72", 
        "nombre": "9157", 
        "nombre_siren": "2887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11547506.19", 
        "nombre": "3452", 
        "nombre_siren": "1106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4546599.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5197925.00", 
        "nombre": "3167", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3549629.00", 
        "nombre": "454", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26764381.62", 
        "nombre": "8007", 
        "nombre_siren": "1670", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12958232.00", 
        "nombre": "6498", 
        "nombre_siren": "2136", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9558510.00", 
        "nombre": "5515", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7880101.00", 
        "nombre": "4312", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6269115.00", 
        "nombre": "4174", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7475286.48", 
        "nombre": "3835", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4338322.00", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3823349.00", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4069030.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3107260.00", 
        "nombre": "2095", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11181684.00", 
        "nombre": "6443", 
        "nombre_siren": "2083", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "97425271.10", 
    "nombre": "48916", 
    "nombre_siren": "15072"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "104214207.72", 
        "nombre": "69876", 
        "nombre_siren": "21967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "80325404.00", 
        "nombre": "29163", 
        "nombre_siren": "9170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "41426028.90", 
        "nombre": "15652", 
        "nombre_siren": "4624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5752966.41", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "743"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19179222.00", 
        "nombre": "9078", 
        "nombre_siren": "2799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "55938118.39", 
        "nombre": "21503", 
        "nombre_siren": "6690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26528463.37", 
        "nombre": "7820", 
        "nombre_siren": "2553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10126577.86", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13832655.00", 
        "nombre": "8384", 
        "nombre_siren": "2618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7304364.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "420"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "60672470.38", 
        "nombre": "18678", 
        "nombre_siren": "3874", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33599780.00", 
        "nombre": "16252", 
        "nombre_siren": "5319", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19303771.00", 
        "nombre": "12693", 
        "nombre_siren": "5428", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20823809.00", 
        "nombre": "12226", 
        "nombre_siren": "3573", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18511683.11", 
        "nombre": "10178", 
        "nombre_siren": "3389", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14945270.00", 
        "nombre": "9874", 
        "nombre_siren": "2616", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11628048.00", 
        "nombre": "8685", 
        "nombre_siren": "3908", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16351662.54", 
        "nombre": "8473", 
        "nombre_siren": "1764", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9632900.00", 
        "nombre": "5186", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9265502.00", 
        "nombre": "4850", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19509712.00", 
        "nombre": "12198", 
        "nombre_siren": "4171", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "234244608.03", 
    "nombre": "119293", 
    "nombre_siren": "36776"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16942487.00", 
        "nombre": "11365", 
        "nombre_siren": "3613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13189054.00", 
        "nombre": "4727", 
        "nombre_siren": "1502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6564835.00", 
        "nombre": "2376", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1351632.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "193"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3638082.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11299072.00", 
        "nombre": "4294", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4587992.00", 
        "nombre": "1361", 
        "nombre_siren": "459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1715730.00", 
        "nombre": "434", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2377062.00", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1162774.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11287000.00", 
        "nombre": "3684", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6742940.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4229426.00", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2404143.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2489432.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2519575.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1497178.00", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1601903.00", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1480519.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1234706.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2923609.00", 
        "nombre": "1672", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "38410431.00", 
    "nombre": "19374", 
    "nombre_siren": "6107"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37695657.50", 
        "nombre": "25748", 
        "nombre_siren": "8431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29685858.96", 
        "nombre": "10845", 
        "nombre_siren": "3445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9511436.24", 
        "nombre": "3585", 
        "nombre_siren": "1123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2469171.50", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10621008.00", 
        "nombre": "4613", 
        "nombre_siren": "1380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19558066.97", 
        "nombre": "7710", 
        "nombre_siren": "2478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7569027.23", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2784603.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3761174.00", 
        "nombre": "2367", 
        "nombre_siren": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2072731.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14324529.00", 
        "nombre": "7226", 
        "nombre_siren": "2325", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20100483.49", 
        "nombre": "6604", 
        "nombre_siren": "1496", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7938839.00", 
        "nombre": "4950", 
        "nombre_siren": "1507", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5529739.00", 
        "nombre": "3665", 
        "nombre_siren": "1741", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6828516.00", 
        "nombre": "3456", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4297059.00", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5374708.71", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3581697.00", 
        "nombre": "2460", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2985175.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2559871.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6467355.00", 
        "nombre": "3910", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "79987972.20", 
    "nombre": "41947", 
    "nombre_siren": "13462"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22051938.00", 
        "nombre": "13967", 
        "nombre_siren": "4441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16573006.00", 
        "nombre": "6212", 
        "nombre_siren": "2021"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5611821.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1831828.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "292"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3522777.00", 
        "nombre": "1594", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12713534.00", 
        "nombre": "4927", 
        "nombre_siren": "1601"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5308875.00", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1251278.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2718095.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1455379.00", 
        "nombre": "194", 
        "nombre_siren": "90"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13562757.00", 
        "nombre": "4779", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8223377.00", 
        "nombre": "4137", 
        "nombre_siren": "1405", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5009016.00", 
        "nombre": "2842", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3343112.00", 
        "nombre": "2192", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3022400.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2784405.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1607614.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1654924.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1262436.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1111099.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4818266.00", 
        "nombre": "2554", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "46399406.00", 
    "nombre": "23402", 
    "nombre_siren": "7433"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57110375.23", 
        "nombre": "37533", 
        "nombre_siren": "11561"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37824464.07", 
        "nombre": "13965", 
        "nombre_siren": "4507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22176820.53", 
        "nombre": "8251", 
        "nombre_siren": "2580"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5130692.00", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "691"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10672523.00", 
        "nombre": "5021", 
        "nombre_siren": "1509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32136609.45", 
        "nombre": "12592", 
        "nombre_siren": "3932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13202510.33", 
        "nombre": "4165", 
        "nombre_siren": "1439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4869459.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7801858.00", 
        "nombre": "5029", 
        "nombre_siren": "1546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4040617.05", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22947941.00", 
        "nombre": "11505", 
        "nombre_siren": "3700", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32358400.14", 
        "nombre": "10171", 
        "nombre_siren": "2053", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12677984.00", 
        "nombre": "7553", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10601575.00", 
        "nombre": "7024", 
        "nombre_siren": "2960", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8701175.73", 
        "nombre": "4301", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7333672.00", 
        "nombre": "4187", 
        "nombre_siren": "1394", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5191339.00", 
        "nombre": "3883", 
        "nombre_siren": "1751", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4462419.00", 
        "nombre": "3033", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4114111.00", 
        "nombre": "2630", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4070581.00", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10688901.96", 
        "nombre": "6249", 
        "nombre_siren": "2191", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "123148099.83", 
    "nombre": "62817", 
    "nombre_siren": "19440"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19296837.00", 
        "nombre": "12233", 
        "nombre_siren": "3924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11360749.00", 
        "nombre": "4346", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4322306.92", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1759634.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "287"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4088378.92", 
        "nombre": "1962", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10633850.00", 
        "nombre": "4308", 
        "nombre_siren": "1349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4073896.00", 
        "nombre": "1287", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1244054.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3069396.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "645072.00", 
        "nombre": "105", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11904014.00", 
        "nombre": "4335", 
        "nombre_siren": "892", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6423348.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3462944.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2740608.00", 
        "nombre": "1894", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1891158.92", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1463380.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1644599.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1494289.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1735857.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1297955.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2855330.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "36913482.92", 
    "nombre": "19265", 
    "nombre_siren": "6133"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "99645114.00", 
        "nombre": "65912", 
        "nombre_siren": "21614"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "95028481.44", 
        "nombre": "34047", 
        "nombre_siren": "10851"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27428065.00", 
        "nombre": "10136", 
        "nombre_siren": "3061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7115488.00", 
        "nombre": "3026", 
        "nombre_siren": "975"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18382724.00", 
        "nombre": "8284", 
        "nombre_siren": "2480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "52085144.99", 
        "nombre": "19456", 
        "nombre_siren": "6276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27106909.73", 
        "nombre": "8065", 
        "nombre_siren": "2609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10241287.72", 
        "nombre": "2488", 
        "nombre_siren": "897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9713177.00", 
        "nombre": "5967", 
        "nombre_siren": "1930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9073898.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "461"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33487638.00", 
        "nombre": "16033", 
        "nombre_siren": "5340", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "54614542.66", 
        "nombre": "15701", 
        "nombre_siren": "3468", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25592310.71", 
        "nombre": "13574", 
        "nombre_siren": "4538", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22033467.00", 
        "nombre": "12150", 
        "nombre_siren": "3752", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13779767.00", 
        "nombre": "10454", 
        "nombre_siren": "4701", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17905674.07", 
        "nombre": "9678", 
        "nombre_siren": "2193", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12576532.00", 
        "nombre": "8226", 
        "nombre_siren": "3881", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13683382.00", 
        "nombre": "6629", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8833645.00", 
        "nombre": "5720", 
        "nombre_siren": "1572", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7911275.00", 
        "nombre": "4133", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21933899.00", 
        "nombre": "13629", 
        "nombre_siren": "4797", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "232352132.44", 
    "nombre": "115927", 
    "nombre_siren": "36842"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37418101.00", 
        "nombre": "24755", 
        "nombre_siren": "7892"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31365641.32", 
        "nombre": "11481", 
        "nombre_siren": "3682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13945047.82", 
        "nombre": "5424", 
        "nombre_siren": "1646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2703050.03", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "357"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6312076.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22135394.44", 
        "nombre": "8781", 
        "nombre_siren": "2805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11154524.56", 
        "nombre": "3474", 
        "nombre_siren": "1158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3715090.17", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4406019.00", 
        "nombre": "2781", 
        "nombre_siren": "870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3076236.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14931574.33", 
        "nombre": "7875", 
        "nombre_siren": "2580", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20750335.81", 
        "nombre": "6281", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9937974.00", 
        "nombre": "5651", 
        "nombre_siren": "1697", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6866266.00", 
        "nombre": "4524", 
        "nombre_siren": "1987", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7082618.00", 
        "nombre": "3475", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6526637.00", 
        "nombre": "3405", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3371394.00", 
        "nombre": "2541", 
        "nombre_siren": "1181", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3874961.00", 
        "nombre": "2053", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3250576.00", 
        "nombre": "1869", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3022335.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6561217.03", 
        "nombre": "3893", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "86175888.17", 
    "nombre": "43412", 
    "nombre_siren": "13669"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16859097.00", 
        "nombre": "11457", 
        "nombre_siren": "3748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10451851.51", 
        "nombre": "4087", 
        "nombre_siren": "1254"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5008767.47", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1545121.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "290"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4727507.98", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8957045.00", 
        "nombre": "3553", 
        "nombre_siren": "1108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3339337.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "909052.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2486896.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "691028.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10876044.47", 
        "nombre": "4024", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5957906.00", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3104794.00", 
        "nombre": "1949", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2688455.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2264332.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1355332.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1395984.51", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1482035.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1716656.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "928997.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2482001.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "34252536.98", 
    "nombre": "18450", 
    "nombre_siren": "5882"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25109944.00", 
        "nombre": "16837", 
        "nombre_siren": "5401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18018950.08", 
        "nombre": "6738", 
        "nombre_siren": "2108"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6719188.58", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1921652.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5453487.22", 
        "nombre": "2508", 
        "nombre_siren": "745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13319558.57", 
        "nombre": "5391", 
        "nombre_siren": "1739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6001974.95", 
        "nombre": "1903", 
        "nombre_siren": "651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1711440.72", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3385459.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1224622.20", 
        "nombre": "185", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10004140.00", 
        "nombre": "5133", 
        "nombre_siren": "1655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13066906.46", 
        "nombre": "4547", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6074763.00", 
        "nombre": "3645", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4702014.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "1369", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3555230.20", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2875254.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1726416.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1771692.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1993623.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1706743.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4551919.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "52028700.66", 
    "nombre": "27340", 
    "nombre_siren": "8694"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8483836.00", 
        "nombre": "5304", 
        "nombre_siren": "1789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5002272.00", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1636239.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "930782.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2861474.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4297138.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1608122.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "373760.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "44"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1889079.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "257522.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6475737.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2107443.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1888201.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1012081.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1058906.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "522044.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "612675.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "81", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "529184.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "582267.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "391935.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "80", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "924463.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "16104936.00", 
    "nombre": "8208", 
    "nombre_siren": "2737"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49284648.00", 
        "nombre": "32138", 
        "nombre_siren": "10318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44763008.63", 
        "nombre": "15963", 
        "nombre_siren": "5253"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11193886.73", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5629169.00", 
        "nombre": "2297", 
        "nombre_siren": "794"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8064430.02", 
        "nombre": "3671", 
        "nombre_siren": "1110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29580561.96", 
        "nombre": "11132", 
        "nombre_siren": "3561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12807914.10", 
        "nombre": "3881", 
        "nombre_siren": "1371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4669057.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5409524.00", 
        "nombre": "3338", 
        "nombre_siren": "1091"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4623016.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29350669.99", 
        "nombre": "8955", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17515898.00", 
        "nombre": "8491", 
        "nombre_siren": "2831", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12555313.00", 
        "nombre": "6976", 
        "nombre_siren": "2087", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9734971.09", 
        "nombre": "4845", 
        "nombre_siren": "1609", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6702538.00", 
        "nombre": "4492", 
        "nombre_siren": "2130", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8540801.28", 
        "nombre": "4286", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5337713.00", 
        "nombre": "4104", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4081618.00", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3377498.00", 
        "nombre": "2359", 
        "nombre_siren": "872", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3883684.00", 
        "nombre": "2123", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10673527.00", 
        "nombre": "5963", 
        "nombre_siren": "2046", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "111754231.36", 
    "nombre": "55219", 
    "nombre_siren": "17693"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33507463.64", 
        "nombre": "20488", 
        "nombre_siren": "6505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25894176.83", 
        "nombre": "8776", 
        "nombre_siren": "2725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6003583.38", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3244499.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "398"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7456744.82", 
        "nombre": "3218", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21047097.29", 
        "nombre": "7801", 
        "nombre_siren": "2424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8811727.00", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3510114.43", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3674019.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1917840.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "110"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22495263.53", 
        "nombre": "7097", 
        "nombre_siren": "1572", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13600560.00", 
        "nombre": "6344", 
        "nombre_siren": "2118", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7469444.00", 
        "nombre": "4119", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4511063.07", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3212103.00", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3997987.79", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2342455.00", 
        "nombre": "1777", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1990178.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2122768.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2009926.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5397522.46", 
        "nombre": "3194", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "69149270.85", 
    "nombre": "33045", 
    "nombre_siren": "10315"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49210702.00", 
        "nombre": "25268", 
        "nombre_siren": "8968"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31547871.78", 
        "nombre": "11141", 
        "nombre_siren": "3650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "17400711.00", 
        "nombre": "3821", 
        "nombre_siren": "2509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "16123270.89", 
        "nombre": "5489", 
        "nombre_siren": "1786"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8327845.89", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "1204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30282632.78", 
        "nombre": "9446", 
        "nombre_siren": "3624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12690397.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5046051.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16276648.00", 
        "nombre": "5632", 
        "nombre_siren": "2720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4490489.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "37285274.00", 
        "nombre": "8764", 
        "nombre_siren": "5376", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13681396.00", 
        "nombre": "6598", 
        "nombre_siren": "2170", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20314058.67", 
        "nombre": "5744", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8415294.00", 
        "nombre": "4896", 
        "nombre_siren": "1448", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5263519.00", 
        "nombre": "3519", 
        "nombre_siren": "1477", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6355796.00", 
        "nombre": "3193", 
        "nombre_siren": "1041", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4949849.00", 
        "nombre": "2553", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3372480.00", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "1117", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3655709.00", 
        "nombre": "1989", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2755155.00", 
        "nombre": "1689", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8861360.00", 
        "nombre": "4893", 
        "nombre_siren": "1713", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "114909890.67", 
    "nombre": "46275", 
    "nombre_siren": "16986"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8760920.85", 
        "nombre": "5832", 
        "nombre_siren": "1836"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6186229.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2407723.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "597186.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1646448.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4959754.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2271962.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "778614.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1417155.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "602649.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3892614.85", 
        "nombre": "2078", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4725454.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2603184.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1352120.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1172897.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "150", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1035478.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "575953.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "559049.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "619631.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "102", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "529207.00", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1013368.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "18078955.85", 
    "nombre": "9570", 
    "nombre_siren": "3027"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16634615.00", 
        "nombre": "10573", 
        "nombre_siren": "3369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12802334.81", 
        "nombre": "4784", 
        "nombre_siren": "1622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3061884.54", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "364"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1646905.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3168713.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10058855.81", 
        "nombre": "3971", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4170455.54", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1356851.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1980553.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "962924.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6382732.00", 
        "nombre": "3159", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9058892.54", 
        "nombre": "3150", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4641216.00", 
        "nombre": "2511", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2147016.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2360602.81", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2176249.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1328654.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1389956.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1029770.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "888534.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3102940.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "34506562.35", 
    "nombre": "17507", 
    "nombre_siren": "5635"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40119991.33", 
        "nombre": "27101", 
        "nombre_siren": "8449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30600237.39", 
        "nombre": "11372", 
        "nombre_siren": "3648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13469188.25", 
        "nombre": "4733", 
        "nombre_siren": "1478"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2278383.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "334"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6097529.00", 
        "nombre": "2816", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21847741.73", 
        "nombre": "8684", 
        "nombre_siren": "2745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9677708.88", 
        "nombre": "3085", 
        "nombre_siren": "1030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3888542.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5181414.00", 
        "nombre": "3275", 
        "nombre_siren": "980"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3699172.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15295109.00", 
        "nombre": "7833", 
        "nombre_siren": "2514", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21964838.39", 
        "nombre": "6557", 
        "nombre_siren": "1416", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9937135.00", 
        "nombre": "5706", 
        "nombre_siren": "1700", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6646186.00", 
        "nombre": "4393", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6373483.33", 
        "nombre": "3567", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5463056.00", 
        "nombre": "3179", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4047943.00", 
        "nombre": "2960", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4367315.00", 
        "nombre": "2680", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3651656.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2512994.25", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6863435.00", 
        "nombre": "4080", 
        "nombre_siren": "1402", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "87123150.97", 
    "nombre": "44851", 
    "nombre_siren": "13978"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9828854.00", 
        "nombre": "6190", 
        "nombre_siren": "1968"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5750885.00", 
        "nombre": "2159", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2405177.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "768308.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1597065.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5271077.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2161501.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "781177.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "79"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1384402.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "642310.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5443802.00", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3480797.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2475259.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1358432.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1106878.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "129", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "809745.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "717726.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "928804.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "564836.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "91", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "672441.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1360970.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "18919690.00", 
    "nombre": "9717", 
    "nombre_siren": "3068"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54931456.00", 
        "nombre": "35705", 
        "nombre_siren": "11720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53271919.60", 
        "nombre": "18404", 
        "nombre_siren": "5823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12477782.31", 
        "nombre": "4319", 
        "nombre_siren": "1366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5392905.00", 
        "nombre": "2087", 
        "nombre_siren": "630"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14822125.00", 
        "nombre": "6055", 
        "nombre_siren": "1771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34661423.35", 
        "nombre": "12695", 
        "nombre_siren": "3988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15768582.73", 
        "nombre": "4522", 
        "nombre_siren": "1530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5746849.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6972803.00", 
        "nombre": "4333", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3570580.92", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42276833.86", 
        "nombre": "12637", 
        "nombre_siren": "2789", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20508386.00", 
        "nombre": "9653", 
        "nombre_siren": "3195", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11942664.00", 
        "nombre": "6811", 
        "nombre_siren": "2056", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9546689.00", 
        "nombre": "4906", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6257670.00", 
        "nombre": "4740", 
        "nombre_siren": "2139", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7493645.05", 
        "nombre": "4362", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6433879.00", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "2185", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4587187.00", 
        "nombre": "3138", 
        "nombre_siren": "1129", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4624940.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4088331.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9485464.00", 
        "nombre": "5697", 
        "nombre_siren": "1988", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "127245688.91", 
    "nombre": "61530", 
    "nombre_siren": "19668"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48832570.44", 
        "nombre": "32720", 
        "nombre_siren": "10375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40760422.19", 
        "nombre": "14738", 
        "nombre_siren": "4816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24633189.43", 
        "nombre": "9723", 
        "nombre_siren": "3039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2155302.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7952388.00", 
        "nombre": "3870", 
        "nombre_siren": "1248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31132700.16", 
        "nombre": "12985", 
        "nombre_siren": "4150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17797857.56", 
        "nombre": "5732", 
        "nombre_siren": "1893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7367042.00", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5461165.00", 
        "nombre": "3449", 
        "nombre_siren": "1108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4719875.34", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22198757.39", 
        "nombre": "11097", 
        "nombre_siren": "3695", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33050762.13", 
        "nombre": "10005", 
        "nombre_siren": "2167", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15578808.00", 
        "nombre": "9292", 
        "nombre_siren": "2711", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9520532.00", 
        "nombre": "6217", 
        "nombre_siren": "2680", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7651752.54", 
        "nombre": "4332", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5106313.00", 
        "nombre": "3750", 
        "nombre_siren": "1765", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6065754.00", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4170076.00", 
        "nombre": "2648", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3189371.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3562052.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "623", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7091568.00", 
        "nombre": "4247", 
        "nombre_siren": "1403", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "117185746.06", 
    "nombre": "58831", 
    "nombre_siren": "18591"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13294002.92", 
        "nombre": "8494", 
        "nombre_siren": "2697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8401987.90", 
        "nombre": "3194", 
        "nombre_siren": "1007"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2989316.00", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "996141.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2597441.92", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7677945.90", 
        "nombre": "3019", 
        "nombre_siren": "960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2912661.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "647839.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "79"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2065442.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "606636.00", 
        "nombre": "113", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8075978.90", 
        "nombre": "2931", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4174080.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3025188.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1758661.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2027043.92", 
        "nombre": "1116", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1469003.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "956707.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "855569.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "815107.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "845847.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1915871.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "25919055.82", 
    "nombre": "13503", 
    "nombre_siren": "4254"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "144946692.23", 
        "nombre": "97187", 
        "nombre_siren": "29586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "113219720.97", 
        "nombre": "41125", 
        "nombre_siren": "12477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "61246282.19", 
        "nombre": "22790", 
        "nombre_siren": "6346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9504057.42", 
        "nombre": "3701", 
        "nombre_siren": "1078"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23557806.01", 
        "nombre": "11176", 
        "nombre_siren": "3222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "81260341.27", 
        "nombre": "31832", 
        "nombre_siren": "9522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "41886586.12", 
        "nombre": "12267", 
        "nombre_siren": "3771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16334773.18", 
        "nombre": "4090", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14413667.00", 
        "nombre": "9241", 
        "nombre_siren": "2802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13003250.20", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "711"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "53223676.00", 
        "nombre": "27959", 
        "nombre_siren": "8823", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "91320052.96", 
        "nombre": "27679", 
        "nombre_siren": "5666", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32757687.68", 
        "nombre": "19581", 
        "nombre_siren": "5736", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "30261182.99", 
        "nombre": "16409", 
        "nombre_siren": "5216", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18008087.00", 
        "nombre": "13262", 
        "nombre_siren": "6144", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23037500.93", 
        "nombre": "12945", 
        "nombre_siren": "2633", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17657299.00", 
        "nombre": "11785", 
        "nombre_siren": "4989", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20868053.07", 
        "nombre": "10902", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10671880.00", 
        "nombre": "6910", 
        "nombre_siren": "1795", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11170917.08", 
        "nombre": "5922", 
        "nombre_siren": "1794", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22971079.10", 
        "nombre": "14088", 
        "nombre_siren": "4801", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "331947415.81", 
    "nombre": "167442", 
    "nombre_siren": "49776"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44998084.85", 
        "nombre": "29183", 
        "nombre_siren": "8910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32782018.17", 
        "nombre": "12298", 
        "nombre_siren": "3851"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20701201.00", 
        "nombre": "8400", 
        "nombre_siren": "2313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2921608.98", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "431"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6819099.17", 
        "nombre": "3246", 
        "nombre_siren": "1012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25116705.85", 
        "nombre": "10226", 
        "nombre_siren": "3170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12005526.23", 
        "nombre": "3770", 
        "nombre_siren": "1252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3817725.00", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4681880.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4085541.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "202"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16625962.00", 
        "nombre": "8343", 
        "nombre_siren": "2759", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22119337.00", 
        "nombre": "6816", 
        "nombre_siren": "1495", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11037681.00", 
        "nombre": "6456", 
        "nombre_siren": "1900", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11298662.85", 
        "nombre": "5957", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7605321.00", 
        "nombre": "4937", 
        "nombre_siren": "2156", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7268159.00", 
        "nombre": "3811", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7046737.98", 
        "nombre": "3435", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4228939.17", 
        "nombre": "2661", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3478642.00", 
        "nombre": "2622", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3746367.00", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7897674.00", 
        "nombre": "4750", 
        "nombre_siren": "1655", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "102353483.00", 
    "nombre": "51935", 
    "nombre_siren": "15598"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17913642.90", 
        "nombre": "11197", 
        "nombre_siren": "3564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10318070.74", 
        "nombre": "3999", 
        "nombre_siren": "1309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3428330.41", 
        "nombre": "1356", 
        "nombre_siren": "429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1326745.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "209"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3058611.09", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10259421.48", 
        "nombre": "4131", 
        "nombre_siren": "1318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3455843.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1039675.48", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2545451.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "634834.00", 
        "nombre": "94", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9914824.92", 
        "nombre": "3657", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6153216.00", 
        "nombre": "3017", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3810817.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2537757.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2071509.13", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1642522.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1137143.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1258216.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1043976.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1034958.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2606876.00", 
        "nombre": "1613", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "33211815.05", 
    "nombre": "17362", 
    "nombre_siren": "5530"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "72848548.36", 
        "nombre": "49062", 
        "nombre_siren": "15380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52456851.31", 
        "nombre": "18693", 
        "nombre_siren": "5886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23476835.09", 
        "nombre": "8310", 
        "nombre_siren": "2575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4445150.65", 
        "nombre": "1881", 
        "nombre_siren": "585"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11492067.00", 
        "nombre": "5672", 
        "nombre_siren": "1690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42764205.13", 
        "nombre": "17023", 
        "nombre_siren": "5318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19206160.39", 
        "nombre": "5841", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7841239.92", 
        "nombre": "2029", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8704784.65", 
        "nombre": "5683", 
        "nombre_siren": "1722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6755022.13", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29680115.00", 
        "nombre": "15846", 
        "nombre_siren": "5041", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44876236.04", 
        "nombre": "14098", 
        "nombre_siren": "3077", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19145581.93", 
        "nombre": "12327", 
        "nombre_siren": "3634", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10532988.00", 
        "nombre": "7119", 
        "nombre_siren": "3102", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11126110.72", 
        "nombre": "5463", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7061683.00", 
        "nombre": "5238", 
        "nombre_siren": "2510", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8645049.88", 
        "nombre": "4601", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4707458.65", 
        "nombre": "2861", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4646309.00", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3768206.00", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10380968.19", 
        "nombre": "6217", 
        "nombre_siren": "2022", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "154570706.41", 
    "nombre": "79162", 
    "nombre_siren": "24569"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49946906.72", 
        "nombre": "33336", 
        "nombre_siren": "10313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41930543.76", 
        "nombre": "15234", 
        "nombre_siren": "4631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15523954.81", 
        "nombre": "5631", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3189013.60", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "430"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9032362.00", 
        "nombre": "4232", 
        "nombre_siren": "1231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28971066.65", 
        "nombre": "11297", 
        "nombre_siren": "3414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13594348.92", 
        "nombre": "4113", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4934256.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7234574.00", 
        "nombre": "4502", 
        "nombre_siren": "1382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4029069.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32777008.63", 
        "nombre": "10541", 
        "nombre_siren": "2172", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17744026.00", 
        "nombre": "8727", 
        "nombre_siren": "2815", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10428101.00", 
        "nombre": "6307", 
        "nombre_siren": "1859", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8682955.00", 
        "nombre": "5686", 
        "nombre_siren": "2416", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8236712.00", 
        "nombre": "4360", 
        "nombre_siren": "1436", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7529824.66", 
        "nombre": "3793", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4696960.60", 
        "nombre": "3494", 
        "nombre_siren": "1584", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4385573.00", 
        "nombre": "3071", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3668346.00", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4003386.00", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9235473.00", 
        "nombre": "5587", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "111388365.89", 
    "nombre": "56368", 
    "nombre_siren": "17172"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62809947.00", 
        "nombre": "43614", 
        "nombre_siren": "14255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "57875719.01", 
        "nombre": "20793", 
        "nombre_siren": "6518"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20919189.00", 
        "nombre": "7346", 
        "nombre_siren": "2244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5402433.00", 
        "nombre": "2512", 
        "nombre_siren": "880"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14025863.98", 
        "nombre": "6173", 
        "nombre_siren": "1776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38239414.06", 
        "nombre": "14682", 
        "nombre_siren": "4654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17077559.57", 
        "nombre": "5224", 
        "nombre_siren": "1713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6947194.36", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8277725.00", 
        "nombre": "5264", 
        "nombre_siren": "1769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5414296.04", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39187685.45", 
        "nombre": "11464", 
        "nombre_siren": "2548", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22672807.00", 
        "nombre": "11102", 
        "nombre_siren": "3636", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12953767.00", 
        "nombre": "7951", 
        "nombre_siren": "2399", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13518080.56", 
        "nombre": "7405", 
        "nombre_siren": "2414", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8400820.00", 
        "nombre": "6338", 
        "nombre_siren": "2839", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9002776.00", 
        "nombre": "6142", 
        "nombre_siren": "2859", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10000148.00", 
        "nombre": "5281", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7267148.00", 
        "nombre": "4884", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5977540.00", 
        "nombre": "3156", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4895802.00", 
        "nombre": "3122", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14417413.00", 
        "nombre": "8581", 
        "nombre_siren": "2860", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "148293987.01", 
    "nombre": "75426", 
    "nombre_siren": "24027"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27570835.00", 
        "nombre": "17649", 
        "nombre_siren": "5205"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21585116.85", 
        "nombre": "7098", 
        "nombre_siren": "1937"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6916576.93", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2317380.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7608643.00", 
        "nombre": "2861", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14867678.22", 
        "nombre": "5452", 
        "nombre_siren": "1587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6968253.39", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2589676.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4668197.00", 
        "nombre": "2901", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1951108.17", 
        "nombre": "292", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18886849.29", 
        "nombre": "5806", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11363947.34", 
        "nombre": "5110", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4231506.00", 
        "nombre": "2641", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3882896.00", 
        "nombre": "2502", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3509259.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3495792.91", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3584548.24", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1862055.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "623", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1618687.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1760549.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4537911.00", 
        "nombre": "2757", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "58734000.78", 
    "nombre": "28204", 
    "nombre_siren": "8076"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48250465.63", 
        "nombre": "33131", 
        "nombre_siren": "10289"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34027002.40", 
        "nombre": "12487", 
        "nombre_siren": "3845"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21837927.32", 
        "nombre": "7937", 
        "nombre_siren": "2281"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3397824.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "527"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15471766.37", 
        "nombre": "6553", 
        "nombre_siren": "1833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26162869.98", 
        "nombre": "10520", 
        "nombre_siren": "3296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11654627.00", 
        "nombre": "3501", 
        "nombre_siren": "1161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4232601.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5759859.00", 
        "nombre": "3769", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2635653.00", 
        "nombre": "379", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18872062.00", 
        "nombre": "9834", 
        "nombre_siren": "3009", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29536614.11", 
        "nombre": "9352", 
        "nombre_siren": "2009", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8639823.00", 
        "nombre": "5825", 
        "nombre_siren": "2422", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9020372.00", 
        "nombre": "5760", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9094199.00", 
        "nombre": "4464", 
        "nombre_siren": "1427", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6861641.61", 
        "nombre": "3518", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4646309.00", 
        "nombre": "3417", 
        "nombre_siren": "1551", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4623436.62", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4176945.00", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "831", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3211658.01", 
        "nombre": "2205", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9505706.00", 
        "nombre": "5707", 
        "nombre_siren": "1821", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "108188766.35", 
    "nombre": "55831", 
    "nombre_siren": "16993"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "74156758.91", 
        "nombre": "27015", 
        "nombre_siren": "8548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "72326084.02", 
        "nombre": "48735", 
        "nombre_siren": "15166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35644608.00", 
        "nombre": "13282", 
        "nombre_siren": "4183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8620801.00", 
        "nombre": "3187", 
        "nombre_siren": "1072"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14020465.00", 
        "nombre": "6423", 
        "nombre_siren": "1990"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48827080.18", 
        "nombre": "19525", 
        "nombre_siren": "6362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26551390.96", 
        "nombre": "8104", 
        "nombre_siren": "2646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12340998.76", 
        "nombre": "2987", 
        "nombre_siren": "972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8951086.00", 
        "nombre": "5446", 
        "nombre_siren": "1743"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10650866.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "546"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "52330272.53", 
        "nombre": "14211", 
        "nombre_siren": "3078", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28496599.19", 
        "nombre": "13750", 
        "nombre_siren": "4565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18212872.00", 
        "nombre": "10196", 
        "nombre_siren": "2994", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16068156.58", 
        "nombre": "9178", 
        "nombre_siren": "3075", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11841789.00", 
        "nombre": "7822", 
        "nombre_siren": "3398", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9691497.00", 
        "nombre": "7044", 
        "nombre_siren": "3211", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11939332.85", 
        "nombre": "6562", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9142305.78", 
        "nombre": "5126", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6206492.00", 
        "nombre": "4176", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6704526.00", 
        "nombre": "3782", 
        "nombre_siren": "1107", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21295709.00", 
        "nombre": "11401", 
        "nombre_siren": "4123", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "191929551.93", 
    "nombre": "93248", 
    "nombre_siren": "29110"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45466360.17", 
        "nombre": "16009", 
        "nombre_siren": "5039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42113124.64", 
        "nombre": "28375", 
        "nombre_siren": "9006"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21314420.83", 
        "nombre": "7853", 
        "nombre_siren": "2448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4636347.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "626"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9279501.00", 
        "nombre": "4169", 
        "nombre_siren": "1284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30929376.00", 
        "nombre": "12275", 
        "nombre_siren": "3901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17859882.64", 
        "nombre": "5374", 
        "nombre_siren": "1729"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6939206.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4612120.00", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6024135.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20885582.00", 
        "nombre": "10298", 
        "nombre_siren": "3387", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34223168.11", 
        "nombre": "9422", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12962010.53", 
        "nombre": "7248", 
        "nombre_siren": "2111", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7069061.00", 
        "nombre": "4713", 
        "nombre_siren": "2071", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7738429.00", 
        "nombre": "4439", 
        "nombre_siren": "1519", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4548379.00", 
        "nombre": "3412", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5917052.00", 
        "nombre": "3063", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3964787.00", 
        "nombre": "2639", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3583273.00", 
        "nombre": "2069", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3294653.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9957200.00", 
        "nombre": "5121", 
        "nombre_siren": "1731", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "114143594.64", 
    "nombre": "54470", 
    "nombre_siren": "17178"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "195731428.09", 
        "nombre": "127641", 
        "nombre_siren": "36496"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "133966237.37", 
        "nombre": "49667", 
        "nombre_siren": "15162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "91622236.74", 
        "nombre": "35345", 
        "nombre_siren": "10042"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12073869.84", 
        "nombre": "5337", 
        "nombre_siren": "1497"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "30372585.00", 
        "nombre": "14357", 
        "nombre_siren": "4313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "91718060.79", 
        "nombre": "35839", 
        "nombre_siren": "10910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "45181189.90", 
        "nombre": "13383", 
        "nombre_siren": "4234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "18729890.69", 
        "nombre": "4406", 
        "nombre_siren": "1402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18762851.00", 
        "nombre": "11142", 
        "nombre_siren": "3361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15536720.00", 
        "nombre": "1966", 
        "nombre_siren": "776"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "60599949.66", 
        "nombre": "30157", 
        "nombre_siren": "9371", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "47065634.00", 
        "nombre": "27114", 
        "nombre_siren": "8720", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "51273418.90", 
        "nombre": "26882", 
        "nombre_siren": "5072", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "92759957.28", 
        "nombre": "26658", 
        "nombre_siren": "5458", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32255383.00", 
        "nombre": "17589", 
        "nombre_siren": "5079", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "30992983.80", 
        "nombre": "16225", 
        "nombre_siren": "3384", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25067395.40", 
        "nombre": "15971", 
        "nombre_siren": "6368", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20782657.00", 
        "nombre": "15322", 
        "nombre_siren": "6726", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "21162558.00", 
        "nombre": "11476", 
        "nombre_siren": "3133", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16411944.00", 
        "nombre": "11135", 
        "nombre_siren": "2878", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "39422328.00", 
        "nombre": "23206", 
        "nombre_siren": "7590", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "437794209.04", 
    "nombre": "221735", 
    "nombre_siren": "63591"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13137541.00", 
        "nombre": "8792", 
        "nombre_siren": "2842"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8076357.00", 
        "nombre": "3126", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3023737.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "625699.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "123"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2153535.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6694488.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2533212.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "997538.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1902813.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "766817.00", 
        "nombre": "106", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5108823.00", 
        "nombre": "2820", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6527060.00", 
        "nombre": "2374", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3100900.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2307273.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1322956.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1511096.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1000432.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "960642.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "808350.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "647414.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1785109.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "25080055.00", 
    "nombre": "13510", 
    "nombre_siren": "4421"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39078836.00", 
        "nombre": "24831", 
        "nombre_siren": "7820"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29873781.91", 
        "nombre": "10591", 
        "nombre_siren": "3333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11006468.43", 
        "nombre": "3852", 
        "nombre_siren": "1182"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3749002.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "594"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7169013.41", 
        "nombre": "3215", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24360931.03", 
        "nombre": "9312", 
        "nombre_siren": "2872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9592904.90", 
        "nombre": "2928", 
        "nombre_siren": "970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2844027.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6334365.00", 
        "nombre": "3772", 
        "nombre_siren": "1220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2750731.00", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25897021.44", 
        "nombre": "8457", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15028051.00", 
        "nombre": "7427", 
        "nombre_siren": "2467", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9345696.00", 
        "nombre": "5186", 
        "nombre_siren": "1522", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5108692.00", 
        "nombre": "3376", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5629013.00", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4986414.90", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3002353.00", 
        "nombre": "2307", 
        "nombre_siren": "1022", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2819881.00", 
        "nombre": "1885", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3193043.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2544208.00", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7015720.00", 
        "nombre": "3868", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "84570093.34", 
    "nombre": "41717", 
    "nombre_siren": "13014"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30340282.00", 
        "nombre": "19545", 
        "nombre_siren": "6155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23620929.60", 
        "nombre": "8484", 
        "nombre_siren": "2758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6465460.49", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2255518.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "293"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5333684.00", 
        "nombre": "2439", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17145763.36", 
        "nombre": "6595", 
        "nombre_siren": "2042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7578523.02", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2849934.71", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3058376.00", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2528692.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10352246.00", 
        "nombre": "5461", 
        "nombre_siren": "1839", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17378031.09", 
        "nombre": "5409", 
        "nombre_siren": "1136", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8419843.00", 
        "nombre": "4976", 
        "nombre_siren": "1472", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5014040.00", 
        "nombre": "2508", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3600012.00", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "1211", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4263336.00", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2699201.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2332685.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1811081.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1962316.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5326715.00", 
        "nombre": "3088", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "63159506.09", 
    "nombre": "31743", 
    "nombre_siren": "9968"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76279215.00", 
        "nombre": "46451", 
        "nombre_siren": "13340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "65054193.48", 
        "nombre": "18755", 
        "nombre_siren": "5519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23087840.19", 
        "nombre": "6481", 
        "nombre_siren": "1888"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5260272.00", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "562"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11090479.00", 
        "nombre": "4687", 
        "nombre_siren": "1430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33265198.00", 
        "nombre": "11360", 
        "nombre_siren": "3337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23468929.65", 
        "nombre": "5833", 
        "nombre_siren": "1684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13040149.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "19911275.00", 
        "nombre": "11001", 
        "nombre_siren": "2929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12777692.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "610"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "32512610.98", 
        "nombre": "19438", 
        "nombre_siren": "4718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "49311826.69", 
        "nombre": "11998", 
        "nombre_siren": "2701", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21567004.00", 
        "nombre": "8140", 
        "nombre_siren": "2550", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12524191.98", 
        "nombre": "5291", 
        "nombre_siren": "1678", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9313623.00", 
        "nombre": "5153", 
        "nombre_siren": "1521", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7515366.00", 
        "nombre": "4895", 
        "nombre_siren": "2110", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9635538.02", 
        "nombre": "4556", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5118614.00", 
        "nombre": "3833", 
        "nombre_siren": "1622", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "6346445.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6082267.00", 
        "nombre": "2681", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11426842.00", 
        "nombre": "5764", 
        "nombre_siren": "1826", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "171354328.67", 
    "nombre": "74555", 
    "nombre_siren": "21442"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89283825.00", 
        "nombre": "57143", 
        "nombre_siren": "17601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "76720864.95", 
        "nombre": "23721", 
        "nombre_siren": "7354"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32796370.21", 
        "nombre": "9896", 
        "nombre_siren": "3036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4799926.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "564"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16188796.00", 
        "nombre": "6628", 
        "nombre_siren": "2046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43463461.96", 
        "nombre": "15105", 
        "nombre_siren": "4721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26306836.25", 
        "nombre": "6913", 
        "nombre_siren": "2183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13286700.82", 
        "nombre": "2691", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12987021.00", 
        "nombre": "7637", 
        "nombre_siren": "2379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13179916.00", 
        "nombre": "1628", 
        "nombre_siren": "659"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58933335.87", 
        "nombre": "15031", 
        "nombre_siren": "3494", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "21614836.00", 
        "nombre": "13975", 
        "nombre_siren": "3780", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27255964.90", 
        "nombre": "11299", 
        "nombre_siren": "3693", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15723333.00", 
        "nombre": "8874", 
        "nombre_siren": "2671", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18562276.59", 
        "nombre": "8462", 
        "nombre_siren": "2695", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15067406.67", 
        "nombre": "7675", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10477121.00", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "3030", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8400033.00", 
        "nombre": "6235", 
        "nombre_siren": "2718", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9190104.00", 
        "nombre": "4586", 
        "nombre_siren": "1408", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "5814922.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1130", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14588612.13", 
        "nombre": "8053", 
        "nombre_siren": "2582", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "205627945.16", 
    "nombre": "94136", 
    "nombre_siren": "28778"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "466335550.00", 
        "nombre": "153844", 
        "nombre_siren": "39335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "421825876.25", 
        "nombre": "265053", 
        "nombre_siren": "67231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "357679939.02", 
        "nombre": "118901", 
        "nombre_siren": "29898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "34595376.27", 
        "nombre": "10534", 
        "nombre_siren": "2907"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "80906678.51", 
        "nombre": "34397", 
        "nombre_siren": "8921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "246713431.34", 
        "nombre": "92598", 
        "nombre_siren": "23871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "173138256.69", 
        "nombre": "48160", 
        "nombre_siren": "11921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "100398447.33", 
        "nombre": "21281", 
        "nombre_siren": "5565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "54418287.75", 
        "nombre": "31791", 
        "nombre_siren": "8242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "105655271.18", 
        "nombre": "12021", 
        "nombre_siren": "4226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "199436481.69", 
        "nombre": "109817", 
        "nombre_siren": "32408", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "351002995.44", 
        "nombre": "82797", 
        "nombre_siren": "15959", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "121279120.14", 
        "nombre": "64227", 
        "nombre_siren": "13017", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "152961040.68", 
        "nombre": "63722", 
        "nombre_siren": "18060", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "118788712.80", 
        "nombre": "57382", 
        "nombre_siren": "10012", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "69446912.62", 
        "nombre": "32873", 
        "nombre_siren": "8535", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "65283914.33", 
        "nombre": "31438", 
        "nombre_siren": "8435", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "64907615.56", 
        "nombre": "26769", 
        "nombre_siren": "5618", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "30263966.00", 
        "nombre": "21946", 
        "nombre_siren": "9144", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "31669267.60", 
        "nombre": "21167", 
        "nombre_siren": "5234", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "84040132.68", 
        "nombre": "43260", 
        "nombre_siren": "13986", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1289080159.54", 
    "nombre": "555398", 
    "nombre_siren": "139994"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66841813.54", 
        "nombre": "43879", 
        "nombre_siren": "13766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52488653.34", 
        "nombre": "18399", 
        "nombre_siren": "5774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23343587.44", 
        "nombre": "8370", 
        "nombre_siren": "2447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4661355.00", 
        "nombre": "1859", 
        "nombre_siren": "612"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10739886.00", 
        "nombre": "4939", 
        "nombre_siren": "1453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38565986.97", 
        "nombre": "14935", 
        "nombre_siren": "4706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19632837.02", 
        "nombre": "5907", 
        "nombre_siren": "1914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7780712.60", 
        "nombre": "1894", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6866424.00", 
        "nombre": "4372", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6847108.73", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "362"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25208956.00", 
        "nombre": "13018", 
        "nombre_siren": "4198", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42483882.95", 
        "nombre": "12852", 
        "nombre_siren": "2897", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17605512.00", 
        "nombre": "10226", 
        "nombre_siren": "3013", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12461324.60", 
        "nombre": "6519", 
        "nombre_siren": "2131", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8130941.00", 
        "nombre": "5394", 
        "nombre_siren": "2367", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9270001.77", 
        "nombre": "4917", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5786626.00", 
        "nombre": "4385", 
        "nombre_siren": "2025", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6260946.00", 
        "nombre": "3519", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5123818.00", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4625876.00", 
        "nombre": "2480", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11567040.00", 
        "nombre": "6998", 
        "nombre_siren": "2518", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "148524924.32", 
    "nombre": "73560", 
    "nombre_siren": "22735"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "108657366.68", 
        "nombre": "68433", 
        "nombre_siren": "18340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "63764075.15", 
        "nombre": "24422", 
        "nombre_siren": "7503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "53875447.56", 
        "nombre": "22446", 
        "nombre_siren": "6062"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4227150.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "626"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15349392.13", 
        "nombre": "7241", 
        "nombre_siren": "2010"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "46363574.21", 
        "nombre": "19467", 
        "nombre_siren": "5958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23334426.71", 
        "nombre": "7526", 
        "nombre_siren": "2507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9780400.99", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11710004.71", 
        "nombre": "7236", 
        "nombre_siren": "1871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7811037.97", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "411"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "49006042.74", 
        "nombre": "25937", 
        "nombre_siren": "4275", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31946823.16", 
        "nombre": "16470", 
        "nombre_siren": "5330", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40493430.97", 
        "nombre": "12206", 
        "nombre_siren": "2584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18982374.98", 
        "nombre": "10807", 
        "nombre_siren": "3226", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16905367.21", 
        "nombre": "10564", 
        "nombre_siren": "4316", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17199383.00", 
        "nombre": "9689", 
        "nombre_siren": "2976", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14643816.28", 
        "nombre": "7398", 
        "nombre_siren": "1504", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7431181.00", 
        "nombre": "5581", 
        "nombre_siren": "2480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10312984.00", 
        "nombre": "5136", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8085437.05", 
        "nombre": "5115", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17445805.00", 
        "nombre": "9812", 
        "nombre_siren": "3270", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "232452645.39", 
    "nombre": "118715", 
    "nombre_siren": "32702"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "105644382.43", 
        "nombre": "66658", 
        "nombre_siren": "18579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69987673.58", 
        "nombre": "26139", 
        "nombre_siren": "8046"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "54166350.90", 
        "nombre": "22615", 
        "nombre_siren": "6107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3776093.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "429"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13893714.54", 
        "nombre": "6625", 
        "nombre_siren": "1953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43648970.58", 
        "nombre": "17728", 
        "nombre_siren": "5485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25057197.81", 
        "nombre": "7475", 
        "nombre_siren": "2350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10597120.70", 
        "nombre": "2641", 
        "nombre_siren": "830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9936617.00", 
        "nombre": "6124", 
        "nombre_siren": "1870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8736572.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "414"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "45209679.48", 
        "nombre": "23123", 
        "nombre_siren": "3937", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24795821.22", 
        "nombre": "14503", 
        "nombre_siren": "4659", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28044711.67", 
        "nombre": "13238", 
        "nombre_siren": "4298", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40035314.09", 
        "nombre": "11182", 
        "nombre_siren": "2428", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18774950.00", 
        "nombre": "9891", 
        "nombre_siren": "2904", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12933204.00", 
        "nombre": "8016", 
        "nombre_siren": "3244", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14929170.00", 
        "nombre": "7634", 
        "nombre_siren": "1631", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10114337.00", 
        "nombre": "7587", 
        "nombre_siren": "3399", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9965650.18", 
        "nombre": "6627", 
        "nombre_siren": "1769", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11198473.49", 
        "nombre": "5436", 
        "nombre_siren": "1448", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19988809.78", 
        "nombre": "11585", 
        "nombre_siren": "3746", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "235990120.91", 
    "nombre": "118822", 
    "nombre_siren": "33395"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20631983.15", 
        "nombre": "13631", 
        "nombre_siren": "4425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15273091.80", 
        "nombre": "5500", 
        "nombre_siren": "1779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3299001.28", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1650261.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "284"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3042319.00", 
        "nombre": "1426", 
        "nombre_siren": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11508362.15", 
        "nombre": "4501", 
        "nombre_siren": "1464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4914653.80", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1702343.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2295617.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1218205.28", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7948750.00", 
        "nombre": "3895", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10488958.43", 
        "nombre": "3484", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5393972.00", 
        "nombre": "3032", 
        "nombre_siren": "906", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3023658.00", 
        "nombre": "2059", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2844126.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2468448.80", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1719428.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1535333.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1191946.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1201704.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3370589.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "41186913.23", 
    "nombre": "21521", 
    "nombre_siren": "6912"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31069594.69", 
        "nombre": "20985", 
        "nombre_siren": "6651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20046881.03", 
        "nombre": "7076", 
        "nombre_siren": "2234"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9815155.75", 
        "nombre": "3474", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2331946.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "312"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4982830.00", 
        "nombre": "2296", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16567264.24", 
        "nombre": "6612", 
        "nombre_siren": "2070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8455106.00", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2937286.23", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3656042.00", 
        "nombre": "2377", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2731518.00", 
        "nombre": "357", 
        "nombre_siren": "137"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19330954.57", 
        "nombre": "6152", 
        "nombre_siren": "1358", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10275295.00", 
        "nombre": "5618", 
        "nombre_siren": "1838", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6774065.00", 
        "nombre": "4414", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5231811.00", 
        "nombre": "2725", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3750066.00", 
        "nombre": "2562", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3741194.21", 
        "nombre": "2038", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2675515.00", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2151725.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2159985.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2104582.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5502837.69", 
        "nombre": "3623", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "63698030.47", 
    "nombre": "32934", 
    "nombre_siren": "10284"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30244131.74", 
        "nombre": "21664", 
        "nombre_siren": "7007"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20995717.34", 
        "nombre": "8188", 
        "nombre_siren": "2712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9723434.59", 
        "nombre": "3900", 
        "nombre_siren": "1213"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2025012.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "333"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5366564.50", 
        "nombre": "2648", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16026269.47", 
        "nombre": "6504", 
        "nombre_siren": "2143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6622406.25", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2104549.45", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3966492.00", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "848"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1559775.00", 
        "nombre": "212", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12001851.00", 
        "nombre": "6101", 
        "nombre_siren": "2032", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14743713.15", 
        "nombre": "4918", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6714943.00", 
        "nombre": "4441", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5149296.00", 
        "nombre": "3564", 
        "nombre_siren": "1615", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4679466.83", 
        "nombre": "2604", 
        "nombre_siren": "835", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4346108.69", 
        "nombre": "2537", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2974941.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2844538.00", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2745093.00", 
        "nombre": "1983", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1943594.00", 
        "nombre": "1269", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5459115.00", 
        "nombre": "3470", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "63602659.67", 
    "nombre": "35359", 
    "nombre_siren": "11339"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20581410.00", 
        "nombre": "14404", 
        "nombre_siren": "4644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14055048.52", 
        "nombre": "5294", 
        "nombre_siren": "1771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6255822.96", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "769"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1223703.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3606119.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10399770.60", 
        "nombre": "4134", 
        "nombre_siren": "1362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3982657.78", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1575470.10", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2576363.00", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1015822.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8005229.00", 
        "nombre": "4127", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10113375.96", 
        "nombre": "3425", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4747675.00", 
        "nombre": "3140", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4335938.00", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2941350.10", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1970186.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2521087.42", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1538406.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1514645.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1420854.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3366654.00", 
        "nombre": "2032", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "42475400.48", 
    "nombre": "23082", 
    "nombre_siren": "7428"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "124588742.29", 
        "nombre": "84664", 
        "nombre_siren": "26018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "83843195.12", 
        "nombre": "30289", 
        "nombre_siren": "9561"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "57612271.97", 
        "nombre": "21510", 
        "nombre_siren": "6380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6470748.62", 
        "nombre": "2789", 
        "nombre_siren": "878"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "32304784.95", 
        "nombre": "14432", 
        "nombre_siren": "4210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "68649104.95", 
        "nombre": "27115", 
        "nombre_siren": "8514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27371650.63", 
        "nombre": "8142", 
        "nombre_siren": "2690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10181137.67", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "808"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12747271.00", 
        "nombre": "8141", 
        "nombre_siren": "2616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7599948.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "425"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "51559596.00", 
        "nombre": "27183", 
        "nombre_siren": "8169", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69079411.66", 
        "nombre": "20938", 
        "nombre_siren": "4655", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24803961.00", 
        "nombre": "15793", 
        "nombre_siren": "4609", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23186921.00", 
        "nombre": "15548", 
        "nombre_siren": "6338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22372262.00", 
        "nombre": "11379", 
        "nombre_siren": "3673", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13423532.00", 
        "nombre": "7880", 
        "nombre_siren": "2543", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10135103.00", 
        "nombre": "7707", 
        "nombre_siren": "3398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15107839.72", 
        "nombre": "7608", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10235941.00", 
        "nombre": "6931", 
        "nombre_siren": "1753", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9336538.00", 
        "nombre": "6010", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24984450.62", 
        "nombre": "13841", 
        "nombre_siren": "4342", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "274225556.00", 
    "nombre": "140818", 
    "nombre_siren": "42992"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63146514.21", 
        "nombre": "42930", 
        "nombre_siren": "12954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46102309.38", 
        "nombre": "17194", 
        "nombre_siren": "5128"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28535159.45", 
        "nombre": "10700", 
        "nombre_siren": "3068"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4863552.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "690"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14103330.83", 
        "nombre": "6282", 
        "nombre_siren": "1778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39513578.77", 
        "nombre": "15667", 
        "nombre_siren": "4610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14401374.00", 
        "nombre": "4502", 
        "nombre_siren": "1440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5007788.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7225162.00", 
        "nombre": "4621", 
        "nombre_siren": "1476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3619927.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29144528.83", 
        "nombre": "15452", 
        "nombre_siren": "4619", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39806117.60", 
        "nombre": "12507", 
        "nombre_siren": "2547", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11084612.00", 
        "nombre": "7417", 
        "nombre_siren": "3112", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11615966.44", 
        "nombre": "7382", 
        "nombre_siren": "2150", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10062967.17", 
        "nombre": "5312", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9268146.00", 
        "nombre": "5245", 
        "nombre_siren": "1714", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5244796.00", 
        "nombre": "4066", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5904626.00", 
        "nombre": "3318", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4649168.00", 
        "nombre": "3222", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4548949.00", 
        "nombre": "3218", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12351554.00", 
        "nombre": "6813", 
        "nombre_siren": "2133", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "143681431.04", 
    "nombre": "73952", 
    "nombre_siren": "21949"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45021796.88", 
        "nombre": "16107", 
        "nombre_siren": "5389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42161041.00", 
        "nombre": "28306", 
        "nombre_siren": "9344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10527054.56", 
        "nombre": "3597", 
        "nombre_siren": "1117"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3850754.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "527"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12317972.27", 
        "nombre": "5108", 
        "nombre_siren": "1533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26635729.04", 
        "nombre": "10098", 
        "nombre_siren": "3303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13809419.25", 
        "nombre": "4045", 
        "nombre_siren": "1422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3889700.26", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4721846.00", 
        "nombre": "2953", 
        "nombre_siren": "999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2543914.62", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29661457.82", 
        "nombre": "9242", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17418783.00", 
        "nombre": "8436", 
        "nombre_siren": "2827", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12264509.00", 
        "nombre": "6765", 
        "nombre_siren": "2044", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7925680.00", 
        "nombre": "3943", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5719082.00", 
        "nombre": "3843", 
        "nombre_siren": "1970", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4687825.00", 
        "nombre": "3592", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7117171.62", 
        "nombre": "3574", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3141720.00", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3015461.00", 
        "nombre": "1958", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3195982.00", 
        "nombre": "1802", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8206609.00", 
        "nombre": "4976", 
        "nombre_siren": "1786", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "102354280.44", 
    "nombre": "50373", 
    "nombre_siren": "16465"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28560537.00", 
        "nombre": "18119", 
        "nombre_siren": "5754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19466904.67", 
        "nombre": "7253", 
        "nombre_siren": "2389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5301635.11", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2256581.09", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "333"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3858962.09", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12994082.00", 
        "nombre": "5313", 
        "nombre_siren": "1713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5602597.78", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2377912.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2832146.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2214794.00", 
        "nombre": "289", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10907556.00", 
        "nombre": "5265", 
        "nombre_siren": "1663", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13662494.20", 
        "nombre": "4478", 
        "nombre_siren": "970", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6401613.00", 
        "nombre": "3708", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3821459.00", 
        "nombre": "2588", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3979862.91", 
        "nombre": "2243", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3747001.76", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2298600.00", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2204074.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1847229.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1629684.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5712528.00", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "56212101.87", 
    "nombre": "28960", 
    "nombre_siren": "9140"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24680093.00", 
        "nombre": "16659", 
        "nombre_siren": "5197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18309844.78", 
        "nombre": "6679", 
        "nombre_siren": "2122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7090675.15", 
        "nombre": "2541", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1930500.00", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "261"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4390542.37", 
        "nombre": "2104", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12575205.01", 
        "nombre": "5063", 
        "nombre_siren": "1584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5861699.00", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2634571.55", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3640539.00", 
        "nombre": "2323", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2328367.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9526942.00", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "1508", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13892771.66", 
        "nombre": "4720", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6305359.27", 
        "nombre": "3666", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3601354.00", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3474043.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2954139.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2058158.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1960593.00", 
        "nombre": "1384", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1851367.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1656290.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5107096.00", 
        "nombre": "2697", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "52388112.93", 
    "nombre": "27061", 
    "nombre_siren": "8399"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25182972.20", 
        "nombre": "16663", 
        "nombre_siren": "5125"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21719738.50", 
        "nombre": "8297", 
        "nombre_siren": "2630"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7904408.40", 
        "nombre": "3032", 
        "nombre_siren": "938"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1425003.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5262513.00", 
        "nombre": "2495", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16066793.90", 
        "nombre": "6251", 
        "nombre_siren": "1915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6365036.20", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2483292.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3767737.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1526151.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16542341.10", 
        "nombre": "5613", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11291778.00", 
        "nombre": "5479", 
        "nombre_siren": "1776", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6004364.00", 
        "nombre": "3682", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4524411.00", 
        "nombre": "2983", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3100696.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3592425.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2249156.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1996665.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1723174.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1629189.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3875926.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "56530125.10", 
    "nombre": "28940", 
    "nombre_siren": "8944"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20857051.00", 
        "nombre": "13780", 
        "nombre_siren": "4329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14515807.05", 
        "nombre": "5364", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6627928.00", 
        "nombre": "2648", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1678466.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3773554.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12555765.05", 
        "nombre": "5058", 
        "nombre_siren": "1608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4787773.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1584613.00", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2622777.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1011091.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12058071.05", 
        "nombre": "4176", 
        "nombre_siren": "894", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7778480.00", 
        "nombre": "3956", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4584715.00", 
        "nombre": "2726", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3249805.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3458567.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2511262.00", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1442273.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1759173.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1367161.00", 
        "nombre": "979", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1553461.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4190969.00", 
        "nombre": "2407", 
        "nombre_siren": "828", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "43953937.05", 
    "nombre": "22872", 
    "nombre_siren": "7101"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6930020.00", 
        "nombre": "4606", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6904181.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2377552.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "306799.00", 
        "nombre": "155", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1272238.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4903033.00", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2355805.00", 
        "nombre": "708", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "824216.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "869895.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "506179.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3151412.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4690633.00", 
        "nombre": "1482", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2099978.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1088001.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1093008.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "706532.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1007076.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "735821.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "436043.00", 
        "nombre": "289", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "525145.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "82", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1156085.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "16689734.00", 
    "nombre": "8288", 
    "nombre_siren": "2621"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97413670.84", 
        "nombre": "59795", 
        "nombre_siren": "15709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53598096.23", 
        "nombre": "21419", 
        "nombre_siren": "6643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47198712.04", 
        "nombre": "20811", 
        "nombre_siren": "5523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2749186.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "328"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12489676.00", 
        "nombre": "5954", 
        "nombre_siren": "1651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37844798.39", 
        "nombre": "16312", 
        "nombre_siren": "4956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19556671.46", 
        "nombre": "6446", 
        "nombre_siren": "2143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7504469.00", 
        "nombre": "2094", 
        "nombre_siren": "723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8785462.70", 
        "nombre": "5297", 
        "nombre_siren": "1522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4722684.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "53459340.27", 
        "nombre": "26881", 
        "nombre_siren": "4568", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24552895.50", 
        "nombre": "12701", 
        "nombre_siren": "4101", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15540907.50", 
        "nombre": "9116", 
        "nombre_siren": "2803", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14331407.00", 
        "nombre": "9083", 
        "nombre_siren": "3651", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28642859.98", 
        "nombre": "8747", 
        "nombre_siren": "1882", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15419566.00", 
        "nombre": "8541", 
        "nombre_siren": "2580", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12925319.00", 
        "nombre": "6486", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7122503.00", 
        "nombre": "5281", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8811499.00", 
        "nombre": "4623", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6627492.00", 
        "nombre": "4337", 
        "nombre_siren": "1123", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15020364.86", 
        "nombre": "8622", 
        "nombre_siren": "2802", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "202454154.11", 
    "nombre": "104418", 
    "nombre_siren": "28338"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "183003406.53", 
        "nombre": "109441", 
        "nombre_siren": "26249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "111473829.37", 
        "nombre": "40917", 
        "nombre_siren": "11161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "103354217.46", 
        "nombre": "42125", 
        "nombre_siren": "10319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6768233.25", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "658"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25319543.88", 
        "nombre": "11556", 
        "nombre_siren": "2965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "67845664.59", 
        "nombre": "27190", 
        "nombre_siren": "7303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "42482523.85", 
        "nombre": "12639", 
        "nombre_siren": "3505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "19143781.29", 
        "nombre": "4500", 
        "nombre_siren": "1334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15333661.83", 
        "nombre": "9431", 
        "nombre_siren": "2493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14323982.00", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "726"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "100917607.91", 
        "nombre": "49647", 
        "nombre_siren": "8052", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "54046408.62", 
        "nombre": "30251", 
        "nombre_siren": "8720", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "70584131.28", 
        "nombre": "19447", 
        "nombre_siren": "3849", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35679195.77", 
        "nombre": "17025", 
        "nombre_siren": "5027", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27050265.02", 
        "nombre": "14123", 
        "nombre_siren": "2851", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22244453.44", 
        "nombre": "11262", 
        "nombre_siren": "3157", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "19192375.67", 
        "nombre": "9933", 
        "nombre_siren": "2784", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "21940299.00", 
        "nombre": "9799", 
        "nombre_siren": "2138", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13128479.00", 
        "nombre": "9683", 
        "nombre_siren": "4137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12904515.90", 
        "nombre": "8748", 
        "nombre_siren": "2154", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30226474.00", 
        "nombre": "17570", 
        "nombre_siren": "5934", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "407914205.61", 
    "nombre": "197488", 
    "nombre_siren": "48672"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "215434594.36", 
        "nombre": "122449", 
        "nombre_siren": "26660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "99070760.92", 
        "nombre": "43936", 
        "nombre_siren": "10065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "96938064.83", 
        "nombre": "37947", 
        "nombre_siren": "10613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5579780.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "696"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19576647.13", 
        "nombre": "9571", 
        "nombre_siren": "2265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71294099.19", 
        "nombre": "31266", 
        "nombre_siren": "8240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "41664936.33", 
        "nombre": "14354", 
        "nombre_siren": "4386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14113767.00", 
        "nombre": "4170", 
        "nombre_siren": "1411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15888685.89", 
        "nombre": "9854", 
        "nombre_siren": "2187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9275223.75", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "605"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "161564324.44", 
        "nombre": "81715", 
        "nombre_siren": "13304", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57959327.24", 
        "nombre": "27019", 
        "nombre_siren": "7826", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "53641448.19", 
        "nombre": "17319", 
        "nombre_siren": "3310", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29193556.00", 
        "nombre": "16757", 
        "nombre_siren": "4760", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22784927.00", 
        "nombre": "13556", 
        "nombre_siren": "5096", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "25014752.75", 
        "nombre": "13546", 
        "nombre_siren": "2766", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15649951.00", 
        "nombre": "8329", 
        "nombre_siren": "2363", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14862580.00", 
        "nombre": "7231", 
        "nombre_siren": "1750", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "10492359.00", 
        "nombre": "5700", 
        "nombre_siren": "1551", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9025954.00", 
        "nombre": "5688", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19068892.49", 
        "nombre": "11745", 
        "nombre_siren": "4177", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "419258072.11", 
    "nombre": "208605", 
    "nombre_siren": "48188"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "155866529.69", 
        "nombre": "94496", 
        "nombre_siren": "22734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "76088842.61", 
        "nombre": "33121", 
        "nombre_siren": "8086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "75991268.93", 
        "nombre": "29377", 
        "nombre_siren": "8280"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4954637.00", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "576"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17491483.38", 
        "nombre": "8248", 
        "nombre_siren": "2141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "55067655.45", 
        "nombre": "23087", 
        "nombre_siren": "6380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "29071221.08", 
        "nombre": "9578", 
        "nombre_siren": "2847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11633965.09", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13806391.34", 
        "nombre": "8563", 
        "nombre_siren": "2083"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7764259.00", 
        "nombre": "1237", 
        "nombre_siren": "478"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "92691060.73", 
        "nombre": "47258", 
        "nombre_siren": "7818", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "30668207.00", 
        "nombre": "18442", 
        "nombre_siren": "5332", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34826981.20", 
        "nombre": "17250", 
        "nombre_siren": "5240", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47051512.06", 
        "nombre": "14496", 
        "nombre_siren": "2877", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "22391019.43", 
        "nombre": "12306", 
        "nombre_siren": "2529", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17991724.05", 
        "nombre": "9615", 
        "nombre_siren": "2717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15072992.00", 
        "nombre": "9355", 
        "nombre_siren": "3659", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14339572.17", 
        "nombre": "7206", 
        "nombre_siren": "1646", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9178948.00", 
        "nombre": "6713", 
        "nombre_siren": "2948", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9223558.00", 
        "nombre": "6167", 
        "nombre_siren": "1551", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22157612.59", 
        "nombre": "12365", 
        "nombre_siren": "3684", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "315593187.23", 
    "nombre": "161173", 
    "nombre_siren": "39882"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "121670917.96", 
        "nombre": "72045", 
        "nombre_siren": "17046"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "56898160.57", 
        "nombre": "25497", 
        "nombre_siren": "6297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55521024.29", 
        "nombre": "22186", 
        "nombre_siren": "6698"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3098766.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "388"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12272233.71", 
        "nombre": "6174", 
        "nombre_siren": "1604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42585474.67", 
        "nombre": "18488", 
        "nombre_siren": "5313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21566384.02", 
        "nombre": "7586", 
        "nombre_siren": "2429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8295378.74", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9960515.72", 
        "nombre": "6312", 
        "nombre_siren": "1602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6185097.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "379"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "84792102.54", 
        "nombre": "43949", 
        "nombre_siren": "6950", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27756112.23", 
        "nombre": "13932", 
        "nombre_siren": "4304", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15904774.00", 
        "nombre": "9511", 
        "nombre_siren": "3745", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16141652.00", 
        "nombre": "9449", 
        "nombre_siren": "2894", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30123225.27", 
        "nombre": "9216", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14494829.78", 
        "nombre": "7813", 
        "nombre_siren": "2283", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11371340.00", 
        "nombre": "5783", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6340041.00", 
        "nombre": "4708", 
        "nombre_siren": "2116", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8674812.00", 
        "nombre": "4449", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6936521.00", 
        "nombre": "4443", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16325287.00", 
        "nombre": "9080", 
        "nombre_siren": "2912", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "238860696.82", 
    "nombre": "122333", 
    "nombre_siren": "30567"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71673917.49", 
        "nombre": "46811", 
        "nombre_siren": "11891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21671553.78", 
        "nombre": "11424", 
        "nombre_siren": "3145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19208299.67", 
        "nombre": "10745", 
        "nombre_siren": "2645"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2400520.85", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4876400.00", 
        "nombre": "2855", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16673077.76", 
        "nombre": "9482", 
        "nombre_siren": "2726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6348536.74", 
        "nombre": "3205", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2601498.14", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15057021.00", 
        "nombre": "9790", 
        "nombre_siren": "2559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1066712.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21774594.95", 
        "nombre": "11734", 
        "nombre_siren": "1984", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17455235.17", 
        "nombre": "10837", 
        "nombre_siren": "3071", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "16125027.95", 
        "nombre": "10308", 
        "nombre_siren": "2474", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10614693.04", 
        "nombre": "6122", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9192484.71", 
        "nombre": "5971", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6584162.95", 
        "nombre": "4085", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6503122.51", 
        "nombre": "4053", 
        "nombre_siren": "1222", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5208270.85", 
        "nombre": "3727", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5456223.00", 
        "nombre": "3347", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4656233.94", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11620620.72", 
        "nombre": "7885", 
        "nombre_siren": "2495", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "115190669.79", 
    "nombre": "70658", 
    "nombre_siren": "18121"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39007178.00", 
        "nombre": "25766", 
        "nombre_siren": "6940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23624506.59", 
        "nombre": "10945", 
        "nombre_siren": "3083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15246440.35", 
        "nombre": "7741", 
        "nombre_siren": "2012"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1768921.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4626945.00", 
        "nombre": "2417", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16199359.34", 
        "nombre": "7762", 
        "nombre_siren": "2192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6771892.60", 
        "nombre": "2807", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2808338.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7576047.00", 
        "nombre": "5115", 
        "nombre_siren": "1388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1678097.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14928286.00", 
        "nombre": "7833", 
        "nombre_siren": "2154", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12990156.34", 
        "nombre": "6014", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6703948.00", 
        "nombre": "4107", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6891522.60", 
        "nombre": "3900", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5829173.00", 
        "nombre": "3696", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6011951.00", 
        "nombre": "3522", 
        "nombre_siren": "1074", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5204352.00", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4503889.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3565352.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3046520.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10262280.00", 
        "nombre": "6069", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "79937429.94", 
    "nombre": "45645", 
    "nombre_siren": "12333"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41065590.17", 
        "nombre": "19560", 
        "nombre_siren": "3630"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15451755.02", 
        "nombre": "6499", 
        "nombre_siren": "1211"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10856891.38", 
        "nombre": "4494", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1577958.23", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4435776.77", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10484855.56", 
        "nombre": "4586", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4694809.00", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1700150.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5933868.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "855731.69", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13114290.00", 
        "nombre": "5632", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10571539.84", 
        "nombre": "4773", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7756787.00", 
        "nombre": "4343", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9137566.74", 
        "nombre": "3594", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5123362.40", 
        "nombre": "2209", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4396595.84", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4305018.00", 
        "nombre": "1977", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3785466.60", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2972299.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2024956.87", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5811283.51", 
        "nombre": "2835", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "68999165.80", 
    "nombre": "31300", 
    "nombre_siren": "5866"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "79084506.16", 
        "nombre": "56364", 
        "nombre_siren": "17170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29320258.65", 
        "nombre": "16986", 
        "nombre_siren": "5864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8046324.00", 
        "nombre": "4715", 
        "nombre_siren": "1511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2614235.75", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "526"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9241325.00", 
        "nombre": "5804", 
        "nombre_siren": "1881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22838970.16", 
        "nombre": "13939", 
        "nombre_siren": "4924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7698395.21", 
        "nombre": "4483", 
        "nombre_siren": "1824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3151780.44", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8999018.00", 
        "nombre": "6516", 
        "nombre_siren": "2044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1903650.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22734221.00", 
        "nombre": "15711", 
        "nombre_siren": "5053", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19507652.81", 
        "nombre": "11478", 
        "nombre_siren": "2403", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11850665.00", 
        "nombre": "8014", 
        "nombre_siren": "3200", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8033831.00", 
        "nombre": "5862", 
        "nombre_siren": "1727", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7438157.55", 
        "nombre": "5716", 
        "nombre_siren": "1950", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7666805.00", 
        "nombre": "5426", 
        "nombre_siren": "2453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8000787.00", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "1757", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6633206.00", 
        "nombre": "4764", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5771631.20", 
        "nombre": "4364", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7028107.00", 
        "nombre": "4330", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15537350.00", 
        "nombre": "9721", 
        "nombre_siren": "2964", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "120202413.56", 
    "nombre": "80607", 
    "nombre_siren": "25178"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "85653254.00", 
        "nombre": "34525", 
        "nombre_siren": "5325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8145939.23", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1091750.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "807399.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2542821.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1975690.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "608422.00", 
        "nombre": "262", 
        "nombre_siren": "60"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168600.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "163116.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "44398605.84", 
        "nombre": "17982", 
        "nombre_siren": "2743", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "15904442.00", 
        "nombre": "6717", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10209170.00", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9561532.00", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4920430.05", 
        "nombre": "1988", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2907272.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1805154.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1330429.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1404346.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1071024.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2305607.34", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "95818012.23", 
    "nombre": "38744", 
    "nombre_siren": "6117"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "152540719.65", 
    "nombre": "104810", 
    "nombre_siren": "46986"
  }
]
