[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35996922.00", 
        "nombre": "26470", 
        "nombre_siren": "10574"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10330074.00", 
        "nombre": "6881", 
        "nombre_siren": "2880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8857407.14", 
        "nombre": "6032", 
        "nombre_siren": "2372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1252299.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "341"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2491333.00", 
        "nombre": "1705", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9081826.00", 
        "nombre": "6100", 
        "nombre_siren": "2577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3308450.00", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1075800.14", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7627123.00", 
        "nombre": "5508", 
        "nombre_siren": "2156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "281111.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9943598.00", 
        "nombre": "7118", 
        "nombre_siren": "2860", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7098815.00", 
        "nombre": "5149", 
        "nombre_siren": "1896", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6755450.00", 
        "nombre": "4660", 
        "nombre_siren": "1714", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6739939.00", 
        "nombre": "4630", 
        "nombre_siren": "1972", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4139597.00", 
        "nombre": "2988", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3719188.14", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "1071", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3433867.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "1038", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3624370.00", 
        "nombre": "2562", 
        "nombre_siren": "1114", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3002597.00", 
        "nombre": "2116", 
        "nombre_siren": "974", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2320076.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5895583.00", 
        "nombre": "4360", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "56673080.14", 
    "nombre": "40456", 
    "nombre_siren": "16209", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19993800.00", 
        "nombre": "15023", 
        "nombre_siren": "6401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9727014.00", 
        "nombre": "6508", 
        "nombre_siren": "2770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6415645.00", 
        "nombre": "4352", 
        "nombre_siren": "1779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "706271.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2055974.00", 
        "nombre": "1409", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7165965.00", 
        "nombre": "4756", 
        "nombre_siren": "2057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2911116.00", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1044641.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4063232.00", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "1285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "267069.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6636940.00", 
        "nombre": "4729", 
        "nombre_siren": "1928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4131171.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "1282", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4011475.00", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3201772.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3075012.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2800288.00", 
        "nombre": "2033", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2509149.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "892", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2448738.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2166701.00", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1871047.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4277821.00", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "37130114.00", 
    "nombre": "26632", 
    "nombre_siren": "11203", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8814390.00", 
        "nombre": "6339", 
        "nombre_siren": "2553"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3251616.15", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "855"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2496836.92", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "303422.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1036840.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2718817.07", 
        "nombre": "1777", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1104599.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "444955.00", 
        "nombre": "253", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1433765.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96500.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2451150.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2286250.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1928532.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1724812.15", 
        "nombre": "1117", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1051445.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1007839.00", 
        "nombre": "708", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "957222.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "797484.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "768554.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "579897.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1363050.92", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "14916236.07", 
    "nombre": "10370", 
    "nombre_siren": "4154", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51906035.00", 
        "nombre": "38763", 
        "nombre_siren": "16585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18837513.00", 
        "nombre": "12822", 
        "nombre_siren": "5736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4827446.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1452"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1528355.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5920669.00", 
        "nombre": "4082", 
        "nombre_siren": "1840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15559960.00", 
        "nombre": "10585", 
        "nombre_siren": "4847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5405581.00", 
        "nombre": "3625", 
        "nombre_siren": "1803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1886091.00", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6405537.00", 
        "nombre": "4747", 
        "nombre_siren": "1972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "422514.00", 
        "nombre": "283", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16062928.00", 
        "nombre": "11764", 
        "nombre_siren": "4913", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10047346.00", 
        "nombre": "6906", 
        "nombre_siren": "3150", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8510266.00", 
        "nombre": "6004", 
        "nombre_siren": "2304", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6977542.00", 
        "nombre": "4933", 
        "nombre_siren": "2402", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5902550.00", 
        "nombre": "4626", 
        "nombre_siren": "1924", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5245908.00", 
        "nombre": "3965", 
        "nombre_siren": "1613", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5266467.00", 
        "nombre": "3745", 
        "nombre_siren": "1696", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4874349.00", 
        "nombre": "3623", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3942416.00", 
        "nombre": "3020", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2962439.00", 
        "nombre": "2149", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8445727.00", 
        "nombre": "6164", 
        "nombre_siren": "2674", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "78237938.00", 
    "nombre": "56899", 
    "nombre_siren": "24399", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15838559.00", 
        "nombre": "10956", 
        "nombre_siren": "4037"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2094078.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "285171.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "74"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "143639.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "774964.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "397265.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "141500.00", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "45"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8432206.00", 
        "nombre": "5902", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2533774.00", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1985788.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1866235.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1037884.00", 
        "nombre": "708", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "626153.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "158", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "376225.00", 
        "nombre": "262", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "384047.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "359964.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "621520.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "18484117.00", 
    "nombre": "12737", 
    "nombre_siren": "4699", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "549790895.00", 
        "nombre": "417262", 
        "nombre_siren": "184172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "281332320.03", 
        "nombre": "189033", 
        "nombre_siren": "82464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "233751469.41", 
        "nombre": "158937", 
        "nombre_siren": "66586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13566893.00", 
        "nombre": "9457", 
        "nombre_siren": "4191"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "67478132.00", 
        "nombre": "46067", 
        "nombre_siren": "20716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "200933710.44", 
        "nombre": "134830", 
        "nombre_siren": "60029"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "90536747.00", 
        "nombre": "59524", 
        "nombre_siren": "26920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "29156147.00", 
        "nombre": "18914", 
        "nombre_siren": "8689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "61986269.00", 
        "nombre": "45212", 
        "nombre_siren": "19963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6717831.00", 
        "nombre": "4421", 
        "nombre_siren": "2190"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "189508038.41", 
        "nombre": "132003", 
        "nombre_siren": "48491", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "164851476.00", 
        "nombre": "119381", 
        "nombre_siren": "54349", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "147676248.03", 
        "nombre": "106692", 
        "nombre_siren": "46113", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "103054901.00", 
        "nombre": "68754", 
        "nombre_siren": "25824", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "88938828.00", 
        "nombre": "61350", 
        "nombre_siren": "28952", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "76376784.00", 
        "nombre": "58099", 
        "nombre_siren": "24989", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "75791503.00", 
        "nombre": "55890", 
        "nombre_siren": "27783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "62564641.00", 
        "nombre": "48545", 
        "nombre_siren": "21163", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "40707848.00", 
        "nombre": "32768", 
        "nombre_siren": "13873", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "43374132.00", 
        "nombre": "31502", 
        "nombre_siren": "14298", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "109956479.00", 
        "nombre": "79810", 
        "nombre_siren": "35012", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1102800878.44", 
    "nombre": "794794", 
    "nombre_siren": "340707", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "79130815.00", 
        "nombre": "62792", 
        "nombre_siren": "29747"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39424963.78", 
        "nombre": "26566", 
        "nombre_siren": "12529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15022385.26", 
        "nombre": "10272", 
        "nombre_siren": "4596"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4193712.00", 
        "nombre": "2978", 
        "nombre_siren": "1406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10447623.00", 
        "nombre": "7174", 
        "nombre_siren": "3425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32019134.04", 
        "nombre": "21550", 
        "nombre_siren": "10354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11333251.00", 
        "nombre": "7490", 
        "nombre_siren": "3735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2842486.00", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10306141.00", 
        "nombre": "7756", 
        "nombre_siren": "3637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "490808.00", 
        "nombre": "326", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23793591.33", 
        "nombre": "18128", 
        "nombre_siren": "8373", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19619890.26", 
        "nombre": "13690", 
        "nombre_siren": "7245", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19887799.45", 
        "nombre": "13652", 
        "nombre_siren": "5133", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16083754.00", 
        "nombre": "13029", 
        "nombre_siren": "6029", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11404846.00", 
        "nombre": "8611", 
        "nombre_siren": "4391", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10194166.00", 
        "nombre": "7520", 
        "nombre_siren": "3632", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6467176.00", 
        "nombre": "5232", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5980565.00", 
        "nombre": "4670", 
        "nombre_siren": "2301", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5800491.00", 
        "nombre": "4639", 
        "nombre_siren": "1976", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5117126.00", 
        "nombre": "4039", 
        "nombre_siren": "1940", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16265231.00", 
        "nombre": "11916", 
        "nombre_siren": "5604", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "140614636.04", 
    "nombre": "105126", 
    "nombre_siren": "48817", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88849174.66", 
        "nombre": "70821", 
        "nombre_siren": "33649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45312173.77", 
        "nombre": "30704", 
        "nombre_siren": "14446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15421824.00", 
        "nombre": "10630", 
        "nombre_siren": "4853"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4742160.00", 
        "nombre": "3356", 
        "nombre_siren": "1636"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13060730.00", 
        "nombre": "9002", 
        "nombre_siren": "4283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36688788.66", 
        "nombre": "24848", 
        "nombre_siren": "11940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11984341.77", 
        "nombre": "7952", 
        "nombre_siren": "3939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3058476.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "1028"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12642286.00", 
        "nombre": "9505", 
        "nombre_siren": "4490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "600123.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29480458.00", 
        "nombre": "22313", 
        "nombre_siren": "10269", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24445565.66", 
        "nombre": "17016", 
        "nombre_siren": "6472", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17851023.00", 
        "nombre": "14462", 
        "nombre_siren": "6651", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19954901.00", 
        "nombre": "13887", 
        "nombre_siren": "7421", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13441569.00", 
        "nombre": "10100", 
        "nombre_siren": "5105", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10878043.00", 
        "nombre": "8045", 
        "nombre_siren": "3946", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6986801.00", 
        "nombre": "5828", 
        "nombre_siren": "2467", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6828078.00", 
        "nombre": "5680", 
        "nombre_siren": "2368", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7099863.77", 
        "nombre": "5597", 
        "nombre_siren": "2795", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5029080.00", 
        "nombre": "3942", 
        "nombre_siren": "1915", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15958426.00", 
        "nombre": "11901", 
        "nombre_siren": "5829", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "157953808.43", 
    "nombre": "118771", 
    "nombre_siren": "55213", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "100750281.00", 
        "nombre": "80170", 
        "nombre_siren": "37788"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47365479.60", 
        "nombre": "32064", 
        "nombre_siren": "15027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17570688.00", 
        "nombre": "12052", 
        "nombre_siren": "5342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4693765.00", 
        "nombre": "3301", 
        "nombre_siren": "1522"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14758358.00", 
        "nombre": "10117", 
        "nombre_siren": "4756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41480942.79", 
        "nombre": "28053", 
        "nombre_siren": "13433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14186597.81", 
        "nombre": "9417", 
        "nombre_siren": "4698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3869851.00", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12139717.00", 
        "nombre": "9155", 
        "nombre_siren": "4241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "740482.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32902757.00", 
        "nombre": "24980", 
        "nombre_siren": "11400", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26796952.81", 
        "nombre": "18505", 
        "nombre_siren": "7100", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20934893.00", 
        "nombre": "17142", 
        "nombre_siren": "7890", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21196717.00", 
        "nombre": "14775", 
        "nombre_siren": "7857", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13556370.00", 
        "nombre": "10231", 
        "nombre_siren": "5252", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13630501.79", 
        "nombre": "10037", 
        "nombre_siren": "4785", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7771156.00", 
        "nombre": "6337", 
        "nombre_siren": "2682", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6689166.00", 
        "nombre": "5546", 
        "nombre_siren": "2299", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6616351.00", 
        "nombre": "5188", 
        "nombre_siren": "2599", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5691056.00", 
        "nombre": "4523", 
        "nombre_siren": "2162", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18172923.00", 
        "nombre": "13503", 
        "nombre_siren": "6328", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "173958843.60", 
    "nombre": "130767", 
    "nombre_siren": "60325", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "159804745.74", 
        "nombre": "128871", 
        "nombre_siren": "60192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73857748.68", 
        "nombre": "49896", 
        "nombre_siren": "23140"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36477699.55", 
        "nombre": "24886", 
        "nombre_siren": "10955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5961628.65", 
        "nombre": "4192", 
        "nombre_siren": "1865"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20835580.00", 
        "nombre": "14360", 
        "nombre_siren": "6687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "63231385.06", 
        "nombre": "42798", 
        "nombre_siren": "20200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22880436.15", 
        "nombre": "15144", 
        "nombre_siren": "7391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6661670.00", 
        "nombre": "4353", 
        "nombre_siren": "2171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18810802.65", 
        "nombre": "14195", 
        "nombre_siren": "6453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1404249.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "486"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50589091.00", 
        "nombre": "39453", 
        "nombre_siren": "17678", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "33100933.00", 
        "nombre": "28086", 
        "nombre_siren": "12745", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39343259.07", 
        "nombre": "26884", 
        "nombre_siren": "10324", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33896001.00", 
        "nombre": "23811", 
        "nombre_siren": "12148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28932651.00", 
        "nombre": "21300", 
        "nombre_siren": "11032", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23261775.79", 
        "nombre": "17034", 
        "nombre_siren": "8137", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14404028.58", 
        "nombre": "10473", 
        "nombre_siren": "4294", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11648205.77", 
        "nombre": "9550", 
        "nombre_siren": "3976", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10777231.65", 
        "nombre": "8636", 
        "nombre_siren": "3589", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9602202.76", 
        "nombre": "7640", 
        "nombre_siren": "3554", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26553416.00", 
        "nombre": "20294", 
        "nombre_siren": "9719", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "282108795.62", 
    "nombre": "213161", 
    "nombre_siren": "97159", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "160496006.00", 
        "nombre": "128235", 
        "nombre_siren": "59812"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "88349763.00", 
        "nombre": "59812", 
        "nombre_siren": "28005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40401063.74", 
        "nombre": "27649", 
        "nombre_siren": "12556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7819098.00", 
        "nombre": "5456", 
        "nombre_siren": "2576"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23413371.00", 
        "nombre": "16133", 
        "nombre_siren": "7622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71836359.79", 
        "nombre": "48656", 
        "nombre_siren": "23259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27399549.95", 
        "nombre": "18222", 
        "nombre_siren": "8960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8049082.00", 
        "nombre": "5298", 
        "nombre_siren": "2649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20741479.00", 
        "nombre": "15520", 
        "nombre_siren": "7157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1717410.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "588"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54637220.00", 
        "nombre": "40965", 
        "nombre_siren": "18640", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35592944.00", 
        "nombre": "29516", 
        "nombre_siren": "13292", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "41398057.00", 
        "nombre": "28745", 
        "nombre_siren": "14678", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40754398.74", 
        "nombre": "27899", 
        "nombre_siren": "10670", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28261226.00", 
        "nombre": "20719", 
        "nombre_siren": "10654", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23775310.00", 
        "nombre": "17653", 
        "nombre_siren": "8558", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12737305.00", 
        "nombre": "9737", 
        "nombre_siren": "4732", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11859779.00", 
        "nombre": "9691", 
        "nombre_siren": "4070", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11583777.00", 
        "nombre": "9664", 
        "nombre_siren": "4107", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9900096.00", 
        "nombre": "7714", 
        "nombre_siren": "3664", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31239888.00", 
        "nombre": "23116", 
        "nombre_siren": "10759", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "301740000.74", 
    "nombre": "225419", 
    "nombre_siren": "103787", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "121619859.00", 
        "nombre": "96704", 
        "nombre_siren": "46558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69366184.92", 
        "nombre": "46894", 
        "nombre_siren": "22536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16615770.09", 
        "nombre": "11410", 
        "nombre_siren": "5123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6579340.00", 
        "nombre": "4651", 
        "nombre_siren": "2213"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18032977.00", 
        "nombre": "12399", 
        "nombre_siren": "5920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "46020876.09", 
        "nombre": "31029", 
        "nombre_siren": "15159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16729805.91", 
        "nombre": "11079", 
        "nombre_siren": "5620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4290000.01", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13588831.00", 
        "nombre": "10139", 
        "nombre_siren": "4796"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "740029.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34959167.00", 
        "nombre": "26486", 
        "nombre_siren": "12189", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24542365.00", 
        "nombre": "19863", 
        "nombre_siren": "9242", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28900918.92", 
        "nombre": "19825", 
        "nombre_siren": "7555", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24545166.00", 
        "nombre": "18553", 
        "nombre_siren": "9343", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24855152.00", 
        "nombre": "17284", 
        "nombre_siren": "9595", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20828075.09", 
        "nombre": "15345", 
        "nombre_siren": "7413", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10654178.00", 
        "nombre": "8651", 
        "nombre_siren": "3764", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8779981.00", 
        "nombre": "7243", 
        "nombre_siren": "3078", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8851925.00", 
        "nombre": "7097", 
        "nombre_siren": "3581", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7325610.00", 
        "nombre": "5677", 
        "nombre_siren": "2836", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25555120.00", 
        "nombre": "18718", 
        "nombre_siren": "8855", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "219797658.01", 
    "nombre": "164742", 
    "nombre_siren": "77430", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "113460395.00", 
        "nombre": "89549", 
        "nombre_siren": "43071"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62540836.00", 
        "nombre": "42153", 
        "nombre_siren": "19803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12335371.38", 
        "nombre": "8486", 
        "nombre_siren": "3900"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5971733.16", 
        "nombre": "4233", 
        "nombre_siren": "1915"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18296874.38", 
        "nombre": "12611", 
        "nombre_siren": "5924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45124329.16", 
        "nombre": "30387", 
        "nombre_siren": "14536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14932810.00", 
        "nombre": "9866", 
        "nombre_siren": "4986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3819808.00", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14706423.00", 
        "nombre": "10956", 
        "nombre_siren": "5131"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "747648.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32616369.00", 
        "nombre": "24190", 
        "nombre_siren": "11119", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33720682.00", 
        "nombre": "23146", 
        "nombre_siren": "8833", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22716172.00", 
        "nombre": "16843", 
        "nombre_siren": "8599", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20142893.00", 
        "nombre": "16218", 
        "nombre_siren": "7627", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22187912.00", 
        "nombre": "15499", 
        "nombre_siren": "8563", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16124400.00", 
        "nombre": "11956", 
        "nombre_siren": "5892", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9161953.00", 
        "nombre": "7409", 
        "nombre_siren": "3687", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8751677.54", 
        "nombre": "7289", 
        "nombre_siren": "3203", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7856582.00", 
        "nombre": "6401", 
        "nombre_siren": "2705", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6317005.00", 
        "nombre": "5053", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19270168.00", 
        "nombre": "14416", 
        "nombre_siren": "6853", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "198865813.54", 
    "nombre": "148420", 
    "nombre_siren": "69564", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "269702665.84", 
        "nombre": "216248", 
        "nombre_siren": "102048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "121309760.47", 
        "nombre": "81911", 
        "nombre_siren": "38611"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44780464.91", 
        "nombre": "30678", 
        "nombre_siren": "13859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14128540.09", 
        "nombre": "9960", 
        "nombre_siren": "4833"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "41169778.09", 
        "nombre": "28395", 
        "nombre_siren": "13431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "93673313.23", 
        "nombre": "63285", 
        "nombre_siren": "30744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31113792.79", 
        "nombre": "20557", 
        "nombre_siren": "10374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8801861.00", 
        "nombre": "5760", 
        "nombre_siren": "2993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "32257289.00", 
        "nombre": "24067", 
        "nombre_siren": "11486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1732366.20", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "615"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "79497442.00", 
        "nombre": "60082", 
        "nombre_siren": "27166", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "60518327.00", 
        "nombre": "42547", 
        "nombre_siren": "22510", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58777979.91", 
        "nombre": "40854", 
        "nombre_siren": "15744", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47215076.77", 
        "nombre": "39280", 
        "nombre_siren": "18055", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43869218.00", 
        "nombre": "33138", 
        "nombre_siren": "16579", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39510106.00", 
        "nombre": "29250", 
        "nombre_siren": "14074", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18784631.00", 
        "nombre": "15957", 
        "nombre_siren": "6666", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19727288.50", 
        "nombre": "15926", 
        "nombre_siren": "7768", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19062822.13", 
        "nombre": "15743", 
        "nombre_siren": "6652", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18244337.00", 
        "nombre": "14547", 
        "nombre_siren": "6914", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "53406886.00", 
        "nombre": "39475", 
        "nombre_siren": "18791", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "458614114.31", 
    "nombre": "346799", 
    "nombre_siren": "160864", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "293721803.00", 
        "nombre": "236711", 
        "nombre_siren": "111626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "131106951.61", 
        "nombre": "88961", 
        "nombre_siren": "41481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "69006164.22", 
        "nombre": "47348", 
        "nombre_siren": "21170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14059353.00", 
        "nombre": "10056", 
        "nombre_siren": "4833"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47902284.00", 
        "nombre": "33053", 
        "nombre_siren": "15476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "106838205.76", 
        "nombre": "72493", 
        "nombre_siren": "34520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34177314.00", 
        "nombre": "22728", 
        "nombre_siren": "11291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9154174.07", 
        "nombre": "6019", 
        "nombre_siren": "3091"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "38896427.00", 
        "nombre": "29180", 
        "nombre_siren": "13775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1759379.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "644"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "88636518.00", 
        "nombre": "67120", 
        "nombre_siren": "30047", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "76905767.07", 
        "nombre": "54141", 
        "nombre_siren": "27379", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69378086.76", 
        "nombre": "48444", 
        "nombre_siren": "18569", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46914283.00", 
        "nombre": "40120", 
        "nombre_siren": "18148", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "47878984.00", 
        "nombre": "36030", 
        "nombre_siren": "18548", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "45288545.00", 
        "nombre": "33314", 
        "nombre_siren": "15974", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22871087.00", 
        "nombre": "19410", 
        "nombre_siren": "8412", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21656440.00", 
        "nombre": "18007", 
        "nombre_siren": "7598", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "21426474.00", 
        "nombre": "17234", 
        "nombre_siren": "8342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "20071522.00", 
        "nombre": "15952", 
        "nombre_siren": "7555", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "58543507.00", 
        "nombre": "43770", 
        "nombre_siren": "20537", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "519571213.83", 
    "nombre": "393542", 
    "nombre_siren": "181030", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "368224368.79", 
        "nombre": "288098", 
        "nombre_siren": "135525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "162313295.47", 
        "nombre": "109832", 
        "nombre_siren": "51639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "79239683.69", 
        "nombre": "54365", 
        "nombre_siren": "24570"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "15062913.58", 
        "nombre": "10644", 
        "nombre_siren": "5107"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "50795044.00", 
        "nombre": "34990", 
        "nombre_siren": "16580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "127573399.52", 
        "nombre": "86240", 
        "nombre_siren": "41058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "44616152.92", 
        "nombre": "29640", 
        "nombre_siren": "14662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12338500.09", 
        "nombre": "8153", 
        "nombre_siren": "4118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "52120898.00", 
        "nombre": "38294", 
        "nombre_siren": "17972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2923189.00", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "1032"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "96835473.82", 
        "nombre": "72312", 
        "nombre_siren": "32759", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "85058158.43", 
        "nombre": "58609", 
        "nombre_siren": "22535", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "81247818.40", 
        "nombre": "56369", 
        "nombre_siren": "29065", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57986556.00", 
        "nombre": "47392", 
        "nombre_siren": "21514", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "61604999.58", 
        "nombre": "45948", 
        "nombre_siren": "22798", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "56094587.00", 
        "nombre": "41385", 
        "nombre_siren": "19915", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "49051782.98", 
        "nombre": "38475", 
        "nombre_siren": "16547", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28413665.32", 
        "nombre": "23058", 
        "nombre_siren": "9796", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27929145.00", 
        "nombre": "20052", 
        "nombre_siren": "8104", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "25703138.00", 
        "nombre": "19969", 
        "nombre_siren": "9794", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "74032577.00", 
        "nombre": "55476", 
        "nombre_siren": "26914", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "643957901.53", 
    "nombre": "479045", 
    "nombre_siren": "219635", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "293334166.00", 
        "nombre": "231814", 
        "nombre_siren": "105609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "132458092.00", 
        "nombre": "89619", 
        "nombre_siren": "40660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "87369028.50", 
        "nombre": "59693", 
        "nombre_siren": "25756"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10411852.00", 
        "nombre": "7338", 
        "nombre_siren": "3314"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46930732.00", 
        "nombre": "32345", 
        "nombre_siren": "14803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "113624506.00", 
        "nombre": "76905", 
        "nombre_siren": "35551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35209184.50", 
        "nombre": "23282", 
        "nombre_siren": "11194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9168848.00", 
        "nombre": "6000", 
        "nombre_siren": "2952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36734603.00", 
        "nombre": "27080", 
        "nombre_siren": "12296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2090135.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "732"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "95702328.00", 
        "nombre": "71468", 
        "nombre_siren": "31027", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "68154244.00", 
        "nombre": "47673", 
        "nombre_siren": "23574", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68357813.00", 
        "nombre": "46799", 
        "nombre_siren": "17792", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47777468.00", 
        "nombre": "39887", 
        "nombre_siren": "17590", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "49285806.50", 
        "nombre": "36114", 
        "nombre_siren": "17005", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "44341115.00", 
        "nombre": "33235", 
        "nombre_siren": "16700", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "25245574.00", 
        "nombre": "20712", 
        "nombre_siren": "8741", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25088909.00", 
        "nombre": "19321", 
        "nombre_siren": "8891", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25949168.00", 
        "nombre": "18485", 
        "nombre_siren": "7316", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21417586.00", 
        "nombre": "17206", 
        "nombre_siren": "7144", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "61397467.00", 
        "nombre": "45709", 
        "nombre_siren": "21073", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "532717478.50", 
    "nombre": "396609", 
    "nombre_siren": "176775", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24018817.00", 
        "nombre": "18294", 
        "nombre_siren": "8433"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10040857.66", 
        "nombre": "6760", 
        "nombre_siren": "3100"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6816850.00", 
        "nombre": "4619", 
        "nombre_siren": "2089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1069932.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "338"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4086836.00", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "1279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10533683.66", 
        "nombre": "7114", 
        "nombre_siren": "3206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4354523.00", 
        "nombre": "2888", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1183763.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2937166.00", 
        "nombre": "2172", 
        "nombre_siren": "1037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "213804.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7320987.66", 
        "nombre": "5009", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6795081.00", 
        "nombre": "4830", 
        "nombre_siren": "2109", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6462043.00", 
        "nombre": "4532", 
        "nombre_siren": "2229", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4406453.00", 
        "nombre": "3129", 
        "nombre_siren": "1405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3114118.00", 
        "nombre": "2582", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3188372.00", 
        "nombre": "2306", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2427204.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2245136.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2315718.00", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1651888.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4114411.00", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "44041411.66", 
    "nombre": "31996", 
    "nombre_siren": "14114", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "67705489.00", 
    "nombre": "53192", 
    "nombre_siren": "33373", 
    "reg": "None"
  }
]
