[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18516656.00", 
        "nombre": "14675", 
        "nombre_siren": "7883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8544364.00", 
        "nombre": "5807", 
        "nombre_siren": "3076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4388639.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "1524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "755801.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1736146.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7847051.00", 
        "nombre": "5312", 
        "nombre_siren": "2571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2865883.00", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "722552.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "549070.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "141576.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6138156.00", 
        "nombre": "4534", 
        "nombre_siren": "2171", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5858048.00", 
        "nombre": "4028", 
        "nombre_siren": "2146", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4203391.00", 
        "nombre": "3506", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4957408.00", 
        "nombre": "3406", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3384119.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2621465.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1841438.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1529305.00", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1568020.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1586841.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3485083.00", 
        "nombre": "2573", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "37173274.00", 
    "nombre": "27809", 
    "nombre_siren": "13188"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12462456.00", 
        "nombre": "10047", 
        "nombre_siren": "4670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5243127.00", 
        "nombre": "3534", 
        "nombre_siren": "1708"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2499299.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "432350.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1528418.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4950771.00", 
        "nombre": "3352", 
        "nombre_siren": "1630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1915576.00", 
        "nombre": "1256", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "481005.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1750474.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "77437.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3880318.00", 
        "nombre": "3003", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3334521.00", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2692280.00", 
        "nombre": "2308", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2988526.00", 
        "nombre": "2022", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1397478.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1122264.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1165526.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "848997.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "789999.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "767517.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1944350.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "20931776.00", 
    "nombre": "15852", 
    "nombre_siren": "7347"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12256846.00", 
        "nombre": "9676", 
        "nombre_siren": "4605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4419880.00", 
        "nombre": "3009", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1891601.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "599"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "684267.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "284"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1558278.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4817780.00", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "1585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1299305.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "333171.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2196908.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "832"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54962.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4075846.00", 
        "nombre": "3122", 
        "nombre_siren": "1436", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3123511.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2238472.00", 
        "nombre": "1811", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2566377.00", 
        "nombre": "1781", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1612431.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1040849.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1052348.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "818878.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "731453.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "686064.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1583163.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "19529392.00", 
    "nombre": "14748", 
    "nombre_siren": "6985"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9728378.00", 
        "nombre": "7728", 
        "nombre_siren": "3677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4334556.00", 
        "nombre": "2935", 
        "nombre_siren": "1350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1994195.00", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "600"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "552473.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2043955.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3929572.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1184472.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "242745.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1467318.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54000.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3495698.00", 
        "nombre": "2432", 
        "nombre_siren": "952", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2898622.00", 
        "nombre": "2166", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2187826.00", 
        "nombre": "1545", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1456156.00", 
        "nombre": "1220", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1241685.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1116714.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "963016.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "867921.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "694610.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "586127.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1399507.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "16907882.00", 
    "nombre": "12710", 
    "nombre_siren": "5868"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12679463.00", 
        "nombre": "9673", 
        "nombre_siren": "4600"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4616158.00", 
        "nombre": "3138", 
        "nombre_siren": "1493"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1454322.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "476909.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1672681.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3696880.00", 
        "nombre": "2514", 
        "nombre_siren": "1226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1416725.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "406061.00", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2540105.00", 
        "nombre": "1829", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125028.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3992911.00", 
        "nombre": "2991", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3498473.00", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2424320.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1645562.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1677427.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1285401.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1153736.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1099955.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "805681.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "548564.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1540269.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "19672299.00", 
    "nombre": "14530", 
    "nombre_siren": "6774"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "75534403.00", 
        "nombre": "58704", 
        "nombre_siren": "26621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34240241.00", 
        "nombre": "23135", 
        "nombre_siren": "10457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22857314.50", 
        "nombre": "15589", 
        "nombre_siren": "6620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2040165.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "642"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11226550.00", 
        "nombre": "7717", 
        "nombre_siren": "3522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27845794.00", 
        "nombre": "18808", 
        "nombre_siren": "8720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8605420.50", 
        "nombre": "5678", 
        "nombre_siren": "2715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2441066.00", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9156277.00", 
        "nombre": "6693", 
        "nombre_siren": "3088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "539425.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22024048.00", 
        "nombre": "16241", 
        "nombre_siren": "7101", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16506447.00", 
        "nombre": "11462", 
        "nombre_siren": "5649", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16496745.00", 
        "nombre": "11171", 
        "nombre_siren": "4255", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12349816.00", 
        "nombre": "10054", 
        "nombre_siren": "4412", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13026833.50", 
        "nombre": "9533", 
        "nombre_siren": "4458", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10276963.00", 
        "nombre": "7682", 
        "nombre_siren": "3902", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10762935.00", 
        "nombre": "7613", 
        "nombre_siren": "2867", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7550184.00", 
        "nombre": "5749", 
        "nombre_siren": "2600", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7803981.00", 
        "nombre": "5586", 
        "nombre_siren": "2473", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6010796.00", 
        "nombre": "4988", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14322727.00", 
        "nombre": "10940", 
        "nombre_siren": "4868", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "137131475.50", 
    "nombre": "101019", 
    "nombre_siren": "44665"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15867794.00", 
        "nombre": "12836", 
        "nombre_siren": "6082"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6747760.00", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "2155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2265122.00", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "708"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "754538.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3315649.00", 
        "nombre": "2280", 
        "nombre_siren": "1076"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5726136.00", 
        "nombre": "3893", 
        "nombre_siren": "1891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1614878.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "314950.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2184797.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45000.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5404779.00", 
        "nombre": "3786", 
        "nombre_siren": "1490", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4376627.00", 
        "nombre": "3371", 
        "nombre_siren": "1530", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3488110.00", 
        "nombre": "2446", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2562825.00", 
        "nombre": "2159", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2015631.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1525592.00", 
        "nombre": "1307", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1476602.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1144067.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1081443.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1070959.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2062210.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "26208845.00", 
    "nombre": "20064", 
    "nombre_siren": "9292"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7816302.00", 
        "nombre": "6264", 
        "nombre_siren": "2951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3141090.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "1051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1045356.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "247562.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "979391.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3043778.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "1034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "999630.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "308928.00", 
        "nombre": "205", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1113230.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2238544.00", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2128985.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1983303.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1589250.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "997040.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "640842.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "626387.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "420307.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "427982.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "351210.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "976582.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "12380432.00", 
    "nombre": "9407", 
    "nombre_siren": "4454"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7043926.00", 
        "nombre": "5943", 
        "nombre_siren": "3054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2283088.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "783"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1332236.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "400321.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "655484.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2418862.00", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "892741.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "237630.00", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "80"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "978415.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51500.00", 
        "nombre": "33", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1980119.00", 
        "nombre": "1575", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1974267.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1838417.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1151284.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "892864.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "720042.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "650877.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "740386.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "618838.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "564515.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1076561.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "12208170.00", 
    "nombre": "9658", 
    "nombre_siren": "4575"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8545319.00", 
        "nombre": "6787", 
        "nombre_siren": "3205"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4196149.00", 
        "nombre": "2861", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1678506.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "445547.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1227444.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3612351.00", 
        "nombre": "2463", 
        "nombre_siren": "1183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1141030.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "315556.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1154986.00", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2639242.00", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1971806.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2220026.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2095686.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1239172.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1035359.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "677345.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "614248.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "515678.00", 
        "nombre": "417", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "466100.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1619937.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "15094599.00", 
    "nombre": "11346", 
    "nombre_siren": "5308"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18231919.00", 
        "nombre": "14941", 
        "nombre_siren": "6907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7450941.00", 
        "nombre": "5055", 
        "nombre_siren": "2350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4553125.00", 
        "nombre": "3085", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "876378.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "293"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3652704.00", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6939187.00", 
        "nombre": "4702", 
        "nombre_siren": "2226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2189741.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "573197.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2218437.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87955.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5931512.00", 
        "nombre": "4577", 
        "nombre_siren": "2023", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5425755.00", 
        "nombre": "3819", 
        "nombre_siren": "1477", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4852433.00", 
        "nombre": "3411", 
        "nombre_siren": "1733", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2809978.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "1136", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2244537.00", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2319199.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1432264.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1300492.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1154308.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1064516.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3096277.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "1120", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "31631271.00", 
    "nombre": "24189", 
    "nombre_siren": "11005"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13106723.00", 
        "nombre": "10268", 
        "nombre_siren": "4950"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5395329.61", 
        "nombre": "3670", 
        "nombre_siren": "1752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1643823.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1054186.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "396"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2301906.00", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5012914.61", 
        "nombre": "3405", 
        "nombre_siren": "1687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1498173.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "410272.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2393736.00", 
        "nombre": "1792", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "102000.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3726245.61", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3442437.00", 
        "nombre": "2488", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3283499.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2103757.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1646774.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1437393.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1127518.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "892786.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "888174.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "970475.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1967796.00", 
        "nombre": "1493", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "21486854.61", 
    "nombre": "16078", 
    "nombre_siren": "7656"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "93480973.00", 
        "nombre": "74151", 
        "nombre_siren": "34228"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46449987.00", 
        "nombre": "31370", 
        "nombre_siren": "14317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33581035.00", 
        "nombre": "22883", 
        "nombre_siren": "9968"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3582498.00", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "1125"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14004617.00", 
        "nombre": "9580", 
        "nombre_siren": "4422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38955260.00", 
        "nombre": "26279", 
        "nombre_siren": "12211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12763640.00", 
        "nombre": "8399", 
        "nombre_siren": "4017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3411038.00", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11704409.00", 
        "nombre": "8601", 
        "nombre_siren": "3898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "751087.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "251"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32566525.00", 
        "nombre": "24285", 
        "nombre_siren": "10622", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21486262.00", 
        "nombre": "14996", 
        "nombre_siren": "7339", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20348514.00", 
        "nombre": "14801", 
        "nombre_siren": "7053", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21182267.00", 
        "nombre": "14442", 
        "nombre_siren": "5527", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15963815.00", 
        "nombre": "13282", 
        "nombre_siren": "5910", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17442413.00", 
        "nombre": "12939", 
        "nombre_siren": "6586", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9441948.00", 
        "nombre": "6733", 
        "nombre_siren": "2716", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7751793.00", 
        "nombre": "6197", 
        "nombre_siren": "2641", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7259441.00", 
        "nombre": "6060", 
        "nombre_siren": "2541", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7454926.00", 
        "nombre": "5713", 
        "nombre_siren": "2581", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19476059.00", 
        "nombre": "14383", 
        "nombre_siren": "6612", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "180373963.00", 
    "nombre": "133831", 
    "nombre_siren": "60107"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24846507.00", 
        "nombre": "19690", 
        "nombre_siren": "9453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12391264.00", 
        "nombre": "8398", 
        "nombre_siren": "3937"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4396687.00", 
        "nombre": "3030", 
        "nombre_siren": "1354"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1185552.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "397"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4148287.00", 
        "nombre": "2837", 
        "nombre_siren": "1342"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10236416.00", 
        "nombre": "6908", 
        "nombre_siren": "3336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3424866.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1014642.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2908075.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "1006"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "194390.00", 
        "nombre": "129", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8521884.00", 
        "nombre": "6400", 
        "nombre_siren": "2899", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6972362.00", 
        "nombre": "4797", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5007894.00", 
        "nombre": "4071", 
        "nombre_siren": "1891", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5267039.00", 
        "nombre": "3657", 
        "nombre_siren": "2003", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3643663.00", 
        "nombre": "2687", 
        "nombre_siren": "1294", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3288902.00", 
        "nombre": "2510", 
        "nombre_siren": "1306", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2138623.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1724943.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1603425.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1584728.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4170689.00", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "1508", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "43924152.00", 
    "nombre": "32929", 
    "nombre_siren": "15321"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7573952.00", 
        "nombre": "5697", 
        "nombre_siren": "2875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2149746.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "752097.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "892721.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "400"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "894875.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2602274.00", 
        "nombre": "1784", 
        "nombre_siren": "898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "728332.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "176763.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2500488.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "41186.00", 
        "nombre": "27", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2776679.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2087250.00", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1474948.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1255730.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1026542.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "585334.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "409177.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "443067.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "367520.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "310244.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "710868.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "11447359.00", 
    "nombre": "8381", 
    "nombre_siren": "4250"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12601854.00", 
        "nombre": "10291", 
        "nombre_siren": "4904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5093465.00", 
        "nombre": "3445", 
        "nombre_siren": "1641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1481545.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "450430.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1617749.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4527663.00", 
        "nombre": "3065", 
        "nombre_siren": "1491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1488628.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "464411.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1623670.00", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "64694.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3761857.00", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3159314.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2538281.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2739084.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1403441.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1336532.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "961015.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "902630.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "840859.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "714762.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1598210.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "19955985.00", 
    "nombre": "15368", 
    "nombre_siren": "7225"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32314665.00", 
        "nombre": "25837", 
        "nombre_siren": "12311"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15023192.00", 
        "nombre": "10125", 
        "nombre_siren": "4834"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4207305.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1449004.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "486"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5920877.00", 
        "nombre": "4065", 
        "nombre_siren": "1946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11625012.00", 
        "nombre": "7850", 
        "nombre_siren": "3837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3506248.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "861948.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3411350.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "145995.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10279832.00", 
        "nombre": "7664", 
        "nombre_siren": "3515", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7450064.00", 
        "nombre": "5153", 
        "nombre_siren": "2033", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6643022.00", 
        "nombre": "4645", 
        "nombre_siren": "2539", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5333857.00", 
        "nombre": "4496", 
        "nombre_siren": "2063", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4848390.00", 
        "nombre": "3692", 
        "nombre_siren": "1850", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4075570.00", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2585495.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2324452.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2128233.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2245947.00", 
        "nombre": "1743", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6242399.00", 
        "nombre": "4713", 
        "nombre_siren": "2280", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "54157261.00", 
    "nombre": "40923", 
    "nombre_siren": "19081"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9009805.00", 
        "nombre": "7161", 
        "nombre_siren": "3452"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3693757.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1210"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1289221.26", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "498585.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1125174.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3461263.26", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "1130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1157927.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "338500.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1434007.00", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49614.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2721002.00", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "1005", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2384785.00", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1881328.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2051867.26", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1009241.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "850380.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "751284.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "629408.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "584050.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "586370.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1378673.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "14828388.26", 
    "nombre": "11184", 
    "nombre_siren": "5297"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8685829.00", 
        "nombre": "6820", 
        "nombre_siren": "3361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3696466.00", 
        "nombre": "2496", 
        "nombre_siren": "1203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1774398.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "553336.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1390628.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3668870.00", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1107293.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "319057.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1655707.00", 
        "nombre": "1237", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42000.00", 
        "nombre": "28", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2689665.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2481635.00", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1800978.00", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1898285.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1128472.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "982699.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "959234.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "692008.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "541621.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "505881.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1246271.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "14926749.00", 
    "nombre": "11126", 
    "nombre_siren": "5386"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17687306.66", 
        "nombre": "14079", 
        "nombre_siren": "6756"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10643940.00", 
        "nombre": "7186", 
        "nombre_siren": "3344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2870904.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "942431.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "316"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2585788.00", 
        "nombre": "1770", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6782680.66", 
        "nombre": "4573", 
        "nombre_siren": "2204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2452936.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "800"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "655075.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2373856.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124675.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6365202.00", 
        "nombre": "4731", 
        "nombre_siren": "2172", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4572759.66", 
        "nombre": "3133", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4002307.00", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1464", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3386982.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3240875.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2690160.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1404204.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1425678.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1292916.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1245269.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3437426.00", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "33063778.66", 
    "nombre": "24716", 
    "nombre_siren": "11464"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19840238.00", 
        "nombre": "15726", 
        "nombre_siren": "7507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10642975.00", 
        "nombre": "7176", 
        "nombre_siren": "3447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1648338.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1160095.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "378"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3520787.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "1151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8413085.00", 
        "nombre": "5697", 
        "nombre_siren": "2764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2384264.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "565250.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2875618.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "1024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "66000.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6324161.00", 
        "nombre": "4740", 
        "nombre_siren": "2174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6709272.00", 
        "nombre": "4688", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3627755.00", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4152238.00", 
        "nombre": "2901", 
        "nombre_siren": "1644", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3041233.00", 
        "nombre": "2275", 
        "nombre_siren": "1195", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2155241.00", 
        "nombre": "1599", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1606310.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1444915.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1063074.00", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1008035.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2652162.00", 
        "nombre": "2015", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "33784396.00", 
    "nombre": "25326", 
    "nombre_siren": "11966"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4133104.00", 
        "nombre": "3376", 
        "nombre_siren": "1626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1067396.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "609914.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "339612.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "485866.00", 
        "nombre": "339", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1439637.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "503578.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "79465.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "26"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "696149.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1130423.00", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "927782.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "980751.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "684827.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "445099.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "340932.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "357262.00", 
        "nombre": "268", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "291820.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "118", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "277951.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "240013.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "578624.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "6255484.00", 
    "nombre": "4866", 
    "nombre_siren": "2309"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21352804.00", 
        "nombre": "17358", 
        "nombre_siren": "8189"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7718192.00", 
        "nombre": "5253", 
        "nombre_siren": "2459"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3021124.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1044633.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "355"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3603297.00", 
        "nombre": "2509", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7403964.00", 
        "nombre": "5015", 
        "nombre_siren": "2462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2138899.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "536859.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2876777.00", 
        "nombre": "2189", 
        "nombre_siren": "1037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86380.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6018765.00", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "2103", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6462974.00", 
        "nombre": "4609", 
        "nombre_siren": "1798", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4731584.00", 
        "nombre": "3386", 
        "nombre_siren": "1826", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3396797.00", 
        "nombre": "2888", 
        "nombre_siren": "1331", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2258273.00", 
        "nombre": "1751", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1898604.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1681098.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1445965.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1301013.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1445914.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3085652.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "33726639.00", 
    "nombre": "25974", 
    "nombre_siren": "12037"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15381503.00", 
        "nombre": "12195", 
        "nombre_siren": "5829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8596116.77", 
        "nombre": "5833", 
        "nombre_siren": "2791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2612022.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "844"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "664872.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2240147.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6261408.00", 
        "nombre": "4240", 
        "nombre_siren": "2082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2162954.77", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "616018.00", 
        "nombre": "406", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1936303.00", 
        "nombre": "1429", 
        "nombre_siren": "669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "143899.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5208961.00", 
        "nombre": "3931", 
        "nombre_siren": "1825", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4018070.00", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3324392.00", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2926565.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3087871.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2097846.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1375500.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1328844.00", 
        "nombre": "1068", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1239588.77", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "792421.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2525892.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "27925950.77", 
    "nombre": "20886", 
    "nombre_siren": "9797"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24449622.00", 
        "nombre": "19735", 
        "nombre_siren": "9337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10749561.77", 
        "nombre": "7277", 
        "nombre_siren": "3399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5148166.00", 
        "nombre": "3529", 
        "nombre_siren": "1622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1138755.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "376"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4221847.00", 
        "nombre": "2908", 
        "nombre_siren": "1371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8813234.77", 
        "nombre": "5977", 
        "nombre_siren": "2912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2779339.00", 
        "nombre": "1861", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "679645.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2943656.00", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "1058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "141260.00", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7300440.00", 
        "nombre": "5535", 
        "nombre_siren": "2488", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5990824.00", 
        "nombre": "4204", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6030813.77", 
        "nombre": "4194", 
        "nombre_siren": "1629", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4170142.00", 
        "nombre": "3517", 
        "nombre_siren": "1605", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4177032.00", 
        "nombre": "3183", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3180722.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2277870.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2137707.00", 
        "nombre": "1790", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1967657.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1517142.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3809025.00", 
        "nombre": "2854", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "42559374.77", 
    "nombre": "32310", 
    "nombre_siren": "14917"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16620032.00", 
        "nombre": "13198", 
        "nombre_siren": "6269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8030418.81", 
        "nombre": "5437", 
        "nombre_siren": "2612"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3574884.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "570549.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2315469.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6853010.00", 
        "nombre": "4640", 
        "nombre_siren": "2251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2314523.81", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "589188.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2038050.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "94500.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5412688.00", 
        "nombre": "4142", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4612770.00", 
        "nombre": "3222", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3850163.00", 
        "nombre": "3157", 
        "nombre_siren": "1442", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3605656.81", 
        "nombre": "2492", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2267968.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2029577.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1307651.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1178678.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1203504.00", 
        "nombre": "933", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1002053.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2972259.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "29442967.81", 
    "nombre": "22062", 
    "nombre_siren": "10282"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11288992.00", 
        "nombre": "8795", 
        "nombre_siren": "4234"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5854587.00", 
        "nombre": "3928", 
        "nombre_siren": "1886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2928894.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "396720.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "132"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1549701.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4945451.00", 
        "nombre": "3311", 
        "nombre_siren": "1598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1744807.00", 
        "nombre": "1138", 
        "nombre_siren": "572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "419920.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1390866.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42000.00", 
        "nombre": "28", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3719236.00", 
        "nombre": "2780", 
        "nombre_siren": "1292", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3155779.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2473562.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2576526.00", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1490247.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1359308.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1025439.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1108804.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "917931.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "869563.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2242259.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "20938654.00", 
    "nombre": "15380", 
    "nombre_siren": "7211"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30344448.00", 
        "nombre": "23861", 
        "nombre_siren": "11736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14561744.00", 
        "nombre": "9860", 
        "nombre_siren": "4662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3537490.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1498111.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "494"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4867813.00", 
        "nombre": "3354", 
        "nombre_siren": "1592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11446009.00", 
        "nombre": "7731", 
        "nombre_siren": "3757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4125143.00", 
        "nombre": "2740", 
        "nombre_siren": "1389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "957326.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3892090.00", 
        "nombre": "2893", 
        "nombre_siren": "1392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "201974.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8305400.00", 
        "nombre": "6186", 
        "nombre_siren": "2862", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8966196.00", 
        "nombre": "6179", 
        "nombre_siren": "2394", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6175892.00", 
        "nombre": "4355", 
        "nombre_siren": "2449", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5396053.00", 
        "nombre": "4344", 
        "nombre_siren": "2071", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5751641.00", 
        "nombre": "4250", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3463229.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "1291", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2461959.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2136688.00", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2084767.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1619403.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4748248.00", 
        "nombre": "3573", 
        "nombre_siren": "1745", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "51109476.00", 
    "nombre": "38245", 
    "nombre_siren": "18237"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10601215.00", 
        "nombre": "8105", 
        "nombre_siren": "3967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4876005.66", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "1583"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3028273.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "1006"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "474749.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1185164.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4769952.66", 
        "nombre": "3233", 
        "nombre_siren": "1484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2550948.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "710849.00", 
        "nombre": "460", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "781305.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127000.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3404162.66", 
        "nombre": "2323", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3288013.00", 
        "nombre": "2284", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2993879.00", 
        "nombre": "2136", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2197958.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1499876.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1381681.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1191572.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1104347.00", 
        "nombre": "824", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1034315.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "864835.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1994567.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "20955205.66", 
    "nombre": "15219", 
    "nombre_siren": "6834"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12908106.00", 
        "nombre": "9800", 
        "nombre_siren": "4377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4938217.00", 
        "nombre": "3322", 
        "nombre_siren": "1472"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3605937.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "544184.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2795630.00", 
        "nombre": "1921", 
        "nombre_siren": "880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5486217.00", 
        "nombre": "3697", 
        "nombre_siren": "1675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1714784.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "439414.00", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1986128.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79304.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3617704.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3713750.00", 
        "nombre": "2557", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3072407.00", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2107876.00", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1593920.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1727251.00", 
        "nombre": "1231", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1339059.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1166491.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1012725.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "749538.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2026330.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "22127051.00", 
    "nombre": "16081", 
    "nombre_siren": "7097"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35633871.00", 
        "nombre": "28814", 
        "nombre_siren": "13483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17857156.00", 
        "nombre": "12109", 
        "nombre_siren": "5693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8061762.00", 
        "nombre": "5537", 
        "nombre_siren": "2510"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1514139.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "503"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5875223.00", 
        "nombre": "4039", 
        "nombre_siren": "1917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14029047.00", 
        "nombre": "9526", 
        "nombre_siren": "4561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4096170.00", 
        "nombre": "2716", 
        "nombre_siren": "1366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "937864.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4873339.00", 
        "nombre": "3657", 
        "nombre_siren": "1697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "148740.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12544973.00", 
        "nombre": "9513", 
        "nombre_siren": "4252", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10326722.00", 
        "nombre": "7271", 
        "nombre_siren": "3744", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8703445.00", 
        "nombre": "6044", 
        "nombre_siren": "2332", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6158689.00", 
        "nombre": "5399", 
        "nombre_siren": "2451", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5245045.00", 
        "nombre": "3836", 
        "nombre_siren": "1816", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4542716.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1772", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3125346.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2815171.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2514142.00", 
        "nombre": "2116", 
        "nombre_siren": "884", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2406328.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5789951.00", 
        "nombre": "4275", 
        "nombre_siren": "2023", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "64172528.00", 
    "nombre": "48569", 
    "nombre_siren": "22347"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62743490.00", 
        "nombre": "50242", 
        "nombre_siren": "24341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28710318.00", 
        "nombre": "19476", 
        "nombre_siren": "9199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16331698.00", 
        "nombre": "11246", 
        "nombre_siren": "5120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2115800.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "725"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8211453.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "2735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20440878.00", 
        "nombre": "13826", 
        "nombre_siren": "6678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7359583.00", 
        "nombre": "4894", 
        "nombre_siren": "2457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2248691.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7394512.00", 
        "nombre": "5506", 
        "nombre_siren": "2652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "422813.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "151"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17194294.00", 
        "nombre": "12905", 
        "nombre_siren": "5819", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15952505.00", 
        "nombre": "11144", 
        "nombre_siren": "5506", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14026010.00", 
        "nombre": "10502", 
        "nombre_siren": "5454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12723548.00", 
        "nombre": "9410", 
        "nombre_siren": "4592", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10059713.00", 
        "nombre": "8457", 
        "nombre_siren": "3862", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11301353.00", 
        "nombre": "7815", 
        "nombre_siren": "3036", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5527604.00", 
        "nombre": "4749", 
        "nombre_siren": "2144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6059686.00", 
        "nombre": "4518", 
        "nombre_siren": "1853", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4985245.00", 
        "nombre": "4111", 
        "nombre_siren": "1788", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4880069.00", 
        "nombre": "3829", 
        "nombre_siren": "1800", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11076161.00", 
        "nombre": "8451", 
        "nombre_siren": "4168", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "113786188.00", 
    "nombre": "85891", 
    "nombre_siren": "40007"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8513321.00", 
        "nombre": "6838", 
        "nombre_siren": "3325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3595734.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "1212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1493361.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "754710.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "292"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1313651.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3067966.00", 
        "nombre": "2089", 
        "nombre_siren": "1070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "970154.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "242445.00", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1487376.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54214.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2395857.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2379734.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2114582.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1424404.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1111178.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1080114.00", 
        "nombre": "812", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "996961.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "664895.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "574130.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "508199.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1385081.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "14635135.00", 
    "nombre": "11103", 
    "nombre_siren": "5357"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "82144715.00", 
        "nombre": "65162", 
        "nombre_siren": "30794"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36378190.50", 
        "nombre": "24592", 
        "nombre_siren": "11692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17333348.00", 
        "nombre": "11915", 
        "nombre_siren": "5399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4235336.00", 
        "nombre": "2945", 
        "nombre_siren": "1475"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11789942.00", 
        "nombre": "8093", 
        "nombre_siren": "3929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25371156.50", 
        "nombre": "17179", 
        "nombre_siren": "8473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8845674.00", 
        "nombre": "5859", 
        "nombre_siren": "2978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2738064.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8238249.00", 
        "nombre": "6048", 
        "nombre_siren": "2896"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "555575.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23838717.00", 
        "nombre": "17935", 
        "nombre_siren": "8089", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18628030.00", 
        "nombre": "13018", 
        "nombre_siren": "6687", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15892927.00", 
        "nombre": "11732", 
        "nombre_siren": "5663", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15704631.00", 
        "nombre": "11730", 
        "nombre_siren": "5904", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13713225.00", 
        "nombre": "11476", 
        "nombre_siren": "5221", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13571769.00", 
        "nombre": "9321", 
        "nombre_siren": "3616", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5883205.00", 
        "nombre": "4949", 
        "nombre_siren": "2077", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6175314.00", 
        "nombre": "4801", 
        "nombre_siren": "2223", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5692072.00", 
        "nombre": "4647", 
        "nombre_siren": "2018", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6227029.00", 
        "nombre": "4562", 
        "nombre_siren": "1862", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17776821.50", 
        "nombre": "13166", 
        "nombre_siren": "6494", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "143103740.50", 
    "nombre": "107337", 
    "nombre_siren": "49847"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64302644.00", 
        "nombre": "51723", 
        "nombre_siren": "24355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30483433.00", 
        "nombre": "20588", 
        "nombre_siren": "9536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18886010.07", 
        "nombre": "12913", 
        "nombre_siren": "5729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2803692.00", 
        "nombre": "2004", 
        "nombre_siren": "940"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11378207.00", 
        "nombre": "7801", 
        "nombre_siren": "3606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25028281.00", 
        "nombre": "16923", 
        "nombre_siren": "7980"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7760678.00", 
        "nombre": "5151", 
        "nombre_siren": "2540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2004216.07", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7319376.00", 
        "nombre": "5449", 
        "nombre_siren": "2551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "369043.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20201599.00", 
        "nombre": "15261", 
        "nombre_siren": "6758", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17134235.07", 
        "nombre": "12083", 
        "nombre_siren": "6026", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15001697.00", 
        "nombre": "10288", 
        "nombre_siren": "3999", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11892872.00", 
        "nombre": "8735", 
        "nombre_siren": "4184", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9974001.00", 
        "nombre": "8573", 
        "nombre_siren": "3824", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11332346.00", 
        "nombre": "8423", 
        "nombre_siren": "4375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5090221.00", 
        "nombre": "4318", 
        "nombre_siren": "1834", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5072050.00", 
        "nombre": "4079", 
        "nombre_siren": "1709", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5026406.00", 
        "nombre": "3904", 
        "nombre_siren": "1837", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4190872.00", 
        "nombre": "3325", 
        "nombre_siren": "1600", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13822719.00", 
        "nombre": "10288", 
        "nombre_siren": "4766", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "118739018.07", 
    "nombre": "89277", 
    "nombre_siren": "40901"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32751907.00", 
        "nombre": "25767", 
        "nombre_siren": "12629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20377819.00", 
        "nombre": "13756", 
        "nombre_siren": "6517"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3480208.00", 
        "nombre": "2402", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1555280.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "514"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4545761.00", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "1493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13239379.00", 
        "nombre": "8899", 
        "nombre_siren": "4267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4397828.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "1493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1277387.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3905492.00", 
        "nombre": "2868", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "243012.00", 
        "nombre": "159", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9302541.00", 
        "nombre": "6862", 
        "nombre_siren": "3204", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8083669.00", 
        "nombre": "5927", 
        "nombre_siren": "3046", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8454541.00", 
        "nombre": "5762", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6040485.00", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6206668.00", 
        "nombre": "4629", 
        "nombre_siren": "2281", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6157724.00", 
        "nombre": "4257", 
        "nombre_siren": "2306", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2733725.00", 
        "nombre": "2255", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2514421.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2346043.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1805831.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6320513.00", 
        "nombre": "4698", 
        "nombre_siren": "2196", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "59966161.00", 
    "nombre": "44568", 
    "nombre_siren": "21061"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6299872.00", 
        "nombre": "5043", 
        "nombre_siren": "2411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2748319.00", 
        "nombre": "1858", 
        "nombre_siren": "902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "951587.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "438273.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "773941.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2640971.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "929638.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "241490.00", 
        "nombre": "157", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "957594.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52694.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1886014.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1827084.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1305368.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1450488.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "676095.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "633139.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "508296.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "532824.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "425140.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "396025.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "158", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "977248.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "10617721.00", 
    "nombre": "8038", 
    "nombre_siren": "3785"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21171245.00", 
        "nombre": "16710", 
        "nombre_siren": "8073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10933778.00", 
        "nombre": "7381", 
        "nombre_siren": "3464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3307096.00", 
        "nombre": "2282", 
        "nombre_siren": "1045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1286323.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "447"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2903743.00", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7918023.00", 
        "nombre": "5363", 
        "nombre_siren": "2647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2814876.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "774624.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2577473.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "133500.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5299597.00", 
        "nombre": "3950", 
        "nombre_siren": "1848", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5132287.00", 
        "nombre": "3523", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4749825.00", 
        "nombre": "3295", 
        "nombre_siren": "1770", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4047036.00", 
        "nombre": "3272", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3738078.00", 
        "nombre": "2811", 
        "nombre_siren": "1435", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3239940.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1837226.00", 
        "nombre": "1503", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1764842.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1672253.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1487061.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4560776.00", 
        "nombre": "3402", 
        "nombre_siren": "1656", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "37528921.00", 
    "nombre": "28046", 
    "nombre_siren": "13171"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53035334.00", 
        "nombre": "41295", 
        "nombre_siren": "19716"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24883328.00", 
        "nombre": "16875", 
        "nombre_siren": "8039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12236045.00", 
        "nombre": "8421", 
        "nombre_siren": "3836"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1512101.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "504"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7772938.00", 
        "nombre": "5347", 
        "nombre_siren": "2571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18750733.00", 
        "nombre": "12671", 
        "nombre_siren": "6103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6434731.00", 
        "nombre": "4292", 
        "nombre_siren": "2148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1703527.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7045678.00", 
        "nombre": "5112", 
        "nombre_siren": "2415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "347718.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "136"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13220353.00", 
        "nombre": "9834", 
        "nombre_siren": "4583", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14173086.00", 
        "nombre": "9799", 
        "nombre_siren": "5058", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12021557.00", 
        "nombre": "8299", 
        "nombre_siren": "3225", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10082261.00", 
        "nombre": "7464", 
        "nombre_siren": "3760", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8797004.00", 
        "nombre": "7214", 
        "nombre_siren": "3292", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8124031.00", 
        "nombre": "5935", 
        "nombre_siren": "2903", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6802571.00", 
        "nombre": "5365", 
        "nombre_siren": "2324", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4057168.00", 
        "nombre": "3290", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3883426.00", 
        "nombre": "2995", 
        "nombre_siren": "1434", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3726592.00", 
        "nombre": "2868", 
        "nombre_siren": "1428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9276389.00", 
        "nombre": "6779", 
        "nombre_siren": "3119", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "94164438.00", 
    "nombre": "69842", 
    "nombre_siren": "32501"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8491793.00", 
        "nombre": "6799", 
        "nombre_siren": "3290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3896692.00", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "1290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1855100.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "408292.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "140"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1476489.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3696598.00", 
        "nombre": "2510", 
        "nombre_siren": "1214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1102566.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "289472.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1143320.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45455.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2646290.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2461996.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1758976.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1812598.00", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1257959.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "862250.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "926954.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "706773.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "675461.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "616131.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1300723.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "15026111.00", 
    "nombre": "11358", 
    "nombre_siren": "5405"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19883497.00", 
        "nombre": "16003", 
        "nombre_siren": "7638"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9380665.00", 
        "nombre": "6377", 
        "nombre_siren": "3036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2902627.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "848463.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "307"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3847785.00", 
        "nombre": "2671", 
        "nombre_siren": "1283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6880493.00", 
        "nombre": "4668", 
        "nombre_siren": "2310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2172638.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "760"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "545628.00", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1954020.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "122599.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5929181.00", 
        "nombre": "4477", 
        "nombre_siren": "2033", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4488096.00", 
        "nombre": "3134", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4314241.00", 
        "nombre": "3012", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3474949.00", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "1360", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3546822.00", 
        "nombre": "2679", 
        "nombre_siren": "1328", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2765198.00", 
        "nombre": "2037", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1634188.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1495076.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1403608.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1417890.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3186127.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1187", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "33655376.00", 
    "nombre": "25595", 
    "nombre_siren": "12025"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10634754.00", 
        "nombre": "8419", 
        "nombre_siren": "4022"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5359006.00", 
        "nombre": "3638", 
        "nombre_siren": "1757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1645456.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "622548.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1349081.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4415504.00", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1466662.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "297077.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1390384.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61500.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3319612.00", 
        "nombre": "2563", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3269922.00", 
        "nombre": "2289", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2562727.00", 
        "nombre": "1788", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2062596.00", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1358291.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1203476.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "780465.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "763483.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "686710.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "635110.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1949670.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "18592062.00", 
    "nombre": "13933", 
    "nombre_siren": "6564"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28152907.00", 
        "nombre": "22245", 
        "nombre_siren": "10466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11926168.23", 
        "nombre": "8080", 
        "nombre_siren": "3965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6512742.00", 
        "nombre": "4464", 
        "nombre_siren": "2100"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1553308.00", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "525"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4243065.00", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "1400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10741416.23", 
        "nombre": "7279", 
        "nombre_siren": "3595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3457688.00", 
        "nombre": "2313", 
        "nombre_siren": "1211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "887575.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4081852.00", 
        "nombre": "3116", 
        "nombre_siren": "1450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186361.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9170719.00", 
        "nombre": "6986", 
        "nombre_siren": "3196", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7561863.00", 
        "nombre": "5258", 
        "nombre_siren": "2758", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6433646.00", 
        "nombre": "4458", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5441762.00", 
        "nombre": "4418", 
        "nombre_siren": "2013", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4443332.00", 
        "nombre": "3331", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3241096.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2353295.00", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2037377.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1973126.23", 
        "nombre": "1636", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1638006.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "623", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4775074.00", 
        "nombre": "3520", 
        "nombre_siren": "1707", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "49069296.23", 
    "nombre": "36723", 
    "nombre_siren": "17205"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9543924.00", 
        "nombre": "7442", 
        "nombre_siren": "3584"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3756694.00", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "1236"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1372566.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "662994.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "236"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1621915.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3790592.00", 
        "nombre": "2593", 
        "nombre_siren": "1253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1100570.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "271192.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1683164.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51696.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2926377.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2588697.00", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2200678.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1574944.00", 
        "nombre": "1292", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1222793.00", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "897379.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "924970.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "813450.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "588807.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "533350.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1241861.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "15513306.00", 
    "nombre": "11601", 
    "nombre_siren": "5532"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50302901.00", 
        "nombre": "39803", 
        "nombre_siren": "19505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29082251.01", 
        "nombre": "19662", 
        "nombre_siren": "9338"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7699952.00", 
        "nombre": "5309", 
        "nombre_siren": "2391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2208403.00", 
        "nombre": "1554", 
        "nombre_siren": "744"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6970919.00", 
        "nombre": "4790", 
        "nombre_siren": "2293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17240410.00", 
        "nombre": "11618", 
        "nombre_siren": "5716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6638169.00", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "2155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1721731.01", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5250150.00", 
        "nombre": "3907", 
        "nombre_siren": "1817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "303262.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "110"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13432694.00", 
        "nombre": "10170", 
        "nombre_siren": "4641", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12046255.00", 
        "nombre": "9058", 
        "nombre_siren": "4540", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10782333.00", 
        "nombre": "7916", 
        "nombre_siren": "3842", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9020723.00", 
        "nombre": "7348", 
        "nombre_siren": "3417", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10519291.01", 
        "nombre": "7182", 
        "nombre_siren": "2758", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9810330.00", 
        "nombre": "6783", 
        "nombre_siren": "3699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4720755.00", 
        "nombre": "3872", 
        "nombre_siren": "1722", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3951481.00", 
        "nombre": "3233", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3377045.00", 
        "nombre": "2724", 
        "nombre_siren": "1374", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3709311.00", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11057030.00", 
        "nombre": "8246", 
        "nombre_siren": "4053", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "92427248.01", 
    "nombre": "69168", 
    "nombre_siren": "32490"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18260431.00", 
        "nombre": "14687", 
        "nombre_siren": "7054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9887659.33", 
        "nombre": "6680", 
        "nombre_siren": "3179"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4457881.00", 
        "nombre": "3051", 
        "nombre_siren": "1379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "706036.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2531155.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7834998.33", 
        "nombre": "5277", 
        "nombre_siren": "2564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2942902.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "678513.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2272520.00", 
        "nombre": "1717", 
        "nombre_siren": "813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "108000.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6319598.33", 
        "nombre": "4899", 
        "nombre_siren": "2262", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5227238.00", 
        "nombre": "3626", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4120093.00", 
        "nombre": "3363", 
        "nombre_siren": "1551", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4073127.00", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2934421.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2677225.00", 
        "nombre": "1962", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1616278.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1330452.00", 
        "nombre": "1068", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1319824.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1360835.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3097532.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "34076623.33", 
    "nombre": "25586", 
    "nombre_siren": "12006"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8500111.00", 
        "nombre": "6884", 
        "nombre_siren": "3388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3459112.00", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1407570.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "643949.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1698865.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3069870.00", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "1021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "911947.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "221835.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "81"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1452570.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "16798.00", 
        "nombre": "12", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2584321.00", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2706694.00", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1993268.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1395350.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1136823.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "796537.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "893778.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "751938.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "580960.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "413462.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1155699.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "14408830.00", 
    "nombre": "11020", 
    "nombre_siren": "5263"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12738978.00", 
        "nombre": "10299", 
        "nombre_siren": "4905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5795919.20", 
        "nombre": "3936", 
        "nombre_siren": "1880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2147588.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "707768.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2154708.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4728041.00", 
        "nombre": "3221", 
        "nombre_siren": "1600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1643039.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "382582.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1838036.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "77883.20", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4181320.00", 
        "nombre": "3163", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3464468.00", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "1290", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2557119.00", 
        "nombre": "2124", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2944607.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "817", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1497318.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1362588.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1026103.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "858968.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "823175.20", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "757592.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2173830.00", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "21647088.20", 
    "nombre": "16473", 
    "nombre_siren": "7777"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3621528.00", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "1430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1556453.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "491330.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "346004.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "913323.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1418520.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "433123.00", 
        "nombre": "289", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "86576.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "32"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "779144.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12000.00", 
        "nombre": "8", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1571080.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "827600.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "783656.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "722797.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "453917.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "413390.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "163", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "264011.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "113", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "268697.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "175855.00", 
        "nombre": "153", 
        "nombre_siren": "68", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "169690.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "68", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "414929.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "6065622.00", 
    "nombre": "4491", 
    "nombre_siren": "2240"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23776427.00", 
        "nombre": "19001", 
        "nombre_siren": "9229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13530030.00", 
        "nombre": "9177", 
        "nombre_siren": "4530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3014808.09", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "936"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1744013.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "617"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3044852.00", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "1027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9727613.09", 
        "nombre": "6567", 
        "nombre_siren": "3261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3250742.00", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "1143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "873060.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2851592.00", 
        "nombre": "2102", 
        "nombre_siren": "1019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "139274.00", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6774465.00", 
        "nombre": "5167", 
        "nombre_siren": "2410", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5069097.00", 
        "nombre": "4038", 
        "nombre_siren": "1911", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5763656.00", 
        "nombre": "3979", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5212811.00", 
        "nombre": "3660", 
        "nombre_siren": "2036", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4660776.00", 
        "nombre": "3551", 
        "nombre_siren": "1846", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3613196.09", 
        "nombre": "2689", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2128788.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1858275.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1775518.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1540576.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4569617.00", 
        "nombre": "3348", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "42966775.09", 
    "nombre": "32308", 
    "nombre_siren": "15478"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16056320.00", 
        "nombre": "12601", 
        "nombre_siren": "6009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7201781.79", 
        "nombre": "4874", 
        "nombre_siren": "2319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1545770.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "919448.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "297"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2604601.00", 
        "nombre": "1788", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6787941.79", 
        "nombre": "4592", 
        "nombre_siren": "2230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2197879.00", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "584119.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1975634.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "73549.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5448253.00", 
        "nombre": "4001", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4792923.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2998281.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2599996.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2040517.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1625614.79", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1249696.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1147384.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1069238.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "859159.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2366533.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "26197594.79", 
    "nombre": "19607", 
    "nombre_siren": "9198"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15369299.00", 
        "nombre": "12268", 
        "nombre_siren": "5938"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8727656.00", 
        "nombre": "5926", 
        "nombre_siren": "2797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3237923.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "1034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1262235.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "444"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2336996.00", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6730707.00", 
        "nombre": "4551", 
        "nombre_siren": "2258"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2505510.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "766939.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2266943.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "110500.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5043015.00", 
        "nombre": "3816", 
        "nombre_siren": "1777", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3497641.00", 
        "nombre": "2857", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3698957.00", 
        "nombre": "2591", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3471732.00", 
        "nombre": "2390", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2807247.00", 
        "nombre": "2040", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2259535.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1769423.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1167648.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1163572.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1035498.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3295753.00", 
        "nombre": "2502", 
        "nombre_siren": "1147", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "29210021.00", 
    "nombre": "21862", 
    "nombre_siren": "10301"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4409033.00", 
        "nombre": "3521", 
        "nombre_siren": "1684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2066632.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "810885.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "258"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "208206.00", 
        "nombre": "153", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "685549.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1909571.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "619300.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "198028.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "697799.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65517.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1673847.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1135921.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1061876.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1058244.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "464446.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "374771.00", 
        "nombre": "336", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "464759.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "352880.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "273703.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "251465.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "496771.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "7608683.00", 
    "nombre": "5748", 
    "nombre_siren": "2701"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7969836.00", 
        "nombre": "6271", 
        "nombre_siren": "3046"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4174762.00", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "1423"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "841321.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "513492.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "178"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1245771.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3439937.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1108564.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "308962.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1021949.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2639382.00", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2053975.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1819148.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1732240.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1114625.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "902211.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "642267.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "596719.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "539230.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "509740.00", 
        "nombre": "374", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1314990.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "13864527.00", 
    "nombre": "10349", 
    "nombre_siren": "4997"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20019770.00", 
        "nombre": "16010", 
        "nombre_siren": "7568"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9887641.00", 
        "nombre": "6685", 
        "nombre_siren": "3199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3807276.00", 
        "nombre": "2598", 
        "nombre_siren": "1190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "715897.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2481127.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7701969.00", 
        "nombre": "5203", 
        "nombre_siren": "2517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2710653.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "691732.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2695075.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "195850.00", 
        "nombre": "128", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6338438.00", 
        "nombre": "4815", 
        "nombre_siren": "2190", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5048082.00", 
        "nombre": "3511", 
        "nombre_siren": "1810", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4134797.00", 
        "nombre": "3419", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4194093.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3486356.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2717550.00", 
        "nombre": "2036", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1652063.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1573998.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1399507.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1406417.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3145922.00", 
        "nombre": "2403", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "35097223.00", 
    "nombre": "26384", 
    "nombre_siren": "12307"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4743348.00", 
        "nombre": "3765", 
        "nombre_siren": "1804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1883119.00", 
        "nombre": "1282", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "782475.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "209082.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "678570.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1923490.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "601473.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "167196.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "56"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "700683.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "37500.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1475112.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1121190.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1209978.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1076608.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "583822.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "442978.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "381434.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "282051.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "248019.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "242429.00", 
        "nombre": "192", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "684205.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "7747826.00", 
    "nombre": "5842", 
    "nombre_siren": "2758"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28214248.00", 
        "nombre": "22198", 
        "nombre_siren": "10738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15484809.00", 
        "nombre": "10470", 
        "nombre_siren": "4990"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3336582.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1359805.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "445"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4993295.00", 
        "nombre": "3458", 
        "nombre_siren": "1642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10945909.00", 
        "nombre": "7395", 
        "nombre_siren": "3621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3635399.00", 
        "nombre": "2409", 
        "nombre_siren": "1244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "865301.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3669752.00", 
        "nombre": "2708", 
        "nombre_siren": "1292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "142009.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8147618.00", 
        "nombre": "6009", 
        "nombre_siren": "2791", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8547384.00", 
        "nombre": "5918", 
        "nombre_siren": "2305", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5480943.00", 
        "nombre": "4095", 
        "nombre_siren": "2065", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4905943.00", 
        "nombre": "3967", 
        "nombre_siren": "1870", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5224387.00", 
        "nombre": "3639", 
        "nombre_siren": "2063", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3947996.00", 
        "nombre": "2884", 
        "nombre_siren": "1428", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2605648.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2148904.00", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2058078.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1756347.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4737530.00", 
        "nombre": "3511", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "49560778.00", 
    "nombre": "36971", 
    "nombre_siren": "17447"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25182121.00", 
        "nombre": "20159", 
        "nombre_siren": "9436"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12942318.00", 
        "nombre": "8718", 
        "nombre_siren": "4158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8415882.00", 
        "nombre": "5747", 
        "nombre_siren": "2637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "642684.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3544445.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "1171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11872260.00", 
        "nombre": "8042", 
        "nombre_siren": "3861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4953142.00", 
        "nombre": "3306", 
        "nombre_siren": "1676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1569659.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2910908.00", 
        "nombre": "2165", 
        "nombre_siren": "1011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "213828.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9478242.00", 
        "nombre": "7015", 
        "nombre_siren": "3224", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6504466.00", 
        "nombre": "5526", 
        "nombre_siren": "2481", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7349961.00", 
        "nombre": "5082", 
        "nombre_siren": "2541", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6640234.00", 
        "nombre": "4519", 
        "nombre_siren": "1771", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4407310.00", 
        "nombre": "3235", 
        "nombre_siren": "1697", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3465849.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1891578.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1785026.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1517623.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1459823.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3488552.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "47988664.00", 
    "nombre": "35815", 
    "nombre_siren": "16565"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6531435.00", 
        "nombre": "5150", 
        "nombre_siren": "2474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2773988.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "914283.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "347102.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "947274.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2663885.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "854621.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168568.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1065106.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46834.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2007806.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1869028.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1264316.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1408401.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "710074.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "649774.00", 
        "nombre": "489", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "515055.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "525464.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "447662.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "470153.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "926095.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "10793828.00", 
    "nombre": "8128", 
    "nombre_siren": "3815"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69666039.00", 
        "nombre": "56012", 
        "nombre_siren": "26594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34232482.00", 
        "nombre": "23212", 
        "nombre_siren": "10820"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17016500.00", 
        "nombre": "11650", 
        "nombre_siren": "5158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2260683.00", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "711"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9195439.00", 
        "nombre": "6360", 
        "nombre_siren": "2971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26954402.00", 
        "nombre": "18304", 
        "nombre_siren": "8694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9831661.00", 
        "nombre": "6523", 
        "nombre_siren": "3205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2922066.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7535100.00", 
        "nombre": "5687", 
        "nombre_siren": "2608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "624436.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21730589.00", 
        "nombre": "16956", 
        "nombre_siren": "7633", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17296780.00", 
        "nombre": "11868", 
        "nombre_siren": "4612", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13886892.00", 
        "nombre": "11629", 
        "nombre_siren": "5296", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15488083.00", 
        "nombre": "11357", 
        "nombre_siren": "5923", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12661343.00", 
        "nombre": "9254", 
        "nombre_siren": "4464", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13141868.00", 
        "nombre": "9238", 
        "nombre_siren": "4692", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6868394.00", 
        "nombre": "5070", 
        "nombre_siren": "2067", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5017201.00", 
        "nombre": "4153", 
        "nombre_siren": "1788", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4751388.00", 
        "nombre": "3822", 
        "nombre_siren": "1603", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4231950.00", 
        "nombre": "3317", 
        "nombre_siren": "1554", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11167436.00", 
        "nombre": "8481", 
        "nombre_siren": "4128", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "126241924.00", 
    "nombre": "95145", 
    "nombre_siren": "43739"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21539988.00", 
        "nombre": "17032", 
        "nombre_siren": "8025"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10588118.00", 
        "nombre": "7151", 
        "nombre_siren": "3354"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6348817.00", 
        "nombre": "4340", 
        "nombre_siren": "1920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "770464.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2788841.00", 
        "nombre": "1898", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8945831.00", 
        "nombre": "6051", 
        "nombre_siren": "2901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3209099.00", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "1066"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "878750.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2504891.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "179474.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7044837.00", 
        "nombre": "5276", 
        "nombre_siren": "2392", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4739397.00", 
        "nombre": "3887", 
        "nombre_siren": "1748", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5513340.00", 
        "nombre": "3876", 
        "nombre_siren": "2026", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4428135.00", 
        "nombre": "3027", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3528952.00", 
        "nombre": "2450", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2988674.00", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3027042.00", 
        "nombre": "2195", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1954013.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1705808.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1479686.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3771168.00", 
        "nombre": "2821", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "40181052.00", 
    "nombre": "29896", 
    "nombre_siren": "13698"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8788125.00", 
        "nombre": "6796", 
        "nombre_siren": "3279"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3506214.00", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "1164"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1138501.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "353"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "470300.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1251422.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3652459.00", 
        "nombre": "2474", 
        "nombre_siren": "1222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1102637.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "267077.00", 
        "nombre": "177", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1323203.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24000.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2600638.00", 
        "nombre": "1910", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2454963.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2032888.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1632289.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "969950.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "739998.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "662053.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "662876.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "589346.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "546897.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1246200.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "14138098.00", 
    "nombre": "10477", 
    "nombre_siren": "4994"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36376792.00", 
        "nombre": "29619", 
        "nombre_siren": "14017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15858888.00", 
        "nombre": "10745", 
        "nombre_siren": "5110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6662789.00", 
        "nombre": "4558", 
        "nombre_siren": "2088"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1363472.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "443"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4763874.00", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "1592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14951171.00", 
        "nombre": "10158", 
        "nombre_siren": "4929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4985437.00", 
        "nombre": "3328", 
        "nombre_siren": "1669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1500675.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4609970.00", 
        "nombre": "3516", 
        "nombre_siren": "1603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "267173.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12437767.00", 
        "nombre": "9733", 
        "nombre_siren": "4412", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8405462.00", 
        "nombre": "7344", 
        "nombre_siren": "3363", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9126811.00", 
        "nombre": "6315", 
        "nombre_siren": "2479", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8056146.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "2950", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6161728.00", 
        "nombre": "4524", 
        "nombre_siren": "2422", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4168117.00", 
        "nombre": "3065", 
        "nombre_siren": "1472", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2082394.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2126346.00", 
        "nombre": "1717", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2077261.00", 
        "nombre": "1672", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2046681.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4955792.00", 
        "nombre": "3704", 
        "nombre_siren": "1746", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "61644505.00", 
    "nombre": "47140", 
    "nombre_siren": "21891"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24638502.00", 
        "nombre": "19535", 
        "nombre_siren": "9270"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12488632.00", 
        "nombre": "8451", 
        "nombre_siren": "3970"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4361207.00", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "903229.58", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "308"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3524321.00", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "1147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9594871.00", 
        "nombre": "6511", 
        "nombre_siren": "3122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3337368.58", 
        "nombre": "2213", 
        "nombre_siren": "1096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "925621.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3594677.00", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "1275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "152486.00", 
        "nombre": "102", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7033238.00", 
        "nombre": "5262", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6825540.00", 
        "nombre": "4777", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6109959.00", 
        "nombre": "4290", 
        "nombre_siren": "2251", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4431195.00", 
        "nombre": "3676", 
        "nombre_siren": "1695", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3982388.58", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1524", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3307677.00", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1983292.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1936614.00", 
        "nombre": "1529", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1731770.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1506348.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4337311.00", 
        "nombre": "3292", 
        "nombre_siren": "1629", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "43185332.58", 
    "nombre": "32389", 
    "nombre_siren": "15042"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33281703.00", 
        "nombre": "26625", 
        "nombre_siren": "13005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17258829.56", 
        "nombre": "11702", 
        "nombre_siren": "5586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5465240.00", 
        "nombre": "3784", 
        "nombre_siren": "1751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1917068.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "687"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4928011.00", 
        "nombre": "3410", 
        "nombre_siren": "1624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12660732.56", 
        "nombre": "8582", 
        "nombre_siren": "4245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4306983.00", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1183392.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4496637.00", 
        "nombre": "3333", 
        "nombre_siren": "1639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "183700.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9017159.00", 
        "nombre": "6766", 
        "nombre_siren": "3164", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7251941.00", 
        "nombre": "5453", 
        "nombre_siren": "2759", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7455441.00", 
        "nombre": "5175", 
        "nombre_siren": "2033", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6918141.00", 
        "nombre": "4835", 
        "nombre_siren": "2681", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5693773.00", 
        "nombre": "4726", 
        "nombre_siren": "2211", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5673452.56", 
        "nombre": "4250", 
        "nombre_siren": "2062", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3088150.00", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2710364.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2580944.00", 
        "nombre": "2015", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2318333.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6489714.00", 
        "nombre": "4917", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "59197412.56", 
    "nombre": "44652", 
    "nombre_siren": "21231"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12288809.00", 
        "nombre": "9802", 
        "nombre_siren": "4700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4995615.00", 
        "nombre": "3418", 
        "nombre_siren": "1595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1586665.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "562779.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1775317.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4250731.00", 
        "nombre": "2913", 
        "nombre_siren": "1415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1424310.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "367134.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2124004.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79500.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3469668.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1200", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3383592.00", 
        "nombre": "2375", 
        "nombre_siren": "943", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2622853.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1781573.00", 
        "nombre": "1494", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1611670.00", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1494140.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1244978.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "891008.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "791822.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "628842.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1863538.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "19783684.00", 
    "nombre": "15028", 
    "nombre_siren": "7019"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25228904.00", 
        "nombre": "20057", 
        "nombre_siren": "9361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10514016.00", 
        "nombre": "7145", 
        "nombre_siren": "3359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6142354.15", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1090382.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "388"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5288747.00", 
        "nombre": "3636", 
        "nombre_siren": "1710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9062563.15", 
        "nombre": "6176", 
        "nombre_siren": "3014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2943510.00", 
        "nombre": "1949", 
        "nombre_siren": "989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "791092.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3139891.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "1078"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "159500.00", 
        "nombre": "105", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7695303.00", 
        "nombre": "5921", 
        "nombre_siren": "2648", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6466006.00", 
        "nombre": "4544", 
        "nombre_siren": "2303", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6258899.15", 
        "nombre": "4322", 
        "nombre_siren": "1678", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4028559.00", 
        "nombre": "3415", 
        "nombre_siren": "1531", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3920773.00", 
        "nombre": "2867", 
        "nombre_siren": "1493", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3361573.00", 
        "nombre": "2449", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2078323.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2071926.00", 
        "nombre": "1542", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1786410.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1667478.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4319901.00", 
        "nombre": "3303", 
        "nombre_siren": "1590", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "43655151.15", 
    "nombre": "32810", 
    "nombre_siren": "15087"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35711935.00", 
        "nombre": "28261", 
        "nombre_siren": "13399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22278762.00", 
        "nombre": "15139", 
        "nombre_siren": "7228"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10517816.00", 
        "nombre": "7250", 
        "nombre_siren": "3382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1771662.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "589"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5143626.00", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "1711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16847622.00", 
        "nombre": "11425", 
        "nombre_siren": "5625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6672676.00", 
        "nombre": "4457", 
        "nombre_siren": "2229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1997264.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4172226.00", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "1445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "435108.00", 
        "nombre": "289", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11279823.00", 
        "nombre": "8328", 
        "nombre_siren": "3862", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8905512.00", 
        "nombre": "6134", 
        "nombre_siren": "3190", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8720548.00", 
        "nombre": "5997", 
        "nombre_siren": "2356", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7323545.00", 
        "nombre": "5967", 
        "nombre_siren": "2712", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8250617.00", 
        "nombre": "5951", 
        "nombre_siren": "3078", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6989464.00", 
        "nombre": "5199", 
        "nombre_siren": "2570", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3074604.00", 
        "nombre": "2520", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2756845.00", 
        "nombre": "2296", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3031375.00", 
        "nombre": "2280", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3089722.00", 
        "nombre": "2248", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8007513.00", 
        "nombre": "5990", 
        "nombre_siren": "2893", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "71429568.00", 
    "nombre": "52910", 
    "nombre_siren": "24793"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21745485.00", 
        "nombre": "17406", 
        "nombre_siren": "8188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13389580.00", 
        "nombre": "9066", 
        "nombre_siren": "4274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6253554.00", 
        "nombre": "4284", 
        "nombre_siren": "1965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1254971.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "420"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3532151.00", 
        "nombre": "2434", 
        "nombre_siren": "1158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10753055.00", 
        "nombre": "7281", 
        "nombre_siren": "3522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4455212.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1198033.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2475855.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "274730.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8506969.00", 
        "nombre": "6334", 
        "nombre_siren": "2889", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5200509.00", 
        "nombre": "4243", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5871019.00", 
        "nombre": "3999", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5566924.00", 
        "nombre": "3834", 
        "nombre_siren": "1970", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3951764.00", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3700213.00", 
        "nombre": "2740", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1777375.00", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1796842.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1557713.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1447043.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3875931.00", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1359", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "43252302.00", 
    "nombre": "32182", 
    "nombre_siren": "14934"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88216278.00", 
        "nombre": "68686", 
        "nombre_siren": "31718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41628541.40", 
        "nombre": "28129", 
        "nombre_siren": "13015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26914897.27", 
        "nombre": "18512", 
        "nombre_siren": "8250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3227821.00", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "1059"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11922485.00", 
        "nombre": "8178", 
        "nombre_siren": "3878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30644242.40", 
        "nombre": "20677", 
        "nombre_siren": "9756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10810388.00", 
        "nombre": "7186", 
        "nombre_siren": "3552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2972661.27", 
        "nombre": "1962", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9326226.00", 
        "nombre": "6730", 
        "nombre_siren": "3121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "604278.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24442342.00", 
        "nombre": "18099", 
        "nombre_siren": "8022", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20747846.00", 
        "nombre": "15272", 
        "nombre_siren": "7300", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17748191.00", 
        "nombre": "13072", 
        "nombre_siren": "6484", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17438927.40", 
        "nombre": "12008", 
        "nombre_siren": "5900", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16396784.27", 
        "nombre": "11221", 
        "nombre_siren": "4290", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12996089.00", 
        "nombre": "10323", 
        "nombre_siren": "4611", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14184887.00", 
        "nombre": "10139", 
        "nombre_siren": "3860", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7188848.00", 
        "nombre": "6001", 
        "nombre_siren": "2534", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7366675.00", 
        "nombre": "5946", 
        "nombre_siren": "2604", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7724440.00", 
        "nombre": "5896", 
        "nombre_siren": "2650", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18230432.00", 
        "nombre": "13474", 
        "nombre_siren": "6429", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "164465461.67", 
    "nombre": "121451", 
    "nombre_siren": "54662"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6761807.00", 
        "nombre": "5489", 
        "nombre_siren": "2612"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2854321.00", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "916388.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "259774.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "93"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "927161.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2464430.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "758240.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "219500.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1015822.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55432.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2259259.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1810833.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1375027.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1573926.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "709244.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "604799.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "559224.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "489273.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "356163.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "335635.00", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "944723.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "11018106.00", 
    "nombre": "8427", 
    "nombre_siren": "3991"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18164870.00", 
        "nombre": "14400", 
        "nombre_siren": "6997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8766983.00", 
        "nombre": "5949", 
        "nombre_siren": "2873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2915207.00", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1216969.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "447"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2581782.00", 
        "nombre": "1781", 
        "nombre_siren": "858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7946776.00", 
        "nombre": "5380", 
        "nombre_siren": "2636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2431551.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "515465.00", 
        "nombre": "339", 
        "nombre_siren": "188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2974157.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "1094"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76941.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5998181.00", 
        "nombre": "4539", 
        "nombre_siren": "2132", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5469194.00", 
        "nombre": "3817", 
        "nombre_siren": "1451", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3783723.00", 
        "nombre": "3045", 
        "nombre_siren": "1414", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3753502.00", 
        "nombre": "2605", 
        "nombre_siren": "1474", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2543298.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2002585.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1352428.00", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1396818.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1544486.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1205577.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2902758.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "31952550.00", 
    "nombre": "23996", 
    "nombre_siren": "11388"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14680401.00", 
        "nombre": "11718", 
        "nombre_siren": "5587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7205433.00", 
        "nombre": "4883", 
        "nombre_siren": "2369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1821369.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "597616.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2061840.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5753786.00", 
        "nombre": "3891", 
        "nombre_siren": "1878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1963831.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "495577.00", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1642811.00", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "91500.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4349961.00", 
        "nombre": "3422", 
        "nombre_siren": "1600", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3544388.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "1338", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3528086.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "910", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2932452.00", 
        "nombre": "2053", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2287265.00", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1882789.00", 
        "nombre": "1404", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1115047.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1003460.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "999179.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "686149.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2443035.00", 
        "nombre": "1806", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "24771811.00", 
    "nombre": "18714", 
    "nombre_siren": "8789"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33243592.00", 
        "nombre": "25061", 
        "nombre_siren": "11857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13170458.00", 
        "nombre": "8938", 
        "nombre_siren": "4251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4268210.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "1335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "958979.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "329"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3566768.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "1216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8659328.00", 
        "nombre": "5875", 
        "nombre_siren": "2872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3855963.00", 
        "nombre": "2587", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1370102.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8348518.00", 
        "nombre": "5912", 
        "nombre_siren": "2624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "415496.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13804637.00", 
        "nombre": "9990", 
        "nombre_siren": "4357", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7030391.00", 
        "nombre": "4816", 
        "nombre_siren": "1983", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5913518.00", 
        "nombre": "4340", 
        "nombre_siren": "2028", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4970656.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4185326.00", 
        "nombre": "3135", 
        "nombre_siren": "1547", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3591457.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1363", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3707005.00", 
        "nombre": "2722", 
        "nombre_siren": "1323", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2205807.00", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1905993.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1760086.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4076432.00", 
        "nombre": "3022", 
        "nombre_siren": "1497", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "53151308.00", 
    "nombre": "38824", 
    "nombre_siren": "17999"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41585864.00", 
        "nombre": "32148", 
        "nombre_siren": "15671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17572016.82", 
        "nombre": "11897", 
        "nombre_siren": "5751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6707601.00", 
        "nombre": "4606", 
        "nombre_siren": "2157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1016783.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5255287.00", 
        "nombre": "3599", 
        "nombre_siren": "1774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12116142.00", 
        "nombre": "8207", 
        "nombre_siren": "4070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4909386.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "1668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1530758.82", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6192331.00", 
        "nombre": "4504", 
        "nombre_siren": "2163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "434202.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9484290.00", 
        "nombre": "7325", 
        "nombre_siren": "3391", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8624824.82", 
        "nombre": "6341", 
        "nombre_siren": "2981", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9044879.00", 
        "nombre": "6200", 
        "nombre_siren": "2549", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7143813.00", 
        "nombre": "5290", 
        "nombre_siren": "2645", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6243434.00", 
        "nombre": "5091", 
        "nombre_siren": "2363", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7230018.00", 
        "nombre": "4990", 
        "nombre_siren": "2714", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5965760.00", 
        "nombre": "4404", 
        "nombre_siren": "2174", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3861420.00", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3109613.00", 
        "nombre": "2369", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2318329.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5917623.00", 
        "nombre": "4340", 
        "nombre_siren": "2103", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "68944003.82", 
    "nombre": "51130", 
    "nombre_siren": "24272"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "159133208.00", 
        "nombre": "120617", 
        "nombre_siren": "55824"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "106941494.00", 
        "nombre": "71652", 
        "nombre_siren": "30821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "76269012.00", 
        "nombre": "51679", 
        "nombre_siren": "21788"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5430826.00", 
        "nombre": "3756", 
        "nombre_siren": "1683"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23747120.00", 
        "nombre": "16204", 
        "nombre_siren": "7421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "68529549.00", 
        "nombre": "45810", 
        "nombre_siren": "20239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32959644.00", 
        "nombre": "21493", 
        "nombre_siren": "9454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11786770.00", 
        "nombre": "7606", 
        "nombre_siren": "3438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21708537.00", 
        "nombre": "15804", 
        "nombre_siren": "7120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2737713.00", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "871"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "79200978.00", 
        "nombre": "56851", 
        "nombre_siren": "26364", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "48598622.00", 
        "nombre": "34021", 
        "nombre_siren": "14612", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "43422129.00", 
        "nombre": "28657", 
        "nombre_siren": "10754", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "29214847.00", 
        "nombre": "22359", 
        "nombre_siren": "10092", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "26766978.00", 
        "nombre": "18825", 
        "nombre_siren": "6963", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24097879.00", 
        "nombre": "17612", 
        "nombre_siren": "8723", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23743103.00", 
        "nombre": "17258", 
        "nombre_siren": "7308", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "19199346.00", 
        "nombre": "13924", 
        "nombre_siren": "6388", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12648064.00", 
        "nombre": "10202", 
        "nombre_siren": "4459", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13690277.00", 
        "nombre": "10006", 
        "nombre_siren": "4170", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "36031082.00", 
        "nombre": "25216", 
        "nombre_siren": "11429", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "356613305.00", 
    "nombre": "254931", 
    "nombre_siren": "111229"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31784691.00", 
        "nombre": "25695", 
        "nombre_siren": "12222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15266528.00", 
        "nombre": "10333", 
        "nombre_siren": "4870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6389901.00", 
        "nombre": "4370", 
        "nombre_siren": "1946"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1245653.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "405"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4100858.00", 
        "nombre": "2804", 
        "nombre_siren": "1336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13050537.00", 
        "nombre": "8812", 
        "nombre_siren": "4280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4789215.00", 
        "nombre": "3193", 
        "nombre_siren": "1602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1301311.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3574654.00", 
        "nombre": "2719", 
        "nombre_siren": "1284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "303310.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10247668.00", 
        "nombre": "7999", 
        "nombre_siren": "3656", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7256165.00", 
        "nombre": "5996", 
        "nombre_siren": "2762", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8263719.00", 
        "nombre": "5683", 
        "nombre_siren": "2231", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6174026.00", 
        "nombre": "4314", 
        "nombre_siren": "2236", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5022142.00", 
        "nombre": "3755", 
        "nombre_siren": "1959", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5019745.00", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "1795", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2263300.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2116372.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2148005.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1949746.00", 
        "nombre": "1528", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5419069.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "2002", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "55879957.00", 
    "nombre": "42329", 
    "nombre_siren": "19653"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45223994.00", 
        "nombre": "34792", 
        "nombre_siren": "15892"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20832663.00", 
        "nombre": "14009", 
        "nombre_siren": "6509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16791050.00", 
        "nombre": "11462", 
        "nombre_siren": "5048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1037217.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "330"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5704367.00", 
        "nombre": "3895", 
        "nombre_siren": "1827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16899870.00", 
        "nombre": "11365", 
        "nombre_siren": "5397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6551428.00", 
        "nombre": "4341", 
        "nombre_siren": "2164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2038800.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5227085.00", 
        "nombre": "3799", 
        "nombre_siren": "1681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "350000.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13645032.00", 
        "nombre": "10038", 
        "nombre_siren": "4589", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12998834.00", 
        "nombre": "9028", 
        "nombre_siren": "3450", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11622365.00", 
        "nombre": "8050", 
        "nombre_siren": "4009", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8150392.00", 
        "nombre": "6545", 
        "nombre_siren": "2934", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7264461.00", 
        "nombre": "5306", 
        "nombre_siren": "2470", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7641564.00", 
        "nombre": "5185", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6418527.00", 
        "nombre": "4768", 
        "nombre_siren": "2404", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3485942.00", 
        "nombre": "2775", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3421912.00", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3566343.00", 
        "nombre": "2682", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7638173.00", 
        "nombre": "5560", 
        "nombre_siren": "2622", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "85853545.00", 
    "nombre": "62673", 
    "nombre_siren": "28043"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44749672.00", 
        "nombre": "34455", 
        "nombre_siren": "16047"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21865424.00", 
        "nombre": "14756", 
        "nombre_siren": "6852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16876968.00", 
        "nombre": "11531", 
        "nombre_siren": "5040"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "921852.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "288"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5478436.00", 
        "nombre": "3732", 
        "nombre_siren": "1762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15448887.00", 
        "nombre": "10379", 
        "nombre_siren": "4894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6073455.00", 
        "nombre": "4003", 
        "nombre_siren": "1943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1940974.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5119936.00", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "1744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "388272.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11368341.00", 
        "nombre": "8293", 
        "nombre_siren": "3943", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11805571.00", 
        "nombre": "8210", 
        "nombre_siren": "3089", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10778866.00", 
        "nombre": "7875", 
        "nombre_siren": "3627", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8754305.00", 
        "nombre": "6507", 
        "nombre_siren": "3297", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8751428.00", 
        "nombre": "6063", 
        "nombre_siren": "2975", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7607770.00", 
        "nombre": "5947", 
        "nombre_siren": "2663", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7045695.00", 
        "nombre": "4730", 
        "nombre_siren": "1841", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4442300.00", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1561", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3728968.00", 
        "nombre": "2941", 
        "nombre_siren": "1276", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3387767.00", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9182740.00", 
        "nombre": "6721", 
        "nombre_siren": "3139", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "86853751.00", 
    "nombre": "63456", 
    "nombre_siren": "28559"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10541590.00", 
        "nombre": "8384", 
        "nombre_siren": "4041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4875920.00", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "1577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1007644.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "586378.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1235581.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4048441.00", 
        "nombre": "2722", 
        "nombre_siren": "1341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1395236.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "338781.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1270156.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "89500.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3283831.00", 
        "nombre": "2432", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2179918.00", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2495717.00", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2293628.00", 
        "nombre": "1610", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1437837.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1117564.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "765739.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "695395.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "649762.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "585800.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1837622.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "17342813.00", 
    "nombre": "13075", 
    "nombre_siren": "6191"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15909303.00", 
        "nombre": "12935", 
        "nombre_siren": "6104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6119419.00", 
        "nombre": "4119", 
        "nombre_siren": "1941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2755551.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "844"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "718440.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2009887.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5837771.00", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2267743.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "577964.00", 
        "nombre": "379", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2035622.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146689.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4464025.00", 
        "nombre": "3609", 
        "nombre_siren": "1643", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4197471.00", 
        "nombre": "2893", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3056945.00", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "1217", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3058614.00", 
        "nombre": "2142", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2252227.00", 
        "nombre": "1649", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1660035.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1317937.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1063578.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "896549.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "919577.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3060972.00", 
        "nombre": "2350", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "25947930.00", 
    "nombre": "19866", 
    "nombre_siren": "9199"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15823903.00", 
        "nombre": "13050", 
        "nombre_siren": "6390"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7122827.00", 
        "nombre": "4857", 
        "nombre_siren": "2393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3108750.00", 
        "nombre": "2143", 
        "nombre_siren": "1019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "711812.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2245749.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5753692.00", 
        "nombre": "3891", 
        "nombre_siren": "1967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1735937.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "411740.00", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2148142.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61342.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4941889.00", 
        "nombre": "3727", 
        "nombre_siren": "1788", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3988164.00", 
        "nombre": "2827", 
        "nombre_siren": "1535", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3070633.00", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3129831.00", 
        "nombre": "2220", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2498606.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2019875.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1606665.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1311917.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1084170.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "955809.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2787046.00", 
        "nombre": "2102", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "27394605.00", 
    "nombre": "21163", 
    "nombre_siren": "10167"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10707717.00", 
        "nombre": "8699", 
        "nombre_siren": "4178"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4676556.00", 
        "nombre": "3164", 
        "nombre_siren": "1555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1970839.00", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "438395.00", 
        "nombre": "316", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1489409.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3740155.00", 
        "nombre": "2529", 
        "nombre_siren": "1253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1141380.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "317791.00", 
        "nombre": "207", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1506407.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52500.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3281227.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3448685.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1924684.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2139436.00", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1650617.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1196498.00", 
        "nombre": "885", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "763056.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "747249.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "718594.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "676666.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1608121.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "18154833.00", 
    "nombre": "13864", 
    "nombre_siren": "6598"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63621922.00", 
        "nombre": "50664", 
        "nombre_siren": "23354"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25621019.00", 
        "nombre": "17329", 
        "nombre_siren": "8090"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16930183.00", 
        "nombre": "11605", 
        "nombre_siren": "5181"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1861854.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "619"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11900614.00", 
        "nombre": "8269", 
        "nombre_siren": "3840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23512691.00", 
        "nombre": "15977", 
        "nombre_siren": "7647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6773707.00", 
        "nombre": "4475", 
        "nombre_siren": "2238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1601214.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7115176.00", 
        "nombre": "5247", 
        "nombre_siren": "2426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "271999.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21712502.00", 
        "nombre": "16311", 
        "nombre_siren": "7097", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16427808.00", 
        "nombre": "11559", 
        "nombre_siren": "5859", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14014351.00", 
        "nombre": "9628", 
        "nombre_siren": "3746", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11032047.00", 
        "nombre": "9423", 
        "nombre_siren": "4194", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8503753.00", 
        "nombre": "6436", 
        "nombre_siren": "3271", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8575992.00", 
        "nombre": "6365", 
        "nombre_siren": "3013", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6026288.00", 
        "nombre": "4695", 
        "nombre_siren": "2229", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4852373.00", 
        "nombre": "3776", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4412251.00", 
        "nombre": "3717", 
        "nombre_siren": "1535", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3725594.00", 
        "nombre": "2967", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10494935.00", 
        "nombre": "7644", 
        "nombre_siren": "3552", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "109777894.00", 
    "nombre": "82521", 
    "nombre_siren": "37525"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31538437.00", 
        "nombre": "25251", 
        "nombre_siren": "11697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14223580.00", 
        "nombre": "9645", 
        "nombre_siren": "4489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8334041.00", 
        "nombre": "5683", 
        "nombre_siren": "2533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1381849.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5010762.00", 
        "nombre": "3453", 
        "nombre_siren": "1629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13177538.00", 
        "nombre": "8912", 
        "nombre_siren": "4185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3638954.00", 
        "nombre": "2428", 
        "nombre_siren": "1230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "817073.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3877782.00", 
        "nombre": "2918", 
        "nombre_siren": "1354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "188500.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12170844.00", 
        "nombre": "9178", 
        "nombre_siren": "4049", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7960166.00", 
        "nombre": "5597", 
        "nombre_siren": "2885", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8037264.00", 
        "nombre": "5553", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5215086.00", 
        "nombre": "4411", 
        "nombre_siren": "1969", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4351667.00", 
        "nombre": "3355", 
        "nombre_siren": "1673", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4174416.00", 
        "nombre": "3061", 
        "nombre_siren": "1464", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2547681.00", 
        "nombre": "2001", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2446332.00", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2381324.00", 
        "nombre": "1861", 
        "nombre_siren": "917", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2063639.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5144637.00", 
        "nombre": "3731", 
        "nombre_siren": "1792", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "56493056.00", 
    "nombre": "42477", 
    "nombre_siren": "19363"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22306663.00", 
        "nombre": "17692", 
        "nombre_siren": "8596"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13959870.00", 
        "nombre": "9466", 
        "nombre_siren": "4656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2782113.00", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1149879.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "383"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4365090.00", 
        "nombre": "2988", 
        "nombre_siren": "1447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8938511.00", 
        "nombre": "6042", 
        "nombre_siren": "3016"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3348044.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "744749.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2554274.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "83418.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7170259.00", 
        "nombre": "5305", 
        "nombre_siren": "2485", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6287374.00", 
        "nombre": "4344", 
        "nombre_siren": "1702", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4874163.00", 
        "nombre": "3946", 
        "nombre_siren": "1868", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4674098.00", 
        "nombre": "3228", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4078456.00", 
        "nombre": "3085", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3240001.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1865715.00", 
        "nombre": "1499", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1723615.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1499088.00", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1448460.00", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4125996.00", 
        "nombre": "3145", 
        "nombre_siren": "1478", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "40987225.00", 
    "nombre": "30615", 
    "nombre_siren": "14616"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13414357.00", 
        "nombre": "10798", 
        "nombre_siren": "5144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6409588.00", 
        "nombre": "4328", 
        "nombre_siren": "2105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1505384.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "698425.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "236"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1558948.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4651136.00", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "1564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1642329.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "510353.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1558819.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90308.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4123367.00", 
        "nombre": "3180", 
        "nombre_siren": "1428", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3070535.00", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2635970.00", 
        "nombre": "2165", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2877264.00", 
        "nombre": "2032", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1989403.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1853429.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "976300.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "891075.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "936910.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "833244.00", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2424130.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "876", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "22611627.00", 
    "nombre": "17204", 
    "nombre_siren": "8059"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12154616.00", 
        "nombre": "9892", 
        "nombre_siren": "4721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5692550.77", 
        "nombre": "3854", 
        "nombre_siren": "1852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2008307.00", 
        "nombre": "1381", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "591920.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1716632.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4476469.77", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1519741.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "496432.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1931434.00", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90000.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3666702.00", 
        "nombre": "2837", 
        "nombre_siren": "1306", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3056944.00", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2661263.77", 
        "nombre": "2145", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2755241.00", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1770887.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1443218.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1048288.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "803268.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "790077.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "770465.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2043875.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "20810228.77", 
    "nombre": "15876", 
    "nombre_siren": "7474"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12446213.00", 
        "nombre": "10045", 
        "nombre_siren": "4695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7320975.00", 
        "nombre": "4980", 
        "nombre_siren": "2336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2480428.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "498617.00", 
        "nombre": "360", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2139480.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5465994.00", 
        "nombre": "3700", 
        "nombre_siren": "1763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1836469.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "503794.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1950204.00", 
        "nombre": "1473", 
        "nombre_siren": "703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "100417.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4440165.00", 
        "nombre": "3339", 
        "nombre_siren": "1541", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3714582.00", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3416540.00", 
        "nombre": "2402", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2634478.00", 
        "nombre": "2207", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1474077.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1463584.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1329479.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "927158.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "793134.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "738194.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2108535.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "23039926.00", 
    "nombre": "17355", 
    "nombre_siren": "8024"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10395501.00", 
        "nombre": "8261", 
        "nombre_siren": "3952"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4685404.00", 
        "nombre": "3171", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2109728.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "551642.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1459382.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4485310.00", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1321684.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "345564.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1375154.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3309568.00", 
        "nombre": "2510", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2730693.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2617995.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1976727.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1225628.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "468", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1165150.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "899969.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "791559.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "757693.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "671267.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1868928.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "18015177.00", 
    "nombre": "13541", 
    "nombre_siren": "6333"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3470623.00", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "1305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1988675.00", 
        "nombre": "1349", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "752101.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "101994.00", 
        "nombre": "76", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "543793.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1543062.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "571127.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "125049.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "417156.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21228.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1232631.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "848206.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "975470.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "892160.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "581481.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "489607.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "302746.00", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "222694.00", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "76", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "233658.00", 
        "nombre": "182", 
        "nombre_siren": "95", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "186756.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "71", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "514691.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "6480100.00", 
    "nombre": "4846", 
    "nombre_siren": "2265"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38191934.00", 
        "nombre": "29356", 
        "nombre_siren": "13344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18291259.00", 
        "nombre": "12302", 
        "nombre_siren": "5745"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15485670.00", 
        "nombre": "10529", 
        "nombre_siren": "4646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "685108.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4690130.00", 
        "nombre": "3194", 
        "nombre_siren": "1493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14053871.00", 
        "nombre": "9436", 
        "nombre_siren": "4471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5599485.00", 
        "nombre": "3704", 
        "nombre_siren": "1813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1673595.00", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4314718.00", 
        "nombre": "3097", 
        "nombre_siren": "1436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "294452.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13348952.00", 
        "nombre": "9236", 
        "nombre_siren": "3513", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10406177.00", 
        "nombre": "7708", 
        "nombre_siren": "3526", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9930284.00", 
        "nombre": "6861", 
        "nombre_siren": "3394", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6593147.00", 
        "nombre": "5201", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6740213.00", 
        "nombre": "4954", 
        "nombre_siren": "2318", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6024760.00", 
        "nombre": "4422", 
        "nombre_siren": "2269", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5470964.00", 
        "nombre": "3686", 
        "nombre_siren": "1457", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2890013.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3076262.00", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2828643.00", 
        "nombre": "2293", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6855990.00", 
        "nombre": "4947", 
        "nombre_siren": "2343", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "74165405.00", 
    "nombre": "53953", 
    "nombre_siren": "24166"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63466084.00", 
        "nombre": "48089", 
        "nombre_siren": "21530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30371497.00", 
        "nombre": "20442", 
        "nombre_siren": "9120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28307789.41", 
        "nombre": "19267", 
        "nombre_siren": "8196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1276248.00", 
        "nombre": "885", 
        "nombre_siren": "393"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8048184.00", 
        "nombre": "5484", 
        "nombre_siren": "2530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20823318.41", 
        "nombre": "13957", 
        "nombre_siren": "6330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9555135.00", 
        "nombre": "6300", 
        "nombre_siren": "2897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2945869.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6843920.00", 
        "nombre": "4955", 
        "nombre_siren": "2259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "643901.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22580279.41", 
        "nombre": "15782", 
        "nombre_siren": "5817", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21394887.00", 
        "nombre": "15454", 
        "nombre_siren": "7053", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13189780.00", 
        "nombre": "9496", 
        "nombre_siren": "4230", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10853378.00", 
        "nombre": "7997", 
        "nombre_siren": "4002", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11348308.00", 
        "nombre": "7556", 
        "nombre_siren": "2883", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8477798.00", 
        "nombre": "6353", 
        "nombre_siren": "2779", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7294281.00", 
        "nombre": "5064", 
        "nombre_siren": "2409", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6349228.00", 
        "nombre": "4934", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6386937.00", 
        "nombre": "4594", 
        "nombre_siren": "2128", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5427940.00", 
        "nombre": "4375", 
        "nombre_siren": "1866", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13502985.00", 
        "nombre": "9840", 
        "nombre_siren": "4344", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "126805801.41", 
    "nombre": "91445", 
    "nombre_siren": "39659"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64853383.00", 
        "nombre": "48517", 
        "nombre_siren": "20400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31016254.00", 
        "nombre": "20744", 
        "nombre_siren": "9017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "30111978.00", 
        "nombre": "20358", 
        "nombre_siren": "8383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1427865.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "465"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6706614.00", 
        "nombre": "4573", 
        "nombre_siren": "1993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25108475.00", 
        "nombre": "16853", 
        "nombre_siren": "7402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12218322.00", 
        "nombre": "8059", 
        "nombre_siren": "3719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3491025.00", 
        "nombre": "2280", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6407295.00", 
        "nombre": "4700", 
        "nombre_siren": "1980"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "842095.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "37675901.00", 
        "nombre": "26050", 
        "nombre_siren": "9536", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20701199.00", 
        "nombre": "15154", 
        "nombre_siren": "6415", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14513198.00", 
        "nombre": "9925", 
        "nombre_siren": "4578", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11908446.00", 
        "nombre": "8670", 
        "nombre_siren": "3869", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9840293.00", 
        "nombre": "6600", 
        "nombre_siren": "2528", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6423229.00", 
        "nombre": "4830", 
        "nombre_siren": "2072", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5971510.00", 
        "nombre": "4591", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5007255.00", 
        "nombre": "3688", 
        "nombre_siren": "1858", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4517504.00", 
        "nombre": "3288", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3761815.00", 
        "nombre": "2924", 
        "nombre_siren": "1214", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9380221.00", 
        "nombre": "6758", 
        "nombre_siren": "3036", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "129700571.00", 
    "nombre": "92478", 
    "nombre_siren": "38531"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56224546.00", 
        "nombre": "42559", 
        "nombre_siren": "18753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23588972.03", 
        "nombre": "15866", 
        "nombre_siren": "7090"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23210079.00", 
        "nombre": "15784", 
        "nombre_siren": "6672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1088009.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "351"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6177996.00", 
        "nombre": "4214", 
        "nombre_siren": "1911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18522506.03", 
        "nombre": "12436", 
        "nombre_siren": "5703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7944451.00", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "2442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2309528.00", 
        "nombre": "1494", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5937127.00", 
        "nombre": "4308", 
        "nombre_siren": "1901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "530106.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22935054.00", 
        "nombre": "16018", 
        "nombre_siren": "5916", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13855867.03", 
        "nombre": "10082", 
        "nombre_siren": "4396", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13379371.00", 
        "nombre": "9826", 
        "nombre_siren": "4442", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10143965.00", 
        "nombre": "6998", 
        "nombre_siren": "3355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8563670.00", 
        "nombre": "5717", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7455508.00", 
        "nombre": "5708", 
        "nombre_siren": "2475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7636448.00", 
        "nombre": "5631", 
        "nombre_siren": "2841", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5711485.00", 
        "nombre": "4433", 
        "nombre_siren": "1939", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3897620.00", 
        "nombre": "3155", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4200075.00", 
        "nombre": "3097", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9088739.00", 
        "nombre": "6580", 
        "nombre_siren": "2977", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "106867802.03", 
    "nombre": "77245", 
    "nombre_siren": "33182"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43939553.00", 
        "nombre": "33188", 
        "nombre_siren": "14406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19155022.00", 
        "nombre": "12829", 
        "nombre_siren": "5862"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18267437.00", 
        "nombre": "12430", 
        "nombre_siren": "5288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "781662.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "251"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4701055.00", 
        "nombre": "3196", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15574789.00", 
        "nombre": "10441", 
        "nombre_siren": "4785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6743605.00", 
        "nombre": "4440", 
        "nombre_siren": "2121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1912342.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4629990.00", 
        "nombre": "3391", 
        "nombre_siren": "1471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "416100.00", 
        "nombre": "276", 
        "nombre_siren": "136"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22046608.00", 
        "nombre": "15223", 
        "nombre_siren": "5675", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11040989.00", 
        "nombre": "8261", 
        "nombre_siren": "3638", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10137161.00", 
        "nombre": "6980", 
        "nombre_siren": "3384", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7358613.00", 
        "nombre": "5359", 
        "nombre_siren": "2444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5919839.00", 
        "nombre": "4664", 
        "nombre_siren": "2041", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5442287.00", 
        "nombre": "4047", 
        "nombre_siren": "2054", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5611253.00", 
        "nombre": "3779", 
        "nombre_siren": "1493", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3111325.00", 
        "nombre": "2455", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3100507.00", 
        "nombre": "2264", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2679891.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7399189.00", 
        "nombre": "5287", 
        "nombre_siren": "2418", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "83847662.00", 
    "nombre": "60395", 
    "nombre_siren": "26012"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32883168.00", 
        "nombre": "24141", 
        "nombre_siren": "9916"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9812176.00", 
        "nombre": "6534", 
        "nombre_siren": "2802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8330577.14", 
        "nombre": "5671", 
        "nombre_siren": "2276"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1115113.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2367948.00", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8644095.00", 
        "nombre": "5804", 
        "nombre_siren": "2519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3168215.00", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1019021.14", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6691017.00", 
        "nombre": "4816", 
        "nombre_siren": "1939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260111.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9282696.00", 
        "nombre": "6638", 
        "nombre_siren": "2728", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6301244.00", 
        "nombre": "4347", 
        "nombre_siren": "1646", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6321462.00", 
        "nombre": "4335", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5841285.00", 
        "nombre": "4185", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3869609.00", 
        "nombre": "2800", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3517384.14", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3249120.00", 
        "nombre": "2471", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3437511.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "1080", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2844432.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2174737.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5541385.00", 
        "nombre": "4101", 
        "nombre_siren": "1670", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "52380865.14", 
    "nombre": "37331", 
    "nombre_siren": "15341"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19072225.00", 
        "nombre": "14329", 
        "nombre_siren": "6239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9327351.00", 
        "nombre": "6257", 
        "nombre_siren": "2723"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6117496.00", 
        "nombre": "4159", 
        "nombre_siren": "1730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "641263.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1941897.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6842034.00", 
        "nombre": "4548", 
        "nombre_siren": "2018"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2770906.00", 
        "nombre": "1788", 
        "nombre_siren": "838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "996641.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3835921.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "247569.00", 
        "nombre": "165", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6309880.00", 
        "nombre": "4503", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3899102.00", 
        "nombre": "2673", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3810870.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3076755.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2948401.00", 
        "nombre": "2094", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2663881.00", 
        "nombre": "1936", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2427699.00", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2342259.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2101170.00", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1715679.00", 
        "nombre": "1355", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4146131.00", 
        "nombre": "3056", 
        "nombre_siren": "1259", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "35441827.00", 
    "nombre": "25446", 
    "nombre_siren": "10926"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7585772.00", 
        "nombre": "5469", 
        "nombre_siren": "2313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2794601.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2068562.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "251309.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "911985.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2365423.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "932419.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "332258.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1257443.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63000.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2015429.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2029796.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1693369.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1359898.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "879470.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "879421.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "815292.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "689375.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "647429.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "550910.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1194301.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "12754690.00", 
    "nombre": "8981", 
    "nombre_siren": "3789"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50400579.00", 
        "nombre": "37566", 
        "nombre_siren": "16319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18328437.00", 
        "nombre": "12466", 
        "nombre_siren": "5673"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4700556.00", 
        "nombre": "3255", 
        "nombre_siren": "1437"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1470396.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "477"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5752772.00", 
        "nombre": "3962", 
        "nombre_siren": "1819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15167367.00", 
        "nombre": "10315", 
        "nombre_siren": "4799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5273883.00", 
        "nombre": "3536", 
        "nombre_siren": "1793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1800591.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6206695.00", 
        "nombre": "4596", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "394014.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15660041.00", 
        "nombre": "11433", 
        "nombre_siren": "4858", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9737602.00", 
        "nombre": "6691", 
        "nombre_siren": "3097", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8288493.00", 
        "nombre": "5836", 
        "nombre_siren": "2277", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6816377.00", 
        "nombre": "4817", 
        "nombre_siren": "2367", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5781177.00", 
        "nombre": "4526", 
        "nombre_siren": "1908", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4909775.00", 
        "nombre": "3706", 
        "nombre_siren": "1534", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5132689.00", 
        "nombre": "3649", 
        "nombre_siren": "1673", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4746308.00", 
        "nombre": "3525", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3863942.00", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2896552.00", 
        "nombre": "2094", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8199120.00", 
        "nombre": "5976", 
        "nombre_siren": "2633", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "76032076.00", 
    "nombre": "55212", 
    "nombre_siren": "24028"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12903876.00", 
        "nombre": "8939", 
        "nombre_siren": "3426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1952578.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "268671.00", 
        "nombre": "182", 
        "nombre_siren": "69"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "121139.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "729659.00", 
        "nombre": "489", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "341365.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "123000.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "39"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "48000.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "15"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13", 
        "nombre_siren": "6"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6935347.00", 
        "nombre": "4864", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1790920.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1683294.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1689197.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "895183.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "524153.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "350723.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "353147.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "319509.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "85", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "254321.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "63", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "573140.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "15368934.00", 
    "nombre": "10601", 
    "nombre_siren": "4058"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "50099618.00", 
    "nombre": "38644", 
    "nombre_siren": "21956"
  }
]
