[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18507973.00", 
        "nombre": "14665", 
        "nombre_siren": "7870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8573510.00", 
        "nombre": "5825", 
        "nombre_siren": "3087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4387140.00", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "760490.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1742878.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7886929.00", 
        "nombre": "5340", 
        "nombre_siren": "2586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2871263.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "720552.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "642967.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "144576.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6166642.00", 
        "nombre": "4555", 
        "nombre_siren": "2173", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5838432.00", 
        "nombre": "4015", 
        "nombre_siren": "2149", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4197225.00", 
        "nombre": "3502", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4951079.00", 
        "nombre": "3401", 
        "nombre_siren": "1301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3388611.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2622955.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1838447.00", 
        "nombre": "1554", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1529319.00", 
        "nombre": "1258", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1570852.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1585831.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3496257.00", 
        "nombre": "2582", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "37185650.00", 
    "nombre": "27811", 
    "nombre_siren": "13201"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12554178.00", 
        "nombre": "10119", 
        "nombre_siren": "4681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5296069.00", 
        "nombre": "3564", 
        "nombre_siren": "1715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2527380.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "447350.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1552184.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5004102.00", 
        "nombre": "3381", 
        "nombre_siren": "1638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1941576.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "488505.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1764627.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "77437.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3905650.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3369711.00", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2699597.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3023819.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1419760.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1137175.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1177402.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "848124.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "794293.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "779410.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1957169.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "21112110.00", 
    "nombre": "15979", 
    "nombre_siren": "7376"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12361313.00", 
        "nombre": "9757", 
        "nombre_siren": "4637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4457219.00", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1908215.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "700767.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "290"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1563028.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4865117.00", 
        "nombre": "3306", 
        "nombre_siren": "1597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1308326.00", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "331671.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2240886.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56462.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4100309.00", 
        "nombre": "3139", 
        "nombre_siren": "1440", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3137241.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2244700.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2589367.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "971", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1617948.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1109568.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1043101.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "820378.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "734806.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "693199.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1604496.00", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "19695113.00", 
    "nombre": "14870", 
    "nombre_siren": "7033"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9763441.00", 
        "nombre": "7764", 
        "nombre_siren": "3682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4376117.00", 
        "nombre": "2968", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1998040.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "560641.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2067113.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3943005.00", 
        "nombre": "2673", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1188557.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "247245.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1485077.00", 
        "nombre": "1117", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55130.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3514058.00", 
        "nombre": "2445", 
        "nombre_siren": "955", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2896946.00", 
        "nombre": "2169", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2203653.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "840", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1460652.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1252175.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1120530.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "871776.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "962081.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "696795.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "601780.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1412085.00", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "16992531.00", 
    "nombre": "12780", 
    "nombre_siren": "5887"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12737340.00", 
        "nombre": "9716", 
        "nombre_siren": "4605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4656224.00", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "1502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1465869.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "484409.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1693079.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3722950.00", 
        "nombre": "2531", 
        "nombre_siren": "1230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1417834.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "412061.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2565381.00", 
        "nombre": "1849", 
        "nombre_siren": "861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "120528.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4026807.00", 
        "nombre": "3017", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3525044.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2425753.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1652240.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1690676.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1294747.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1153621.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1107630.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "812363.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "554413.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1554726.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "19798020.00", 
    "nombre": "14616", 
    "nombre_siren": "6799"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "75896869.00", 
        "nombre": "59006", 
        "nombre_siren": "26707"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34460359.00", 
        "nombre": "23287", 
        "nombre_siren": "10506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22996985.50", 
        "nombre": "15684", 
        "nombre_siren": "6659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2082488.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "652"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11285950.00", 
        "nombre": "7756", 
        "nombre_siren": "3531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28002425.00", 
        "nombre": "18914", 
        "nombre_siren": "8746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8654199.50", 
        "nombre": "5706", 
        "nombre_siren": "2721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2469361.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9244724.00", 
        "nombre": "6764", 
        "nombre_siren": "3106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "555925.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22163905.00", 
        "nombre": "16351", 
        "nombre_siren": "7135", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16660580.00", 
        "nombre": "11569", 
        "nombre_siren": "5689", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16584355.00", 
        "nombre": "11231", 
        "nombre_siren": "4273", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12368735.00", 
        "nombre": "10073", 
        "nombre_siren": "4420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13088072.50", 
        "nombre": "9583", 
        "nombre_siren": "4484", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10348441.00", 
        "nombre": "7737", 
        "nombre_siren": "3917", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10853684.00", 
        "nombre": "7682", 
        "nombre_siren": "2898", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7587485.00", 
        "nombre": "5772", 
        "nombre_siren": "2613", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7818127.00", 
        "nombre": "5596", 
        "nombre_siren": "2481", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6031167.00", 
        "nombre": "4997", 
        "nombre_siren": "2104", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14375859.00", 
        "nombre": "10979", 
        "nombre_siren": "4889", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "137880410.50", 
    "nombre": "101570", 
    "nombre_siren": "44886"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15921617.00", 
        "nombre": "12889", 
        "nombre_siren": "6085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6771550.00", 
        "nombre": "4595", 
        "nombre_siren": "2166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2278245.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "768907.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "261"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3340322.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "1082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5750820.00", 
        "nombre": "3911", 
        "nombre_siren": "1896"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1617878.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "318604.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2202343.00", 
        "nombre": "1649", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5425034.00", 
        "nombre": "3801", 
        "nombre_siren": "1492", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4393126.00", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "1539", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3508444.00", 
        "nombre": "2463", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2565133.00", 
        "nombre": "2158", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2021913.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1530960.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1483102.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1153041.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1084680.00", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1073271.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2063767.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "26302471.00", 
    "nombre": "20140", 
    "nombre_siren": "9324"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7869094.00", 
        "nombre": "6320", 
        "nombre_siren": "2965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3160328.00", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "1051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1048356.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "258062.00", 
        "nombre": "182", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "981110.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3068660.00", 
        "nombre": "2101", 
        "nombre_siren": "1037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1021130.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "310428.00", 
        "nombre": "206", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1124499.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2258425.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2147518.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1996001.00", 
        "nombre": "1408", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1593040.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1007449.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "653292.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "625900.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "433391.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "165", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "421409.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "351623.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "983983.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "12472031.00", 
    "nombre": "9490", 
    "nombre_siren": "4479"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7039562.00", 
        "nombre": "5941", 
        "nombre_siren": "3048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2301945.00", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1346420.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "400490.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "661918.00", 
        "nombre": "460", 
        "nombre_siren": "222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2440139.00", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "898741.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "243630.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "986211.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51500.00", 
        "nombre": "33", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1972175.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1991166.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1846945.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1151614.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "882546.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "714691.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "658144.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "740972.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "625844.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "565586.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1077859.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "12227542.00", 
    "nombre": "9665", 
    "nombre_siren": "4576"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8582305.00", 
        "nombre": "6821", 
        "nombre_siren": "3211"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4238722.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1697492.00", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "461048.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1248444.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3655577.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1152056.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "312556.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1152864.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2664785.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "936", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1973715.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2228930.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2119186.00", 
        "nombre": "1474", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1242077.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1038721.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "690544.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "627232.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "517990.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "469678.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1632950.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "15205808.00", 
    "nombre": "11431", 
    "nombre_siren": "5337"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18339992.00", 
        "nombre": "15041", 
        "nombre_siren": "6927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7507695.00", 
        "nombre": "5094", 
        "nombre_siren": "2361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4579476.00", 
        "nombre": "3104", 
        "nombre_siren": "1371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "882305.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "294"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3674680.00", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6994043.00", 
        "nombre": "4740", 
        "nombre_siren": "2235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2197949.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "581278.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2234718.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "92455.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5967362.00", 
        "nombre": "4603", 
        "nombre_siren": "2029", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5461863.00", 
        "nombre": "3845", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4869197.00", 
        "nombre": "3426", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2806077.00", 
        "nombre": "2520", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2267237.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "905", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2330365.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1446287.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1312557.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1156808.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1079249.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3115290.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "31812292.00", 
    "nombre": "24334", 
    "nombre_siren": "11055"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13150418.00", 
        "nombre": "10304", 
        "nombre_siren": "4966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5430579.61", 
        "nombre": "3697", 
        "nombre_siren": "1761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1660817.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1065302.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "396"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2316619.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5036040.61", 
        "nombre": "3423", 
        "nombre_siren": "1694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1504044.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "416572.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2418115.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "102000.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3742863.61", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3460156.00", 
        "nombre": "2502", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3305677.00", 
        "nombre": "2319", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2099449.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1645757.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1452694.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1144556.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "883777.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "885765.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "980944.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1996853.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "21598491.61", 
    "nombre": "16164", 
    "nombre_siren": "7691"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "93944299.00", 
        "nombre": "74519", 
        "nombre_siren": "34299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46749668.00", 
        "nombre": "31578", 
        "nombre_siren": "14377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33816576.00", 
        "nombre": "23050", 
        "nombre_siren": "10022"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3628493.00", 
        "nombre": "2538", 
        "nombre_siren": "1134"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14096473.00", 
        "nombre": "9649", 
        "nombre_siren": "4439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39210531.00", 
        "nombre": "26465", 
        "nombre_siren": "12244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12831310.00", 
        "nombre": "8445", 
        "nombre_siren": "4024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3425037.00", 
        "nombre": "2232", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11801120.00", 
        "nombre": "8680", 
        "nombre_siren": "3907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "761587.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32755064.00", 
        "nombre": "24438", 
        "nombre_siren": "10654", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21644080.00", 
        "nombre": "15108", 
        "nombre_siren": "7365", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20472873.00", 
        "nombre": "14885", 
        "nombre_siren": "7088", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21288184.00", 
        "nombre": "14515", 
        "nombre_siren": "5540", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16014266.00", 
        "nombre": "13327", 
        "nombre_siren": "5917", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17557936.00", 
        "nombre": "13011", 
        "nombre_siren": "6607", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9551407.00", 
        "nombre": "6806", 
        "nombre_siren": "2748", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7778387.00", 
        "nombre": "6215", 
        "nombre_siren": "2656", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7240737.00", 
        "nombre": "6051", 
        "nombre_siren": "2547", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7479210.00", 
        "nombre": "5730", 
        "nombre_siren": "2588", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19595720.00", 
        "nombre": "14477", 
        "nombre_siren": "6638", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "181377864.00", 
    "nombre": "134563", 
    "nombre_siren": "60326"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25010530.00", 
        "nombre": "19820", 
        "nombre_siren": "9484"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12461198.00", 
        "nombre": "8450", 
        "nombre_siren": "3946"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4450828.00", 
        "nombre": "3068", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1227292.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4180532.00", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10296726.00", 
        "nombre": "6954", 
        "nombre_siren": "3341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3465295.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "1160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1017642.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2949455.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "1013"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "195890.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8553145.00", 
        "nombre": "6422", 
        "nombre_siren": "2909", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7033681.00", 
        "nombre": "4841", 
        "nombre_siren": "1863", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5013300.00", 
        "nombre": "4081", 
        "nombre_siren": "1893", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5305419.00", 
        "nombre": "3684", 
        "nombre_siren": "2008", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3674056.00", 
        "nombre": "2707", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3308741.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1315", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2170648.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1735010.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1615908.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1596327.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4230045.00", 
        "nombre": "3192", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "44236280.00", 
    "nombre": "33163", 
    "nombre_siren": "15393"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7640305.00", 
        "nombre": "5746", 
        "nombre_siren": "2910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2158297.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "749811.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "893283.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "897220.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2617108.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "728332.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "179763.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2513173.00", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "38186.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2818482.00", 
        "nombre": "1980", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2083643.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1490127.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1269230.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1019994.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "585874.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "410173.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "442071.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "365694.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "311294.00", 
        "nombre": "262", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "722457.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "11519039.00", 
    "nombre": "8435", 
    "nombre_siren": "4294"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12662706.00", 
        "nombre": "10348", 
        "nombre_siren": "4924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5106778.00", 
        "nombre": "3453", 
        "nombre_siren": "1650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1499950.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "457930.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1633249.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4564415.00", 
        "nombre": "3089", 
        "nombre_siren": "1502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1493128.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "461411.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1619173.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63000.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3776046.00", 
        "nombre": "2919", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3190838.00", 
        "nombre": "2259", 
        "nombre_siren": "1201", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2540855.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2752779.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1408648.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1338567.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "965334.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "845891.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "901151.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "713262.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1611942.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "20045313.00", 
    "nombre": "15437", 
    "nombre_siren": "7259"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32412606.00", 
        "nombre": "25912", 
        "nombre_siren": "12314"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15115145.00", 
        "nombre": "10187", 
        "nombre_siren": "4843"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4226631.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1479403.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "488"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5969470.00", 
        "nombre": "4098", 
        "nombre_siren": "1948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11664109.00", 
        "nombre": "7877", 
        "nombre_siren": "3841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3523036.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "873948.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3453227.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "147495.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10314584.00", 
        "nombre": "7687", 
        "nombre_siren": "3523", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7485990.00", 
        "nombre": "5178", 
        "nombre_siren": "2038", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6690786.00", 
        "nombre": "4682", 
        "nombre_siren": "2549", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5338955.00", 
        "nombre": "4502", 
        "nombre_siren": "2065", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4840648.00", 
        "nombre": "3685", 
        "nombre_siren": "1856", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4074456.00", 
        "nombre": "3003", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2600416.00", 
        "nombre": "2089", 
        "nombre_siren": "1024", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2327122.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2130265.00", 
        "nombre": "1801", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2253243.00", 
        "nombre": "1746", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6321965.00", 
        "nombre": "4774", 
        "nombre_siren": "2293", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "54378430.00", 
    "nombre": "41076", 
    "nombre_siren": "19129"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9081713.00", 
        "nombre": "7223", 
        "nombre_siren": "3457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3721124.00", 
        "nombre": "2513", 
        "nombre_siren": "1216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1300221.26", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "500085.00", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1125174.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3480323.26", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "1131"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1166681.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "340000.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1448819.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52614.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2749514.00", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2402506.00", 
        "nombre": "1670", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1881174.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2053737.26", 
        "nombre": "1475", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1013101.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "851402.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "757712.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "633424.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "585631.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "599047.00", 
        "nombre": "430", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1401398.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "14928646.26", 
    "nombre": "11262", 
    "nombre_siren": "5321"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8745712.00", 
        "nombre": "6867", 
        "nombre_siren": "3379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3718931.00", 
        "nombre": "2511", 
        "nombre_siren": "1207"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1785932.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "560674.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1412670.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3678701.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "1227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1115043.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "319057.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1671744.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42000.00", 
        "nombre": "28", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2702309.00", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2490728.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1809190.00", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1920085.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1130870.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "994365.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "962314.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "695389.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "547939.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "506161.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1266566.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "15025916.00", 
    "nombre": "11202", 
    "nombre_siren": "5416"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17774926.66", 
        "nombre": "14161", 
        "nombre_siren": "6769"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10720663.00", 
        "nombre": "7243", 
        "nombre_siren": "3359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2906472.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "951733.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2598853.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6824494.66", 
        "nombre": "4602", 
        "nombre_siren": "2210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2481436.00", 
        "nombre": "1636", 
        "nombre_siren": "804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "664075.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2398395.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "848"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "126175.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6394126.00", 
        "nombre": "4751", 
        "nombre_siren": "2176", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4614290.66", 
        "nombre": "3164", 
        "nombre_siren": "1212", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4029627.00", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3381949.00", 
        "nombre": "2754", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3258569.00", 
        "nombre": "2425", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2699975.00", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1436484.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1403062.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1307005.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1249036.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3477620.00", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "33251743.66", 
    "nombre": "24870", 
    "nombre_siren": "11515"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19956989.00", 
        "nombre": "15827", 
        "nombre_siren": "7523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10729494.00", 
        "nombre": "7234", 
        "nombre_siren": "3454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1655658.00", 
        "nombre": "1148", 
        "nombre_siren": "534"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1175027.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "382"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3557351.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8446236.00", 
        "nombre": "5721", 
        "nombre_siren": "2771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2414264.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "571250.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2900741.00", 
        "nombre": "2192", 
        "nombre_siren": "1027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "69000.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6359393.00", 
        "nombre": "4764", 
        "nombre_siren": "2184", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6757003.00", 
        "nombre": "4722", 
        "nombre_siren": "1816", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4186148.00", 
        "nombre": "2925", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3643716.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3058214.00", 
        "nombre": "2286", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2167292.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1607729.00", 
        "nombre": "1295", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1451928.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1067416.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1021035.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2674630.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "33994504.00", 
    "nombre": "25486", 
    "nombre_siren": "12001"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4169895.00", 
        "nombre": "3411", 
        "nombre_siren": "1640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1079635.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "614414.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "341112.00", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "493710.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1451737.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "506578.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "80965.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "26"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "703577.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1135162.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "937341.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "996726.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "686327.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "452684.00", 
        "nombre": "336", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "346011.00", 
        "nombre": "316", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "357723.00", 
        "nombre": "268", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "290725.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "118", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "282547.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "243013.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "588001.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "6316260.00", 
    "nombre": "4917", 
    "nombre_siren": "2327"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21462427.00", 
        "nombre": "17434", 
        "nombre_siren": "8207"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7779374.00", 
        "nombre": "5293", 
        "nombre_siren": "2470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3038568.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1054512.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "356"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3631863.00", 
        "nombre": "2528", 
        "nombre_siren": "1160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7434102.00", 
        "nombre": "5036", 
        "nombre_siren": "2464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2147127.00", 
        "nombre": "1429", 
        "nombre_siren": "729"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "544359.00", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2902404.00", 
        "nombre": "2206", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90440.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6051472.00", 
        "nombre": "4683", 
        "nombre_siren": "2110", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6491676.00", 
        "nombre": "4631", 
        "nombre_siren": "1806", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4765346.00", 
        "nombre": "3409", 
        "nombre_siren": "1832", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3407285.00", 
        "nombre": "2897", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2270232.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1914106.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1694995.00", 
        "nombre": "1412", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1456730.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1294682.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1463747.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3107732.00", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "33918003.00", 
    "nombre": "26105", 
    "nombre_siren": "12080"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15431346.00", 
        "nombre": "12245", 
        "nombre_siren": "5840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8648073.77", 
        "nombre": "5870", 
        "nombre_siren": "2802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2631657.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "674957.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2265335.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6299770.00", 
        "nombre": "4268", 
        "nombre_siren": "2086"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2175720.77", 
        "nombre": "1451", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "620518.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1944976.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "148399.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5217954.00", 
        "nombre": "3944", 
        "nombre_siren": "1833", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4036578.00", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "1080", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3318641.00", 
        "nombre": "2671", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2961297.00", 
        "nombre": "2206", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3115329.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2113569.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1375431.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1328079.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1246768.77", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "793404.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2533341.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "28040391.77", 
    "nombre": "20979", 
    "nombre_siren": "9840"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24594018.00", 
        "nombre": "19852", 
        "nombre_siren": "9359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10825145.77", 
        "nombre": "7329", 
        "nombre_siren": "3411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5180137.00", 
        "nombre": "3550", 
        "nombre_siren": "1628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1162261.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "382"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4276856.00", 
        "nombre": "2948", 
        "nombre_siren": "1381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8867079.77", 
        "nombre": "6015", 
        "nombre_siren": "2918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2788973.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "688645.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2966380.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "1062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "147260.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7329970.00", 
        "nombre": "5562", 
        "nombre_siren": "2497", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6009544.00", 
        "nombre": "4218", 
        "nombre_siren": "2216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6067516.77", 
        "nombre": "4217", 
        "nombre_siren": "1634", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4186853.00", 
        "nombre": "3528", 
        "nombre_siren": "1609", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4211141.00", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "1560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3210047.00", 
        "nombre": "2367", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2285115.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2151089.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1996125.00", 
        "nombre": "1679", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1532008.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3847846.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1382", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "42827254.77", 
    "nombre": "32504", 
    "nombre_siren": "14977"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16699522.00", 
        "nombre": "13263", 
        "nombre_siren": "6271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8062746.81", 
        "nombre": "5459", 
        "nombre_siren": "2617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3579043.00", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "1119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "585824.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2329257.00", 
        "nombre": "1599", 
        "nombre_siren": "764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6902661.00", 
        "nombre": "4675", 
        "nombre_siren": "2256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2310888.81", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "593688.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2058919.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96000.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5431657.00", 
        "nombre": "4157", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4635252.00", 
        "nombre": "3238", 
        "nombre_siren": "1691", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3858401.00", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3635562.81", 
        "nombre": "2515", 
        "nombre_siren": "975", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2253977.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2029013.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1319247.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1186393.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1213923.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1007064.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2992405.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "29562894.81", 
    "nombre": "22155", 
    "nombre_siren": "10316"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11344981.00", 
        "nombre": "8843", 
        "nombre_siren": "4244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5899739.00", 
        "nombre": "3959", 
        "nombre_siren": "1897"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2934380.00", 
        "nombre": "2004", 
        "nombre_siren": "888"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "405720.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "132"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1564701.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4967462.00", 
        "nombre": "3327", 
        "nombre_siren": "1600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1756807.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "422920.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1404295.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3736344.00", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3172527.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2487979.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2598051.00", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1491148.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1371358.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1030306.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1112213.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "927583.00", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "874163.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2250873.00", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "21052545.00", 
    "nombre": "15467", 
    "nombre_siren": "7238"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30516758.00", 
        "nombre": "24017", 
        "nombre_siren": "11761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14627511.00", 
        "nombre": "9908", 
        "nombre_siren": "4682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3554977.00", 
        "nombre": "2434", 
        "nombre_siren": "1131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1543420.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "506"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4901408.00", 
        "nombre": "3381", 
        "nombre_siren": "1599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11537385.00", 
        "nombre": "7796", 
        "nombre_siren": "3767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4132643.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "1392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "969326.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3913563.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "1401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "207974.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9038413.00", 
        "nombre": "6236", 
        "nombre_siren": "2409", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8315700.00", 
        "nombre": "6195", 
        "nombre_siren": "2864", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6219700.00", 
        "nombre": "4386", 
        "nombre_siren": "2456", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5410637.00", 
        "nombre": "4363", 
        "nombre_siren": "2076", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5783835.00", 
        "nombre": "4273", 
        "nombre_siren": "2223", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3454625.00", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2477055.00", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2160622.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2088548.00", 
        "nombre": "1706", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1665082.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4784423.00", 
        "nombre": "3629", 
        "nombre_siren": "1830", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "51398640.00", 
    "nombre": "38483", 
    "nombre_siren": "18314"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10520333.00", 
        "nombre": "8046", 
        "nombre_siren": "3974"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4823987.66", 
        "nombre": "3261", 
        "nombre_siren": "1594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3021408.00", 
        "nombre": "2055", 
        "nombre_siren": "1015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "471429.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1178869.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4774802.66", 
        "nombre": "3242", 
        "nombre_siren": "1503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2517099.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "698849.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "828727.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124000.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3401600.66", 
        "nombre": "2327", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3258361.00", 
        "nombre": "2270", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2990361.00", 
        "nombre": "2141", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2199833.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1488221.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1335735.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1186767.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1100337.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1020700.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "854249.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1969897.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "20806061.66", 
    "nombre": "15142", 
    "nombre_siren": "6869"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12971996.00", 
        "nombre": "9856", 
        "nombre_siren": "4388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4962777.00", 
        "nombre": "3344", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3625722.00", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "1059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "556184.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2797794.00", 
        "nombre": "1927", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5507523.00", 
        "nombre": "3717", 
        "nombre_siren": "1677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1734542.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "441914.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2027037.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79304.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3639957.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3733077.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3090877.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2118893.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1599483.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1752690.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1335958.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1176296.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1019245.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "747819.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2029935.00", 
        "nombre": "1551", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "22244230.00", 
    "nombre": "16181", 
    "nombre_siren": "7133"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35764006.00", 
        "nombre": "28918", 
        "nombre_siren": "13498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17974209.00", 
        "nombre": "12193", 
        "nombre_siren": "5712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8143072.00", 
        "nombre": "5592", 
        "nombre_siren": "2531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1533097.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5900933.00", 
        "nombre": "4056", 
        "nombre_siren": "1925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14118445.00", 
        "nombre": "9588", 
        "nombre_siren": "4575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4128796.00", 
        "nombre": "2737", 
        "nombre_siren": "1366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "946324.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4918729.00", 
        "nombre": "3691", 
        "nombre_siren": "1704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "147240.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12571221.00", 
        "nombre": "9537", 
        "nombre_siren": "4266", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10384963.00", 
        "nombre": "7312", 
        "nombre_siren": "3755", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8751205.00", 
        "nombre": "6076", 
        "nombre_siren": "2337", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6177733.00", 
        "nombre": "5419", 
        "nombre_siren": "2455", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5274753.00", 
        "nombre": "3854", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4597350.00", 
        "nombre": "3443", 
        "nombre_siren": "1787", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3138628.00", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2818678.00", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2511624.00", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "885", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2431183.00", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5858371.00", 
        "nombre": "4326", 
        "nombre_siren": "2037", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "64515709.00", 
    "nombre": "48820", 
    "nombre_siren": "22435"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63225634.00", 
        "nombre": "50616", 
        "nombre_siren": "24436"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28933095.00", 
        "nombre": "19625", 
        "nombre_siren": "9241"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16532096.00", 
        "nombre": "11382", 
        "nombre_siren": "5152"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2178584.00", 
        "nombre": "1554", 
        "nombre_siren": "739"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8287321.00", 
        "nombre": "5713", 
        "nombre_siren": "2745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20650127.00", 
        "nombre": "13970", 
        "nombre_siren": "6703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7435149.00", 
        "nombre": "4943", 
        "nombre_siren": "2458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2278828.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7468571.00", 
        "nombre": "5568", 
        "nombre_siren": "2667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "431813.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17303545.00", 
        "nombre": "12987", 
        "nombre_siren": "5847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16109813.00", 
        "nombre": "11249", 
        "nombre_siren": "5531", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14106371.00", 
        "nombre": "10560", 
        "nombre_siren": "5478", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12779134.00", 
        "nombre": "9452", 
        "nombre_siren": "4605", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10107656.00", 
        "nombre": "8489", 
        "nombre_siren": "3871", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11417161.00", 
        "nombre": "7900", 
        "nombre_siren": "3070", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5545173.00", 
        "nombre": "4756", 
        "nombre_siren": "2154", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6198551.00", 
        "nombre": "4622", 
        "nombre_siren": "1893", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5022978.00", 
        "nombre": "4137", 
        "nombre_siren": "1799", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4923881.00", 
        "nombre": "3867", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11147403.00", 
        "nombre": "8502", 
        "nombre_siren": "4195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "114661666.00", 
    "nombre": "86521", 
    "nombre_siren": "40236"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8549258.00", 
        "nombre": "6863", 
        "nombre_siren": "3323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3624052.00", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "1222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1503553.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "769233.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "293"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1329625.00", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3094010.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "1075"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "968654.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "245445.00", 
        "nombre": "160", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1497137.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56472.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2409375.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "881", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2404464.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2121350.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1430696.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1108328.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1090021.00", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1007229.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "667123.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "578289.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "510096.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1394600.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "14721571.00", 
    "nombre": "11163", 
    "nombre_siren": "5379"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "82575747.00", 
        "nombre": "65510", 
        "nombre_siren": "30885"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36613996.50", 
        "nombre": "24756", 
        "nombre_siren": "11736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17474738.00", 
        "nombre": "12011", 
        "nombre_siren": "5429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4267896.00", 
        "nombre": "2972", 
        "nombre_siren": "1487"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11872812.00", 
        "nombre": "8152", 
        "nombre_siren": "3942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25502504.50", 
        "nombre": "17273", 
        "nombre_siren": "8491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8897646.00", 
        "nombre": "5896", 
        "nombre_siren": "2987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2791199.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8309975.00", 
        "nombre": "6107", 
        "nombre_siren": "2910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "557115.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23968641.00", 
        "nombre": "18037", 
        "nombre_siren": "8125", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18784598.00", 
        "nombre": "13130", 
        "nombre_siren": "6726", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15803089.00", 
        "nombre": "11810", 
        "nombre_siren": "5926", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15942552.00", 
        "nombre": "11764", 
        "nombre_siren": "5690", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13742534.00", 
        "nombre": "11495", 
        "nombre_siren": "5227", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13654604.00", 
        "nombre": "9378", 
        "nombre_siren": "3627", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5898790.00", 
        "nombre": "4954", 
        "nombre_siren": "2080", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6210512.00", 
        "nombre": "4823", 
        "nombre_siren": "2229", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5710758.00", 
        "nombre": "4663", 
        "nombre_siren": "2027", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6313877.00", 
        "nombre": "4632", 
        "nombre_siren": "1885", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17874134.50", 
        "nombre": "13244", 
        "nombre_siren": "6523", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "143904089.50", 
    "nombre": "107930", 
    "nombre_siren": "50058"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64585514.00", 
        "nombre": "51960", 
        "nombre_siren": "24419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30756409.00", 
        "nombre": "20775", 
        "nombre_siren": "9581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19109148.07", 
        "nombre": "13069", 
        "nombre_siren": "5784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2821756.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "950"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11492443.00", 
        "nombre": "7880", 
        "nombre_siren": "3626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25236761.00", 
        "nombre": "17063", 
        "nombre_siren": "8011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7829678.00", 
        "nombre": "5197", 
        "nombre_siren": "2550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2034572.07", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7393458.00", 
        "nombre": "5505", 
        "nombre_siren": "2565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "382543.00", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20325558.00", 
        "nombre": "15341", 
        "nombre_siren": "6783", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17295911.07", 
        "nombre": "12195", 
        "nombre_siren": "6067", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15145746.00", 
        "nombre": "10391", 
        "nombre_siren": "4017", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11963496.00", 
        "nombre": "8784", 
        "nombre_siren": "4209", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10009149.00", 
        "nombre": "8608", 
        "nombre_siren": "3839", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11400918.00", 
        "nombre": "8476", 
        "nombre_siren": "4386", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5077937.00", 
        "nombre": "4313", 
        "nombre_siren": "1846", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5077186.00", 
        "nombre": "4084", 
        "nombre_siren": "1721", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5065978.00", 
        "nombre": "3930", 
        "nombre_siren": "1848", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4229373.00", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "1608", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13902303.00", 
        "nombre": "10347", 
        "nombre_siren": "4797", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "119493555.07", 
    "nombre": "89826", 
    "nombre_siren": "41107"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32861442.00", 
        "nombre": "25861", 
        "nombre_siren": "12626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20562308.00", 
        "nombre": "13885", 
        "nombre_siren": "6538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3514122.00", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1607329.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "524"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4583650.00", 
        "nombre": "3145", 
        "nombre_siren": "1502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13334771.00", 
        "nombre": "8965", 
        "nombre_siren": "4274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4446195.00", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1304887.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3953952.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "244625.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9346044.00", 
        "nombre": "6894", 
        "nombre_siren": "3218", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8118345.00", 
        "nombre": "5958", 
        "nombre_siren": "3056", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8524633.00", 
        "nombre": "5813", 
        "nombre_siren": "2230", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6039850.00", 
        "nombre": "4829", 
        "nombre_siren": "2277", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6228006.00", 
        "nombre": "4639", 
        "nombre_siren": "2290", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6211932.00", 
        "nombre": "4294", 
        "nombre_siren": "2314", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2756631.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2525434.00", 
        "nombre": "2037", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2364886.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1819252.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6392130.00", 
        "nombre": "4747", 
        "nombre_siren": "2215", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "60327143.00", 
    "nombre": "44833", 
    "nombre_siren": "21152"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6344932.00", 
        "nombre": "5076", 
        "nombre_siren": "2416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2752226.00", 
        "nombre": "1861", 
        "nombre_siren": "906"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "955477.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "442139.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "777441.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2650104.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "929638.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "241490.00", 
        "nombre": "157", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "970651.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52694.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1895794.00", 
        "nombre": "1428", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1841799.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1302554.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1444124.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "684147.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "638746.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "541827.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "511525.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "426955.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "395921.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "158", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "988530.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "10671922.00", 
    "nombre": "8077", 
    "nombre_siren": "3801"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21382568.00", 
        "nombre": "16868", 
        "nombre_siren": "8118"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11018741.00", 
        "nombre": "7439", 
        "nombre_siren": "3481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3326784.00", 
        "nombre": "2299", 
        "nombre_siren": "1048"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1321371.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "451"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2928280.00", 
        "nombre": "2024", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8004696.00", 
        "nombre": "5423", 
        "nombre_siren": "2654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2849398.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "779124.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2600107.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "133500.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5323911.00", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1855", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5171425.00", 
        "nombre": "3551", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4794323.00", 
        "nombre": "3328", 
        "nombre_siren": "1778", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4067916.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1530", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3770990.00", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "1447", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3257468.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1852588.00", 
        "nombre": "1515", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1758959.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1680101.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1494600.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4688503.00", 
        "nombre": "3493", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "37860784.00", 
    "nombre": "28282", 
    "nombre_siren": "13252"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53229774.00", 
        "nombre": "41474", 
        "nombre_siren": "19754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25061952.00", 
        "nombre": "16999", 
        "nombre_siren": "8064"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12376658.00", 
        "nombre": "8517", 
        "nombre_siren": "3871"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1558356.00", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "519"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7822237.00", 
        "nombre": "5381", 
        "nombre_siren": "2577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18901431.00", 
        "nombre": "12777", 
        "nombre_siren": "6125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6496303.00", 
        "nombre": "4333", 
        "nombre_siren": "2158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1718632.00", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7091309.00", 
        "nombre": "5150", 
        "nombre_siren": "2423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "370053.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13255424.00", 
        "nombre": "9864", 
        "nombre_siren": "4598", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14238801.00", 
        "nombre": "9848", 
        "nombre_siren": "5080", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12132734.00", 
        "nombre": "8380", 
        "nombre_siren": "3243", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10116855.00", 
        "nombre": "7495", 
        "nombre_siren": "3777", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8806349.00", 
        "nombre": "7220", 
        "nombre_siren": "3296", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8167753.00", 
        "nombre": "5964", 
        "nombre_siren": "2915", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6816751.00", 
        "nombre": "5375", 
        "nombre_siren": "2327", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4092281.00", 
        "nombre": "3320", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3908996.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "1441", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3750654.00", 
        "nombre": "2883", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9413441.00", 
        "nombre": "6880", 
        "nombre_siren": "3153", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "94700039.00", 
    "nombre": "70243", 
    "nombre_siren": "32649"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8538644.00", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "3295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3948950.00", 
        "nombre": "2683", 
        "nombre_siren": "1298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1864400.00", 
        "nombre": "1287", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "424022.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1490103.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3731531.00", 
        "nombre": "2535", 
        "nombre_siren": "1217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1116101.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "296237.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1159809.00", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52955.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2670729.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2474627.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1760201.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1835279.00", 
        "nombre": "1282", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1265230.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "937477.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "866551.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "708342.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "682110.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "631735.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1305074.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "15137355.00", 
    "nombre": "11437", 
    "nombre_siren": "5426"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19944299.00", 
        "nombre": "16057", 
        "nombre_siren": "7650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9447714.00", 
        "nombre": "6424", 
        "nombre_siren": "3043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2921325.00", 
        "nombre": "2018", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "864753.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "310"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3868974.00", 
        "nombre": "2685", 
        "nombre_siren": "1286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6933630.00", 
        "nombre": "4704", 
        "nombre_siren": "2309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2189151.00", 
        "nombre": "1452", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "548628.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1973785.00", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "122599.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5941718.00", 
        "nombre": "4488", 
        "nombre_siren": "2039", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4511430.00", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4342983.00", 
        "nombre": "3032", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3489253.00", 
        "nombre": "2968", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3542215.00", 
        "nombre": "2678", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2781511.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1623636.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1507916.00", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1424724.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1423835.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3211718.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "1195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "33800939.00", 
    "nombre": "25703", 
    "nombre_siren": "12055"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10687950.00", 
        "nombre": "8466", 
        "nombre_siren": "4029"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5386491.00", 
        "nombre": "3657", 
        "nombre_siren": "1765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1664605.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "637456.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1349339.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4454572.00", 
        "nombre": "3002", 
        "nombre_siren": "1464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1472662.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "297077.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1398014.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "494"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "64500.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3338543.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "1208", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3284125.00", 
        "nombre": "2299", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2572616.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2080553.00", 
        "nombre": "1667", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1361737.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1212486.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "778494.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "771004.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "692204.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "634589.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1983964.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "18710315.00", 
    "nombre": "14024", 
    "nombre_siren": "6594"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28282942.00", 
        "nombre": "22341", 
        "nombre_siren": "10484"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12039679.23", 
        "nombre": "8159", 
        "nombre_siren": "3982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6571414.00", 
        "nombre": "4503", 
        "nombre_siren": "2115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1562598.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "528"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4249062.00", 
        "nombre": "2934", 
        "nombre_siren": "1404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10851422.23", 
        "nombre": "7356", 
        "nombre_siren": "3606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3488520.00", 
        "nombre": "2333", 
        "nombre_siren": "1216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "892075.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4109243.00", 
        "nombre": "3140", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "204361.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9232530.00", 
        "nombre": "7033", 
        "nombre_siren": "3207", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7633145.00", 
        "nombre": "5308", 
        "nombre_siren": "2776", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6519561.00", 
        "nombre": "4515", 
        "nombre_siren": "1730", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5470490.00", 
        "nombre": "4441", 
        "nombre_siren": "2017", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4436359.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "1690", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3248311.00", 
        "nombre": "2425", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2348694.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2040994.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1970998.23", 
        "nombre": "1633", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1652257.00", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4809750.00", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "1721", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "49363089.23", 
    "nombre": "36928", 
    "nombre_siren": "17270"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9649863.00", 
        "nombre": "7518", 
        "nombre_siren": "3600"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3782183.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "1240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1378009.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "685695.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1631273.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3828033.00", 
        "nombre": "2618", 
        "nombre_siren": "1255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1111817.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "272692.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1697495.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51696.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2944403.00", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2612457.00", 
        "nombre": "1924", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2221527.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1583507.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1232703.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "468", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "912498.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "956755.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "826892.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "597713.00", 
        "nombre": "489", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "539989.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1241262.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "15669706.00", 
    "nombre": "11711", 
    "nombre_siren": "5555"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50392405.00", 
        "nombre": "39883", 
        "nombre_siren": "19525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29265588.01", 
        "nombre": "19790", 
        "nombre_siren": "9379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7760179.00", 
        "nombre": "5349", 
        "nombre_siren": "2411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2242416.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "752"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7005576.00", 
        "nombre": "4816", 
        "nombre_siren": "2300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17354716.00", 
        "nombre": "11693", 
        "nombre_siren": "5733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6682401.00", 
        "nombre": "4421", 
        "nombre_siren": "2163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1736066.01", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5303101.00", 
        "nombre": "3942", 
        "nombre_siren": "1826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "303262.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "113"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13469828.00", 
        "nombre": "10194", 
        "nombre_siren": "4653", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12085436.00", 
        "nombre": "9087", 
        "nombre_siren": "4563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10795645.00", 
        "nombre": "7924", 
        "nombre_siren": "3857", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9028517.00", 
        "nombre": "7350", 
        "nombre_siren": "3423", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10573212.01", 
        "nombre": "7217", 
        "nombre_siren": "2770", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9853198.00", 
        "nombre": "6816", 
        "nombre_siren": "3722", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4751211.00", 
        "nombre": "3882", 
        "nombre_siren": "1730", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3953361.00", 
        "nombre": "3235", 
        "nombre_siren": "1387", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3375104.00", 
        "nombre": "2723", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3757826.00", 
        "nombre": "2674", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11143287.00", 
        "nombre": "8306", 
        "nombre_siren": "4077", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "92786625.01", 
    "nombre": "69408", 
    "nombre_siren": "32631"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18399389.00", 
        "nombre": "14797", 
        "nombre_siren": "7067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9953611.33", 
        "nombre": "6728", 
        "nombre_siren": "3187"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4494173.00", 
        "nombre": "3075", 
        "nombre_siren": "1388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "711688.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2540545.00", 
        "nombre": "1739", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7899193.33", 
        "nombre": "5320", 
        "nombre_siren": "2570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2970573.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "694561.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2285745.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111000.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6340539.33", 
        "nombre": "4918", 
        "nombre_siren": "2268", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5254664.00", 
        "nombre": "3644", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4128978.00", 
        "nombre": "3368", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4118309.00", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2949014.00", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2674846.00", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1640584.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1333633.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1323348.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1420625.00", 
        "nombre": "1007", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3128572.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "34313112.33", 
    "nombre": "25762", 
    "nombre_siren": "12055"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8585241.00", 
        "nombre": "6956", 
        "nombre_siren": "3407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3478910.00", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "1111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1426068.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "656017.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1711733.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3090938.00", 
        "nombre": "2095", 
        "nombre_siren": "1025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "926493.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "220335.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "81"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1478326.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22798.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2598890.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2721253.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2013565.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1396603.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1144104.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "813208.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "908457.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "757067.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "582141.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "462940.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1138708.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "14536936.00", 
    "nombre": "11119", 
    "nombre_siren": "5291"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12795706.00", 
        "nombre": "10340", 
        "nombre_siren": "4924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5840919.20", 
        "nombre": "3966", 
        "nombre_siren": "1887"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2149088.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "717714.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "257"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2158708.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4769005.00", 
        "nombre": "3248", 
        "nombre_siren": "1607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1653035.00", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "385582.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1853018.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "82383.20", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4220784.00", 
        "nombre": "3190", 
        "nombre_siren": "1462", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3492268.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "1299", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2568314.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2959705.00", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1507630.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1358642.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1028788.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "855968.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "825220.20", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "758532.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2186542.00", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "21762393.20", 
    "nombre": "16550", 
    "nombre_siren": "7812"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3700207.00", 
        "nombre": "2880", 
        "nombre_siren": "1450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1585250.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "501223.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "348947.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "122"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "925155.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1441487.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "436306.00", 
        "nombre": "292", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "87138.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "32"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "812647.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1600142.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "816290.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "844372.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "739282.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "457432.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "412107.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "163", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "270790.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "275013.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "179807.00", 
        "nombre": "155", 
        "nombre_siren": "69", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "174270.00", 
        "nombre": "149", 
        "nombre_siren": "69", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "419429.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "6188934.00", 
    "nombre": "4589", 
    "nombre_siren": "2268"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23925409.00", 
        "nombre": "19134", 
        "nombre_siren": "9248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13618026.00", 
        "nombre": "9237", 
        "nombre_siren": "4544"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3039202.09", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "942"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1772995.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "625"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3077432.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "1030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9783310.09", 
        "nombre": "6608", 
        "nombre_siren": "3271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3278385.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "1145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "873060.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2872579.00", 
        "nombre": "2118", 
        "nombre_siren": "1024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "143774.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6797249.00", 
        "nombre": "5189", 
        "nombre_siren": "2414", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5090980.00", 
        "nombre": "4055", 
        "nombre_siren": "1916", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5814266.00", 
        "nombre": "4014", 
        "nombre_siren": "1535", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5226183.00", 
        "nombre": "3668", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4701012.00", 
        "nombre": "3584", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3635750.09", 
        "nombre": "2701", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2139337.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1876789.00", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1784388.00", 
        "nombre": "1493", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1555773.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4620271.00", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "43241998.09", 
    "nombre": "32522", 
    "nombre_siren": "15541"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16125835.00", 
        "nombre": "12663", 
        "nombre_siren": "6024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7240996.79", 
        "nombre": "4899", 
        "nombre_siren": "2323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1563770.00", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "946118.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "304"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2623535.00", 
        "nombre": "1801", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6808403.79", 
        "nombre": "4608", 
        "nombre_siren": "2231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2231661.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "752"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "592667.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1992368.00", 
        "nombre": "1503", 
        "nombre_siren": "703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76549.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5454650.00", 
        "nombre": "4004", 
        "nombre_siren": "1850", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4813305.00", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3003429.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1134", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2626108.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2048602.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1631851.79", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1269421.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1157374.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1085738.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "866112.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2388449.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "26345039.79", 
    "nombre": "19717", 
    "nombre_siren": "9234"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15563660.00", 
        "nombre": "12417", 
        "nombre_siren": "5985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8799302.00", 
        "nombre": "5978", 
        "nombre_siren": "2813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3297157.00", 
        "nombre": "2280", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1304248.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "458"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2353739.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6824843.00", 
        "nombre": "4614", 
        "nombre_siren": "2272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2535510.00", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "768439.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2303775.00", 
        "nombre": "1746", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "112000.00", 
        "nombre": "73", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5102949.00", 
        "nombre": "3862", 
        "nombre_siren": "1793", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3518837.00", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3755816.00", 
        "nombre": "2634", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3527105.00", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "941", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2816204.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2279602.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1829151.00", 
        "nombre": "1287", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1173264.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1160690.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1036749.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3368335.00", 
        "nombre": "2556", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "29568702.00", 
    "nombre": "22124", 
    "nombre_siren": "10404"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4436729.00", 
        "nombre": "3539", 
        "nombre_siren": "1687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2074961.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "809442.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "206706.00", 
        "nombre": "152", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "697833.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1907533.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "623800.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "199528.00", 
        "nombre": "131", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "699299.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65517.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1683005.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1138597.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1079876.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1058244.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "473173.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "374448.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "464555.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "346880.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "270195.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "252081.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "502181.00", 
        "nombre": "379", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "7643235.00", 
    "nombre": "5770", 
    "nombre_siren": "2711"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8037770.00", 
        "nombre": "6325", 
        "nombre_siren": "3059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4224050.00", 
        "nombre": "2844", 
        "nombre_siren": "1431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "841761.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "529638.00", 
        "nombre": "370", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1252781.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3469645.00", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1131064.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "308962.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1021844.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2648910.00", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2070827.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1829909.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1748251.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1118345.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "911771.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "646215.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "600219.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "542580.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "523195.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1353820.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "13994042.00", 
    "nombre": "10444", 
    "nombre_siren": "5025"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20236389.00", 
        "nombre": "16172", 
        "nombre_siren": "7614"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9980956.00", 
        "nombre": "6750", 
        "nombre_siren": "3204"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3832953.00", 
        "nombre": "2616", 
        "nombre_siren": "1193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "744432.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "251"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2509627.00", 
        "nombre": "1711", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7791207.00", 
        "nombre": "5263", 
        "nombre_siren": "2521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2737653.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "705232.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2722068.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "203675.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6376019.00", 
        "nombre": "4838", 
        "nombre_siren": "2199", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5101026.00", 
        "nombre": "3546", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4147229.00", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4246847.00", 
        "nombre": "2918", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3503539.00", 
        "nombre": "2542", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2750171.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1659192.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1645882.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1414032.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1412417.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3182227.00", 
        "nombre": "2422", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "35438581.00", 
    "nombre": "26627", 
    "nombre_siren": "12385"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4769911.00", 
        "nombre": "3791", 
        "nombre_siren": "1807"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1905112.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "785475.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "228769.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "680090.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1946811.00", 
        "nombre": "1333", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "605920.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "167196.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "57"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "705228.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "37500.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1485356.00", 
        "nombre": "1116", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1116442.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1218386.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1092149.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "591165.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "447829.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "388934.00", 
        "nombre": "285", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "283718.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "248019.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "267770.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "675868.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "7815636.00", 
    "nombre": "5896", 
    "nombre_siren": "2767"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28323288.00", 
        "nombre": "22296", 
        "nombre_siren": "10753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15589381.00", 
        "nombre": "10542", 
        "nombre_siren": "5006"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3363529.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1386488.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "450"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5015775.00", 
        "nombre": "3473", 
        "nombre_siren": "1647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11026754.00", 
        "nombre": "7450", 
        "nombre_siren": "3628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3664166.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "1248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "876301.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3710815.00", 
        "nombre": "2744", 
        "nombre_siren": "1298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "143509.00", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8185097.00", 
        "nombre": "6037", 
        "nombre_siren": "2798", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8609126.00", 
        "nombre": "5961", 
        "nombre_siren": "2309", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5506995.00", 
        "nombre": "4112", 
        "nombre_siren": "2074", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4927015.00", 
        "nombre": "3984", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5259045.00", 
        "nombre": "3667", 
        "nombre_siren": "2074", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3968775.00", 
        "nombre": "2899", 
        "nombre_siren": "1433", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2613714.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "1041", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2146619.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2068366.00", 
        "nombre": "1679", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1762972.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4770638.00", 
        "nombre": "3537", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "49818362.00", 
    "nombre": "37164", 
    "nombre_siren": "17504"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25350013.00", 
        "nombre": "20307", 
        "nombre_siren": "9473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13050903.00", 
        "nombre": "8796", 
        "nombre_siren": "4178"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8504576.00", 
        "nombre": "5806", 
        "nombre_siren": "2649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "665980.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3565353.00", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "1171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11962714.00", 
        "nombre": "8109", 
        "nombre_siren": "3873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5018914.00", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1598659.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2936462.00", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "1017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "219156.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9537081.00", 
        "nombre": "7070", 
        "nombre_siren": "3242", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6524160.00", 
        "nombre": "5541", 
        "nombre_siren": "2482", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7418304.00", 
        "nombre": "5129", 
        "nombre_siren": "2551", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6697856.00", 
        "nombre": "4557", 
        "nombre_siren": "1777", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4428978.00", 
        "nombre": "3251", 
        "nombre_siren": "1706", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3514991.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1903715.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1811362.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1540548.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1469094.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3518922.00", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "1242", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "48365011.00", 
    "nombre": "36101", 
    "nombre_siren": "16655"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6553639.00", 
        "nombre": "5166", 
        "nombre_siren": "2479"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2796791.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "890"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "918783.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "344102.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "954774.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2683838.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "851121.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "173568.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1071361.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48334.00", 
        "nombre": "33", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2019970.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1871433.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1264837.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1422516.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "714474.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "650726.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "517775.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "527328.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "443144.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "481543.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "927177.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "10840923.00", 
    "nombre": "8162", 
    "nombre_siren": "3826"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70018399.00", 
        "nombre": "56327", 
        "nombre_siren": "26665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34471614.00", 
        "nombre": "23366", 
        "nombre_siren": "10848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17171783.00", 
        "nombre": "11746", 
        "nombre_siren": "5184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2304368.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "721"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9266313.00", 
        "nombre": "6402", 
        "nombre_siren": "2978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27151671.00", 
        "nombre": "18431", 
        "nombre_siren": "8709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9901373.00", 
        "nombre": "6566", 
        "nombre_siren": "3205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2968066.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7578310.00", 
        "nombre": "5721", 
        "nombre_siren": "2622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "639436.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21814334.00", 
        "nombre": "17043", 
        "nombre_siren": "7658", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17456582.00", 
        "nombre": "11969", 
        "nombre_siren": "4624", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13908159.00", 
        "nombre": "11642", 
        "nombre_siren": "5302", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15590133.00", 
        "nombre": "11438", 
        "nombre_siren": "5956", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13209490.00", 
        "nombre": "9290", 
        "nombre_siren": "4704", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12729128.00", 
        "nombre": "9289", 
        "nombre_siren": "4473", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6970953.00", 
        "nombre": "5151", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5055283.00", 
        "nombre": "4173", 
        "nombre_siren": "1794", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4757396.00", 
        "nombre": "3818", 
        "nombre_siren": "1609", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4258906.00", 
        "nombre": "3338", 
        "nombre_siren": "1558", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11238797.00", 
        "nombre": "8544", 
        "nombre_siren": "4161", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "126989161.00", 
    "nombre": "95695", 
    "nombre_siren": "43919"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21676343.00", 
        "nombre": "17132", 
        "nombre_siren": "8064"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10674135.00", 
        "nombre": "7214", 
        "nombre_siren": "3362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6417553.00", 
        "nombre": "4389", 
        "nombre_siren": "1934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "798577.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2832708.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8989857.00", 
        "nombre": "6085", 
        "nombre_siren": "2903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3258170.00", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "889199.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2523409.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "182474.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7102987.00", 
        "nombre": "5314", 
        "nombre_siren": "2403", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5558148.00", 
        "nombre": "3907", 
        "nombre_siren": "2036", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4729508.00", 
        "nombre": "3880", 
        "nombre_siren": "1748", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4476662.00", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1200", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3588765.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3005722.00", 
        "nombre": "2245", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3045204.00", 
        "nombre": "2209", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1959483.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1715854.00", 
        "nombre": "1375", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1498732.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3807990.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "40489055.00", 
    "nombre": "30115", 
    "nombre_siren": "13760"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8853592.00", 
        "nombre": "6847", 
        "nombre_siren": "3288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3539209.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1145315.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "484823.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1262959.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3699814.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "1231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1107170.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "268577.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1344632.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24000.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2606395.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "936", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2483418.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2064388.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1635546.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "975220.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "735275.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "665865.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "678407.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "588495.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "549496.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1268460.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "14250965.00", 
    "nombre": "10561", 
    "nombre_siren": "5019"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36567589.74", 
        "nombre": "29770", 
        "nombre_siren": "14023"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16030030.00", 
        "nombre": "10863", 
        "nombre_siren": "5126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6727973.00", 
        "nombre": "4602", 
        "nombre_siren": "2098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1400081.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "452"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4825837.00", 
        "nombre": "3339", 
        "nombre_siren": "1596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15080206.74", 
        "nombre": "10247", 
        "nombre_siren": "4935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5029701.00", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "1674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1517998.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4649664.00", 
        "nombre": "3546", 
        "nombre_siren": "1604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "269302.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12514725.00", 
        "nombre": "9793", 
        "nombre_siren": "4422", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8420671.00", 
        "nombre": "7357", 
        "nombre_siren": "3366", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9245950.74", 
        "nombre": "6399", 
        "nombre_siren": "2487", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8092713.00", 
        "nombre": "5683", 
        "nombre_siren": "2955", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6188133.00", 
        "nombre": "4541", 
        "nombre_siren": "2428", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4182228.00", 
        "nombre": "3074", 
        "nombre_siren": "1476", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2107917.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2138314.00", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2092715.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2072296.00", 
        "nombre": "1679", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5018554.00", 
        "nombre": "3752", 
        "nombre_siren": "1754", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "62074216.74", 
    "nombre": "47447", 
    "nombre_siren": "21950"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24766008.00", 
        "nombre": "19638", 
        "nombre_siren": "9303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12602625.00", 
        "nombre": "8529", 
        "nombre_siren": "3982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4404389.00", 
        "nombre": "3052", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "928212.58", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3545864.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9685745.00", 
        "nombre": "6574", 
        "nombre_siren": "3135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3362946.58", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "1099"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "937621.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3621228.00", 
        "nombre": "2727", 
        "nombre_siren": "1285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "155486.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7063245.00", 
        "nombre": "5285", 
        "nombre_siren": "2425", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6870534.00", 
        "nombre": "4808", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6151336.00", 
        "nombre": "4321", 
        "nombre_siren": "2265", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4433878.00", 
        "nombre": "3676", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4008051.58", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "1533", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3340261.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1997032.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1951306.00", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1748816.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1522356.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4406234.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1647", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "43493049.58", 
    "nombre": "32616", 
    "nombre_siren": "15120"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33404091.00", 
        "nombre": "26727", 
        "nombre_siren": "13029"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17394608.56", 
        "nombre": "11797", 
        "nombre_siren": "5612"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5519634.00", 
        "nombre": "3822", 
        "nombre_siren": "1764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1950410.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "695"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4973295.00", 
        "nombre": "3443", 
        "nombre_siren": "1629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12766294.56", 
        "nombre": "8655", 
        "nombre_siren": "4257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4338483.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1212194.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4534207.00", 
        "nombre": "3360", 
        "nombre_siren": "1649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186700.00", 
        "nombre": "122", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9065987.00", 
        "nombre": "6802", 
        "nombre_siren": "3181", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7283684.00", 
        "nombre": "5474", 
        "nombre_siren": "2766", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7520692.00", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "2040", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6996814.00", 
        "nombre": "4887", 
        "nombre_siren": "2698", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5693286.00", 
        "nombre": "4726", 
        "nombre_siren": "2216", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5686909.56", 
        "nombre": "4260", 
        "nombre_siren": "2071", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3114892.00", 
        "nombre": "2594", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2711333.00", 
        "nombre": "2188", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2588102.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2334946.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6523985.00", 
        "nombre": "4944", 
        "nombre_siren": "2433", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "59520630.56", 
    "nombre": "44886", 
    "nombre_siren": "21323"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12380990.00", 
        "nombre": "9873", 
        "nombre_siren": "4717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5029237.00", 
        "nombre": "3443", 
        "nombre_siren": "1606"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1604151.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "569487.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1783209.00", 
        "nombre": "1258", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4284974.00", 
        "nombre": "2937", 
        "nombre_siren": "1421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1433310.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "370134.00", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2145027.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84334.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3485734.00", 
        "nombre": "2671", 
        "nombre_siren": "1203", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3425342.00", 
        "nombre": "2406", 
        "nombre_siren": "952", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2636809.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1781739.00", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1620016.00", 
        "nombre": "1271", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1506581.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1252051.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "904790.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "790322.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "612207.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1897622.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "19913213.00", 
    "nombre": "15125", 
    "nombre_siren": "7062"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25333413.00", 
        "nombre": "20147", 
        "nombre_siren": "9390"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10568486.00", 
        "nombre": "7185", 
        "nombre_siren": "3369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6188842.15", 
        "nombre": "4245", 
        "nombre_siren": "1898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1113009.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "393"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5319510.00", 
        "nombre": "3658", 
        "nombre_siren": "1715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9127371.15", 
        "nombre": "6221", 
        "nombre_siren": "3019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2954010.00", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "990"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "803092.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3158356.00", 
        "nombre": "2366", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "161000.00", 
        "nombre": "106", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7739820.00", 
        "nombre": "5960", 
        "nombre_siren": "2657", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6487009.00", 
        "nombre": "4558", 
        "nombre_siren": "2310", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6304171.15", 
        "nombre": "4352", 
        "nombre_siren": "1684", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4044033.00", 
        "nombre": "3428", 
        "nombre_siren": "1538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3947169.00", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3367059.00", 
        "nombre": "2455", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2074909.00", 
        "nombre": "1682", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2096093.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1801384.00", 
        "nombre": "1428", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1675864.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4336286.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "1603", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "43873797.15", 
    "nombre": "32988", 
    "nombre_siren": "15152"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35931522.00", 
        "nombre": "28428", 
        "nombre_siren": "13445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22489421.00", 
        "nombre": "15286", 
        "nombre_siren": "7255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10630734.00", 
        "nombre": "7334", 
        "nombre_siren": "3401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1816246.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "601"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5197613.00", 
        "nombre": "3574", 
        "nombre_siren": "1715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17011703.00", 
        "nombre": "11534", 
        "nombre_siren": "5633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6741918.00", 
        "nombre": "4505", 
        "nombre_siren": "2228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2019210.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4216119.00", 
        "nombre": "3090", 
        "nombre_siren": "1453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "442608.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11347583.00", 
        "nombre": "8380", 
        "nombre_siren": "3871", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8995162.00", 
        "nombre": "6198", 
        "nombre_siren": "3204", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8839458.00", 
        "nombre": "6078", 
        "nombre_siren": "2367", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8297094.00", 
        "nombre": "5990", 
        "nombre_siren": "3098", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7345185.00", 
        "nombre": "5985", 
        "nombre_siren": "2718", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7040228.00", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "2586", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3086488.00", 
        "nombre": "2530", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2771170.00", 
        "nombre": "2306", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3064066.00", 
        "nombre": "2305", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3151202.00", 
        "nombre": "2293", 
        "nombre_siren": "956", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8078264.00", 
        "nombre": "6044", 
        "nombre_siren": "2910", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "72015900.00", 
    "nombre": "53338", 
    "nombre_siren": "24914"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21855508.00", 
        "nombre": "17486", 
        "nombre_siren": "8201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13528625.00", 
        "nombre": "9165", 
        "nombre_siren": "4289"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6338612.00", 
        "nombre": "4342", 
        "nombre_siren": "1977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1277331.00", 
        "nombre": "885", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3566811.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10869723.00", 
        "nombre": "7362", 
        "nombre_siren": "3527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4511246.00", 
        "nombre": "3012", 
        "nombre_siren": "1459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1219033.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2505848.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "277730.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "99"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8574815.00", 
        "nombre": "6383", 
        "nombre_siren": "2898", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5222562.00", 
        "nombre": "4262", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5946840.00", 
        "nombre": "4051", 
        "nombre_siren": "1564", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5623190.00", 
        "nombre": "3875", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3983107.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "1510", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3718678.00", 
        "nombre": "2752", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1791991.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1807497.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1570494.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1446665.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3912904.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "43598743.00", 
    "nombre": "32424", 
    "nombre_siren": "14982"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89049735.00", 
        "nombre": "69389", 
        "nombre_siren": "31956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41934920.40", 
        "nombre": "28353", 
        "nombre_siren": "13062"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27095561.27", 
        "nombre": "18637", 
        "nombre_siren": "8308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3309153.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "1074"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12007769.00", 
        "nombre": "8242", 
        "nombre_siren": "3890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30871415.40", 
        "nombre": "20837", 
        "nombre_siren": "9784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10891712.00", 
        "nombre": "7238", 
        "nombre_siren": "3559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3001054.27", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9393787.00", 
        "nombre": "6793", 
        "nombre_siren": "3139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "613303.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24624800.00", 
        "nombre": "18250", 
        "nombre_siren": "8073", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20867079.00", 
        "nombre": "15374", 
        "nombre_siren": "7357", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17821178.00", 
        "nombre": "13128", 
        "nombre_siren": "6505", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17566928.40", 
        "nombre": "12097", 
        "nombre_siren": "5930", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16522737.27", 
        "nombre": "11313", 
        "nombre_siren": "4309", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14524829.00", 
        "nombre": "10384", 
        "nombre_siren": "3964", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13027736.00", 
        "nombre": "10359", 
        "nombre_siren": "4623", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7219716.00", 
        "nombre": "6025", 
        "nombre_siren": "2548", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7434548.00", 
        "nombre": "6004", 
        "nombre_siren": "2624", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7768344.00", 
        "nombre": "5927", 
        "nombre_siren": "2671", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18373997.00", 
        "nombre": "13592", 
        "nombre_siren": "6476", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "165751892.67", 
    "nombre": "122453", 
    "nombre_siren": "55057"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6778612.00", 
        "nombre": "5498", 
        "nombre_siren": "2616"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2871282.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "922388.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "273274.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "932061.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2486868.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "767690.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "222500.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1015798.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56932.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2266950.00", 
        "nombre": "1825", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1826871.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1380200.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1581216.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "711176.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "606299.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "559506.00", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "488543.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "360781.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "129", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "336710.00", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "948525.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "11066777.00", 
    "nombre": "8460", 
    "nombre_siren": "4007"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18240493.00", 
        "nombre": "14446", 
        "nombre_siren": "7005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8830311.00", 
        "nombre": "5996", 
        "nombre_siren": "2886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2945945.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1235995.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "459"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2608325.00", 
        "nombre": "1800", 
        "nombre_siren": "865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7991545.00", 
        "nombre": "5415", 
        "nombre_siren": "2643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2457084.00", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "518465.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3004814.00", 
        "nombre": "2226", 
        "nombre_siren": "1103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76941.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6018764.00", 
        "nombre": "4561", 
        "nombre_siren": "2137", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5508210.00", 
        "nombre": "3845", 
        "nombre_siren": "1457", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3776519.00", 
        "nombre": "3037", 
        "nombre_siren": "1417", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3790154.00", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2551988.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2008057.00", 
        "nombre": "1485", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1366423.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1575597.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1402056.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1210103.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2905965.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "32113836.00", 
    "nombre": "24106", 
    "nombre_siren": "11441"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14737312.00", 
        "nombre": "11767", 
        "nombre_siren": "5603"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7275900.00", 
        "nombre": "4932", 
        "nombre_siren": "2378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1830982.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "612796.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "202"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2068368.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5799180.00", 
        "nombre": "3920", 
        "nombre_siren": "1884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1979634.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "503077.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1663146.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96000.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4381753.00", 
        "nombre": "3449", 
        "nombre_siren": "1607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3550835.00", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3553249.00", 
        "nombre": "2438", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2946071.00", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2296137.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1889043.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1125823.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1006818.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1005379.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "692250.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2475448.00", 
        "nombre": "1827", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "24922806.00", 
    "nombre": "18823", 
    "nombre_siren": "8825"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33446414.00", 
        "nombre": "25209", 
        "nombre_siren": "11879"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13311278.00", 
        "nombre": "9032", 
        "nombre_siren": "4278"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4326154.00", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "970979.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "333"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3611348.00", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8758483.00", 
        "nombre": "5942", 
        "nombre_siren": "2884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3906586.00", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "1336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1384426.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8432355.00", 
        "nombre": "5974", 
        "nombre_siren": "2634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "428996.00", 
        "nombre": "289", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13897625.00", 
        "nombre": "10058", 
        "nombre_siren": "4366", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7111970.00", 
        "nombre": "4874", 
        "nombre_siren": "1998", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5931918.00", 
        "nombre": "4357", 
        "nombre_siren": "2034", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5039779.00", 
        "nombre": "3487", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4183217.00", 
        "nombre": "3131", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3595152.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1365", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3747319.00", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2216049.00", 
        "nombre": "1746", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1922129.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1771961.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4118991.00", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "1508", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "53536110.00", 
    "nombre": "39090", 
    "nombre_siren": "18079"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41886749.00", 
        "nombre": "32399", 
        "nombre_siren": "15707"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17778837.82", 
        "nombre": "12043", 
        "nombre_siren": "5792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6785777.00", 
        "nombre": "4663", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1049932.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5295205.00", 
        "nombre": "3630", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12231088.00", 
        "nombre": "8287", 
        "nombre_siren": "4084"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4981735.00", 
        "nombre": "3333", 
        "nombre_siren": "1673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1554038.82", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6255068.00", 
        "nombre": "4555", 
        "nombre_siren": "2178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "443202.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9520265.00", 
        "nombre": "7350", 
        "nombre_siren": "3393", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8711816.82", 
        "nombre": "6396", 
        "nombre_siren": "2991", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9152863.00", 
        "nombre": "6280", 
        "nombre_siren": "2568", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7202079.00", 
        "nombre": "5335", 
        "nombre_siren": "2649", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6257656.00", 
        "nombre": "5110", 
        "nombre_siren": "2372", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7344423.00", 
        "nombre": "5071", 
        "nombre_siren": "2745", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6009784.00", 
        "nombre": "4437", 
        "nombre_siren": "2195", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3878419.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "1303", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3139309.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2346322.00", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "910", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5968318.00", 
        "nombre": "4383", 
        "nombre_siren": "2118", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "69531254.82", 
    "nombre": "51579", 
    "nombre_siren": "24406"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "160992314.00", 
        "nombre": "122035", 
        "nombre_siren": "56327"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "107989589.00", 
        "nombre": "72378", 
        "nombre_siren": "31015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "77079461.00", 
        "nombre": "52247", 
        "nombre_siren": "21968"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5515475.00", 
        "nombre": "3817", 
        "nombre_siren": "1704"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24013115.00", 
        "nombre": "16390", 
        "nombre_siren": "7456"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "69160023.00", 
        "nombre": "46250", 
        "nombre_siren": "20325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33278274.00", 
        "nombre": "21706", 
        "nombre_siren": "9486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11902427.00", 
        "nombre": "7680", 
        "nombre_siren": "3437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21918821.00", 
        "nombre": "15971", 
        "nombre_siren": "7170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2797213.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "894"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "79832686.00", 
        "nombre": "57304", 
        "nombre_siren": "26566", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "48951093.00", 
        "nombre": "34290", 
        "nombre_siren": "14693", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "43874455.00", 
        "nombre": "28962", 
        "nombre_siren": "10838", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "29471295.00", 
        "nombre": "22562", 
        "nombre_siren": "10173", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27661796.00", 
        "nombre": "19439", 
        "nombre_siren": "7202", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24264162.00", 
        "nombre": "17735", 
        "nombre_siren": "8777", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23898113.00", 
        "nombre": "17378", 
        "nombre_siren": "7346", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "19414983.00", 
        "nombre": "14082", 
        "nombre_siren": "6451", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12704525.00", 
        "nombre": "10261", 
        "nombre_siren": "4489", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13825124.00", 
        "nombre": "10102", 
        "nombre_siren": "4201", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "36325025.00", 
        "nombre": "25430", 
        "nombre_siren": "11499", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "360223257.00", 
    "nombre": "257545", 
    "nombre_siren": "112195"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32023800.00", 
        "nombre": "25891", 
        "nombre_siren": "12261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15319196.00", 
        "nombre": "10371", 
        "nombre_siren": "4883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6452320.00", 
        "nombre": "4412", 
        "nombre_siren": "1959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1255653.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "407"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4127622.00", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "1338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13112236.00", 
        "nombre": "8854", 
        "nombre_siren": "4289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4822192.00", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "1603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1315811.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3610936.00", 
        "nombre": "2749", 
        "nombre_siren": "1290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "309310.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10332732.00", 
        "nombre": "8072", 
        "nombre_siren": "3671", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7264900.00", 
        "nombre": "6003", 
        "nombre_siren": "2763", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8314161.00", 
        "nombre": "5717", 
        "nombre_siren": "2238", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6188230.00", 
        "nombre": "4326", 
        "nombre_siren": "2244", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5050514.00", 
        "nombre": "3776", 
        "nombre_siren": "1965", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5040707.00", 
        "nombre": "3727", 
        "nombre_siren": "1808", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2276877.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2121156.00", 
        "nombre": "1764", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2229835.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1961797.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5448572.00", 
        "nombre": "4159", 
        "nombre_siren": "2006", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "56229481.00", 
    "nombre": "42604", 
    "nombre_siren": "19742"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45584620.00", 
        "nombre": "35078", 
        "nombre_siren": "15975"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20994393.00", 
        "nombre": "14124", 
        "nombre_siren": "6543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16933476.00", 
        "nombre": "11565", 
        "nombre_siren": "5079"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1053185.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "332"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5755370.00", 
        "nombre": "3930", 
        "nombre_siren": "1834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17016067.00", 
        "nombre": "11450", 
        "nombre_siren": "5406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6603442.00", 
        "nombre": "4376", 
        "nombre_siren": "2170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2056540.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5281373.00", 
        "nombre": "3847", 
        "nombre_siren": "1690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "351500.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13720965.00", 
        "nombre": "10097", 
        "nombre_siren": "4608", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13191426.00", 
        "nombre": "9162", 
        "nombre_siren": "3496", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11735678.00", 
        "nombre": "8130", 
        "nombre_siren": "4036", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8185567.00", 
        "nombre": "6585", 
        "nombre_siren": "2944", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7327514.00", 
        "nombre": "5346", 
        "nombre_siren": "2490", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7715032.00", 
        "nombre": "5237", 
        "nombre_siren": "2024", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6450011.00", 
        "nombre": "4794", 
        "nombre_siren": "2416", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3492924.00", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3441117.00", 
        "nombre": "2754", 
        "nombre_siren": "1166", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3572661.00", 
        "nombre": "2689", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7667385.00", 
        "nombre": "5585", 
        "nombre_siren": "2637", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "86500280.00", 
    "nombre": "63157", 
    "nombre_siren": "28221"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45057395.00", 
        "nombre": "34719", 
        "nombre_siren": "16135"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22023689.00", 
        "nombre": "14866", 
        "nombre_siren": "6881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16974147.00", 
        "nombre": "11597", 
        "nombre_siren": "5063"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "942483.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "292"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5508603.00", 
        "nombre": "3753", 
        "nombre_siren": "1769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15555379.00", 
        "nombre": "10449", 
        "nombre_siren": "4907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6115650.00", 
        "nombre": "4034", 
        "nombre_siren": "1949"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1953974.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5161793.00", 
        "nombre": "3741", 
        "nombre_siren": "1749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "394272.00", 
        "nombre": "262", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11994441.00", 
        "nombre": "8353", 
        "nombre_siren": "3161", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11369636.00", 
        "nombre": "8294", 
        "nombre_siren": "3954", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10832436.00", 
        "nombre": "7919", 
        "nombre_siren": "3651", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8779880.00", 
        "nombre": "6529", 
        "nombre_siren": "3306", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8827067.00", 
        "nombre": "6118", 
        "nombre_siren": "2993", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7645721.00", 
        "nombre": "5975", 
        "nombre_siren": "2670", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7121953.00", 
        "nombre": "4786", 
        "nombre_siren": "1850", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4465462.00", 
        "nombre": "3622", 
        "nombre_siren": "1570", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3758107.00", 
        "nombre": "2963", 
        "nombre_siren": "1287", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3408801.00", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9209831.00", 
        "nombre": "6735", 
        "nombre_siren": "3151", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "87413335.00", 
    "nombre": "63884", 
    "nombre_siren": "28750"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10603848.00", 
        "nombre": "8436", 
        "nombre_siren": "4045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4901850.00", 
        "nombre": "3293", 
        "nombre_siren": "1583"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1029780.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "597127.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "202"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1253759.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4063184.00", 
        "nombre": "2732", 
        "nombre_siren": "1343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1405293.00", 
        "nombre": "928", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "346281.00", 
        "nombre": "229", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1280146.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97000.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3296020.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2512067.00", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2178104.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2319949.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1444258.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1129111.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "772057.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "700162.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "656974.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "586860.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1858119.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "17453681.00", 
    "nombre": "13158", 
    "nombre_siren": "6216"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16013686.00", 
        "nombre": "13025", 
        "nombre_siren": "6123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6163022.00", 
        "nombre": "4150", 
        "nombre_siren": "1946"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2783927.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "731443.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2023829.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5883441.00", 
        "nombre": "3996", 
        "nombre_siren": "1908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2290243.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "579464.00", 
        "nombre": "380", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2046600.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "149689.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4492833.00", 
        "nombre": "3635", 
        "nombre_siren": "1652", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4232986.00", 
        "nombre": "2919", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3070648.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "1217", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3087647.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2271576.00", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1677781.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1313491.00", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1062824.00", 
        "nombre": "812", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "901148.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "918913.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3096684.00", 
        "nombre": "2380", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "26126531.00", 
    "nombre": "20000", 
    "nombre_siren": "9236"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15938583.00", 
        "nombre": "13146", 
        "nombre_siren": "6414"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7158827.00", 
        "nombre": "4881", 
        "nombre_siren": "2402"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3128798.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "727300.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "251"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2261789.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5795724.00", 
        "nombre": "3920", 
        "nombre_siren": "1973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1754470.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "416240.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2175705.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "801"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "64342.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4964582.00", 
        "nombre": "3746", 
        "nombre_siren": "1795", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4014734.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1541", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3085174.00", 
        "nombre": "2663", 
        "nombre_siren": "1227", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3139785.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "871", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2518970.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2029461.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1621330.00", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1311945.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1098989.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "952466.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2827436.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "27564872.00", 
    "nombre": "21296", 
    "nombre_siren": "10220"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10761891.00", 
        "nombre": "8744", 
        "nombre_siren": "4187"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4712242.00", 
        "nombre": "3187", 
        "nombre_siren": "1560"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1994077.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "446361.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "164"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1511045.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3768390.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1153034.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "319291.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1508841.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54000.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3302091.00", 
        "nombre": "2503", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3473185.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1925653.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2157453.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1663109.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1204580.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "766480.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "745548.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "716849.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "691079.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1627960.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "18273987.00", 
    "nombre": "13947", 
    "nombre_siren": "6626"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63829994.00", 
        "nombre": "50831", 
        "nombre_siren": "23410"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25713582.00", 
        "nombre": "17397", 
        "nombre_siren": "8112"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17056548.00", 
        "nombre": "11693", 
        "nombre_siren": "5214"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1890929.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "623"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11943154.00", 
        "nombre": "8298", 
        "nombre_siren": "3855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23624830.00", 
        "nombre": "16058", 
        "nombre_siren": "7665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6813736.00", 
        "nombre": "4502", 
        "nombre_siren": "2243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1618876.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7142677.00", 
        "nombre": "5268", 
        "nombre_siren": "2433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "279151.00", 
        "nombre": "185", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21736114.00", 
        "nombre": "16338", 
        "nombre_siren": "7111", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16533201.00", 
        "nombre": "11634", 
        "nombre_siren": "5883", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14096737.00", 
        "nombre": "9687", 
        "nombre_siren": "3762", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11042962.00", 
        "nombre": "9431", 
        "nombre_siren": "4197", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8540933.00", 
        "nombre": "6460", 
        "nombre_siren": "3280", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8630435.00", 
        "nombre": "6404", 
        "nombre_siren": "3038", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6045336.00", 
        "nombre": "4711", 
        "nombre_siren": "2235", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4880599.00", 
        "nombre": "3795", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4407401.00", 
        "nombre": "3711", 
        "nombre_siren": "1537", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3755915.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10542518.00", 
        "nombre": "7675", 
        "nombre_siren": "3575", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "110212151.00", 
    "nombre": "82839", 
    "nombre_siren": "37659"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31660394.00", 
        "nombre": "25351", 
        "nombre_siren": "11720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14338997.00", 
        "nombre": "9724", 
        "nombre_siren": "4502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8398283.00", 
        "nombre": "5731", 
        "nombre_siren": "2545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1413956.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "488"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5054941.00", 
        "nombre": "3484", 
        "nombre_siren": "1632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13286712.00", 
        "nombre": "8990", 
        "nombre_siren": "4194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3660619.00", 
        "nombre": "2442", 
        "nombre_siren": "1231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "823777.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3918681.00", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "196000.00", 
        "nombre": "126", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12243821.00", 
        "nombre": "9241", 
        "nombre_siren": "4063", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8038127.00", 
        "nombre": "5650", 
        "nombre_siren": "2901", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8086435.00", 
        "nombre": "5587", 
        "nombre_siren": "2129", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5237818.00", 
        "nombre": "4429", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4355534.00", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1676", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4183480.00", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "1470", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2563832.00", 
        "nombre": "2014", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2457813.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "831", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2390278.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2064356.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5198871.00", 
        "nombre": "3769", 
        "nombre_siren": "1805", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "56820365.00", 
    "nombre": "42711", 
    "nombre_siren": "19437"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22372060.00", 
        "nombre": "17753", 
        "nombre_siren": "8605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14019245.00", 
        "nombre": "9509", 
        "nombre_siren": "4671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2817877.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1184234.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "394"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4387792.00", 
        "nombre": "3005", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9010028.00", 
        "nombre": "6092", 
        "nombre_siren": "3030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3364544.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "758249.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2566285.00", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "93918.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7210789.00", 
        "nombre": "5340", 
        "nombre_siren": "2494", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6328724.00", 
        "nombre": "4375", 
        "nombre_siren": "1712", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4879742.00", 
        "nombre": "3951", 
        "nombre_siren": "1874", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4714615.00", 
        "nombre": "3256", 
        "nombre_siren": "1894", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4079193.00", 
        "nombre": "3086", 
        "nombre_siren": "1573", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3260035.00", 
        "nombre": "2369", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1875596.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1726320.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1508709.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1453901.00", 
        "nombre": "1138", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4150018.00", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "1491", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "41187642.00", 
    "nombre": "30770", 
    "nombre_siren": "14685"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13470023.00", 
        "nombre": "10847", 
        "nombre_siren": "5161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6444291.00", 
        "nombre": "4354", 
        "nombre_siren": "2115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1517736.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "714695.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1556908.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4678981.00", 
        "nombre": "3175", 
        "nombre_siren": "1567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1647978.00", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "517853.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1556852.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "94808.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4129915.00", 
        "nombre": "3183", 
        "nombre_siren": "1434", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3078285.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "1187", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2649284.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2885059.00", 
        "nombre": "2038", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1997593.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1858932.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "983740.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "903537.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "929062.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "830011.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2466591.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "22712009.00", 
    "nombre": "17279", 
    "nombre_siren": "8104"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12234447.00", 
        "nombre": "9949", 
        "nombre_siren": "4738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5738238.77", 
        "nombre": "3886", 
        "nombre_siren": "1862"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2020304.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "604942.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1731228.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4506611.77", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "1476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1525741.00", 
        "nombre": "1007", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "505432.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1936719.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90000.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3683173.00", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "1309", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3074599.00", 
        "nombre": "2193", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2661709.77", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2770081.00", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1778723.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1456716.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1043498.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "813064.00", 
        "nombre": "689", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "794738.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "773777.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2108430.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "20958508.77", 
    "nombre": "15984", 
    "nombre_siren": "7512"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12553085.00", 
        "nombre": "10137", 
        "nombre_siren": "4715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7341390.00", 
        "nombre": "4995", 
        "nombre_siren": "2342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2485428.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "513851.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2151703.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5474824.00", 
        "nombre": "3706", 
        "nombre_siren": "1765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1839969.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "517294.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1974437.00", 
        "nombre": "1493", 
        "nombre_siren": "704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "101917.00", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4484794.00", 
        "nombre": "3371", 
        "nombre_siren": "1548", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3737379.00", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3434806.00", 
        "nombre": "2418", 
        "nombre_siren": "1259", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2636090.00", 
        "nombre": "2211", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1484048.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1480451.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1341947.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "929263.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "812219.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "740694.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2110066.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "23191757.00", 
    "nombre": "17476", 
    "nombre_siren": "8060"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10459061.00", 
        "nombre": "8317", 
        "nombre_siren": "3968"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4704799.00", 
        "nombre": "3184", 
        "nombre_siren": "1508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2135029.00", 
        "nombre": "1475", 
        "nombre_siren": "665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "566642.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1465382.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4519913.00", 
        "nombre": "3059", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1323184.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "350064.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1389730.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "40500.00", 
        "nombre": "27", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3317200.00", 
        "nombre": "2518", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2750085.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2639760.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1984086.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1222075.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "468", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1181511.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "905904.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "808314.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "764827.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "677461.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1884610.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "18135833.00", 
    "nombre": "13636", 
    "nombre_siren": "6362"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3509704.00", 
        "nombre": "2780", 
        "nombre_siren": "1322"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2015497.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "756601.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "104994.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "551985.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1566306.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "578627.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "125049.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "426156.00", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21114.00", 
        "nombre": "15", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1239638.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "855182.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "987360.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "895160.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "590423.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "492618.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "306426.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "225489.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "77", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "236658.00", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "186642.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "71", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "531586.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "6547182.00", 
    "nombre": "4895", 
    "nombre_siren": "2282"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38682036.00", 
        "nombre": "29723", 
        "nombre_siren": "13464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18464641.00", 
        "nombre": "12422", 
        "nombre_siren": "5766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15647272.00", 
        "nombre": "10642", 
        "nombre_siren": "4674"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "713047.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4749089.00", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "1502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14182673.00", 
        "nombre": "9527", 
        "nombre_siren": "4485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5653684.00", 
        "nombre": "3740", 
        "nombre_siren": "1817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1689595.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4348240.00", 
        "nombre": "3122", 
        "nombre_siren": "1439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "299452.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "108"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13616743.00", 
        "nombre": "9427", 
        "nombre_siren": "3591", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10513351.00", 
        "nombre": "7786", 
        "nombre_siren": "3549", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10017476.00", 
        "nombre": "6926", 
        "nombre_siren": "3408", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6619288.00", 
        "nombre": "5222", 
        "nombre_siren": "2349", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6809342.00", 
        "nombre": "4998", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6065391.00", 
        "nombre": "4452", 
        "nombre_siren": "2278", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5537464.00", 
        "nombre": "3734", 
        "nombre_siren": "1466", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2928767.00", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3119633.00", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2842791.00", 
        "nombre": "2307", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6912793.00", 
        "nombre": "4989", 
        "nombre_siren": "2351", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "74983039.00", 
    "nombre": "54547", 
    "nombre_siren": "24349"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64170020.00", 
        "nombre": "48612", 
        "nombre_siren": "21727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30642733.00", 
        "nombre": "20628", 
        "nombre_siren": "9172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28605533.41", 
        "nombre": "19480", 
        "nombre_siren": "8263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1298631.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "399"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8135657.00", 
        "nombre": "5547", 
        "nombre_siren": "2543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20963318.41", 
        "nombre": "14056", 
        "nombre_siren": "6347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9651422.00", 
        "nombre": "6364", 
        "nombre_siren": "2910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2991869.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6909433.00", 
        "nombre": "5005", 
        "nombre_siren": "2274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "657908.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23078040.41", 
        "nombre": "16139", 
        "nombre_siren": "5975", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21511256.00", 
        "nombre": "15536", 
        "nombre_siren": "7096", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13241291.00", 
        "nombre": "9540", 
        "nombre_siren": "4248", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10879066.00", 
        "nombre": "8009", 
        "nombre_siren": "4013", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11450308.00", 
        "nombre": "7627", 
        "nombre_siren": "2901", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8507361.00", 
        "nombre": "6376", 
        "nombre_siren": "2792", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7392492.00", 
        "nombre": "5135", 
        "nombre_siren": "2435", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6378434.00", 
        "nombre": "4959", 
        "nombre_siren": "2178", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6454193.00", 
        "nombre": "4641", 
        "nombre_siren": "2145", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5466348.00", 
        "nombre": "4398", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13675647.00", 
        "nombre": "9965", 
        "nombre_siren": "4389", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "128034436.41", 
    "nombre": "92325", 
    "nombre_siren": "40037"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66154757.00", 
        "nombre": "49489", 
        "nombre_siren": "20778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31286124.00", 
        "nombre": "20933", 
        "nombre_siren": "9067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "30453542.00", 
        "nombre": "20592", 
        "nombre_siren": "8457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1481921.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "475"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6806021.00", 
        "nombre": "4641", 
        "nombre_siren": "2008"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25323460.00", 
        "nombre": "17004", 
        "nombre_siren": "7428"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12361717.00", 
        "nombre": "8157", 
        "nombre_siren": "3734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3528388.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "1119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6475256.00", 
        "nombre": "4751", 
        "nombre_siren": "1996"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "846595.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "38550175.00", 
        "nombre": "26663", 
        "nombre_siren": "9803", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20940320.00", 
        "nombre": "15339", 
        "nombre_siren": "6469", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14655456.00", 
        "nombre": "10025", 
        "nombre_siren": "4609", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12019929.00", 
        "nombre": "8753", 
        "nombre_siren": "3911", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9991385.00", 
        "nombre": "6706", 
        "nombre_siren": "2558", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6455572.00", 
        "nombre": "4860", 
        "nombre_siren": "2081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6069733.00", 
        "nombre": "4664", 
        "nombre_siren": "2091", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5033954.00", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "1867", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4574576.00", 
        "nombre": "3329", 
        "nombre_siren": "1387", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3787609.00", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9535140.00", 
        "nombre": "6870", 
        "nombre_siren": "3074", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "131613849.00", 
    "nombre": "93865", 
    "nombre_siren": "39061"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57126492.00", 
        "nombre": "43210", 
        "nombre_siren": "18972"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23821056.03", 
        "nombre": "16027", 
        "nombre_siren": "7130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23400903.00", 
        "nombre": "15919", 
        "nombre_siren": "6722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1130341.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "365"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6226849.00", 
        "nombre": "4249", 
        "nombre_siren": "1913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18676686.03", 
        "nombre": "12546", 
        "nombre_siren": "5726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7990791.00", 
        "nombre": "5259", 
        "nombre_siren": "2443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2330028.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5995047.00", 
        "nombre": "4352", 
        "nombre_siren": "1913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "538864.00", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23529083.00", 
        "nombre": "16429", 
        "nombre_siren": "6084", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14000732.03", 
        "nombre": "10188", 
        "nombre_siren": "4433", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13458460.00", 
        "nombre": "9885", 
        "nombre_siren": "4474", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10243653.00", 
        "nombre": "7067", 
        "nombre_siren": "3376", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8694686.00", 
        "nombre": "5806", 
        "nombre_siren": "2229", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7497218.00", 
        "nombre": "5736", 
        "nombre_siren": "2483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7684700.00", 
        "nombre": "5670", 
        "nombre_siren": "2851", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5749436.00", 
        "nombre": "4463", 
        "nombre_siren": "1953", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3895827.00", 
        "nombre": "3155", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4213940.00", 
        "nombre": "3105", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9204550.00", 
        "nombre": "6661", 
        "nombre_siren": "3010", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "108172285.03", 
    "nombre": "78165", 
    "nombre_siren": "33541"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44258467.00", 
        "nombre": "33460", 
        "nombre_siren": "14491"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19322516.00", 
        "nombre": "12945", 
        "nombre_siren": "5892"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18423055.00", 
        "nombre": "12533", 
        "nombre_siren": "5327"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "799678.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4737527.00", 
        "nombre": "3224", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15706706.00", 
        "nombre": "10533", 
        "nombre_siren": "4806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6817905.00", 
        "nombre": "4489", 
        "nombre_siren": "2126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1956842.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4665483.00", 
        "nombre": "3420", 
        "nombre_siren": "1479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "425100.00", 
        "nombre": "282", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22223972.00", 
        "nombre": "15357", 
        "nombre_siren": "5740", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11122714.00", 
        "nombre": "8328", 
        "nombre_siren": "3668", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10237830.00", 
        "nombre": "7055", 
        "nombre_siren": "3411", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7399845.00", 
        "nombre": "5387", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5972092.00", 
        "nombre": "4700", 
        "nombre_siren": "2050", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5452924.00", 
        "nombre": "4052", 
        "nombre_siren": "2059", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5674929.00", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "1500", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3110974.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1018", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3125542.00", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2703708.00", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7452514.00", 
        "nombre": "5327", 
        "nombre_siren": "2441", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "84477044.00", 
    "nombre": "60870", 
    "nombre_siren": "26208"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33472845.00", 
        "nombre": "24578", 
        "nombre_siren": "10065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9959676.00", 
        "nombre": "6630", 
        "nombre_siren": "2823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8449992.14", 
        "nombre": "5754", 
        "nombre_siren": "2300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1155201.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "321"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2405419.00", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8757029.00", 
        "nombre": "5876", 
        "nombre_siren": "2531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3213715.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "947"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1049800.14", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6834018.00", 
        "nombre": "4922", 
        "nombre_siren": "1984"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "264611.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9434777.00", 
        "nombre": "6750", 
        "nombre_siren": "2764", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6429187.00", 
        "nombre": "4436", 
        "nombre_siren": "1665", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6436942.00", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1915", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6036382.00", 
        "nombre": "4333", 
        "nombre_siren": "1647", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3921503.00", 
        "nombre": "2834", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3295616.00", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3543803.14", 
        "nombre": "2503", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3484824.00", 
        "nombre": "2461", 
        "nombre_siren": "1092", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2890001.00", 
        "nombre": "2038", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2201487.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5599570.00", 
        "nombre": "4136", 
        "nombre_siren": "1684", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "53274092.14", 
    "nombre": "37967", 
    "nombre_siren": "15553"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19308073.00", 
        "nombre": "14510", 
        "nombre_siren": "6286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9469224.00", 
        "nombre": "6344", 
        "nombre_siren": "2736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6236277.00", 
        "nombre": "4230", 
        "nombre_siren": "1749"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "660473.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1981713.00", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6943910.00", 
        "nombre": "4608", 
        "nombre_siren": "2026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2827616.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1008641.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3904410.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "1261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "255069.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6407389.00", 
        "nombre": "4569", 
        "nombre_siren": "1889", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3978083.00", 
        "nombre": "2725", 
        "nombre_siren": "1259", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3861460.00", 
        "nombre": "2637", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3119263.00", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2975828.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2721618.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2446059.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2387029.00", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2117676.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1771213.00", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4175813.00", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "1265", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "35961431.00", 
    "nombre": "25799", 
    "nombre_siren": "11018"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7783945.00", 
        "nombre": "5615", 
        "nombre_siren": "2356"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2868218.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "811"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2103202.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "251932.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "946985.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2403035.00", 
        "nombre": "1614", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "951011.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "338258.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1285460.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "66000.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2051094.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2119796.00", 
        "nombre": "1439", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1746747.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1403448.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "906214.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "894020.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "818786.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "698205.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "663954.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "558895.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1196109.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "13057268.00", 
    "nombre": "9193", 
    "nombre_siren": "3854"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50745507.00", 
        "nombre": "37835", 
        "nombre_siren": "16374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18502552.00", 
        "nombre": "12588", 
        "nombre_siren": "5694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4742578.00", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "1447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1475308.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "479"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5805656.00", 
        "nombre": "4001", 
        "nombre_siren": "1824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15283392.00", 
        "nombre": "10394", 
        "nombre_siren": "4810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5313176.00", 
        "nombre": "3562", 
        "nombre_siren": "1794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1833591.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6262538.00", 
        "nombre": "4635", 
        "nombre_siren": "1946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "401514.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15785915.00", 
        "nombre": "11537", 
        "nombre_siren": "4869", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9823945.00", 
        "nombre": "6751", 
        "nombre_siren": "3113", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8355254.00", 
        "nombre": "5886", 
        "nombre_siren": "2282", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6847666.00", 
        "nombre": "4837", 
        "nombre_siren": "2375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5808930.00", 
        "nombre": "4548", 
        "nombre_siren": "1915", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4983318.00", 
        "nombre": "3765", 
        "nombre_siren": "1558", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5162925.00", 
        "nombre": "3670", 
        "nombre_siren": "1681", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4784725.00", 
        "nombre": "3551", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3871946.00", 
        "nombre": "2963", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2907631.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "929", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8272279.00", 
        "nombre": "6030", 
        "nombre_siren": "2648", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "76604534.00", 
    "nombre": "55641", 
    "nombre_siren": "24134"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13653549.00", 
        "nombre": "9456", 
        "nombre_siren": "3636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2000578.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "276171.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "125639.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "746964.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "360865.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "124500.00", 
        "nombre": "83", 
        "nombre_siren": "40"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "51000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "16"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7295309.00", 
        "nombre": "5115", 
        "nombre_siren": "1953", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1987409.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1764917.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1732794.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "928183.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "566153.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "366047.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "355020.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "94", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "329814.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "87", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "592640.00", 
        "nombre": "406", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "16178607.00", 
    "nombre": "11158", 
    "nombre_siren": "4284"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "61151484.00", 
    "nombre": "48236", 
    "nombre_siren": "30828"
  }
]
