[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24544804.64", 
        "nombre": "19393", 
        "nombre_siren": "8227"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11310513.95", 
        "nombre": "7293", 
        "nombre_siren": "3225"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6415671.31", 
        "nombre": "4058", 
        "nombre_siren": "1629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1346148.87", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "285"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2205739.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10453910.70", 
        "nombre": "6811", 
        "nombre_siren": "2688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4053650.43", 
        "nombre": "2465", 
        "nombre_siren": "989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1046826.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "258"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1191931.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "332537.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7433871.00", 
        "nombre": "5396", 
        "nombre_siren": "2259", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7713540.90", 
        "nombre": "4936", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6493467.00", 
        "nombre": "4459", 
        "nombre_siren": "2219", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4769223.87", 
        "nombre": "4198", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3574666.00", 
        "nombre": "2737", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3506935.00", 
        "nombre": "2558", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3346053.00", 
        "nombre": "2413", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2517606.00", 
        "nombre": "2099", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2259726.00", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1927279.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5029808.00", 
        "nombre": "3557", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "48572175.77", 
    "nombre": "35380", 
    "nombre_siren": "13776"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16188521.41", 
        "nombre": "12965", 
        "nombre_siren": "4847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7082731.33", 
        "nombre": "4479", 
        "nombre_siren": "1797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3605684.64", 
        "nombre": "2292", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "680288.00", 
        "nombre": "454", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2089683.00", 
        "nombre": "1404", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6403885.38", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2685509.00", 
        "nombre": "1593", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "672533.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2197489.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "224051.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4616838.00", 
        "nombre": "3529", 
        "nombre_siren": "1448", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4825504.74", 
        "nombre": "3037", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3028422.00", 
        "nombre": "2698", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3691366.00", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2512260.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1518022.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1511124.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1384354.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1122381.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1017226.64", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2616860.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "27844358.38", 
    "nombre": "20444", 
    "nombre_siren": "7679"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16305594.00", 
        "nombre": "12929", 
        "nombre_siren": "4945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5796881.07", 
        "nombre": "3821", 
        "nombre_siren": "1543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2720529.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1178943.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "366"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2074465.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6199131.07", 
        "nombre": "4197", 
        "nombre_siren": "1664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1775320.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "428327.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2834323.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "165323.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5180586.00", 
        "nombre": "3955", 
        "nombre_siren": "1519", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4863225.07", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2557084.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2857165.00", 
        "nombre": "1966", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1754570.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1624922.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1575003.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1372986.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1021636.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "944961.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2517408.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "26269546.07", 
    "nombre": "19609", 
    "nombre_siren": "7520"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12470064.87", 
        "nombre": "9946", 
        "nombre_siren": "3815"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5622631.00", 
        "nombre": "3695", 
        "nombre_siren": "1393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2722993.14", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "762831.00", 
        "nombre": "541", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2668156.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5044474.00", 
        "nombre": "3367", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1501050.01", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "356530.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1831476.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "123127.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5108975.14", 
        "nombre": "3408", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3383411.00", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2406046.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1625034.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1487951.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1333582.87", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1319041.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1307728.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1085061.00", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "715526.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2100456.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "21872812.01", 
    "nombre": "16217", 
    "nombre_siren": "6087"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16824190.02", 
        "nombre": "12840", 
        "nombre_siren": "4792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6847752.65", 
        "nombre": "4200", 
        "nombre_siren": "1569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2494774.60", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "705841.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2381566.48", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5178076.79", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "1259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2229900.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "708364.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3267412.00", 
        "nombre": "2368", 
        "nombre_siren": "885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "269225.00", 
        "nombre": "134", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5325133.00", 
        "nombre": "3968", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5844113.27", 
        "nombre": "3576", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3065132.00", 
        "nombre": "2142", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2408299.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1905602.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1763933.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1339920.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1549100.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "968649.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "937487.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2216368.00", 
        "nombre": "1566", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "27323736.27", 
    "nombre": "19334", 
    "nombre_siren": "7080"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "112365019.22", 
        "nombre": "84235", 
        "nombre_siren": "28061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "54620387.26", 
        "nombre": "32214", 
        "nombre_siren": "11176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39775346.87", 
        "nombre": "23575", 
        "nombre_siren": "7126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3820021.09", 
        "nombre": "2428", 
        "nombre_siren": "747"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18131560.14", 
        "nombre": "11221", 
        "nombre_siren": "3666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43268427.11", 
        "nombre": "26028", 
        "nombre_siren": "9109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14327943.94", 
        "nombre": "7895", 
        "nombre_siren": "2903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5071892.00", 
        "nombre": "2407", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12669115.16", 
        "nombre": "9031", 
        "nombre_siren": "3215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2118724.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "378"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29593645.00", 
        "nombre": "20961", 
        "nombre_siren": "7490", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33803957.91", 
        "nombre": "18650", 
        "nombre_siren": "4690", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27482853.11", 
        "nombre": "16946", 
        "nombre_siren": "3185", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19497900.00", 
        "nombre": "13372", 
        "nombre_siren": "5882", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18619469.50", 
        "nombre": "12932", 
        "nombre_siren": "4780", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15342639.52", 
        "nombre": "12369", 
        "nombre_siren": "4532", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13230467.00", 
        "nombre": "8791", 
        "nombre_siren": "2820", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11168604.00", 
        "nombre": "8413", 
        "nombre_siren": "3993", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11277253.78", 
        "nombre": "7950", 
        "nombre_siren": "1842", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9205073.00", 
        "nombre": "7493", 
        "nombre_siren": "2199", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23801120.62", 
        "nombre": "16706", 
        "nombre_siren": "6067", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "213022983.44", 
    "nombre": "144583", 
    "nombre_siren": "47388"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20630109.00", 
        "nombre": "16733", 
        "nombre_siren": "6331"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8702322.19", 
        "nombre": "5687", 
        "nombre_siren": "2233"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3327885.92", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1251791.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "290"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4485207.00", 
        "nombre": "3016", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7569086.11", 
        "nombre": "4960", 
        "nombre_siren": "1945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2102145.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "529264.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2657885.00", 
        "nombre": "2012", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "199332.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8059175.92", 
        "nombre": "5331", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5228801.00", 
        "nombre": "3988", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3875644.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2937727.00", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2535445.19", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2166912.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1942346.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2022578.00", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1476957.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1302527.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2923147.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "34471260.11", 
    "nombre": "25881", 
    "nombre_siren": "9686"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9930630.00", 
        "nombre": "7962", 
        "nombre_siren": "3053"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4205714.69", 
        "nombre": "2725", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1496460.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "440916.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1336466.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4017413.72", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "1072"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1362227.26", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "450429.71", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1417546.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "94871.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3623863.69", 
        "nombre": "2319", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2757977.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1821857.00", 
        "nombre": "1670", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2195437.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1053223.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "873006.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "872783.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "751485.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "521071.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "485492.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "143", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1250717.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "16206911.69", 
    "nombre": "12058", 
    "nombre_siren": "4655"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9283706.00", 
        "nombre": "7922", 
        "nombre_siren": "3202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3274281.00", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1996827.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "584879.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "871132.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3387736.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1310183.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "322260.00", 
        "nombre": "212", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1218240.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76662.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3201980.00", 
        "nombre": "2178", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2427907.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2037318.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1305926.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1269162.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "883825.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "893002.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "948996.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1016416.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "739601.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1550235.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "16274368.00", 
    "nombre": "12592", 
    "nombre_siren": "4779"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11492692.00", 
        "nombre": "9017", 
        "nombre_siren": "3358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5886551.94", 
        "nombre": "3730", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2548379.84", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "802818.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1726443.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5003000.32", 
        "nombre": "3188", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1695736.32", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "505102.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1626106.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "134639.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3252571.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3774406.70", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2282968.00", 
        "nombre": "1978", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2355646.00", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1593362.08", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1336001.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1433006.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "799766.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "711306.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "841772.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2572878.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "20953682.78", 
    "nombre": "15061", 
    "nombre_siren": "5613"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23869885.26", 
        "nombre": "19499", 
        "nombre_siren": "7219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10033756.75", 
        "nombre": "6478", 
        "nombre_siren": "2438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6420147.86", 
        "nombre": "4124", 
        "nombre_siren": "1422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1395118.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "334"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5088055.89", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9184319.59", 
        "nombre": "6001", 
        "nombre_siren": "2286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2884513.15", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "752"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "964020.42", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2781621.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "209651.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8991877.74", 
        "nombre": "5940", 
        "nombre_siren": "1546", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7521900.82", 
        "nombre": "5691", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5317598.00", 
        "nombre": "3731", 
        "nombre_siren": "1770", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3215965.00", 
        "nombre": "2996", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3042024.00", 
        "nombre": "2166", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2436894.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2249920.31", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1891927.00", 
        "nombre": "1356", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1753015.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1555318.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4243815.00", 
        "nombre": "3372", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "42220254.87", 
    "nombre": "31511", 
    "nombre_siren": "11500"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16942821.00", 
        "nombre": "13341", 
        "nombre_siren": "5174"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7426030.90", 
        "nombre": "4671", 
        "nombre_siren": "1829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2489643.20", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1549805.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "452"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3249585.00", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6714295.85", 
        "nombre": "4346", 
        "nombre_siren": "1737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2090793.25", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "609805.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2945548.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "229041.00", 
        "nombre": "116", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6047597.86", 
        "nombre": "3940", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4251175.49", 
        "nombre": "3043", 
        "nombre_siren": "1217", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3640722.00", 
        "nombre": "2556", 
        "nombre_siren": "1292", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2343645.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1907708.00", 
        "nombre": "1500", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2010978.46", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1768543.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1352234.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1268826.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1283783.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2819690.29", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "28694903.10", 
    "nombre": "20878", 
    "nombre_siren": "8038"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "133781817.48", 
        "nombre": "103118", 
        "nombre_siren": "36274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "72196172.75", 
        "nombre": "42615", 
        "nombre_siren": "15112"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "56569087.04", 
        "nombre": "33547", 
        "nombre_siren": "10849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6991733.96", 
        "nombre": "4347", 
        "nombre_siren": "1318"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20931118.71", 
        "nombre": "13289", 
        "nombre_siren": "4631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "59521128.82", 
        "nombre": "36112", 
        "nombre_siren": "12717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22247629.45", 
        "nombre": "11830", 
        "nombre_siren": "4269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7176491.00", 
        "nombre": "3353", 
        "nombre_siren": "1236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15251821.00", 
        "nombre": "11140", 
        "nombre_siren": "4035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3104221.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "494"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "42940336.41", 
        "nombre": "30726", 
        "nombre_siren": "11189", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47966738.89", 
        "nombre": "25981", 
        "nombre_siren": "6182", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28822171.31", 
        "nombre": "19918", 
        "nombre_siren": "7527", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24628113.00", 
        "nombre": "17042", 
        "nombre_siren": "7624", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19455252.00", 
        "nombre": "16180", 
        "nombre_siren": "6075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18863811.00", 
        "nombre": "14087", 
        "nombre_siren": "6738", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21086936.70", 
        "nombre": "13408", 
        "nombre_siren": "3173", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18351323.01", 
        "nombre": "12660", 
        "nombre_siren": "3011", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10602351.92", 
        "nombre": "8781", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13303243.71", 
        "nombre": "8752", 
        "nombre_siren": "2807", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26758027.28", 
        "nombre": "18971", 
        "nombre_siren": "7029", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "272778305.23", 
    "nombre": "186506", 
    "nombre_siren": "63930"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32695943.90", 
        "nombre": "25860", 
        "nombre_siren": "9938"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17532853.85", 
        "nombre": "10845", 
        "nombre_siren": "4124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6997321.00", 
        "nombre": "4173", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1950883.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "472"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5845076.00", 
        "nombre": "3788", 
        "nombre_siren": "1379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13507919.01", 
        "nombre": "8693", 
        "nombre_siren": "3445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5260015.74", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "1215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1849032.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3700356.00", 
        "nombre": "2749", 
        "nombre_siren": "1046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "583508.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10200151.00", 
        "nombre": "7613", 
        "nombre_siren": "3011", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11676817.74", 
        "nombre": "7025", 
        "nombre_siren": "1991", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5668043.00", 
        "nombre": "4876", 
        "nombre_siren": "1931", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5796996.00", 
        "nombre": "4014", 
        "nombre_siren": "2072", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5214218.00", 
        "nombre": "3586", 
        "nombre_siren": "1369", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4642284.00", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3519926.00", 
        "nombre": "2709", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2350620.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2772794.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1867300.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6554284.01", 
        "nombre": "4637", 
        "nombre_siren": "1708", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "60263433.75", 
    "nombre": "43162", 
    "nombre_siren": "16147"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9724322.77", 
        "nombre": "7373", 
        "nombre_siren": "3110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2916378.58", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1009037.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "257"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1124807.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "426"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1142847.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3345095.77", 
        "nombre": "2247", 
        "nombre_siren": "929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1023309.58", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "239012.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "75"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3230984.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1072"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87339.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3617882.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3051382.35", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1700040.00", 
        "nombre": "1258", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1470067.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1158203.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "640898.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "636777.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "603797.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "484615.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "475989.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1012238.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "14851888.35", 
    "nombre": "10812", 
    "nombre_siren": "4568"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15829333.00", 
        "nombre": "13170", 
        "nombre_siren": "5108"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6387572.00", 
        "nombre": "4242", 
        "nombre_siren": "1716"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2087920.12", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "728070.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "164"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2125318.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5631663.12", 
        "nombre": "3743", 
        "nombre_siren": "1535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1824670.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "668831.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2000221.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131907.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4477685.00", 
        "nombre": "3488", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4198592.00", 
        "nombre": "2870", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2850014.00", 
        "nombre": "2470", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3420530.00", 
        "nombre": "2418", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1769377.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1733166.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1478474.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1139722.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1128957.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1100175.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2051152.12", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "25347844.12", 
    "nombre": "19506", 
    "nombre_siren": "7530"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39816359.84", 
        "nombre": "32080", 
        "nombre_siren": "12696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18893240.00", 
        "nombre": "12254", 
        "nombre_siren": "4988"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5685694.75", 
        "nombre": "3606", 
        "nombre_siren": "1355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2040494.00", 
        "nombre": "1451", 
        "nombre_siren": "536"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7713009.00", 
        "nombre": "5122", 
        "nombre_siren": "1983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14059572.84", 
        "nombre": "9323", 
        "nombre_siren": "3921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4427749.75", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "1215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1310191.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4063427.00", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "1278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "277819.00", 
        "nombre": "149", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11794275.00", 
        "nombre": "8822", 
        "nombre_siren": "3620", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10715243.75", 
        "nombre": "7026", 
        "nombre_siren": "2140", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5903712.00", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7189432.00", 
        "nombre": "5025", 
        "nombre_siren": "2589", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5095865.00", 
        "nombre": "3922", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5205861.00", 
        "nombre": "3785", 
        "nombre_siren": "1509", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4507140.84", 
        "nombre": "3451", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2909200.00", 
        "nombre": "2479", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3032932.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2821911.00", 
        "nombre": "2141", 
        "nombre_siren": "846", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8404861.00", 
        "nombre": "6102", 
        "nombre_siren": "2386", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "67580433.59", 
    "nombre": "50422", 
    "nombre_siren": "19724"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11399651.00", 
        "nombre": "9113", 
        "nombre_siren": "3580"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5098637.90", 
        "nombre": "3229", 
        "nombre_siren": "1271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1919031.28", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "428"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "699388.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1516803.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4491579.18", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1485215.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "614305.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1695186.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104276.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3230245.00", 
        "nombre": "2498", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3719582.90", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2102854.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2222009.26", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1353157.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1270922.02", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1067593.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "897366.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "771148.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "731121.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2073213.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "19439211.18", 
    "nombre": "14300", 
    "nombre_siren": "5521"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10950885.00", 
        "nombre": "8694", 
        "nombre_siren": "3541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4565775.00", 
        "nombre": "3027", 
        "nombre_siren": "1252"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2382640.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "873851.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1904404.00", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4449305.00", 
        "nombre": "3000", 
        "nombre_siren": "1251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1388955.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "452264.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2064701.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158496.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3679156.00", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3043879.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "949", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2049040.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2061776.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1341788.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1242509.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1228773.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1183165.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "823605.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "675579.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1671548.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "19000818.00", 
    "nombre": "14071", 
    "nombre_siren": "5674"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23271582.40", 
        "nombre": "18560", 
        "nombre_siren": "7081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15014498.93", 
        "nombre": "9305", 
        "nombre_siren": "3546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4437150.09", 
        "nombre": "2795", 
        "nombre_siren": "989"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1494483.69", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "351"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3602693.76", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9548753.52", 
        "nombre": "5936", 
        "nombre_siren": "2283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3713287.93", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1138321.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2951479.21", 
        "nombre": "2236", 
        "nombre_siren": "880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "365487.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7803288.00", 
        "nombre": "5715", 
        "nombre_siren": "2253", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8304859.21", 
        "nombre": "4896", 
        "nombre_siren": "1314", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3903620.00", 
        "nombre": "3326", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4446066.00", 
        "nombre": "3089", 
        "nombre_siren": "1519", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3675521.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3454383.00", 
        "nombre": "2596", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3040134.21", 
        "nombre": "2301", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1983090.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2029162.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1826343.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4646863.69", 
        "nombre": "3443", 
        "nombre_siren": "1419", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "45113330.11", 
    "nombre": "32454", 
    "nombre_siren": "12091"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24439462.00", 
        "nombre": "19660", 
        "nombre_siren": "7793"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13852300.30", 
        "nombre": "8998", 
        "nombre_siren": "3646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2221006.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1715009.77", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4518076.00", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10615765.35", 
        "nombre": "7101", 
        "nombre_siren": "2855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3266451.72", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "869212.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3453867.00", 
        "nombre": "2682", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131151.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9757946.88", 
        "nombre": "6488", 
        "nombre_siren": "1910", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7187600.00", 
        "nombre": "5499", 
        "nombre_siren": "2262", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4081031.00", 
        "nombre": "3459", 
        "nombre_siren": "1428", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4472199.00", 
        "nombre": "3123", 
        "nombre_siren": "1689", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3209688.00", 
        "nombre": "2412", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2960340.19", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2818455.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1999257.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1401151.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1378024.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3441442.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "42707134.07", 
    "nombre": "31785", 
    "nombre_siren": "12532"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5304655.00", 
        "nombre": "4414", 
        "nombre_siren": "1714"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1457657.96", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "795028.16", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "508021.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "656704.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1899584.96", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "640852.16", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "99295.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "31"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "873959.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27832.00", 
        "nombre": "14", 
        "nombre_siren": "6"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1663410.16", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1122970.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1092758.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "764353.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "623303.96", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "130", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "599849.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "450601.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "152", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "392003.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "295516.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "365109.00", 
        "nombre": "283", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "806693.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "8176566.12", 
    "nombre": "6344", 
    "nombre_siren": "2453"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27298040.20", 
        "nombre": "22287", 
        "nombre_siren": "8529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10076653.38", 
        "nombre": "6645", 
        "nombre_siren": "2545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4191449.22", 
        "nombre": "2716", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1445617.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "374"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4896136.28", 
        "nombre": "3355", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9320049.65", 
        "nombre": "6186", 
        "nombre_siren": "2525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2816280.98", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "663444.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3461213.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "184662.69", 
        "nombre": "106", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10074221.52", 
        "nombre": "6856", 
        "nombre_siren": "1895", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7046786.30", 
        "nombre": "5492", 
        "nombre_siren": "2168", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5196151.00", 
        "nombre": "3724", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3830045.00", 
        "nombre": "3408", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2515440.98", 
        "nombre": "2033", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2545472.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2390548.00", 
        "nombre": "1871", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2018739.00", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2042635.00", 
        "nombre": "1593", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1449512.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4483831.00", 
        "nombre": "3313", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "43593381.80", 
    "nombre": "33198", 
    "nombre_siren": "12514"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19777457.94", 
        "nombre": "15842", 
        "nombre_siren": "6057"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11078023.52", 
        "nombre": "7214", 
        "nombre_siren": "2889"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3805731.82", 
        "nombre": "2391", 
        "nombre_siren": "889"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1011458.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2974534.00", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7847459.76", 
        "nombre": "5274", 
        "nombre_siren": "2129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3147573.52", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1081464.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2325284.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "333723.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6120661.00", 
        "nombre": "4675", 
        "nombre_siren": "1898", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6432415.76", 
        "nombre": "4119", 
        "nombre_siren": "1133", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3750652.00", 
        "nombre": "3169", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3397018.00", 
        "nombre": "2350", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3123849.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2995106.75", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2809305.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1951911.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1485725.77", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1092446.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3167939.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "36327029.28", 
    "nombre": "26714", 
    "nombre_siren": "10182"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31818265.00", 
        "nombre": "25671", 
        "nombre_siren": "9760"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14328550.61", 
        "nombre": "9100", 
        "nombre_siren": "3533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7358877.00", 
        "nombre": "4610", 
        "nombre_siren": "1713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1934835.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "423"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5738944.00", 
        "nombre": "3800", 
        "nombre_siren": "1415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11649756.65", 
        "nombre": "7568", 
        "nombre_siren": "3000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3853984.96", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1070868.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "258"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3711130.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "378645.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9189412.00", 
        "nombre": "6884", 
        "nombre_siren": "2601", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9791877.61", 
        "nombre": "6101", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6619070.00", 
        "nombre": "4631", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4837529.00", 
        "nombre": "4201", 
        "nombre_siren": "1648", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4502931.00", 
        "nombre": "3458", 
        "nombre_siren": "1589", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4138862.00", 
        "nombre": "3201", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4203745.00", 
        "nombre": "3062", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3020654.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2775353.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2180712.00", 
        "nombre": "1596", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5246741.00", 
        "nombre": "3774", 
        "nombre_siren": "1474", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "56506886.61", 
    "nombre": "41637", 
    "nombre_siren": "15587"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21815391.72", 
        "nombre": "17249", 
        "nombre_siren": "6515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10351976.37", 
        "nombre": "6787", 
        "nombre_siren": "2722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5319213.32", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "851926.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "204"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3274356.32", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8729067.56", 
        "nombre": "5711", 
        "nombre_siren": "2314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2991792.81", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "753806.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2502919.00", 
        "nombre": "1913", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "222429.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6509086.00", 
        "nombre": "4974", 
        "nombre_siren": "2013", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5939059.02", 
        "nombre": "3775", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4421083.35", 
        "nombre": "3759", 
        "nombre_siren": "1472", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5102956.00", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "1727", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3133231.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2416663.00", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2145949.00", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1786329.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1499922.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1679279.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4340709.04", 
        "nombre": "3000", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "38974266.41", 
    "nombre": "28515", 
    "nombre_siren": "10711"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14888163.00", 
        "nombre": "11548", 
        "nombre_siren": "4453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7657460.16", 
        "nombre": "4932", 
        "nombre_siren": "1959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4153401.13", 
        "nombre": "2657", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "603583.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2112068.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6295413.29", 
        "nombre": "4136", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2141404.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "695151.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1751393.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "202982.00", 
        "nombre": "73", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4382842.00", 
        "nombre": "3267", 
        "nombre_siren": "1333", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4086412.29", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3473336.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2773477.00", 
        "nombre": "2313", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2133826.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1840609.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1789399.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1598374.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1285639.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1434402.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2969016.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "27767332.29", 
    "nombre": "19922", 
    "nombre_siren": "7556"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37371159.49", 
        "nombre": "29703", 
        "nombre_siren": "12240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18880602.87", 
        "nombre": "12167", 
        "nombre_siren": "4896"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5013766.56", 
        "nombre": "3178", 
        "nombre_siren": "1190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2277128.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "570"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6173020.00", 
        "nombre": "4208", 
        "nombre_siren": "1639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14235525.28", 
        "nombre": "9525", 
        "nombre_siren": "3885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5565827.64", 
        "nombre": "3398", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1754631.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4598364.00", 
        "nombre": "3503", 
        "nombre_siren": "1450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "580570.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13056278.89", 
        "nombre": "8417", 
        "nombre_siren": "2540", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9471766.00", 
        "nombre": "7123", 
        "nombre_siren": "2971", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5982303.00", 
        "nombre": "5072", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6623857.00", 
        "nombre": "4675", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6060187.00", 
        "nombre": "4512", 
        "nombre_siren": "2260", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4681413.34", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4449053.83", 
        "nombre": "3329", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2870968.00", 
        "nombre": "2375", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2788743.00", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2273681.86", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6440379.00", 
        "nombre": "4744", 
        "nombre_siren": "1891", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "64698630.92", 
    "nombre": "47639", 
    "nombre_siren": "19081"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14565688.22", 
        "nombre": "10975", 
        "nombre_siren": "4130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7198676.73", 
        "nombre": "4519", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4670508.60", 
        "nombre": "2934", 
        "nombre_siren": "1075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "785523.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1782649.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6950140.33", 
        "nombre": "4473", 
        "nombre_siren": "1578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3678681.00", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "977031.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1297681.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "292902.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "62"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5976108.73", 
        "nombre": "3734", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3954125.00", 
        "nombre": "2803", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3665534.00", 
        "nombre": "2541", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3215540.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1779219.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1808734.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1654487.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1291755.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1340861.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1192034.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3310902.82", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "29189300.55", 
    "nombre": "20400", 
    "nombre_siren": "7192"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17763409.13", 
        "nombre": "13297", 
        "nombre_siren": "4551"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7602723.00", 
        "nombre": "4678", 
        "nombre_siren": "1572"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5526919.00", 
        "nombre": "3398", 
        "nombre_siren": "1122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "958495.25", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4500160.13", 
        "nombre": "2842", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8021164.25", 
        "nombre": "5052", 
        "nombre_siren": "1736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2552830.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "591865.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2756303.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136755.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7100615.13", 
        "nombre": "4412", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4599822.00", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3484847.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3127046.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2379657.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2001610.25", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1758208.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1622298.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1486916.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1292764.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3123814.00", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "31977597.38", 
    "nombre": "22126", 
    "nombre_siren": "7456"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47603855.04", 
        "nombre": "38172", 
        "nombre_siren": "14122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24653146.77", 
        "nombre": "15636", 
        "nombre_siren": "5951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11604666.59", 
        "nombre": "7382", 
        "nombre_siren": "2646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2608038.00", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "581"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8349392.00", 
        "nombre": "5377", 
        "nombre_siren": "1970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19086523.04", 
        "nombre": "12303", 
        "nombre_siren": "4728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5510304.00", 
        "nombre": "3394", 
        "nombre_siren": "1436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1512000.88", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6231536.00", 
        "nombre": "4693", 
        "nombre_siren": "1755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "373711.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16015092.00", 
        "nombre": "11889", 
        "nombre_siren": "4443", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14662224.63", 
        "nombre": "9197", 
        "nombre_siren": "2465", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11606290.00", 
        "nombre": "8139", 
        "nombre_siren": "3836", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7275481.00", 
        "nombre": "6511", 
        "nombre_siren": "2512", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7276639.00", 
        "nombre": "5109", 
        "nombre_siren": "1934", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6294961.77", 
        "nombre": "4816", 
        "nombre_siren": "1134", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4961392.00", 
        "nombre": "3721", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3888331.00", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3559087.00", 
        "nombre": "2992", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3632653.00", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "971", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8400380.00", 
        "nombre": "5960", 
        "nombre_siren": "2177", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "87572531.40", 
    "nombre": "64015", 
    "nombre_siren": "23435"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "92798610.54", 
        "nombre": "71938", 
        "nombre_siren": "26259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43317810.29", 
        "nombre": "25964", 
        "nombre_siren": "9697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26417143.52", 
        "nombre": "15961", 
        "nombre_siren": "5490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3980722.23", 
        "nombre": "2658", 
        "nombre_siren": "857"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11891742.00", 
        "nombre": "7695", 
        "nombre_siren": "2840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29772942.72", 
        "nombre": "18419", 
        "nombre_siren": "6935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12158706.47", 
        "nombre": "6684", 
        "nombre_siren": "2614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4265056.06", 
        "nombre": "2120", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9556845.00", 
        "nombre": "7077", 
        "nombre_siren": "2740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1758891.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "298"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23436973.00", 
        "nombre": "16782", 
        "nombre_siren": "6216", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24233308.21", 
        "nombre": "13461", 
        "nombre_siren": "3420", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18802870.00", 
        "nombre": "12931", 
        "nombre_siren": "5747", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18108222.75", 
        "nombre": "12817", 
        "nombre_siren": "4910", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15211458.00", 
        "nombre": "11435", 
        "nombre_siren": "5573", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12074444.00", 
        "nombre": "10275", 
        "nombre_siren": "3987", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14694632.00", 
        "nombre": "9666", 
        "nombre_siren": "2336", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12162333.23", 
        "nombre": "8685", 
        "nombre_siren": "2065", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8439862.00", 
        "nombre": "7166", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8081050.52", 
        "nombre": "5535", 
        "nombre_siren": "1941", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15049389.87", 
        "nombre": "11104", 
        "nombre_siren": "4435", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "170294543.58", 
    "nombre": "119857", 
    "nombre_siren": "42833"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11026174.00", 
        "nombre": "8951", 
        "nombre_siren": "3486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4752889.55", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "1257"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2156756.14", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1229062.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1865149.76", 
        "nombre": "1269", 
        "nombre_siren": "472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4115786.93", 
        "nombre": "2740", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1213627.60", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "341066.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1895978.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "143585.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3677264.74", 
        "nombre": "2478", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2824268.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2612679.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1677579.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1456713.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1357072.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1181599.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1046369.95", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "853314.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "780944.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1972554.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "19440356.69", 
    "nombre": "14616", 
    "nombre_siren": "5625"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "112693697.36", 
        "nombre": "88267", 
        "nombre_siren": "32747"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50570280.32", 
        "nombre": "31671", 
        "nombre_siren": "12203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26068083.19", 
        "nombre": "16479", 
        "nombre_siren": "5722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6774569.18", 
        "nombre": "4395", 
        "nombre_siren": "1656"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16283617.23", 
        "nombre": "10585", 
        "nombre_siren": "4051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34740603.42", 
        "nombre": "22116", 
        "nombre_siren": "8735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12691644.40", 
        "nombre": "7606", 
        "nombre_siren": "3147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4299802.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10522026.00", 
        "nombre": "7672", 
        "nombre_siren": "2993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1867801.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30445445.00", 
        "nombre": "22347", 
        "nombre_siren": "8548", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21515441.89", 
        "nombre": "15493", 
        "nombre_siren": "5976", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24008238.21", 
        "nombre": "14784", 
        "nombre_siren": "3983", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20828296.00", 
        "nombre": "14530", 
        "nombre_siren": "6902", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16052298.44", 
        "nombre": "13613", 
        "nombre_siren": "5358", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16779039.00", 
        "nombre": "12619", 
        "nombre_siren": "6022", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13076524.22", 
        "nombre": "9450", 
        "nombre_siren": "2304", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14045375.79", 
        "nombre": "9385", 
        "nombre_siren": "2329", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8642123.00", 
        "nombre": "7246", 
        "nombre_siren": "2213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10229263.00", 
        "nombre": "7133", 
        "nombre_siren": "2361", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23456297.50", 
        "nombre": "16893", 
        "nombre_siren": "6848", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "199078342.05", 
    "nombre": "143493", 
    "nombre_siren": "52763"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "87044231.24", 
        "nombre": "69358", 
        "nombre_siren": "25686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43738186.67", 
        "nombre": "26666", 
        "nombre_siren": "10010"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28890655.02", 
        "nombre": "17738", 
        "nombre_siren": "6063"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4948530.00", 
        "nombre": "3250", 
        "nombre_siren": "1068"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16835841.97", 
        "nombre": "10619", 
        "nombre_siren": "3764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35478569.94", 
        "nombre": "22086", 
        "nombre_siren": "8278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11336238.95", 
        "nombre": "6551", 
        "nombre_siren": "2654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3377125.07", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9487999.00", 
        "nombre": "6961", 
        "nombre_siren": "2655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1183349.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25752328.00", 
        "nombre": "18999", 
        "nombre_siren": "7046", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27461676.60", 
        "nombre": "15973", 
        "nombre_siren": "4285", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19719186.07", 
        "nombre": "13848", 
        "nombre_siren": "6246", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16522758.00", 
        "nombre": "11725", 
        "nombre_siren": "4450", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11927456.00", 
        "nombre": "10305", 
        "nombre_siren": "3934", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12336011.00", 
        "nombre": "9222", 
        "nombre_siren": "4489", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11847186.04", 
        "nombre": "8335", 
        "nombre_siren": "1990", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7383546.97", 
        "nombre": "6275", 
        "nombre_siren": "1967", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7731390.00", 
        "nombre": "5423", 
        "nombre_siren": "1943", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6572166.00", 
        "nombre": "4516", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19588626.25", 
        "nombre": "14394", 
        "nombre_siren": "5593", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "166842330.93", 
    "nombre": "119015", 
    "nombre_siren": "43120"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43251303.00", 
        "nombre": "33943", 
        "nombre_siren": "13244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28579604.97", 
        "nombre": "17747", 
        "nombre_siren": "6866"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5482602.22", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2682920.27", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "579"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6215158.38", 
        "nombre": "4140", 
        "nombre_siren": "1534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17707574.74", 
        "nombre": "11410", 
        "nombre_siren": "4411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6434824.63", 
        "nombre": "3799", 
        "nombre_siren": "1593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2481768.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4882108.00", 
        "nombre": "3648", 
        "nombre_siren": "1395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "887648.71", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14076489.20", 
        "nombre": "8459", 
        "nombre_siren": "2387", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11133588.00", 
        "nombre": "8163", 
        "nombre_siren": "3323", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8546794.00", 
        "nombre": "6313", 
        "nombre_siren": "3101", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8730993.71", 
        "nombre": "6238", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7072922.24", 
        "nombre": "5901", 
        "nombre_siren": "2342", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6717954.00", 
        "nombre": "4621", 
        "nombre_siren": "2355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6270173.65", 
        "nombre": "4589", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3566713.00", 
        "nombre": "2822", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3619198.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2886160.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9157386.66", 
        "nombre": "6455", 
        "nombre_siren": "2415", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "81778372.46", 
    "nombre": "58344", 
    "nombre_siren": "22164"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8190636.00", 
        "nombre": "6575", 
        "nombre_siren": "2507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3668149.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1350645.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "690957.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1064834.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3382562.00", 
        "nombre": "2261", 
        "nombre_siren": "904"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1203267.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "344"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "405150.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1264329.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81026.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2974116.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2220139.00", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1462948.00", 
        "nombre": "1269", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1574945.00", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1116876.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "846536.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "723706.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "683873.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "567412.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "591946.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1318038.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "14080535.00", 
    "nombre": "10466", 
    "nombre_siren": "3957"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28907376.14", 
        "nombre": "22590", 
        "nombre_siren": "8587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15582873.38", 
        "nombre": "9637", 
        "nombre_siren": "3628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5092285.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2176210.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "493"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4093821.00", 
        "nombre": "2692", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10866185.09", 
        "nombre": "6920", 
        "nombre_siren": "2725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4150085.24", 
        "nombre": "2422", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1463831.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3350307.00", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "572869.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9368273.52", 
        "nombre": "5494", 
        "nombre_siren": "1462", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6612349.00", 
        "nombre": "4893", 
        "nombre_siren": "1944", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4672021.00", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1558", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5261336.00", 
        "nombre": "3644", 
        "nombre_siren": "1826", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4512039.00", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4003013.00", 
        "nombre": "3040", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4137490.00", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2363575.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2616853.00", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2067937.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6955178.00", 
        "nombre": "4930", 
        "nombre_siren": "1889", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "52570064.52", 
    "nombre": "37478", 
    "nombre_siren": "13962"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70845854.72", 
        "nombre": "54667", 
        "nombre_siren": "20754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35385305.14", 
        "nombre": "21627", 
        "nombre_siren": "8383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19127629.75", 
        "nombre": "11672", 
        "nombre_siren": "4114"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2816247.41", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "614"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10811198.00", 
        "nombre": "7054", 
        "nombre_siren": "2660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26353309.24", 
        "nombre": "16304", 
        "nombre_siren": "6327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9716734.37", 
        "nombre": "5569", 
        "nombre_siren": "2287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3186176.00", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8901617.00", 
        "nombre": "6440", 
        "nombre_siren": "2504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1062111.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "218"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22428239.37", 
        "nombre": "12964", 
        "nombre_siren": "3463", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16791530.00", 
        "nombre": "12167", 
        "nombre_siren": "4822", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16016694.00", 
        "nombre": "11001", 
        "nombre_siren": "5244", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10378653.00", 
        "nombre": "8739", 
        "nombre_siren": "3382", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10753034.00", 
        "nombre": "8013", 
        "nombre_siren": "3849", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11183331.11", 
        "nombre": "7841", 
        "nombre_siren": "3079", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9267814.00", 
        "nombre": "7263", 
        "nombre_siren": "2424", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9051654.54", 
        "nombre": "6455", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5970046.00", 
        "nombre": "4123", 
        "nombre_siren": "1535", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6070543.00", 
        "nombre": "3975", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12739797.00", 
        "nombre": "9394", 
        "nombre_siren": "3820", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "130651336.02", 
    "nombre": "91935", 
    "nombre_siren": "34226"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10766967.00", 
        "nombre": "8772", 
        "nombre_siren": "3422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5311760.00", 
        "nombre": "3398", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2592445.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "595721.00", 
        "nombre": "406", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1917718.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4811268.00", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "1248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1564988.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "504587.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1492504.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97678.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3814618.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3151022.00", 
        "nombre": "2404", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2027498.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1996155.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1427551.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1336295.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1301883.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1027221.00", 
        "nombre": "824", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "931331.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "782490.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1832168.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "19628232.00", 
    "nombre": "14572", 
    "nombre_siren": "5650"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24911770.50", 
        "nombre": "20169", 
        "nombre_siren": "7932"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12460356.88", 
        "nombre": "7955", 
        "nombre_siren": "3144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4154132.00", 
        "nombre": "2641", 
        "nombre_siren": "976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1319953.50", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "342"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5113807.00", 
        "nombre": "3461", 
        "nombre_siren": "1316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9021818.02", 
        "nombre": "5845", 
        "nombre_siren": "2356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2985463.86", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "889915.00", 
        "nombre": "489", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2463393.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "253535.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7187162.00", 
        "nombre": "5432", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7104931.88", 
        "nombre": "4534", 
        "nombre_siren": "1306", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3923836.00", 
        "nombre": "3471", 
        "nombre_siren": "1398", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4723235.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3775475.00", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3651846.00", 
        "nombre": "2637", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2989037.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2157114.00", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1932381.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1770080.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4253963.00", 
        "nombre": "3134", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "43469060.88", 
    "nombre": "32275", 
    "nombre_siren": "12487"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13723297.00", 
        "nombre": "10883", 
        "nombre_siren": "4194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6975211.00", 
        "nombre": "4549", 
        "nombre_siren": "1825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2340782.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "892962.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1769467.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5681086.00", 
        "nombre": "3715", 
        "nombre_siren": "1503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1901955.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "445393.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1684671.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "170137.00", 
        "nombre": "76", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5005495.00", 
        "nombre": "3320", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3984611.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2348651.00", 
        "nombre": "1990", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2793586.00", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1625212.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1583513.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1442231.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "915751.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "918797.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "773825.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2871393.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "24263065.00", 
    "nombre": "17891", 
    "nombre_siren": "6855"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37438874.23", 
        "nombre": "29254", 
        "nombre_siren": "11000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17162963.73", 
        "nombre": "10458", 
        "nombre_siren": "4148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10099182.96", 
        "nombre": "6058", 
        "nombre_siren": "2254"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2492016.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "590"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5832781.00", 
        "nombre": "3846", 
        "nombre_siren": "1436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15147174.92", 
        "nombre": "9496", 
        "nombre_siren": "3726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5148237.00", 
        "nombre": "3002", 
        "nombre_siren": "1287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1741703.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5085205.00", 
        "nombre": "3876", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "634062.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11293515.00", 
        "nombre": "8528", 
        "nombre_siren": "3359", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12446059.19", 
        "nombre": "7166", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8726041.00", 
        "nombre": "6034", 
        "nombre_siren": "2866", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6224299.00", 
        "nombre": "5303", 
        "nombre_siren": "2067", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4694955.00", 
        "nombre": "3536", 
        "nombre_siren": "1719", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4591904.00", 
        "nombre": "3271", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4744555.73", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2832988.00", 
        "nombre": "2347", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2877568.00", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2694119.00", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6970489.00", 
        "nombre": "4891", 
        "nombre_siren": "2011", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "68096492.92", 
    "nombre": "48251", 
    "nombre_siren": "18121"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12125766.00", 
        "nombre": "9496", 
        "nombre_siren": "3718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5065247.00", 
        "nombre": "3233", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1857413.00", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "949350.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2213018.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4842134.00", 
        "nombre": "3225", 
        "nombre_siren": "1284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1499360.00", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "405982.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2041114.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "135529.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4655689.00", 
        "nombre": "3043", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3050229.00", 
        "nombre": "2263", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2399426.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1780433.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1304188.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1160810.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1084532.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1168930.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1097313.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "795855.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1674327.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "20171732.00", 
    "nombre": "14757", 
    "nombre_siren": "5738"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67169990.00", 
        "nombre": "52921", 
        "nombre_siren": "20507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38503332.59", 
        "nombre": "24892", 
        "nombre_siren": "9771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11484720.00", 
        "nombre": "7452", 
        "nombre_siren": "2558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3362133.00", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "818"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9669422.00", 
        "nombre": "6394", 
        "nombre_siren": "2360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22178451.08", 
        "nombre": "14528", 
        "nombre_siren": "5898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8664631.06", 
        "nombre": "5543", 
        "nombre_siren": "2271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2813681.45", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6484107.00", 
        "nombre": "4838", 
        "nombre_siren": "1868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "763879.00", 
        "nombre": "380", 
        "nombre_siren": "197"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16085114.00", 
        "nombre": "12070", 
        "nombre_siren": "4834", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14851444.44", 
        "nombre": "10577", 
        "nombre_siren": "4086", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15813050.01", 
        "nombre": "10280", 
        "nombre_siren": "2940", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12777556.00", 
        "nombre": "9673", 
        "nombre_siren": "4644", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10187214.00", 
        "nombre": "8682", 
        "nombre_siren": "3520", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9984620.14", 
        "nombre": "7508", 
        "nombre_siren": "1971", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10797409.00", 
        "nombre": "7458", 
        "nombre_siren": "3797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8406848.00", 
        "nombre": "5432", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5324901.00", 
        "nombre": "4463", 
        "nombre_siren": "1459", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4864384.00", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14553672.00", 
        "nombre": "10819", 
        "nombre_siren": "4420", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "123646212.59", 
    "nombre": "90319", 
    "nombre_siren": "34129"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24479448.00", 
        "nombre": "19462", 
        "nombre_siren": "7460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13587241.73", 
        "nombre": "8549", 
        "nombre_siren": "3339"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6318275.82", 
        "nombre": "4076", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1172554.03", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3379787.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10378784.33", 
        "nombre": "6706", 
        "nombre_siren": "2641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4262811.00", 
        "nombre": "2527", 
        "nombre_siren": "1025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1030603.25", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2875266.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "362637.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7784044.33", 
        "nombre": "5968", 
        "nombre_siren": "2373", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6962436.22", 
        "nombre": "4281", 
        "nombre_siren": "1151", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4747509.00", 
        "nombre": "4018", 
        "nombre_siren": "1588", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5797114.00", 
        "nombre": "3990", 
        "nombre_siren": "1929", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3674898.00", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3656484.00", 
        "nombre": "2602", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3094022.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2575887.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2075254.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1760784.00", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4178838.03", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "46307270.58", 
    "nombre": "33515", 
    "nombre_siren": "12682"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10958766.00", 
        "nombre": "8968", 
        "nombre_siren": "3555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4578483.51", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1901329.47", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "869763.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2279871.98", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4005026.00", 
        "nombre": "2686", 
        "nombre_siren": "1056"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1183203.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "296973.00", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "92"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1775042.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "47046.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4069816.47", 
        "nombre": "2792", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3048807.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2245661.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1581734.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1161238.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1226418.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "992981.51", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1106951.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "988804.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "742016.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1534615.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "18699041.98", 
    "nombre": "14205", 
    "nombre_siren": "5510"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16497838.00", 
        "nombre": "13254", 
        "nombre_siren": "5125"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7858970.24", 
        "nombre": "4984", 
        "nombre_siren": "1959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2927835.58", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1018651.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "277"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2858886.22", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6202149.42", 
        "nombre": "4076", 
        "nombre_siren": "1650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2251882.26", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "556859.72", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2231865.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "182377.20", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5081466.00", 
        "nombre": "3853", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4977506.31", 
        "nombre": "3198", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3865674.00", 
        "nombre": "2694", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2889129.00", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1820069.51", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1737338.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1585108.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1244403.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1299661.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1043288.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3018618.00", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "866", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "28562260.82", 
    "nombre": "21107", 
    "nombre_siren": "8130"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5366886.00", 
        "nombre": "4103", 
        "nombre_siren": "1697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2027768.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "671694.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "169"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "520179.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "140"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1282445.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1913205.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "572429.00", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "125134.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "35"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1376259.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26332.00", 
        "nombre": "13", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2358897.00", 
        "nombre": "1542", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1642539.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "958473.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "829214.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "527554.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "455075.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "370113.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "359187.00", 
        "nombre": "244", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "303092.00", 
        "nombre": "244", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "247135.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "590055.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "170", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "8641334.00", 
    "nombre": "6246", 
    "nombre_siren": "2562"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31348968.00", 
        "nombre": "24913", 
        "nombre_siren": "9707"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17884403.37", 
        "nombre": "11574", 
        "nombre_siren": "4735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4564035.45", 
        "nombre": "2818", 
        "nombre_siren": "1009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2498055.00", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "674"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4203421.02", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12532648.45", 
        "nombre": "8210", 
        "nombre_siren": "3357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4389959.35", 
        "nombre": "2712", 
        "nombre_siren": "1206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1382197.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3520181.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "399931.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8219431.00", 
        "nombre": "6203", 
        "nombre_siren": "2519", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9565667.73", 
        "nombre": "6003", 
        "nombre_siren": "1638", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5765346.00", 
        "nombre": "4860", 
        "nombre_siren": "1959", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5722699.00", 
        "nombre": "4001", 
        "nombre_siren": "2088", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4895310.00", 
        "nombre": "3751", 
        "nombre_siren": "1874", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4983503.09", 
        "nombre": "3624", 
        "nombre_siren": "1407", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4357352.00", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "835", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2376734.00", 
        "nombre": "2012", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2255843.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2440449.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6600825.00", 
        "nombre": "4582", 
        "nombre_siren": "1845", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "57183159.82", 
    "nombre": "41812", 
    "nombre_siren": "16275"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20133171.64", 
        "nombre": "16026", 
        "nombre_siren": "6200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9499981.45", 
        "nombre": "6180", 
        "nombre_siren": "2431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2386823.62", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1331148.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "320"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3535862.46", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8591878.27", 
        "nombre": "5718", 
        "nombre_siren": "2283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2830750.00", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1020067.67", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2383188.00", 
        "nombre": "1841", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "237157.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7086011.51", 
        "nombre": "4735", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6190565.00", 
        "nombre": "4644", 
        "nombre_siren": "1907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3355966.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1156", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2829756.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2522657.95", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2133097.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2237133.79", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1364244.00", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1353258.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1137237.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3608018.46", 
        "nombre": "2624", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "33817944.71", 
    "nombre": "25020", 
    "nombre_siren": "9552"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21644076.00", 
        "nombre": "16873", 
        "nombre_siren": "6396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12575736.00", 
        "nombre": "7771", 
        "nombre_siren": "2980"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4987706.72", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "1118"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2427993.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "548"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3226392.72", 
        "nombre": "2099", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9607594.00", 
        "nombre": "6012", 
        "nombre_siren": "2387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3589347.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1350287.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3253724.00", 
        "nombre": "2374", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "620390.00", 
        "nombre": "204", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6492722.00", 
        "nombre": "4796", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6495239.72", 
        "nombre": "3830", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3997641.00", 
        "nombre": "3429", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4163004.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3368692.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2994471.00", 
        "nombre": "2197", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2660048.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3320730.00", 
        "nombre": "1898", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2415002.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1556836.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4775461.00", 
        "nombre": "3482", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "42239846.72", 
    "nombre": "29731", 
    "nombre_siren": "11131"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5606260.85", 
        "nombre": "4555", 
        "nombre_siren": "1734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2630374.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1160716.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "272288.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "849795.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2390574.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "858571.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "243988.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "75"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "848241.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "121347.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1997916.85", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1734413.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1250632.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1189657.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "730386.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "676541.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "505659.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "407447.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "352865.00", 
        "nombre": "285", 
        "nombre_siren": "94", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "295985.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "643534.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "9785035.85", 
    "nombre": "7351", 
    "nombre_siren": "2788"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10439245.00", 
        "nombre": "8301", 
        "nombre_siren": "3187"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5453519.81", 
        "nombre": "3587", 
        "nombre_siren": "1500"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1212401.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "795056.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1607415.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4316312.81", 
        "nombre": "2971", 
        "nombre_siren": "1208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1640042.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "473617.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1272251.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "94689.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3102226.00", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "971", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3249854.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2108352.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1898832.00", 
        "nombre": "1329", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1359393.81", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1188542.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1219838.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "719829.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "709135.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "629990.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2075053.00", 
        "nombre": "1473", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "18261044.81", 
    "nombre": "13551", 
    "nombre_siren": "5254"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26720543.33", 
        "nombre": "21223", 
        "nombre_siren": "7970"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13152861.95", 
        "nombre": "8418", 
        "nombre_siren": "3332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5516371.25", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "1267"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1243634.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3327902.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10033340.06", 
        "nombre": "6556", 
        "nombre_siren": "2597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3621158.11", 
        "nombre": "2235", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1106112.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3396937.00", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "497884.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7823282.00", 
        "nombre": "5801", 
        "nombre_siren": "2264", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7068378.26", 
        "nombre": "4350", 
        "nombre_siren": "1222", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4746735.00", 
        "nombre": "4054", 
        "nombre_siren": "1594", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5603370.00", 
        "nombre": "3864", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3780405.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "1374", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3772101.02", 
        "nombre": "2755", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3215810.00", 
        "nombre": "2470", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2975719.00", 
        "nombre": "2116", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2127389.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1736584.25", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4425988.00", 
        "nombre": "3201", 
        "nombre_siren": "1277", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "47275761.53", 
    "nombre": "34436", 
    "nombre_siren": "12948"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5876896.00", 
        "nombre": "4737", 
        "nombre_siren": "1852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2308450.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "968427.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "381515.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "875923.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2319746.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "732923.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "222170.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "60"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "904798.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56998.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1708360.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1778414.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1241257.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1178234.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "592242.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "642807.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "532089.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "516569.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "298037.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "316374.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "857274.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "9661657.00", 
    "nombre": "7336", 
    "nombre_siren": "2838"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35423414.00", 
        "nombre": "28085", 
        "nombre_siren": "11111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19870732.66", 
        "nombre": "12979", 
        "nombre_siren": "5223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4870266.28", 
        "nombre": "3066", 
        "nombre_siren": "1150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2121758.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "511"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6575259.00", 
        "nombre": "4425", 
        "nombre_siren": "1694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13637312.48", 
        "nombre": "9138", 
        "nombre_siren": "3721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4944451.01", 
        "nombre": "3020", 
        "nombre_siren": "1314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1418182.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4508561.00", 
        "nombre": "3388", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "392914.45", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12822668.49", 
        "nombre": "8181", 
        "nombre_siren": "2430", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9553235.00", 
        "nombre": "7078", 
        "nombre_siren": "2872", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5537806.00", 
        "nombre": "4733", 
        "nombre_siren": "1937", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5795178.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "2102", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5602017.00", 
        "nombre": "3908", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5160606.00", 
        "nombre": "3751", 
        "nombre_siren": "1511", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4168339.45", 
        "nombre": "3331", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3145328.00", 
        "nombre": "2495", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2773446.00", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2571843.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6308380.00", 
        "nombre": "4616", 
        "nombre_siren": "1830", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "63438846.94", 
    "nombre": "46604", 
    "nombre_siren": "18171"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31735425.44", 
        "nombre": "25667", 
        "nombre_siren": "9819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16289213.18", 
        "nombre": "10703", 
        "nombre_siren": "4333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11092816.11", 
        "nombre": "7236", 
        "nombre_siren": "2736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1055408.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4576265.00", 
        "nombre": "3048", 
        "nombre_siren": "1197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14691911.50", 
        "nombre": "9787", 
        "nombre_siren": "3950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6331257.23", 
        "nombre": "4047", 
        "nombre_siren": "1732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2008508.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3580449.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "475142.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11270049.39", 
        "nombre": "8353", 
        "nombre_siren": "3346", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10184233.58", 
        "nombre": "6535", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7354360.00", 
        "nombre": "6535", 
        "nombre_siren": "2547", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8081473.00", 
        "nombre": "5568", 
        "nombre_siren": "2613", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4713089.00", 
        "nombre": "3486", 
        "nombre_siren": "1737", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4671323.76", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "1313", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3187742.00", 
        "nombre": "2515", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2499602.00", 
        "nombre": "2057", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2134645.00", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2124344.00", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4747040.00", 
        "nombre": "3427", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "60967901.73", 
    "nombre": "45041", 
    "nombre_siren": "17255"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8187615.92", 
        "nombre": "6584", 
        "nombre_siren": "2571"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3624533.90", 
        "nombre": "2359", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1303052.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "529987.00", 
        "nombre": "379", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1278182.92", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3488676.90", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1040514.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "230230.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "66"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1335359.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "64498.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3013388.90", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2167437.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1392525.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1536401.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1090043.92", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "829237.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "750666.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "570680.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "633987.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "625643.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1262788.00", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "13872796.82", 
    "nombre": "10340", 
    "nombre_siren": "3973"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97731350.23", 
        "nombre": "76685", 
        "nombre_siren": "28049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51805441.26", 
        "nombre": "30736", 
        "nombre_siren": "11388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29425500.96", 
        "nombre": "17136", 
        "nombre_siren": "5548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4230851.42", 
        "nombre": "2653", 
        "nombre_siren": "851"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13668775.01", 
        "nombre": "8746", 
        "nombre_siren": "3070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39751659.50", 
        "nombre": "24269", 
        "nombre_siren": "8983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16403133.00", 
        "nombre": "8833", 
        "nombre_siren": "3390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5344693.75", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "1111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9604316.00", 
        "nombre": "7210", 
        "nombre_siren": "2708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2255790.51", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "379"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27393253.00", 
        "nombre": "20909", 
        "nombre_siren": "8015", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35933642.78", 
        "nombre": "19535", 
        "nombre_siren": "5011", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16458586.68", 
        "nombre": "14031", 
        "nombre_siren": "5429", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18322542.89", 
        "nombre": "12700", 
        "nombre_siren": "4757", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16687666.00", 
        "nombre": "12298", 
        "nombre_siren": "6077", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "16095159.93", 
        "nombre": "10570", 
        "nombre_siren": "2438", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14669847.00", 
        "nombre": "10227", 
        "nombre_siren": "4817", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11920957.41", 
        "nombre": "8443", 
        "nombre_siren": "2021", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6581931.00", 
        "nombre": "5348", 
        "nombre_siren": "1676", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7067201.08", 
        "nombre": "4747", 
        "nombre_siren": "1671", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15086019.10", 
        "nombre": "11042", 
        "nombre_siren": "4392", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "186216806.87", 
    "nombre": "129850", 
    "nombre_siren": "46230"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29899213.85", 
        "nombre": "23057", 
        "nombre_siren": "8434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14747797.39", 
        "nombre": "9171", 
        "nombre_siren": "3512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10211633.00", 
        "nombre": "6432", 
        "nombre_siren": "2063"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1305849.98", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "289"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3795859.17", 
        "nombre": "2503", 
        "nombre_siren": "949"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12407672.07", 
        "nombre": "7846", 
        "nombre_siren": "2999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4541834.23", 
        "nombre": "2707", 
        "nombre_siren": "1119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1304862.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3130974.00", 
        "nombre": "2272", 
        "nombre_siren": "879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "417982.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8761629.00", 
        "nombre": "6352", 
        "nombre_siren": "2510", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7743280.85", 
        "nombre": "4959", 
        "nombre_siren": "1090", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7711196.22", 
        "nombre": "4703", 
        "nombre_siren": "1293", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5398846.00", 
        "nombre": "4592", 
        "nombre_siren": "1793", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6226714.00", 
        "nombre": "4324", 
        "nombre_siren": "2089", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4296874.00", 
        "nombre": "2961", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3737598.98", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3205651.00", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2564822.17", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2430153.00", 
        "nombre": "1717", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5011676.00", 
        "nombre": "3612", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "57088441.22", 
    "nombre": "40315", 
    "nombre_siren": "14424"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11134146.00", 
        "nombre": "8739", 
        "nombre_siren": "3399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4501276.09", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "1217"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1551583.96", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "672334.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1612837.09", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4695052.00", 
        "nombre": "3134", 
        "nombre_siren": "1260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1366888.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "386726.96", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1610843.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "47376.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3808838.09", 
        "nombre": "2591", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3005769.00", 
        "nombre": "2268", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1805656.00", 
        "nombre": "1575", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2210047.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1260517.96", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1026521.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "995346.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "685686.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "751670.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "793503.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1740812.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "18084366.05", 
    "nombre": "13418", 
    "nombre_siren": "5210"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46642221.36", 
        "nombre": "37847", 
        "nombre_siren": "14519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21876032.31", 
        "nombre": "13560", 
        "nombre_siren": "5324"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9745359.68", 
        "nombre": "5968", 
        "nombre_siren": "2212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2004970.65", 
        "nombre": "1355", 
        "nombre_siren": "486"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6353807.00", 
        "nombre": "4314", 
        "nombre_siren": "1625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19883517.12", 
        "nombre": "12704", 
        "nombre_siren": "5040"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7061392.51", 
        "nombre": "4120", 
        "nombre_siren": "1737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2445978.92", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5570807.65", 
        "nombre": "4330", 
        "nombre_siren": "1656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "698767.61", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14996031.00", 
        "nombre": "11723", 
        "nombre_siren": "4580", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15598248.04", 
        "nombre": "9483", 
        "nombre_siren": "2661", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9403610.22", 
        "nombre": "8550", 
        "nombre_siren": "3429", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8903634.00", 
        "nombre": "6210", 
        "nombre_siren": "3012", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6598603.00", 
        "nombre": "4879", 
        "nombre_siren": "2477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6104295.62", 
        "nombre": "4111", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4819847.28", 
        "nombre": "3558", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3075247.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2684792.65", 
        "nombre": "2206", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2537214.00", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6897104.19", 
        "nombre": "4955", 
        "nombre_siren": "1861", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "81618627.00", 
    "nombre": "59951", 
    "nombre_siren": "22758"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32807668.72", 
        "nombre": "25939", 
        "nombre_siren": "9754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17547714.67", 
        "nombre": "11005", 
        "nombre_siren": "4184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6449981.04", 
        "nombre": "4031", 
        "nombre_siren": "1452"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1575278.60", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "362"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4826883.00", 
        "nombre": "3218", 
        "nombre_siren": "1180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13129652.13", 
        "nombre": "8416", 
        "nombre_siren": "3224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4863975.58", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "1184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1486866.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4624946.00", 
        "nombre": "3458", 
        "nombre_siren": "1338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "592446.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11658554.11", 
        "nombre": "7249", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8531768.00", 
        "nombre": "6411", 
        "nombre_siren": "2535", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6949064.00", 
        "nombre": "4858", 
        "nombre_siren": "2327", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5118921.00", 
        "nombre": "4421", 
        "nombre_siren": "1742", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4574989.00", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "1269", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4323642.60", 
        "nombre": "3197", 
        "nombre_siren": "1558", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4095528.32", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2748112.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2687396.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2402700.00", 
        "nombre": "1875", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6081783.00", 
        "nombre": "4399", 
        "nombre_siren": "1759", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "59172458.03", 
    "nombre": "42769", 
    "nombre_siren": "15873"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42414511.00", 
        "nombre": "33994", 
        "nombre_siren": "13539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23507743.40", 
        "nombre": "14940", 
        "nombre_siren": "5858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7860754.00", 
        "nombre": "5072", 
        "nombre_siren": "1877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2845856.00", 
        "nombre": "1913", 
        "nombre_siren": "762"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6912471.98", 
        "nombre": "4590", 
        "nombre_siren": "1685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16835443.06", 
        "nombre": "10878", 
        "nombre_siren": "4380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5957414.00", 
        "nombre": "3633", 
        "nombre_siren": "1538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1829443.36", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5476809.00", 
        "nombre": "4090", 
        "nombre_siren": "1703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "470018.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10755798.00", 
        "nombre": "8092", 
        "nombre_siren": "3292", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12000892.84", 
        "nombre": "7491", 
        "nombre_siren": "2177", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7702407.00", 
        "nombre": "5824", 
        "nombre_siren": "2805", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6417930.00", 
        "nombre": "5583", 
        "nombre_siren": "2267", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7599335.56", 
        "nombre": "5540", 
        "nombre_siren": "2169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7680691.00", 
        "nombre": "5371", 
        "nombre_siren": "2767", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5505038.00", 
        "nombre": "3994", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4328683.00", 
        "nombre": "3619", 
        "nombre_siren": "1177", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3521587.00", 
        "nombre": "2450", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3024176.00", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9345058.00", 
        "nombre": "6732", 
        "nombre_siren": "2628", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "77881596.40", 
    "nombre": "57077", 
    "nombre_siren": "22224"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17449221.00", 
        "nombre": "13495", 
        "nombre_siren": "4917"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9148298.75", 
        "nombre": "5164", 
        "nombre_siren": "1729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2776501.83", 
        "nombre": "1610", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1111706.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3799126.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6698951.58", 
        "nombre": "4068", 
        "nombre_siren": "1491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2469966.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "839149.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2987903.00", 
        "nombre": "2172", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "364855.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7209757.50", 
        "nombre": "4103", 
        "nombre_siren": "1035", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5725674.34", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2897459.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2146116.00", 
        "nombre": "1858", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2219502.00", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2029693.91", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1979875.83", 
        "nombre": "1288", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1646377.00", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1005037.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1038675.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2926908.00", 
        "nombre": "2137", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "30825075.58", 
    "nombre": "21234", 
    "nombre_siren": "7454"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32564580.63", 
        "nombre": "25811", 
        "nombre_siren": "9785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14442505.34", 
        "nombre": "9037", 
        "nombre_siren": "3511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9080967.65", 
        "nombre": "5667", 
        "nombre_siren": "2009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1798932.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "446"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7496831.37", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "1762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12240586.25", 
        "nombre": "7828", 
        "nombre_siren": "3108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4187232.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1254681.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3912029.00", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "1117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "330311.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9734267.00", 
        "nombre": "7319", 
        "nombre_siren": "2772", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10478389.38", 
        "nombre": "6425", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7142173.00", 
        "nombre": "5001", 
        "nombre_siren": "2347", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4668792.00", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4762531.00", 
        "nombre": "3321", 
        "nombre_siren": "1282", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4252580.00", 
        "nombre": "3115", 
        "nombre_siren": "1530", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3587786.61", 
        "nombre": "2627", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2843316.62", 
        "nombre": "2288", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2680972.00", 
        "nombre": "1966", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2206864.01", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6199361.00", 
        "nombre": "4502", 
        "nombre_siren": "1701", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "58557032.62", 
    "nombre": "42362", 
    "nombre_siren": "15829"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48998990.02", 
        "nombre": "38529", 
        "nombre_siren": "14124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31175633.99", 
        "nombre": "19656", 
        "nombre_siren": "7623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15429696.97", 
        "nombre": "9758", 
        "nombre_siren": "3604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3228979.00", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "675"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7321145.00", 
        "nombre": "4815", 
        "nombre_siren": "1774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22920703.18", 
        "nombre": "14683", 
        "nombre_siren": "5806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9438977.80", 
        "nombre": "5692", 
        "nombre_siren": "2328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3379491.00", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5628299.00", 
        "nombre": "4110", 
        "nombre_siren": "1495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1180855.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14281669.19", 
        "nombre": "10306", 
        "nombre_siren": "4030", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15860929.08", 
        "nombre": "9451", 
        "nombre_siren": "2626", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8566599.00", 
        "nombre": "7156", 
        "nombre_siren": "2802", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9654592.55", 
        "nombre": "7020", 
        "nombre_siren": "2759", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10081856.00", 
        "nombre": "6900", 
        "nombre_siren": "3283", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8932460.00", 
        "nombre": "6475", 
        "nombre_siren": "3155", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6795836.38", 
        "nombre": "5109", 
        "nombre_siren": "1267", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6305385.78", 
        "nombre": "4228", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3870700.00", 
        "nombre": "3237", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4338092.00", 
        "nombre": "3006", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11293157.00", 
        "nombre": "8154", 
        "nombre_siren": "3223", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "99981276.98", 
    "nombre": "71042", 
    "nombre_siren": "26204"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28028116.64", 
        "nombre": "22386", 
        "nombre_siren": "8540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17937300.17", 
        "nombre": "11557", 
        "nombre_siren": "4456"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8726994.83", 
        "nombre": "5657", 
        "nombre_siren": "2080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1804210.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "452"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4801297.00", 
        "nombre": "3173", 
        "nombre_siren": "1189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13849092.00", 
        "nombre": "9151", 
        "nombre_siren": "3617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6058081.64", 
        "nombre": "3729", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1793092.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3090874.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "710706.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10357030.00", 
        "nombre": "7687", 
        "nombre_siren": "3010", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9934767.11", 
        "nombre": "6051", 
        "nombre_siren": "1689", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5968043.53", 
        "nombre": "5061", 
        "nombre_siren": "1981", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6170719.00", 
        "nombre": "4234", 
        "nombre_siren": "2017", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4738621.00", 
        "nombre": "3482", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4246434.00", 
        "nombre": "3185", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3087713.00", 
        "nombre": "2309", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2440600.00", 
        "nombre": "2025", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2406370.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2122785.00", 
        "nombre": "1633", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5623706.00", 
        "nombre": "3987", 
        "nombre_siren": "1468", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "57096788.64", 
    "nombre": "41353", 
    "nombre_siren": "15609"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "136694561.09", 
        "nombre": "102430", 
        "nombre_siren": "34657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60895260.76", 
        "nombre": "36958", 
        "nombre_siren": "13786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43866375.74", 
        "nombre": "26649", 
        "nombre_siren": "8904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6307567.84", 
        "nombre": "4054", 
        "nombre_siren": "1249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17505087.00", 
        "nombre": "11220", 
        "nombre_siren": "4080"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44168327.71", 
        "nombre": "27343", 
        "nombre_siren": "10203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17353769.37", 
        "nombre": "9605", 
        "nombre_siren": "3783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5829602.69", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12512241.00", 
        "nombre": "8885", 
        "nombre_siren": "3242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2196095.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "388"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32226366.66", 
        "nombre": "23036", 
        "nombre_siren": "8567", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "34398419.90", 
        "nombre": "22004", 
        "nombre_siren": "4793", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29672572.00", 
        "nombre": "20907", 
        "nombre_siren": "7882", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32935823.67", 
        "nombre": "18453", 
        "nombre_siren": "4796", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "19068997.00", 
        "nombre": "14143", 
        "nombre_siren": "6634", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20531223.40", 
        "nombre": "13969", 
        "nombre_siren": "6192", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15770285.00", 
        "nombre": "12706", 
        "nombre_siren": "4784", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17869771.80", 
        "nombre": "12615", 
        "nombre_siren": "3068", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13475168.00", 
        "nombre": "9141", 
        "nombre_siren": "2919", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10738450.00", 
        "nombre": "8807", 
        "nombre_siren": "2716", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25436211.00", 
        "nombre": "18053", 
        "nombre_siren": "6885", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "252123288.43", 
    "nombre": "173834", 
    "nombre_siren": "59110"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8478845.00", 
        "nombre": "6916", 
        "nombre_siren": "2707"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3510052.00", 
        "nombre": "2339", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1340329.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "348839.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1185405.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3078870.00", 
        "nombre": "2054", 
        "nombre_siren": "855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "947948.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "306996.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "89"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1222416.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125678.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2665397.00", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2464396.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1979057.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1542214.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "717798.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "813715.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "748210.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "690167.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "648137.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "479623.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1152072.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "13900786.00", 
    "nombre": "10500", 
    "nombre_siren": "4140"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24111408.00", 
        "nombre": "19017", 
        "nombre_siren": "7329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12309311.35", 
        "nombre": "7680", 
        "nombre_siren": "3030"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4610576.43", 
        "nombre": "2757", 
        "nombre_siren": "1003"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1876582.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "515"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3648100.41", 
        "nombre": "2406", 
        "nombre_siren": "901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10852781.47", 
        "nombre": "6921", 
        "nombre_siren": "2725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3493391.90", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "883658.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3872274.00", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "1163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "353903.00", 
        "nombre": "134", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9366603.88", 
        "nombre": "5808", 
        "nombre_siren": "1541", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7390085.00", 
        "nombre": "5461", 
        "nombre_siren": "2230", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4303680.00", 
        "nombre": "3641", 
        "nombre_siren": "1441", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4213825.00", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "1530", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3199938.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2719284.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2787777.90", 
        "nombre": "1985", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1716743.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2111420.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1708957.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4249156.00", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "43767469.78", 
    "nombre": "31479", 
    "nombre_siren": "12007"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18878469.00", 
        "nombre": "15183", 
        "nombre_siren": "5838"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9529539.24", 
        "nombre": "6214", 
        "nombre_siren": "2478"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2772930.49", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "916580.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2671904.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7490087.00", 
        "nombre": "4956", 
        "nombre_siren": "1926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2566361.02", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1006319.71", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1998876.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "169823.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5187660.00", 
        "nombre": "4074", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5741178.73", 
        "nombre": "3688", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3986888.00", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "1369", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3189203.00", 
        "nombre": "2225", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2638406.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2418452.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2255251.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1378919.00", 
        "nombre": "1130", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1218931.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1157730.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3392216.00", 
        "nombre": "2449", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "32564834.73", 
    "nombre": "24213", 
    "nombre_siren": "9202"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44525948.00", 
        "nombre": "33118", 
        "nombre_siren": "12358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20955556.10", 
        "nombre": "12197", 
        "nombre_siren": "4545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7086812.19", 
        "nombre": "4156", 
        "nombre_siren": "1440"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1695387.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "381"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5177237.00", 
        "nombre": "3327", 
        "nombre_siren": "1293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12678212.00", 
        "nombre": "7875", 
        "nombre_siren": "2987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6805941.27", 
        "nombre": "3658", 
        "nombre_siren": "1408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2705709.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10649341.00", 
        "nombre": "7419", 
        "nombre_siren": "2712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1355625.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "235"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "17919314.98", 
        "nombre": "12834", 
        "nombre_siren": "4446", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13483760.52", 
        "nombre": "7429", 
        "nombre_siren": "2155", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7920254.00", 
        "nombre": "5512", 
        "nombre_siren": "2139", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5764419.00", 
        "nombre": "3965", 
        "nombre_siren": "1954", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5588983.77", 
        "nombre": "3758", 
        "nombre_siren": "1408", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4168012.00", 
        "nombre": "3512", 
        "nombre_siren": "1390", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4473907.00", 
        "nombre": "3375", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4685309.02", 
        "nombre": "3334", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2901407.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2690390.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6160731.00", 
        "nombre": "4272", 
        "nombre_siren": "1610", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "75756488.29", 
    "nombre": "51769", 
    "nombre_siren": "18935"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56517928.00", 
        "nombre": "43281", 
        "nombre_siren": "16389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25689211.95", 
        "nombre": "15809", 
        "nombre_siren": "6128"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10504118.00", 
        "nombre": "6512", 
        "nombre_siren": "2335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1649423.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "395"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7452347.00", 
        "nombre": "4825", 
        "nombre_siren": "1850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16759170.88", 
        "nombre": "10609", 
        "nombre_siren": "4231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7370295.25", 
        "nombre": "4356", 
        "nombre_siren": "1782"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2588817.82", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7943696.00", 
        "nombre": "5694", 
        "nombre_siren": "2234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1234633.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13176922.00", 
        "nombre": "9996", 
        "nombre_siren": "3497", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15631929.87", 
        "nombre": "9386", 
        "nombre_siren": "2785", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10927089.82", 
        "nombre": "7823", 
        "nombre_siren": "3127", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8784986.59", 
        "nombre": "6156", 
        "nombre_siren": "2326", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7265879.00", 
        "nombre": "6133", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8279679.00", 
        "nombre": "5690", 
        "nombre_siren": "2842", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7765282.67", 
        "nombre": "5688", 
        "nombre_siren": "1465", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7627049.00", 
        "nombre": "5673", 
        "nombre_siren": "2677", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4990541.00", 
        "nombre": "3470", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "3070221.00", 
        "nombre": "2211", 
        "nombre_siren": "888", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8868060.00", 
        "nombre": "6217", 
        "nombre_siren": "2315", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "96387639.95", 
    "nombre": "68443", 
    "nombre_siren": "25563"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "293509466.25", 
        "nombre": "211585", 
        "nombre_siren": "63316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "207611675.92", 
        "nombre": "112686", 
        "nombre_siren": "34051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "161314369.84", 
        "nombre": "87323", 
        "nombre_siren": "24897"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13278842.21", 
        "nombre": "7382", 
        "nombre_siren": "2156"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "44013298.66", 
        "nombre": "26291", 
        "nombre_siren": "8034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "125793527.34", 
        "nombre": "70666", 
        "nombre_siren": "21617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "71491269.28", 
        "nombre": "34700", 
        "nombre_siren": "10298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "32470504.45", 
        "nombre": "13669", 
        "nombre_siren": "4236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "35279172.75", 
        "nombre": "25026", 
        "nombre_siren": "7703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "17403323.00", 
        "nombre": "5199", 
        "nombre_siren": "2139"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "124489227.69", 
        "nombre": "83795", 
        "nombre_siren": "29060", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "126125545.08", 
        "nombre": "57234", 
        "nombre_siren": "13080", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "73647167.94", 
        "nombre": "50906", 
        "nombre_siren": "11903", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "75202324.68", 
        "nombre": "47654", 
        "nombre_siren": "15750", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "78064309.80", 
        "nombre": "47160", 
        "nombre_siren": "9426", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "39019969.62", 
        "nombre": "25145", 
        "nombre_siren": "7364", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "33072791.33", 
        "nombre": "23162", 
        "nombre_siren": "7734", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "35081268.56", 
        "nombre": "20738", 
        "nombre_siren": "4946", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26911657.00", 
        "nombre": "19730", 
        "nombre_siren": "9006", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "21756353.60", 
        "nombre": "16927", 
        "nombre_siren": "4883", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "50987156.92", 
        "nombre": "33591", 
        "nombre_siren": "12374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "684357772.22", 
    "nombre": "426042", 
    "nombre_siren": "125233"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42212377.04", 
        "nombre": "33959", 
        "nombre_siren": "12894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21383729.77", 
        "nombre": "13292", 
        "nombre_siren": "5125"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10293565.17", 
        "nombre": "6147", 
        "nombre_siren": "2108"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1969921.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "460"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5732348.00", 
        "nombre": "3745", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17500852.69", 
        "nombre": "11182", 
        "nombre_siren": "4399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6885760.37", 
        "nombre": "4099", 
        "nombre_siren": "1693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2247405.88", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4481399.00", 
        "nombre": "3422", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1076803.04", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12512376.00", 
        "nombre": "9722", 
        "nombre_siren": "3803", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14700173.10", 
        "nombre": "8694", 
        "nombre_siren": "2427", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8253883.00", 
        "nombre": "7135", 
        "nombre_siren": "2828", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7105265.88", 
        "nombre": "4994", 
        "nombre_siren": "1927", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6861497.00", 
        "nombre": "4766", 
        "nombre_siren": "2290", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5343969.00", 
        "nombre": "4035", 
        "nombre_siren": "1997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4958481.00", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4306618.00", 
        "nombre": "2890", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2946642.00", 
        "nombre": "2455", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2823101.00", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7224438.00", 
        "nombre": "5378", 
        "nombre_siren": "2269", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "77036443.98", 
    "nombre": "55732", 
    "nombre_siren": "20779"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "75358377.68", 
        "nombre": "54815", 
        "nombre_siren": "17268"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30695245.36", 
        "nombre": "18715", 
        "nombre_siren": "6848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28856023.56", 
        "nombre": "17531", 
        "nombre_siren": "5457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1767931.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "385"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9124889.13", 
        "nombre": "5711", 
        "nombre_siren": "1912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24871028.42", 
        "nombre": "15254", 
        "nombre_siren": "5585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9535953.71", 
        "nombre": "5605", 
        "nombre_siren": "2272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3282679.99", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8195072.71", 
        "nombre": "5825", 
        "nombre_siren": "1757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1069488.97", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "33983256.74", 
        "nombre": "21328", 
        "nombre_siren": "4019", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18042294.16", 
        "nombre": "12714", 
        "nombre_siren": "4860", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13501496.21", 
        "nombre": "9235", 
        "nombre_siren": "4183", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15073889.97", 
        "nombre": "8651", 
        "nombre_siren": "2195", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9753890.98", 
        "nombre": "7868", 
        "nombre_siren": "3038", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10989502.00", 
        "nombre": "7607", 
        "nombre_siren": "2717", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8228098.49", 
        "nombre": "5699", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6856388.00", 
        "nombre": "5141", 
        "nombre_siren": "2453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6202787.00", 
        "nombre": "4092", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5065871.05", 
        "nombre": "4012", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10921709.00", 
        "nombre": "7504", 
        "nombre_siren": "2850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "138619183.60", 
    "nombre": "93851", 
    "nombre_siren": "30179"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74333830.43", 
        "nombre": "54034", 
        "nombre_siren": "17657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32554628.58", 
        "nombre": "19789", 
        "nombre_siren": "7277"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28854016.90", 
        "nombre": "17580", 
        "nombre_siren": "5454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1651683.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "337"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8410619.54", 
        "nombre": "5258", 
        "nombre_siren": "1850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22293764.58", 
        "nombre": "13805", 
        "nombre_siren": "5103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9343911.81", 
        "nombre": "5325", 
        "nombre_siren": "2062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3353144.70", 
        "nombre": "1770", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7134067.00", 
        "nombre": "5050", 
        "nombre_siren": "1797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1418416.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "220"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "31209572.48", 
        "nombre": "19231", 
        "nombre_siren": "3760", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16299216.22", 
        "nombre": "11300", 
        "nombre_siren": "4257", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14795774.67", 
        "nombre": "10217", 
        "nombre_siren": "3910", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13889664.09", 
        "nombre": "7787", 
        "nombre_siren": "2055", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9246833.00", 
        "nombre": "7228", 
        "nombre_siren": "2756", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9368761.00", 
        "nombre": "7011", 
        "nombre_siren": "3360", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10309741.00", 
        "nombre": "7007", 
        "nombre_siren": "3128", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8540213.00", 
        "nombre": "5983", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6496504.18", 
        "nombre": "5271", 
        "nombre_siren": "1663", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6639694.49", 
        "nombre": "4293", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13013805.78", 
        "nombre": "9129", 
        "nombre_siren": "3392", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "139809779.91", 
    "nombre": "94457", 
    "nombre_siren": "31023"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13554291.90", 
        "nombre": "10774", 
        "nombre_siren": "4212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6141861.00", 
        "nombre": "4038", 
        "nombre_siren": "1629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1394845.05", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "900038.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1620044.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5097108.90", 
        "nombre": "3356", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1692846.00", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "480506.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1584949.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "191370.05", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4204820.00", 
        "nombre": "2970", 
        "nombre_siren": "1156", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3581809.95", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2429492.00", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2727665.00", 
        "nombre": "1895", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1536562.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1492130.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1489683.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "904352.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "799495.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "807383.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2340220.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "22313611.95", 
    "nombre": "16660", 
    "nombre_siren": "6456"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20325648.69", 
        "nombre": "16602", 
        "nombre_siren": "6363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8182471.03", 
        "nombre": "5169", 
        "nombre_siren": "2007"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4088437.00", 
        "nombre": "2548", 
        "nombre_siren": "896"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1084746.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "262"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2575521.00", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7656693.49", 
        "nombre": "4997", 
        "nombre_siren": "1951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3191361.00", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "818968.23", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2386383.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "317770.00", 
        "nombre": "165", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5298367.00", 
        "nombre": "4303", 
        "nombre_siren": "1702", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6696590.82", 
        "nombre": "4152", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3424317.00", 
        "nombre": "3093", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3308525.00", 
        "nombre": "2311", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2700472.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2477531.00", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2182806.21", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1582951.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1347006.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1278405.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3818784.69", 
        "nombre": "2943", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "34115755.72", 
    "nombre": "25465", 
    "nombre_siren": "9593"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20561906.08", 
        "nombre": "16948", 
        "nombre_siren": "6686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9533595.32", 
        "nombre": "6162", 
        "nombre_siren": "2521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4605477.18", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "1082"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1085285.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3025390.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7748919.86", 
        "nombre": "4936", 
        "nombre_siren": "2042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2462737.50", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "673218.22", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2635093.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "210823.00", 
        "nombre": "91", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6051941.00", 
        "nombre": "4541", 
        "nombre_siren": "1885", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5493927.82", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3449121.00", 
        "nombre": "3138", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4375158.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2710284.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2868567.22", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2498338.54", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1838444.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1965049.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1346446.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3800351.00", 
        "nombre": "2784", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "36397627.58", 
    "nombre": "27340", 
    "nombre_siren": "10675"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14183708.00", 
        "nombre": "11392", 
        "nombre_siren": "4409"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6206945.95", 
        "nombre": "3948", 
        "nombre_siren": "1625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3055079.00", 
        "nombre": "1848", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "665850.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2011832.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4940158.95", 
        "nombre": "3133", 
        "nombre_siren": "1298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1663078.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "524907.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1850199.00", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "144978.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4297267.00", 
        "nombre": "3148", 
        "nombre_siren": "1255", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3937894.00", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3789598.00", 
        "nombre": "2382", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2243370.00", 
        "nombre": "2041", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1771295.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1642481.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1445943.95", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1036298.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1055192.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "965641.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2297519.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "24482498.95", 
    "nombre": "17957", 
    "nombre_siren": "6957"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "82766168.92", 
        "nombre": "65175", 
        "nombre_siren": "24380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34188437.57", 
        "nombre": "21684", 
        "nombre_siren": "8501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24814171.98", 
        "nombre": "15447", 
        "nombre_siren": "5486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2902697.62", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "676"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16506342.52", 
        "nombre": "10795", 
        "nombre_siren": "3973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31086129.26", 
        "nombre": "19987", 
        "nombre_siren": "7884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9212331.34", 
        "nombre": "5615", 
        "nombre_siren": "2366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2582835.73", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8651510.00", 
        "nombre": "6378", 
        "nombre_siren": "2505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "824002.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26847793.52", 
        "nombre": "19856", 
        "nombre_siren": "7392", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23002560.22", 
        "nombre": "14182", 
        "nombre_siren": "4011", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18584475.00", 
        "nombre": "12988", 
        "nombre_siren": "6046", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12785532.00", 
        "nombre": "11171", 
        "nombre_siren": "4290", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11848801.00", 
        "nombre": "8414", 
        "nombre_siren": "3211", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9154249.00", 
        "nombre": "6957", 
        "nombre_siren": "3346", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8559492.00", 
        "nombre": "6120", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7980956.88", 
        "nombre": "5722", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6312333.00", 
        "nombre": "5303", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6041082.00", 
        "nombre": "4606", 
        "nombre_siren": "1882", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15272965.47", 
        "nombre": "10528", 
        "nombre_siren": "3842", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "146390240.09", 
    "nombre": "105847", 
    "nombre_siren": "39279"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42423616.77", 
        "nombre": "33469", 
        "nombre_siren": "12262"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20447042.01", 
        "nombre": "12716", 
        "nombre_siren": "4694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12958581.83", 
        "nombre": "7847", 
        "nombre_siren": "2705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2430985.00", 
        "nombre": "1613", 
        "nombre_siren": "564"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7440830.83", 
        "nombre": "4766", 
        "nombre_siren": "1688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18956694.78", 
        "nombre": "11796", 
        "nombre_siren": "4330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5354926.00", 
        "nombre": "3219", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1517270.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4900081.00", 
        "nombre": "3687", 
        "nombre_siren": "1412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "566787.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15665743.83", 
        "nombre": "11543", 
        "nombre_siren": "4255", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14705957.76", 
        "nombre": "8731", 
        "nombre_siren": "2266", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8972338.00", 
        "nombre": "6291", 
        "nombre_siren": "2993", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6119493.00", 
        "nombre": "5275", 
        "nombre_siren": "2012", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5663590.02", 
        "nombre": "4079", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5711613.00", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "1556", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4687159.00", 
        "nombre": "3638", 
        "nombre_siren": "1709", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3833401.00", 
        "nombre": "2668", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3228594.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2932601.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7749136.00", 
        "nombre": "5296", 
        "nombre_siren": "1927", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "79269626.61", 
    "nombre": "56560", 
    "nombre_siren": "20375"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27547527.00", 
        "nombre": "22222", 
        "nombre_siren": "8875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17757152.31", 
        "nombre": "11592", 
        "nombre_siren": "4873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3982494.28", 
        "nombre": "2562", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1736995.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "437"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5648831.27", 
        "nombre": "3779", 
        "nombre_siren": "1478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11109376.04", 
        "nombre": "7433", 
        "nombre_siren": "3109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4566005.25", 
        "nombre": "2787", 
        "nombre_siren": "1249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1009745.41", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3068291.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "265542.62", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8256354.00", 
        "nombre": "6197", 
        "nombre_siren": "2570", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9449037.97", 
        "nombre": "6185", 
        "nombre_siren": "1820", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5512445.00", 
        "nombre": "4730", 
        "nombre_siren": "1924", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5015327.00", 
        "nombre": "3457", 
        "nombre_siren": "1925", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4278215.00", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4254334.00", 
        "nombre": "3015", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3557880.62", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2196209.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1794173.00", 
        "nombre": "1515", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2036151.00", 
        "nombre": "1474", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5467897.00", 
        "nombre": "3998", 
        "nombre_siren": "1636", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "51818023.59", 
    "nombre": "38308", 
    "nombre_siren": "15242"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17907013.00", 
        "nombre": "14201", 
        "nombre_siren": "5450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8365377.37", 
        "nombre": "5404", 
        "nombre_siren": "2192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2177033.88", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1187683.09", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "283"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2068642.09", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5968994.00", 
        "nombre": "3991", 
        "nombre_siren": "1625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2232396.25", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "707525.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1898139.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "209512.00", 
        "nombre": "105", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5253218.00", 
        "nombre": "3982", 
        "nombre_siren": "1520", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4682382.97", 
        "nombre": "3059", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3028153.00", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3315030.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2438325.91", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2118046.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1945436.46", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1458840.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1157333.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1149998.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3655608.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "30202371.34", 
    "nombre": "22374", 
    "nombre_siren": "8522"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16391888.00", 
        "nombre": "13211", 
        "nombre_siren": "4992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7742264.95", 
        "nombre": "4928", 
        "nombre_siren": "1945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3029508.93", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "951521.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2319407.37", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5837980.51", 
        "nombre": "3849", 
        "nombre_siren": "1519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2167624.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "913295.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2403118.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "314482.00", 
        "nombre": "126", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4646162.00", 
        "nombre": "3557", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5393451.11", 
        "nombre": "3334", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3111326.77", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "1048", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3093740.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "1090", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1992260.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1883846.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1639423.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1355284.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1133091.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1118579.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3108597.00", 
        "nombre": "2165", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "28475759.88", 
    "nombre": "20929", 
    "nombre_siren": "7901"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15939744.20", 
        "nombre": "12975", 
        "nombre_siren": "4876"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9245565.00", 
        "nombre": "6134", 
        "nombre_siren": "2423"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3316923.40", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "807"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "723510.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2768368.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6912182.40", 
        "nombre": "4656", 
        "nombre_siren": "1819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2307760.20", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "774540.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2417299.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "169025.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5412852.00", 
        "nombre": "4083", 
        "nombre_siren": "1624", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5789560.60", 
        "nombre": "3841", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3715239.00", 
        "nombre": "2611", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2951855.00", 
        "nombre": "2605", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1742305.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1868158.00", 
        "nombre": "1405", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1567479.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1576566.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1218927.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1000302.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2680502.00", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "29523745.60", 
    "nombre": "22083", 
    "nombre_siren": "8337"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13512220.00", 
        "nombre": "10786", 
        "nombre_siren": "4119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6279696.05", 
        "nombre": "4010", 
        "nombre_siren": "1560"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2951675.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "871708.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1927532.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5830152.05", 
        "nombre": "3833", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1822029.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "492769.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "131"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1709092.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "119623.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3995236.00", 
        "nombre": "3030", 
        "nombre_siren": "1211", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4453142.05", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2849410.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2235260.00", 
        "nombre": "1916", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1918261.00", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1479518.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1308096.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1063701.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "968757.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1017020.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2599546.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "23887947.05", 
    "nombre": "17612", 
    "nombre_siren": "6613"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4417642.00", 
        "nombre": "3540", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2621192.00", 
        "nombre": "1726", 
        "nombre_siren": "691"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1100772.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "254"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "169929.00", 
        "nombre": "122", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "654050.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2103469.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "765288.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "190517.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "50"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "527194.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49444.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1481469.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1541625.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "970314.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "971480.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "604953.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "635497.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "488980.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "86", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "421385.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "297442.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "293909.00", 
        "nombre": "207", 
        "nombre_siren": "77", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "762867.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "8469921.00", 
    "nombre": "6210", 
    "nombre_siren": "2390"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67407055.84", 
        "nombre": "48335", 
        "nombre_siren": "14937"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27206646.97", 
        "nombre": "16548", 
        "nombre_siren": "4996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27042887.23", 
        "nombre": "16620", 
        "nombre_siren": "6080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1310166.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7556396.00", 
        "nombre": "4756", 
        "nombre_siren": "1564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21188994.39", 
        "nombre": "13028", 
        "nombre_siren": "4672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8174067.39", 
        "nombre": "4817", 
        "nombre_siren": "1908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2678674.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6189332.70", 
        "nombre": "4348", 
        "nombre_siren": "1481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "872918.00", 
        "nombre": "380", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "36371066.27", 
        "nombre": "22314", 
        "nombre_siren": "4346", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14313747.50", 
        "nombre": "9994", 
        "nombre_siren": "3799", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11708599.00", 
        "nombre": "7975", 
        "nombre_siren": "3541", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10225043.50", 
        "nombre": "7118", 
        "nombre_siren": "2545", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7913879.00", 
        "nombre": "6333", 
        "nombre_siren": "2435", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10869551.91", 
        "nombre": "6205", 
        "nombre_siren": "1617", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7188251.00", 
        "nombre": "5004", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6509280.00", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "2322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5480591.00", 
        "nombre": "3698", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4224602.00", 
        "nombre": "3418", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9646273.86", 
        "nombre": "6706", 
        "nombre_siren": "2519", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "124450885.04", 
    "nombre": "83596", 
    "nombre_siren": "26438"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "128852279.14", 
        "nombre": "89361", 
        "nombre_siren": "24972"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "55670219.46", 
        "nombre": "32770", 
        "nombre_siren": "9112"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52556232.37", 
        "nombre": "30767", 
        "nombre_siren": "9931"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2756756.25", 
        "nombre": "1643", 
        "nombre_siren": "502"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14948601.88", 
        "nombre": "9119", 
        "nombre_siren": "2735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36170876.59", 
        "nombre": "21253", 
        "nombre_siren": "6734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17087548.85", 
        "nombre": "9204", 
        "nombre_siren": "3108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5940703.29", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10770773.83", 
        "nombre": "7637", 
        "nombre_siren": "2388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2503037.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "385"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "69123956.52", 
        "nombre": "41490", 
        "nombre_siren": "7705", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "34709888.62", 
        "nombre": "23550", 
        "nombre_siren": "7856", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26180915.28", 
        "nombre": "13726", 
        "nombre_siren": "3296", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19470719.77", 
        "nombre": "13201", 
        "nombre_siren": "4586", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16314121.02", 
        "nombre": "11174", 
        "nombre_siren": "2587", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11909291.00", 
        "nombre": "8831", 
        "nombre_siren": "4094", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11473046.44", 
        "nombre": "8469", 
        "nombre_siren": "2935", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "11836927.67", 
        "nombre": "7768", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12469534.00", 
        "nombre": "7762", 
        "nombre_siren": "1943", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8839858.90", 
        "nombre": "7035", 
        "nombre_siren": "2026", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20821747.00", 
        "nombre": "14237", 
        "nombre_siren": "5522", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "243150006.22", 
    "nombre": "157243", 
    "nombre_siren": "44878"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "147447865.87", 
        "nombre": "99897", 
        "nombre_siren": "25411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "61305170.92", 
        "nombre": "36146", 
        "nombre_siren": "9262"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51366711.08", 
        "nombre": "30067", 
        "nombre_siren": "9729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2990610.00", 
        "nombre": "1875", 
        "nombre_siren": "585"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12695183.13", 
        "nombre": "7857", 
        "nombre_siren": "2154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43063749.19", 
        "nombre": "25569", 
        "nombre_siren": "7822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19964645.84", 
        "nombre": "11142", 
        "nombre_siren": "3976"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5780620.00", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "1211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11294299.89", 
        "nombre": "7997", 
        "nombre_siren": "2108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2149954.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "390"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "111313971.44", 
        "nombre": "68145", 
        "nombre_siren": "12729", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31154584.24", 
        "nombre": "21075", 
        "nombre_siren": "7140", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19443837.00", 
        "nombre": "13358", 
        "nombre_siren": "4443", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24318471.19", 
        "nombre": "12978", 
        "nombre_siren": "2913", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18256193.00", 
        "nombre": "12071", 
        "nombre_siren": "4918", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15836755.00", 
        "nombre": "10840", 
        "nombre_siren": "2554", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8807294.00", 
        "nombre": "6367", 
        "nombre_siren": "2223", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9248181.00", 
        "nombre": "5824", 
        "nombre_siren": "1607", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5883992.00", 
        "nombre": "4549", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6801833.00", 
        "nombre": "4538", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14280118.00", 
        "nombre": "10051", 
        "nombre_siren": "4010", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "265345229.87", 
    "nombre": "169796", 
    "nombre_siren": "45177"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "109994623.69", 
        "nombre": "77166", 
        "nombre_siren": "21709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44244740.38", 
        "nombre": "26497", 
        "nombre_siren": "7285"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38349566.93", 
        "nombre": "22712", 
        "nombre_siren": "7602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2343732.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "444"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10875780.15", 
        "nombre": "6682", 
        "nombre_siren": "2025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30825450.45", 
        "nombre": "18373", 
        "nombre_siren": "5998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13063345.08", 
        "nombre": "7269", 
        "nombre_siren": "2602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4186214.09", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9764160.34", 
        "nombre": "6981", 
        "nombre_siren": "2011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1495689.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "260"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "63916865.50", 
        "nombre": "39416", 
        "nombre_siren": "7490", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20698444.00", 
        "nombre": "14508", 
        "nombre_siren": "4933", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19958498.20", 
        "nombre": "13616", 
        "nombre_siren": "4817", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19494867.06", 
        "nombre": "10615", 
        "nombre_siren": "2516", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13993995.43", 
        "nombre": "9845", 
        "nombre_siren": "2300", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12342342.00", 
        "nombre": "8263", 
        "nombre_siren": "3540", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9705872.05", 
        "nombre": "7274", 
        "nombre_siren": "2584", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8340987.00", 
        "nombre": "6171", 
        "nombre_siren": "2912", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8864716.17", 
        "nombre": "5699", 
        "nombre_siren": "1511", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6239441.00", 
        "nombre": "4944", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14064127.59", 
        "nombre": "9685", 
        "nombre_siren": "3334", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "197620156.00", 
    "nombre": "130036", 
    "nombre_siren": "37303"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "84951744.96", 
        "nombre": "58768", 
        "nombre_siren": "16275"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33883298.57", 
        "nombre": "20598", 
        "nombre_siren": "5755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28529687.29", 
        "nombre": "17391", 
        "nombre_siren": "6176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1387923.00", 
        "nombre": "885", 
        "nombre_siren": "298"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7836578.71", 
        "nombre": "4958", 
        "nombre_siren": "1529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24585906.67", 
        "nombre": "14871", 
        "nombre_siren": "5000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10041433.02", 
        "nombre": "5866", 
        "nombre_siren": "2223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3084551.74", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7142903.72", 
        "nombre": "5173", 
        "nombre_siren": "1549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1242759.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "59283593.54", 
        "nombre": "36599", 
        "nombre_siren": "6705", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15616374.23", 
        "nombre": "10986", 
        "nombre_siren": "3975", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12329433.00", 
        "nombre": "8321", 
        "nombre_siren": "3612", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10762178.00", 
        "nombre": "7515", 
        "nombre_siren": "2682", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11924116.27", 
        "nombre": "6647", 
        "nombre_siren": "1649", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7548214.78", 
        "nombre": "5798", 
        "nombre_siren": "2133", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6588281.00", 
        "nombre": "4482", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5870329.00", 
        "nombre": "4389", 
        "nombre_siren": "2098", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5515252.00", 
        "nombre": "3575", 
        "nombre_siren": "1078", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4550745.00", 
        "nombre": "3571", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10437465.00", 
        "nombre": "7135", 
        "nombre_siren": "2649", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "150425981.82", 
    "nombre": "99018", 
    "nombre_siren": "28683"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56635676.49", 
        "nombre": "40433", 
        "nombre_siren": "11664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16854657.04", 
        "nombre": "10243", 
        "nombre_siren": "3050"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15175308.67", 
        "nombre": "9574", 
        "nombre_siren": "2563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1974806.85", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "387"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3959177.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13491876.76", 
        "nombre": "8595", 
        "nombre_siren": "2684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4957499.00", 
        "nombre": "2913", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1695965.14", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11817643.00", 
        "nombre": "8358", 
        "nombre_siren": "2507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "639773.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15641440.95", 
        "nombre": "9798", 
        "nombre_siren": "1897", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14128412.17", 
        "nombre": "9670", 
        "nombre_siren": "3016", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11660949.95", 
        "nombre": "8366", 
        "nombre_siren": "2415", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8415757.71", 
        "nombre": "5688", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7940494.04", 
        "nombre": "5291", 
        "nombre_siren": "1293", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5458145.77", 
        "nombre": "3615", 
        "nombre_siren": "1195", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5312167.95", 
        "nombre": "3610", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4551554.85", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4291331.00", 
        "nombre": "2935", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3387027.72", 
        "nombre": "2368", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10089544.94", 
        "nombre": "7034", 
        "nombre_siren": "1882", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "90876827.05", 
    "nombre": "61774", 
    "nombre_siren": "17701"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28642514.00", 
        "nombre": "21196", 
        "nombre_siren": "6694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14016239.59", 
        "nombre": "9002", 
        "nombre_siren": "2879"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10130801.35", 
        "nombre": "6492", 
        "nombre_siren": "1878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1134660.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3050512.00", 
        "nombre": "2007", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10197471.34", 
        "nombre": "6468", 
        "nombre_siren": "2120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3786830.60", 
        "nombre": "2318", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1402089.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5688016.00", 
        "nombre": "4236", 
        "nombre_siren": "1358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "490602.00", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "109"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9036691.00", 
        "nombre": "6266", 
        "nombre_siren": "2027", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7502613.34", 
        "nombre": "4818", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4889532.00", 
        "nombre": "3313", 
        "nombre_siren": "1328", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4810041.60", 
        "nombre": "3251", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4301863.00", 
        "nombre": "3204", 
        "nombre_siren": "992", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4129857.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3647177.00", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3280853.00", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2821415.00", 
        "nombre": "2170", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2766954.00", 
        "nombre": "1977", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7026102.00", 
        "nombre": "4947", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "54213098.94", 
    "nombre": "37703", 
    "nombre_siren": "11727"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35693639.17", 
        "nombre": "17907", 
        "nombre_siren": "3582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13413629.02", 
        "nombre": "5994", 
        "nombre_siren": "1188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9468181.38", 
        "nombre": "4180", 
        "nombre_siren": "866"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1429070.23", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3931724.77", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9263738.56", 
        "nombre": "4270", 
        "nombre_siren": "927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4101668.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1440528.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5313053.00", 
        "nombre": "2722", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "656197.69", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11450514.00", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9293515.84", 
        "nombre": "4403", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7040664.00", 
        "nombre": "4018", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7708198.74", 
        "nombre": "3249", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4250933.40", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3802182.84", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3752530.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3275471.60", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2663101.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1716894.87", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5097484.51", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "60051490.80", 
    "nombre": "28784", 
    "nombre_siren": "5778"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70202364.16", 
        "nombre": "51986", 
        "nombre_siren": "17063"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24480901.21", 
        "nombre": "16038", 
        "nombre_siren": "5829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6588367.00", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2309167.75", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "515"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8000569.00", 
        "nombre": "5399", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19951020.16", 
        "nombre": "13199", 
        "nombre_siren": "4910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6678703.21", 
        "nombre": "4300", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2399262.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8192743.00", 
        "nombre": "6072", 
        "nombre_siren": "2037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "778237.00", 
        "nombre": "434", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20376211.00", 
        "nombre": "14705", 
        "nombre_siren": "5031", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14905028.37", 
        "nombre": "10152", 
        "nombre_siren": "2374", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11382100.00", 
        "nombre": "7785", 
        "nombre_siren": "3195", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7020697.55", 
        "nombre": "5454", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7215000.00", 
        "nombre": "5399", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7470468.00", 
        "nombre": "5286", 
        "nombre_siren": "2436", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6847631.00", 
        "nombre": "4813", 
        "nombre_siren": "1742", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6002553.00", 
        "nombre": "4455", 
        "nombre_siren": "1612", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5340449.20", 
        "nombre": "4096", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5385242.00", 
        "nombre": "3800", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12772509.00", 
        "nombre": "8920", 
        "nombre_siren": "2923", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "104717889.12", 
    "nombre": "74865", 
    "nombre_siren": "25009"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64770989.00", 
        "nombre": "30449", 
        "nombre_siren": "5237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6594349.23", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "902179.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "639870.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2031844.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1418637.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "513986.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "165600.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125118.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33339668.84", 
        "nombre": "15946", 
        "nombre_siren": "2695", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "12293864.00", 
        "nombre": "5819", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7651616.00", 
        "nombre": "3518", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7300111.00", 
        "nombre": "3129", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3940724.05", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2287064.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1321479.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1140124.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1098541.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "859129.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1797736.34", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "73030057.23", 
    "nombre": "34320", 
    "nombre_siren": "6003"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "124187759.72", 
    "nombre": "94347", 
    "nombre_siren": "46015"
  }
]
