[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18000942.00", 
        "nombre": "14262", 
        "nombre_siren": "7801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8224444.00", 
        "nombre": "5586", 
        "nombre_siren": "3037"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4239646.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "704981.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1672393.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7564482.00", 
        "nombre": "5116", 
        "nombre_siren": "2536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2755927.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "702703.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "490294.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "266"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "137076.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6007654.00", 
        "nombre": "4440", 
        "nombre_siren": "2157", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5661170.00", 
        "nombre": "3893", 
        "nombre_siren": "2118", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4153875.00", 
        "nombre": "3454", 
        "nombre_siren": "1615", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4767169.00", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "1296", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3285692.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "1292", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2531371.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1802775.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1474800.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1541107.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1541730.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3370484.00", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "36137827.00", 
    "nombre": "27033", 
    "nombre_siren": "13054"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12253415.00", 
        "nombre": "9868", 
        "nombre_siren": "4647"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5102062.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2415983.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "402943.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1501988.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4818901.00", 
        "nombre": "3263", 
        "nombre_siren": "1622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1851285.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "458734.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1714721.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "68437.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3800564.00", 
        "nombre": "2936", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3248532.00", 
        "nombre": "2276", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2653992.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "1048", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2886936.00", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1371337.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1097405.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1146480.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "833534.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "775847.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "748357.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1905963.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "20468947.00", 
    "nombre": "15507", 
    "nombre_siren": "7301"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11781470.00", 
        "nombre": "9311", 
        "nombre_siren": "4535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4280878.00", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "1450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1843069.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "634128.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1506402.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4654521.00", 
        "nombre": "3162", 
        "nombre_siren": "1578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1258024.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "321611.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2078718.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54000.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3925101.00", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3007984.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2209626.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2460779.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "955", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1573298.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1020378.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "943135.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "794542.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "719388.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "671998.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1490114.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "18816343.00", 
    "nombre": "14215", 
    "nombre_siren": "6895"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9500234.00", 
        "nombre": "7544", 
        "nombre_siren": "3651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4164576.00", 
        "nombre": "2821", 
        "nombre_siren": "1341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1932180.00", 
        "nombre": "1326", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "520241.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1965456.00", 
        "nombre": "1356", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3798598.00", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1131934.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "226245.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1427464.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48000.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3364246.00", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2808404.00", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2102016.00", 
        "nombre": "1485", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1441704.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1217888.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1091990.00", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "844230.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "927815.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "658633.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "574900.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1383685.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "16415511.00", 
    "nombre": "12346", 
    "nombre_siren": "5826"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12374762.00", 
        "nombre": "9431", 
        "nombre_siren": "4565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4442809.00", 
        "nombre": "3018", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1412213.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "471999.00", 
        "nombre": "336", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1612383.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3591747.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "1218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1361727.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "394061.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2489691.00", 
        "nombre": "1792", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124435.00", 
        "nombre": "83", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3925657.00", 
        "nombre": "2937", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3387201.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "974", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2372793.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1604128.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1629031.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1253461.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1140142.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1056945.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "764576.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "542564.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1470732.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "19147230.00", 
    "nombre": "14133", 
    "nombre_siren": "6714"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "73654653.00", 
        "nombre": "57215", 
        "nombre_siren": "26366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33124608.00", 
        "nombre": "22363", 
        "nombre_siren": "10366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22121832.50", 
        "nombre": "15084", 
        "nombre_siren": "6545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1957892.00", 
        "nombre": "1375", 
        "nombre_siren": "633"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10867384.00", 
        "nombre": "7463", 
        "nombre_siren": "3484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27034430.00", 
        "nombre": "18245", 
        "nombre_siren": "8662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8323272.50", 
        "nombre": "5483", 
        "nombre_siren": "2696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2363661.00", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8895862.00", 
        "nombre": "6494", 
        "nombre_siren": "3058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "517881.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21428857.00", 
        "nombre": "15790", 
        "nombre_siren": "7040", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15980541.00", 
        "nombre": "11099", 
        "nombre_siren": "5584", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15981404.00", 
        "nombre": "10812", 
        "nombre_siren": "4232", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12111536.00", 
        "nombre": "9861", 
        "nombre_siren": "4387", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12667779.50", 
        "nombre": "9271", 
        "nombre_siren": "4404", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10013857.00", 
        "nombre": "7492", 
        "nombre_siren": "3873", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10399746.00", 
        "nombre": "7360", 
        "nombre_siren": "2815", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7356979.00", 
        "nombre": "5595", 
        "nombre_siren": "2565", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7569081.00", 
        "nombre": "5417", 
        "nombre_siren": "2449", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5884405.00", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "2076", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13924152.00", 
        "nombre": "10624", 
        "nombre_siren": "4831", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "133318337.50", 
    "nombre": "98194", 
    "nombre_siren": "44245"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15509014.00", 
        "nombre": "12541", 
        "nombre_siren": "6034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6521374.00", 
        "nombre": "4427", 
        "nombre_siren": "2139"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2178884.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "699"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "717074.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3224935.00", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "1064"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5555996.00", 
        "nombre": "3778", 
        "nombre_siren": "1879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1563929.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "297208.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2121170.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "752"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5256385.00", 
        "nombre": "3681", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4252989.00", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "1517", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3368656.00", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2524225.00", 
        "nombre": "2124", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1973370.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1493968.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1446120.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1097705.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1069300.00", 
        "nombre": "885", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1037033.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1978940.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "25498691.00", 
    "nombre": "19527", 
    "nombre_siren": "9215"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7618877.00", 
        "nombre": "6111", 
        "nombre_siren": "2928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3043198.00", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "1044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "980611.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "224389.00", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "950027.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2955908.00", 
        "nombre": "2018", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "937433.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "298183.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1083534.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2176437.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2041370.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1560825.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "623", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1913263.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "966260.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "632475.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "609040.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "406151.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "160", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "411625.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "337669.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "942082.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "11997197.00", 
    "nombre": "9123", 
    "nombre_siren": "4415"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6845512.00", 
        "nombre": "5766", 
        "nombre_siren": "3019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2197023.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1277249.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "373626.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "630932.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2347425.00", 
        "nombre": "1601", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "868241.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "227130.00", 
        "nombre": "151", 
        "nombre_siren": "78"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "945640.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42500.00", 
        "nombre": "27", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1917429.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1924216.00", 
        "nombre": "1387", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1762336.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "693", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1126324.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "862803.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "685176.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "633160.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "727800.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "554144.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "599072.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1048613.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "11841073.00", 
    "nombre": "9360", 
    "nombre_siren": "4530"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8347128.00", 
        "nombre": "6626", 
        "nombre_siren": "3177"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4030361.00", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1621899.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "419521.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1202390.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3470573.00", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1106530.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "285556.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1118568.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2572920.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1948270.00", 
        "nombre": "1596", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2111272.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2037020.00", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1203390.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1008150.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "655034.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "604617.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "507226.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "459118.00", 
        "nombre": "378", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1540970.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "14647987.00", 
    "nombre": "11013", 
    "nombre_siren": "5255"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17802785.00", 
        "nombre": "14580", 
        "nombre_siren": "6850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7179828.00", 
        "nombre": "4871", 
        "nombre_siren": "2327"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4399092.00", 
        "nombre": "2982", 
        "nombre_siren": "1349"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "829553.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "285"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3546774.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6734325.00", 
        "nombre": "4562", 
        "nombre_siren": "2210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2088809.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "539547.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2144249.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84955.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5793651.00", 
        "nombre": "4465", 
        "nombre_siren": "2008", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5279372.00", 
        "nombre": "3718", 
        "nombre_siren": "1472", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4692642.00", 
        "nombre": "3299", 
        "nombre_siren": "1713", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2764096.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2164282.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2231516.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1265052.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1370872.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1125657.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1026196.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3016830.00", 
        "nombre": "2416", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "30730166.00", 
    "nombre": "23506", 
    "nombre_siren": "10905"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12661495.00", 
        "nombre": "9916", 
        "nombre_siren": "4898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5066008.61", 
        "nombre": "3444", 
        "nombre_siren": "1730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1579496.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "973834.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "378"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2188141.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4768588.61", 
        "nombre": "3237", 
        "nombre_siren": "1671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1420960.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "381772.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2280217.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90000.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3553449.61", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3299380.00", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3097106.00", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2070164.00", 
        "nombre": "1670", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1578268.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1381158.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1079132.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "857293.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "867810.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "912642.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1871224.00", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "20567626.61", 
    "nombre": "15393", 
    "nombre_siren": "7561"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "91184456.00", 
        "nombre": "72296", 
        "nombre_siren": "33870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45154338.00", 
        "nombre": "30488", 
        "nombre_siren": "14226"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32627189.00", 
        "nombre": "22227", 
        "nombre_siren": "9889"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3379067.00", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "1097"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13648901.00", 
        "nombre": "9326", 
        "nombre_siren": "4390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37877599.00", 
        "nombre": "25539", 
        "nombre_siren": "12125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12374165.00", 
        "nombre": "8147", 
        "nombre_siren": "3997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3268538.00", 
        "nombre": "2129", 
        "nombre_siren": "1076"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11451520.00", 
        "nombre": "8417", 
        "nombre_siren": "3869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "721087.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31798121.00", 
        "nombre": "23698", 
        "nombre_siren": "10551", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20857497.00", 
        "nombre": "14558", 
        "nombre_siren": "7266", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19807752.00", 
        "nombre": "14404", 
        "nombre_siren": "6975", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20585375.00", 
        "nombre": "14043", 
        "nombre_siren": "5494", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15714000.00", 
        "nombre": "13076", 
        "nombre_siren": "5883", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17012384.00", 
        "nombre": "12616", 
        "nombre_siren": "6542", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9050646.00", 
        "nombre": "6451", 
        "nombre_siren": "2657", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7517005.00", 
        "nombre": "6002", 
        "nombre_siren": "2600", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7077536.00", 
        "nombre": "5900", 
        "nombre_siren": "2519", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7234524.00", 
        "nombre": "5545", 
        "nombre_siren": "2544", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18968180.00", 
        "nombre": "14007", 
        "nombre_siren": "6551", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "175623020.00", 
    "nombre": "130300", 
    "nombre_siren": "59562"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24201284.00", 
        "nombre": "19180", 
        "nombre_siren": "9362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12044926.00", 
        "nombre": "8162", 
        "nombre_siren": "3914"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4241365.00", 
        "nombre": "2922", 
        "nombre_siren": "1343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1139788.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "391"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4014167.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "1333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9928896.00", 
        "nombre": "6702", 
        "nombre_siren": "3316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3315366.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "1150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "976819.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2817321.00", 
        "nombre": "2104", 
        "nombre_siren": "1000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "185390.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "62"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8293487.00", 
        "nombre": "6228", 
        "nombre_siren": "2883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6740163.00", 
        "nombre": "4639", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4962002.00", 
        "nombre": "4027", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5125353.00", 
        "nombre": "3560", 
        "nombre_siren": "1990", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3502408.00", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "1281", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3213589.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "1294", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2074661.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1686347.00", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1567044.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1532750.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4033701.00", 
        "nombre": "3046", 
        "nombre_siren": "1484", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "42731505.00", 
    "nombre": "32042", 
    "nombre_siren": "15198"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6945679.00", 
        "nombre": "5246", 
        "nombre_siren": "2782"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2066356.00", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "706364.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "816241.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "390"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "846985.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2478734.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "886"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "698232.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "174530.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2144108.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "33686.00", 
        "nombre": "22", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2316814.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1988252.00", 
        "nombre": "1408", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1440407.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1145735.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1005936.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "568047.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "393139.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "428067.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "160", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "356838.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "130", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "303566.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "666682.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "10613483.00", 
    "nombre": "7790", 
    "nombre_siren": "4135"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12288801.00", 
        "nombre": "10006", 
        "nombre_siren": "4834"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4935544.00", 
        "nombre": "3337", 
        "nombre_siren": "1628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1434372.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "408423.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1539625.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4402597.00", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "1481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1442728.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "452411.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1578192.00", 
        "nombre": "1220", 
        "nombre_siren": "572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60000.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3635034.00", 
        "nombre": "2803", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3089248.00", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "1182", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2511353.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2628437.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1363890.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1313014.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "929781.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "821019.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "864755.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "696934.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1543062.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "19396527.00", 
    "nombre": "14911", 
    "nombre_siren": "7129"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31723112.00", 
        "nombre": "25345", 
        "nombre_siren": "12230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14664533.00", 
        "nombre": "9882", 
        "nombre_siren": "4807"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4087573.00", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "1282"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1389646.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "474"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5784072.00", 
        "nombre": "3971", 
        "nombre_siren": "1936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11317697.00", 
        "nombre": "7639", 
        "nombre_siren": "3807"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3405083.00", 
        "nombre": "2246", 
        "nombre_siren": "1164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "843750.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3339385.00", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "145995.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10123462.00", 
        "nombre": "7548", 
        "nombre_siren": "3505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7264122.00", 
        "nombre": "5024", 
        "nombre_siren": "2021", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6501437.00", 
        "nombre": "4547", 
        "nombre_siren": "2522", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5256432.00", 
        "nombre": "4431", 
        "nombre_siren": "2056", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4764728.00", 
        "nombre": "3626", 
        "nombre_siren": "1840", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3955127.00", 
        "nombre": "2916", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2532011.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2273082.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2088666.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2199005.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6068387.00", 
        "nombre": "4584", 
        "nombre_siren": "2254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "53026459.00", 
    "nombre": "40060", 
    "nombre_siren": "18958"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8778965.00", 
        "nombre": "6974", 
        "nombre_siren": "3412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3584506.00", 
        "nombre": "2423", 
        "nombre_siren": "1202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1245721.26", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "467533.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1094773.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3359123.26", 
        "nombre": "2276", 
        "nombre_siren": "1125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1109075.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "320500.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1399100.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49614.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2653235.00", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2323372.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1855151.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1987718.26", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "981176.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "815969.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "729216.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "613489.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "569126.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "558190.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1327103.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "14413745.26", 
    "nombre": "10874", 
    "nombre_siren": "5247"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8444363.00", 
        "nombre": "6624", 
        "nombre_siren": "3328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3578566.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "1196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1718398.00", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "528836.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1339258.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3551653.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "1219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1070298.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "304057.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1599453.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42000.00", 
        "nombre": "28", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2626485.00", 
        "nombre": "1901", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2372476.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1777452.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1839659.00", 
        "nombre": "1292", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1095551.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "930734.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "935776.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "669007.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "530810.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "497175.00", 
        "nombre": "417", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1210698.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "14485823.00", 
    "nombre": "10790", 
    "nombre_siren": "5342"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17238820.66", 
        "nombre": "13717", 
        "nombre_siren": "6692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10259256.00", 
        "nombre": "6929", 
        "nombre_siren": "3325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2777444.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "903"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "900615.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2495704.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6563432.66", 
        "nombre": "4433", 
        "nombre_siren": "2190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2348738.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "617092.00", 
        "nombre": "406", 
        "nombre_siren": "210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2322066.00", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "115175.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6201687.00", 
        "nombre": "4609", 
        "nombre_siren": "2159", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4430131.66", 
        "nombre": "3038", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3339821.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3875491.00", 
        "nombre": "2691", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3151581.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2605996.00", 
        "nombre": "1906", 
        "nombre_siren": "953", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1395385.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1353839.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1249132.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1204897.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3287372.00", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "1196", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "32095332.66", 
    "nombre": "24007", 
    "nombre_siren": "11370"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19372369.00", 
        "nombre": "15340", 
        "nombre_siren": "7445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10273546.00", 
        "nombre": "6924", 
        "nombre_siren": "3419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1595068.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1060271.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3417010.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "1146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8100585.00", 
        "nombre": "5481", 
        "nombre_siren": "2739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2289599.00", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "550250.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2787353.00", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "1014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63000.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6165714.00", 
        "nombre": "4614", 
        "nombre_siren": "2163", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6450034.00", 
        "nombre": "4506", 
        "nombre_siren": "1805", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3575343.00", 
        "nombre": "2868", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4013744.00", 
        "nombre": "2799", 
        "nombre_siren": "1627", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2974385.00", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2089798.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1548321.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1399928.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1042618.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "980495.00", 
        "nombre": "824", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2553325.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "32793705.00", 
    "nombre": "24580", 
    "nombre_siren": "11863"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4003187.00", 
        "nombre": "3265", 
        "nombre_siren": "1605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1030837.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "585851.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "317782.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "462399.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1396477.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "484096.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "74965.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "25"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "674433.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1095947.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "884982.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "957920.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "680083.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "427368.00", 
        "nombre": "317", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "330288.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "143", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "330778.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "272790.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "272123.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "228013.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "106", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "562823.00", 
        "nombre": "460", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "6043115.00", 
    "nombre": "4698", 
    "nombre_siren": "2279"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20951989.00", 
        "nombre": "17003", 
        "nombre_siren": "8131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7482812.00", 
        "nombre": "5090", 
        "nombre_siren": "2447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2948405.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "997533.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "347"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3515605.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "1150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7195730.00", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "2449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2059399.00", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "517150.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2816893.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "1032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81000.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5896956.00", 
        "nombre": "4567", 
        "nombre_siren": "2094", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6292539.00", 
        "nombre": "4486", 
        "nombre_siren": "1786", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4598891.00", 
        "nombre": "3289", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3363859.00", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "1323", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2216877.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1869146.00", 
        "nombre": "1412", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1656137.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1411641.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1245679.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1405735.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3013165.00", 
        "nombre": "2418", 
        "nombre_siren": "1108", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "32970625.00", 
    "nombre": "25374", 
    "nombre_siren": "11957"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14969876.00", 
        "nombre": "11853", 
        "nombre_siren": "5766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8224156.77", 
        "nombre": "5586", 
        "nombre_siren": "2770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2515114.00", 
        "nombre": "1730", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "616139.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2179863.00", 
        "nombre": "1502", 
        "nombre_siren": "736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6027101.00", 
        "nombre": "4083", 
        "nombre_siren": "2064"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2061234.77", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "560018.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1878207.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131799.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5047583.00", 
        "nombre": "3804", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3825382.00", 
        "nombre": "2642", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3259987.00", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2835607.00", 
        "nombre": "2112", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2991315.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2015151.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1341374.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1290384.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1200150.77", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "770309.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2416480.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "894", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "26993722.77", 
    "nombre": "20195", 
    "nombre_siren": "9706"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23878385.00", 
        "nombre": "19250", 
        "nombre_siren": "9256"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10403685.77", 
        "nombre": "7037", 
        "nombre_siren": "3378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4978524.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1082729.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "366"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4066237.00", 
        "nombre": "2795", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8574842.77", 
        "nombre": "5809", 
        "nombre_siren": "2890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2665951.00", 
        "nombre": "1781", 
        "nombre_siren": "909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "653464.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2897650.00", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "1053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "133760.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7107253.00", 
        "nombre": "5376", 
        "nombre_siren": "2465", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5858135.77", 
        "nombre": "4068", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5780162.00", 
        "nombre": "4057", 
        "nombre_siren": "2184", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4112377.00", 
        "nombre": "3462", 
        "nombre_siren": "1598", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4097947.00", 
        "nombre": "3122", 
        "nombre_siren": "1544", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3087226.00", 
        "nombre": "2276", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2214531.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "899", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2090786.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1900219.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1486531.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3681426.00", 
        "nombre": "2762", 
        "nombre_siren": "1359", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "41416593.77", 
    "nombre": "31421", 
    "nombre_siren": "14799"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16266511.00", 
        "nombre": "12908", 
        "nombre_siren": "6221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7756700.81", 
        "nombre": "5249", 
        "nombre_siren": "2594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3465794.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "1109"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "540585.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2258365.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6639765.00", 
        "nombre": "4493", 
        "nombre_siren": "2239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2224803.81", 
        "nombre": "1482", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "573868.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1962006.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "88500.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5276404.00", 
        "nombre": "4038", 
        "nombre_siren": "1917", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4479959.00", 
        "nombre": "3131", 
        "nombre_siren": "1674", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3787358.00", 
        "nombre": "3107", 
        "nombre_siren": "1435", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3482617.81", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2196041.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "764", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1986475.00", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "775", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1279292.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1150544.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1179344.00", 
        "nombre": "915", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "975001.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2883639.00", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "28676674.81", 
    "nombre": "21492", 
    "nombre_siren": "10212"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11043147.00", 
        "nombre": "8594", 
        "nombre_siren": "4191"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5692707.00", 
        "nombre": "3818", 
        "nombre_siren": "1872"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2853119.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "364454.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1518236.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4819350.00", 
        "nombre": "3226", 
        "nombre_siren": "1585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1696020.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "401278.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1349982.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "34500.00", 
        "nombre": "23", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3655393.00", 
        "nombre": "2726", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3062312.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2461386.00", 
        "nombre": "1962", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2487595.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1456813.00", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1340640.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "998293.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1063922.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "901667.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "831004.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2160863.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "764", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "20419888.00", 
    "nombre": "14991", 
    "nombre_siren": "7139"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29641873.00", 
        "nombre": "23294", 
        "nombre_siren": "11633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14107690.00", 
        "nombre": "9545", 
        "nombre_siren": "4628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3437563.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "1122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1376611.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "474"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4732945.00", 
        "nombre": "3260", 
        "nombre_siren": "1584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11126262.00", 
        "nombre": "7511", 
        "nombre_siren": "3736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4001396.00", 
        "nombre": "2657", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "925918.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3787278.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "1377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "185124.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8076624.00", 
        "nombre": "6024", 
        "nombre_siren": "2844", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8719098.00", 
        "nombre": "6006", 
        "nombre_siren": "2384", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5327157.00", 
        "nombre": "4281", 
        "nombre_siren": "2063", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6042927.00", 
        "nombre": "4256", 
        "nombre_siren": "2433", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5582010.00", 
        "nombre": "4121", 
        "nombre_siren": "2197", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3359594.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2383864.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2044186.00", 
        "nombre": "1705", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2035414.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1580386.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4577729.00", 
        "nombre": "3446", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "49728989.00", 
    "nombre": "37208", 
    "nombre_siren": "18080"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10150138.00", 
        "nombre": "7772", 
        "nombre_siren": "3928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4605699.66", 
        "nombre": "3121", 
        "nombre_siren": "1568"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2899681.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "441749.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1125469.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4559196.66", 
        "nombre": "3099", 
        "nombre_siren": "1464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2429448.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "675349.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "642264.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124000.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3292808.66", 
        "nombre": "2259", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3172607.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "1130", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2844412.00", 
        "nombre": "2040", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2125287.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1453174.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1160887.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1235091.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1078630.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "991428.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "808942.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1907464.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "20070730.66", 
    "nombre": "14624", 
    "nombre_siren": "6771"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12548052.00", 
        "nombre": "9540", 
        "nombre_siren": "4341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4771035.00", 
        "nombre": "3221", 
        "nombre_siren": "1466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3474684.00", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "1035"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "515684.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2693670.00", 
        "nombre": "1860", 
        "nombre_siren": "873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5310112.00", 
        "nombre": "3586", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1644344.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "408414.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1927039.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "74804.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3509887.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "1120", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3574410.00", 
        "nombre": "2473", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2993305.00", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2042876.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1557612.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1656919.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1295936.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1131936.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "993725.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "709542.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1972414.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "21438562.00", 
    "nombre": "15616", 
    "nombre_siren": "7037"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34753394.00", 
        "nombre": "28100", 
        "nombre_siren": "13347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17264443.00", 
        "nombre": "11707", 
        "nombre_siren": "5657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7790785.00", 
        "nombre": "5346", 
        "nombre_siren": "2491"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1425658.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "492"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5687242.00", 
        "nombre": "3907", 
        "nombre_siren": "1902"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13586464.00", 
        "nombre": "9224", 
        "nombre_siren": "4527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3951484.00", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "900922.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4721234.00", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "1684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "132240.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12206776.00", 
        "nombre": "9251", 
        "nombre_siren": "4209", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10025149.00", 
        "nombre": "7060", 
        "nombre_siren": "3715", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8388262.00", 
        "nombre": "5823", 
        "nombre_siren": "2316", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6054186.00", 
        "nombre": "5314", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5106710.00", 
        "nombre": "3738", 
        "nombre_siren": "1798", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4405480.00", 
        "nombre": "3299", 
        "nombre_siren": "1756", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3035684.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2730668.00", 
        "nombre": "2261", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2451411.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2361427.00", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5574127.00", 
        "nombre": "4116", 
        "nombre_siren": "1994", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "62339880.00", 
    "nombre": "47198", 
    "nombre_siren": "22149"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60745479.00", 
        "nombre": "48626", 
        "nombre_siren": "23994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27773204.00", 
        "nombre": "18829", 
        "nombre_siren": "9131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15789994.00", 
        "nombre": "10867", 
        "nombre_siren": "5065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1989569.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "704"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7946633.00", 
        "nombre": "5475", 
        "nombre_siren": "2713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19824251.00", 
        "nombre": "13399", 
        "nombre_siren": "6620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7095267.00", 
        "nombre": "4717", 
        "nombre_siren": "2432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2145927.00", 
        "nombre": "1409", 
        "nombre_siren": "749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7139717.00", 
        "nombre": "5312", 
        "nombre_siren": "2628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "400313.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16617043.00", 
        "nombre": "12474", 
        "nombre_siren": "5753", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15448073.00", 
        "nombre": "10789", 
        "nombre_siren": "5447", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13624257.00", 
        "nombre": "10199", 
        "nombre_siren": "5402", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12325656.00", 
        "nombre": "9115", 
        "nombre_siren": "4520", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9880272.00", 
        "nombre": "8299", 
        "nombre_siren": "3837", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10851241.00", 
        "nombre": "7499", 
        "nombre_siren": "2991", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5392111.00", 
        "nombre": "4618", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5757157.00", 
        "nombre": "4297", 
        "nombre_siren": "1798", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4841533.00", 
        "nombre": "3980", 
        "nombre_siren": "1765", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4734560.00", 
        "nombre": "3717", 
        "nombre_siren": "1784", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10706951.00", 
        "nombre": "8168", 
        "nombre_siren": "4126", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "110178854.00", 
    "nombre": "83155", 
    "nombre_siren": "39530"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8292352.00", 
        "nombre": "6654", 
        "nombre_siren": "3287"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3483415.00", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "1202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1429352.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "717224.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1273071.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2957794.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "938506.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "226445.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1449089.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54214.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2324452.00", 
        "nombre": "1756", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2312045.00", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2044425.00", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1416662.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1078221.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1036308.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "969297.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "643156.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "557705.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "480603.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1337478.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "14200352.00", 
    "nombre": "10769", 
    "nombre_siren": "5292"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "79910965.00", 
        "nombre": "63380", 
        "nombre_siren": "30425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35419270.50", 
        "nombre": "23941", 
        "nombre_siren": "11606"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16806941.00", 
        "nombre": "11549", 
        "nombre_siren": "5344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3992509.00", 
        "nombre": "2777", 
        "nombre_siren": "1433"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11483571.00", 
        "nombre": "7884", 
        "nombre_siren": "3893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24625026.50", 
        "nombre": "16665", 
        "nombre_siren": "8398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8519279.00", 
        "nombre": "5643", 
        "nombre_siren": "2948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2642446.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7993657.00", 
        "nombre": "5862", 
        "nombre_siren": "2859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "516655.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23103924.00", 
        "nombre": "17376", 
        "nombre_siren": "7989", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18118892.00", 
        "nombre": "12664", 
        "nombre_siren": "6629", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15342264.00", 
        "nombre": "11458", 
        "nombre_siren": "5865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15466882.00", 
        "nombre": "11417", 
        "nombre_siren": "5600", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13483484.00", 
        "nombre": "11275", 
        "nombre_siren": "5188", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13158708.00", 
        "nombre": "9038", 
        "nombre_siren": "3584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5784497.00", 
        "nombre": "4860", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6023718.00", 
        "nombre": "4678", 
        "nombre_siren": "2195", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5500874.00", 
        "nombre": "4493", 
        "nombre_siren": "1983", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5962714.00", 
        "nombre": "4363", 
        "nombre_siren": "1807", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17198579.50", 
        "nombre": "12749", 
        "nombre_siren": "6417", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "139144536.50", 
    "nombre": "104371", 
    "nombre_siren": "49311"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62518500.00", 
        "nombre": "50274", 
        "nombre_siren": "24092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29525081.00", 
        "nombre": "19932", 
        "nombre_siren": "9461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18298856.07", 
        "nombre": "12508", 
        "nombre_siren": "5681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2667524.00", 
        "nombre": "1905", 
        "nombre_siren": "926"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11031697.00", 
        "nombre": "7558", 
        "nombre_siren": "3583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24214465.00", 
        "nombre": "16366", 
        "nombre_siren": "7908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7506527.00", 
        "nombre": "4979", 
        "nombre_siren": "2527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1931528.07", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7104571.00", 
        "nombre": "5285", 
        "nombre_siren": "2526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "346543.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "133"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19631737.00", 
        "nombre": "14830", 
        "nombre_siren": "6693", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16560364.07", 
        "nombre": "11679", 
        "nombre_siren": "5961", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14606041.00", 
        "nombre": "10018", 
        "nombre_siren": "3976", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11553870.00", 
        "nombre": "8477", 
        "nombre_siren": "4129", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9794562.00", 
        "nombre": "8419", 
        "nombre_siren": "3811", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10961662.00", 
        "nombre": "8153", 
        "nombre_siren": "4329", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4946612.00", 
        "nombre": "4201", 
        "nombre_siren": "1824", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4916737.00", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1696", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4920433.00", 
        "nombre": "3816", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4036615.00", 
        "nombre": "3198", 
        "nombre_siren": "1577", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13340253.00", 
        "nombre": "9910", 
        "nombre_siren": "4693", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "115268886.07", 
    "nombre": "86665", 
    "nombre_siren": "40506"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31957943.00", 
        "nombre": "25110", 
        "nombre_siren": "12498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19838767.00", 
        "nombre": "13386", 
        "nombre_siren": "6467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3369791.00", 
        "nombre": "2326", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1455763.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "499"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4446785.00", 
        "nombre": "3046", 
        "nombre_siren": "1486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12893690.00", 
        "nombre": "8660", 
        "nombre_siren": "4234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4260374.00", 
        "nombre": "2822", 
        "nombre_siren": "1484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1226387.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3814490.00", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "1334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "225012.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9096154.00", 
        "nombre": "6704", 
        "nombre_siren": "3181", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7856776.00", 
        "nombre": "5755", 
        "nombre_siren": "3019", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8226890.00", 
        "nombre": "5602", 
        "nombre_siren": "2204", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5970084.00", 
        "nombre": "4770", 
        "nombre_siren": "2264", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5992838.00", 
        "nombre": "4462", 
        "nombre_siren": "2240", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6013955.00", 
        "nombre": "4156", 
        "nombre_siren": "2289", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2625590.00", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2447417.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2298897.00", 
        "nombre": "1859", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1757784.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6135326.00", 
        "nombre": "4560", 
        "nombre_siren": "2168", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "58421711.00", 
    "nombre": "43391", 
    "nombre_siren": "20862"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6137213.00", 
        "nombre": "4906", 
        "nombre_siren": "2383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2634198.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "921867.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "404778.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "744883.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2572155.00", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "889138.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "223490.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "924023.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49694.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1836197.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1766583.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1283322.00", 
        "nombre": "1047", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1374598.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "656010.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "615139.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "516207.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "485880.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "421040.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "382317.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "940433.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "10277726.00", 
    "nombre": "7776", 
    "nombre_siren": "3739"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20611263.00", 
        "nombre": "16252", 
        "nombre_siren": "7979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10617438.00", 
        "nombre": "7165", 
        "nombre_siren": "3441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3176065.00", 
        "nombre": "2188", 
        "nombre_siren": "1036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1222820.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "438"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2807149.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7717800.00", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "2626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2709203.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "742624.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2516275.00", 
        "nombre": "1860", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "123000.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5170709.00", 
        "nombre": "3845", 
        "nombre_siren": "1835", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4973480.00", 
        "nombre": "3409", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3994326.00", 
        "nombre": "3225", 
        "nombre_siren": "1519", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4606831.00", 
        "nombre": "3195", 
        "nombre_siren": "1750", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3649065.00", 
        "nombre": "2734", 
        "nombre_siren": "1424", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3135767.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1793968.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1721124.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1628224.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1453553.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4329518.00", 
        "nombre": "3235", 
        "nombre_siren": "1617", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "36456565.00", 
    "nombre": "27229", 
    "nombre_siren": "13041"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51668282.00", 
        "nombre": "40230", 
        "nombre_siren": "19508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24132061.00", 
        "nombre": "16356", 
        "nombre_siren": "7991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11891825.00", 
        "nombre": "8178", 
        "nombre_siren": "3806"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1444223.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "496"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7583379.00", 
        "nombre": "5214", 
        "nombre_siren": "2555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18201311.00", 
        "nombre": "12288", 
        "nombre_siren": "6067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6232284.00", 
        "nombre": "4154", 
        "nombre_siren": "2133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1631551.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6847755.00", 
        "nombre": "4963", 
        "nombre_siren": "2391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "338718.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12849816.00", 
        "nombre": "9556", 
        "nombre_siren": "4536", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13748493.00", 
        "nombre": "9506", 
        "nombre_siren": "5002", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11597704.00", 
        "nombre": "8002", 
        "nombre_siren": "3205", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9821650.00", 
        "nombre": "7269", 
        "nombre_siren": "3735", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8711806.00", 
        "nombre": "7136", 
        "nombre_siren": "3281", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7873575.00", 
        "nombre": "5751", 
        "nombre_siren": "2872", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6653976.00", 
        "nombre": "5251", 
        "nombre_siren": "2308", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3961078.00", 
        "nombre": "3210", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3798488.00", 
        "nombre": "2928", 
        "nombre_siren": "1422", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3637370.00", 
        "nombre": "2803", 
        "nombre_siren": "1418", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8980065.00", 
        "nombre": "6551", 
        "nombre_siren": "3072", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "91634021.00", 
    "nombre": "67963", 
    "nombre_siren": "32218"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8303083.00", 
        "nombre": "6648", 
        "nombre_siren": "3267"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3741850.00", 
        "nombre": "2544", 
        "nombre_siren": "1280"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1792830.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "384092.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1428269.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3568480.00", 
        "nombre": "2424", 
        "nombre_siren": "1205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1036066.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "278972.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1104623.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "40955.00", 
        "nombre": "28", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2587011.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2357167.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1734061.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1741433.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1235563.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "902954.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "833454.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "685574.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "660014.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "596765.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1262093.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "14596089.00", 
    "nombre": "11047", 
    "nombre_siren": "5368"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19471917.00", 
        "nombre": "15666", 
        "nombre_siren": "7578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9117225.00", 
        "nombre": "6197", 
        "nombre_siren": "3018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2843948.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "804821.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "303"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3735482.00", 
        "nombre": "2591", 
        "nombre_siren": "1275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6717920.00", 
        "nombre": "4554", 
        "nombre_siren": "2297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2103638.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "527628.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1906044.00", 
        "nombre": "1428", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "119599.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5781338.00", 
        "nombre": "4360", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4375906.00", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4214560.00", 
        "nombre": "2941", 
        "nombre_siren": "1644", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3438294.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3479243.00", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2715729.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1602748.00", 
        "nombre": "1357", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1455907.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1384051.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1343540.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3086719.00", 
        "nombre": "2347", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "32878035.00", 
    "nombre": "25005", 
    "nombre_siren": "11943"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10373485.00", 
        "nombre": "8216", 
        "nombre_siren": "3990"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5195546.00", 
        "nombre": "3525", 
        "nombre_siren": "1739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1604563.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "597280.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1318024.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4290166.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1448"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1418662.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "286577.00", 
        "nombre": "192", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1367674.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60000.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3235449.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3199081.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "872", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2473145.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2052001.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1340830.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1170172.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "746308.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "748682.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "672549.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "611061.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1851894.00", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "18101172.00", 
    "nombre": "13570", 
    "nombre_siren": "6506"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27414899.00", 
        "nombre": "21625", 
        "nombre_siren": "10350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11571000.23", 
        "nombre": "7834", 
        "nombre_siren": "3937"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6276350.00", 
        "nombre": "4302", 
        "nombre_siren": "2080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1475510.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "518"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4089810.00", 
        "nombre": "2824", 
        "nombre_siren": "1390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10426418.23", 
        "nombre": "7061", 
        "nombre_siren": "3571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3335617.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "1200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "853075.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3972723.00", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "1439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "177361.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8973255.00", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "3175", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7297811.00", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "2727", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5369932.00", 
        "nombre": "4354", 
        "nombre_siren": "2005", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6257781.00", 
        "nombre": "4327", 
        "nombre_siren": "1719", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4316746.00", 
        "nombre": "3227", 
        "nombre_siren": "1671", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3135429.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2267345.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1971755.00", 
        "nombre": "1627", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1899495.23", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1604409.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4567972.00", 
        "nombre": "3356", 
        "nombre_siren": "1669", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "47661930.23", 
    "nombre": "35639", 
    "nombre_siren": "17040"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9301379.00", 
        "nombre": "7247", 
        "nombre_siren": "3549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3606531.00", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1317858.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "617401.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "231"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1578629.00", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3662690.00", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "1242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1045276.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "253192.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1621176.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50196.00", 
        "nombre": "33", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2838045.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2494468.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "885", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2121164.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1542219.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1188199.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "877449.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "878473.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "803977.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "577813.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "511948.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1186542.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "15020297.00", 
    "nombre": "11235", 
    "nombre_siren": "5477"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49024628.00", 
        "nombre": "38763", 
        "nombre_siren": "19301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28374441.01", 
        "nombre": "19181", 
        "nombre_siren": "9273"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7470949.00", 
        "nombre": "5150", 
        "nombre_siren": "2370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2088860.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "730"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6781056.00", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "2280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16804259.00", 
        "nombre": "11318", 
        "nombre_siren": "5680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6450047.00", 
        "nombre": "4267", 
        "nombre_siren": "2142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1655128.01", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5132025.00", 
        "nombre": "3814", 
        "nombre_siren": "1806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276262.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13086064.00", 
        "nombre": "9913", 
        "nombre_siren": "4598", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11772749.00", 
        "nombre": "8838", 
        "nombre_siren": "4519", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10525325.00", 
        "nombre": "7719", 
        "nombre_siren": "3803", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8918298.00", 
        "nombre": "7254", 
        "nombre_siren": "3406", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10214035.01", 
        "nombre": "6971", 
        "nombre_siren": "2742", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9553623.00", 
        "nombre": "6609", 
        "nombre_siren": "3670", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4583837.00", 
        "nombre": "3750", 
        "nombre_siren": "1701", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3851908.00", 
        "nombre": "3162", 
        "nombre_siren": "1374", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3308187.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1361", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3504779.00", 
        "nombre": "2489", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10776814.00", 
        "nombre": "8039", 
        "nombre_siren": "4012", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "90095619.01", 
    "nombre": "67403", 
    "nombre_siren": "32205"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17758605.00", 
        "nombre": "14282", 
        "nombre_siren": "6962"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9612716.33", 
        "nombre": "6487", 
        "nombre_siren": "3149"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4315149.00", 
        "nombre": "2949", 
        "nombre_siren": "1366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "652755.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2451309.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7648560.33", 
        "nombre": "5146", 
        "nombre_siren": "2545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2849048.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "957"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "644597.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2204932.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "91500.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6131043.33", 
        "nombre": "4756", 
        "nombre_siren": "2240", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5090172.00", 
        "nombre": "3528", 
        "nombre_siren": "1854", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4072085.00", 
        "nombre": "3320", 
        "nombre_siren": "1545", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3952013.00", 
        "nombre": "2707", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2854261.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2596034.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1562255.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1289352.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1289040.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1206381.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3058351.00", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "1090", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "33100987.33", 
    "nombre": "24846", 
    "nombre_siren": "11862"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8264458.00", 
        "nombre": "6687", 
        "nombre_siren": "3339"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3301307.00", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "1094"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1355740.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "612573.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1641188.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2954150.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "1015"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "863947.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "202335.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "80"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1400383.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10798.00", 
        "nombre": "8", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2497120.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2614904.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1914144.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "764", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1374596.00", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1096680.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "770203.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "858164.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "727694.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "553687.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "438371.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1086603.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "13932166.00", 
    "nombre": "10657", 
    "nombre_siren": "5197"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12443505.00", 
        "nombre": "10064", 
        "nombre_siren": "4864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5620923.20", 
        "nombre": "3817", 
        "nombre_siren": "1871"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2091878.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "686622.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "251"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2089764.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4607690.00", 
        "nombre": "3134", 
        "nombre_siren": "1589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1585005.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "363138.00", 
        "nombre": "244", 
        "nombre_siren": "148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1776317.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76383.20", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4049589.00", 
        "nombre": "3066", 
        "nombre_siren": "1441", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3364868.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2515601.00", 
        "nombre": "2088", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2866960.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1480070.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1323764.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1000082.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "840358.00", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "808103.20", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "741665.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2108703.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "21099763.20", 
    "nombre": "16064", 
    "nombre_siren": "7721"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3472186.00", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "1393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1494754.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "469990.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "308908.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "111"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "870384.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1351266.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "410623.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "78700.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "31"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "718079.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12000.00", 
        "nombre": "8", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1518161.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "798471.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "706645.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "695268.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "444611.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "400239.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "256778.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "262518.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "168306.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "67", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "162316.00", 
        "nombre": "139", 
        "nombre_siren": "67", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "381332.00", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "148", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "5794645.00", 
    "nombre": "4293", 
    "nombre_siren": "2184"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23189541.00", 
        "nombre": "18526", 
        "nombre_siren": "9141"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13203587.00", 
        "nombre": "8952", 
        "nombre_siren": "4501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2925790.09", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1645432.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "604"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2971949.00", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "1017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9458152.09", 
        "nombre": "6379", 
        "nombre_siren": "3239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3165300.00", 
        "nombre": "2104", 
        "nombre_siren": "1136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "843060.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2777664.00", 
        "nombre": "2037", 
        "nombre_siren": "1013"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "128774.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6604871.00", 
        "nombre": "5026", 
        "nombre_siren": "2395", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5023573.00", 
        "nombre": "3995", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5602776.00", 
        "nombre": "3868", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5049341.00", 
        "nombre": "3546", 
        "nombre_siren": "2012", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4570978.00", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "1835", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3524685.09", 
        "nombre": "2622", 
        "nombre_siren": "1292", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2054492.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1810660.00", 
        "nombre": "1485", 
        "nombre_siren": "775", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1731366.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1515816.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4374443.00", 
        "nombre": "3210", 
        "nombre_siren": "1643", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "41863001.09", 
    "nombre": "31469", 
    "nombre_siren": "15344"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15647358.00", 
        "nombre": "12266", 
        "nombre_siren": "5965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6942660.79", 
        "nombre": "4690", 
        "nombre_siren": "2309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1487584.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "859731.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "289"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2499398.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6559173.79", 
        "nombre": "4434", 
        "nombre_siren": "2212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2127886.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "563628.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1910071.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72049.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5268410.00", 
        "nombre": "3861", 
        "nombre_siren": "1837", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4598228.00", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "1299", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2955506.00", 
        "nombre": "2380", 
        "nombre_siren": "1127", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2483631.00", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2005566.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1582135.79", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1209021.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1115511.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1040075.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "845121.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2308404.00", 
        "nombre": "1803", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "25411608.79", 
    "nombre": "19011", 
    "nombre_siren": "9133"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14929822.00", 
        "nombre": "11898", 
        "nombre_siren": "5855"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8478294.00", 
        "nombre": "5753", 
        "nombre_siren": "2778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3115560.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "1024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1129700.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2263881.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6513643.00", 
        "nombre": "4401", 
        "nombre_siren": "2240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2405614.00", 
        "nombre": "1610", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "742939.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2185673.00", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "807"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104500.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4905496.00", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "1760", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3431868.00", 
        "nombre": "2800", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3601296.00", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3379262.00", 
        "nombre": "2326", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2740200.00", 
        "nombre": "1991", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2193838.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1639600.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1134697.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1122533.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "994939.00", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3121055.00", 
        "nombre": "2369", 
        "nombre_siren": "1112", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "28264784.00", 
    "nombre": "21140", 
    "nombre_siren": "10173"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4298675.00", 
        "nombre": "3434", 
        "nombre_siren": "1668"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1967915.00", 
        "nombre": "1329", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "766244.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "195336.00", 
        "nombre": "143", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "646555.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1827332.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "586300.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "190528.00", 
        "nombre": "125", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "668958.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61017.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1634377.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1122980.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1021703.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "993707.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "456553.00", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "362375.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "448365.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "331745.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "267297.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "91", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "236832.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "95", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "466163.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "7342097.00", 
    "nombre": "5553", 
    "nombre_siren": "2678"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7718516.00", 
        "nombre": "6063", 
        "nombre_siren": "3006"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4038269.00", 
        "nombre": "2716", 
        "nombre_siren": "1416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "818523.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "280"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "485762.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1211835.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3326339.00", 
        "nombre": "2255", 
        "nombre_siren": "1161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1072131.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "307462.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "981779.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49000.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2588262.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1787576.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1976574.00", 
        "nombre": "1388", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1674079.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1090729.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "867263.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "618010.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "576681.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "523226.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "479474.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1244312.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "13426186.00", 
    "nombre": "10012", 
    "nombre_siren": "4947"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19440822.00", 
        "nombre": "15537", 
        "nombre_siren": "7467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9659271.00", 
        "nombre": "6529", 
        "nombre_siren": "3188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3697810.00", 
        "nombre": "2524", 
        "nombre_siren": "1185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "683403.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2422885.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7536654.00", 
        "nombre": "5087", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2625431.00", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "671732.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2622142.00", 
        "nombre": "1924", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "190500.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6198838.00", 
        "nombre": "4698", 
        "nombre_siren": "2169", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4950002.00", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "1800", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4086402.00", 
        "nombre": "3380", 
        "nombre_siren": "1547", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4063280.00", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "1136", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3382289.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2645442.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1610889.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1364500.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1424529.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1378753.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3041789.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "34146713.00", 
    "nombre": "25656", 
    "nombre_siren": "12185"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4601520.00", 
        "nombre": "3657", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1792921.00", 
        "nombre": "1220", 
        "nombre_siren": "618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "743475.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "194082.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "654527.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1841452.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "577473.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "156696.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "55"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "670526.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "37500.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1432020.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1090667.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1165530.00", 
        "nombre": "812", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1032987.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "561422.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "419090.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "363090.00", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "278701.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "234850.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "82", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "230738.00", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "652705.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "7461800.00", 
    "nombre": "5636", 
    "nombre_siren": "2727"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27544990.00", 
        "nombre": "21655", 
        "nombre_siren": "10650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15001730.00", 
        "nombre": "10143", 
        "nombre_siren": "4944"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3247515.00", 
        "nombre": "2253", 
        "nombre_siren": "1080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1266699.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "436"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4837709.00", 
        "nombre": "3352", 
        "nombre_siren": "1633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10644092.00", 
        "nombre": "7187", 
        "nombre_siren": "3600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3502399.00", 
        "nombre": "2321", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "843091.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3580087.00", 
        "nombre": "2637", 
        "nombre_siren": "1280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "122509.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7973875.00", 
        "nombre": "5883", 
        "nombre_siren": "2776", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8270581.00", 
        "nombre": "5729", 
        "nombre_siren": "2292", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5366871.00", 
        "nombre": "4005", 
        "nombre_siren": "2055", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4859120.00", 
        "nombre": "3920", 
        "nombre_siren": "1863", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5050010.00", 
        "nombre": "3519", 
        "nombre_siren": "2040", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3823585.00", 
        "nombre": "2794", 
        "nombre_siren": "1404", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2539426.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2056701.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1993915.00", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1707202.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4584982.00", 
        "nombre": "3397", 
        "nombre_siren": "1697", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "48226268.00", 
    "nombre": "35974", 
    "nombre_siren": "17304"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24554030.00", 
        "nombre": "19656", 
        "nombre_siren": "9352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12549253.00", 
        "nombre": "8450", 
        "nombre_siren": "4134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8148333.00", 
        "nombre": "5564", 
        "nombre_siren": "2623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "611547.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "202"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3457628.00", 
        "nombre": "2378", 
        "nombre_siren": "1163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11487302.00", 
        "nombre": "7777", 
        "nombre_siren": "3842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4804081.00", 
        "nombre": "3204", 
        "nombre_siren": "1667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1502159.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2828363.00", 
        "nombre": "2101", 
        "nombre_siren": "1001"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "204828.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9235111.00", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "3200", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6419874.00", 
        "nombre": "5449", 
        "nombre_siren": "2471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7150711.00", 
        "nombre": "4946", 
        "nombre_siren": "2525", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6410332.00", 
        "nombre": "4358", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4261912.00", 
        "nombre": "3128", 
        "nombre_siren": "1679", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3365065.00", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1840589.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1718671.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1478230.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1429980.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3356847.00", 
        "nombre": "2479", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "46667322.00", 
    "nombre": "34839", 
    "nombre_siren": "16444"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6384481.00", 
        "nombre": "5025", 
        "nombre_siren": "2449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2697759.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "890459.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "327352.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "910941.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2604125.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "823158.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "160568.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1036974.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45334.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1947982.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1813681.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1251316.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1369901.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "697012.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "630343.00", 
        "nombre": "473", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "500260.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "512601.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "442775.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "156", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "455776.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "905424.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "10527071.00", 
    "nombre": "7920", 
    "nombre_siren": "3781"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "68037054.00", 
        "nombre": "54698", 
        "nombre_siren": "26334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33230279.00", 
        "nombre": "22523", 
        "nombre_siren": "10752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16509144.00", 
        "nombre": "11301", 
        "nombre_siren": "5112"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2105929.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "688"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8951161.00", 
        "nombre": "6190", 
        "nombre_siren": "2951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26293781.00", 
        "nombre": "17845", 
        "nombre_siren": "8635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9500223.00", 
        "nombre": "6299", 
        "nombre_siren": "3191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2815538.00", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7347648.00", 
        "nombre": "5539", 
        "nombre_siren": "2587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "606436.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "220"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21195579.00", 
        "nombre": "16546", 
        "nombre_siren": "7574", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16773237.00", 
        "nombre": "11503", 
        "nombre_siren": "4576", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13735219.00", 
        "nombre": "11489", 
        "nombre_siren": "5283", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15009425.00", 
        "nombre": "11003", 
        "nombre_siren": "5861", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12345969.00", 
        "nombre": "9026", 
        "nombre_siren": "4423", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12808181.00", 
        "nombre": "9005", 
        "nombre_siren": "4657", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6619172.00", 
        "nombre": "4884", 
        "nombre_siren": "2022", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4854847.00", 
        "nombre": "4026", 
        "nombre_siren": "1764", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4637688.00", 
        "nombre": "3726", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4146421.00", 
        "nombre": "3250", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10821123.00", 
        "nombre": "8223", 
        "nombre_siren": "4086", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "122946861.00", 
    "nombre": "92681", 
    "nombre_siren": "43364"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21018343.00", 
        "nombre": "16620", 
        "nombre_siren": "7957"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10282634.00", 
        "nombre": "6944", 
        "nombre_siren": "3332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6173548.00", 
        "nombre": "4221", 
        "nombre_siren": "1905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "731802.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "242"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2729186.00", 
        "nombre": "1858", 
        "nombre_siren": "908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8694804.00", 
        "nombre": "5879", 
        "nombre_siren": "2879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3101251.00", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "841753.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2442974.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "171974.00", 
        "nombre": "113", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6874587.00", 
        "nombre": "5146", 
        "nombre_siren": "2376", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4657005.00", 
        "nombre": "3819", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5362466.00", 
        "nombre": "3773", 
        "nombre_siren": "2012", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4275783.00", 
        "nombre": "2923", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3451763.00", 
        "nombre": "2394", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2913784.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "1117", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2934217.00", 
        "nombre": "2130", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1919796.00", 
        "nombre": "1542", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1643077.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1452701.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3651813.00", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "1361", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "39136992.00", 
    "nombre": "29128", 
    "nombre_siren": "13588"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8567168.00", 
        "nombre": "6619", 
        "nombre_siren": "3251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3366624.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "1160"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1083236.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "453107.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1212872.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3519502.00", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "1214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1043391.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "253394.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1295206.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24000.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2520836.00", 
        "nombre": "1854", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2364692.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1947465.00", 
        "nombre": "1355", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1617403.00", 
        "nombre": "1307", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "943266.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "709998.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "639334.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "651270.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "566595.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "531164.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1210670.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "13702693.00", 
    "nombre": "10158", 
    "nombre_siren": "4954"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35603296.00", 
        "nombre": "28986", 
        "nombre_siren": "13925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15414564.00", 
        "nombre": "10441", 
        "nombre_siren": "5087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6508196.00", 
        "nombre": "4450", 
        "nombre_siren": "2079"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1292532.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "433"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4663468.00", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "1586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14555587.00", 
        "nombre": "9885", 
        "nombre_siren": "4907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4809709.00", 
        "nombre": "3211", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1461675.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4527211.00", 
        "nombre": "3451", 
        "nombre_siren": "1597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "257931.00", 
        "nombre": "168", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12172810.00", 
        "nombre": "9523", 
        "nombre_siren": "4387", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8311383.00", 
        "nombre": "7249", 
        "nombre_siren": "3356", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8860049.00", 
        "nombre": "6130", 
        "nombre_siren": "2469", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7848654.00", 
        "nombre": "5520", 
        "nombre_siren": "2935", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5981695.00", 
        "nombre": "4384", 
        "nombre_siren": "2403", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4074107.00", 
        "nombre": "2995", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2016425.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2075515.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2030372.00", 
        "nombre": "1638", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2001003.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4826841.00", 
        "nombre": "3608", 
        "nombre_siren": "1728", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "60198854.00", 
    "nombre": "46042", 
    "nombre_siren": "21767"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23880020.00", 
        "nombre": "18924", 
        "nombre_siren": "9160"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12047958.00", 
        "nombre": "8147", 
        "nombre_siren": "3940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4196421.00", 
        "nombre": "2905", 
        "nombre_siren": "1353"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "845968.58", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3406266.00", 
        "nombre": "2354", 
        "nombre_siren": "1141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9273169.00", 
        "nombre": "6289", 
        "nombre_siren": "3102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3211787.58", 
        "nombre": "2127", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "901023.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3470105.00", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "144986.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6804953.00", 
        "nombre": "5093", 
        "nombre_siren": "2399", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6615017.00", 
        "nombre": "4627", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5855804.00", 
        "nombre": "4113", 
        "nombre_siren": "2233", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4366724.00", 
        "nombre": "3615", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3875298.58", 
        "nombre": "2854", 
        "nombre_siren": "1512", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3211868.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1954623.00", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1874152.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1659690.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1350673.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4195327.00", 
        "nombre": "3189", 
        "nombre_siren": "1609", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "41764129.58", 
    "nombre": "31318", 
    "nombre_siren": "14889"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32386973.00", 
        "nombre": "25898", 
        "nombre_siren": "12852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16619213.56", 
        "nombre": "11269", 
        "nombre_siren": "5532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5271462.00", 
        "nombre": "3648", 
        "nombre_siren": "1738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1794494.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "660"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4798395.00", 
        "nombre": "3321", 
        "nombre_siren": "1614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12246179.56", 
        "nombre": "8293", 
        "nombre_siren": "4207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4117408.00", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1125039.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4337278.00", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "1606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "177700.00", 
        "nombre": "116", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8677334.00", 
        "nombre": "6504", 
        "nombre_siren": "3120", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7079824.00", 
        "nombre": "5326", 
        "nombre_siren": "2732", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7205507.00", 
        "nombre": "5003", 
        "nombre_siren": "2023", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6696772.00", 
        "nombre": "4681", 
        "nombre_siren": "2654", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5609567.00", 
        "nombre": "4649", 
        "nombre_siren": "2204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5478206.56", 
        "nombre": "4105", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3023587.00", 
        "nombre": "2516", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2589596.00", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2515050.00", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2224710.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6245061.00", 
        "nombre": "4728", 
        "nombre_siren": "2366", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "57345214.56", 
    "nombre": "43270", 
    "nombre_siren": "20989"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11909812.00", 
        "nombre": "9489", 
        "nombre_siren": "4643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4779121.00", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "1582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1533113.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "539259.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "179"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1694461.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4087781.00", 
        "nombre": "2797", 
        "nombre_siren": "1404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1363515.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "344134.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2063702.00", 
        "nombre": "1534", 
        "nombre_siren": "728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79500.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3376965.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3229329.00", 
        "nombre": "2267", 
        "nombre_siren": "936", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2507671.00", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1752147.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1580488.00", 
        "nombre": "1237", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1444948.00", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1215271.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "872367.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "748720.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "579616.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1803599.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "19111121.00", 
    "nombre": "14512", 
    "nombre_siren": "6946"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24630920.00", 
        "nombre": "19565", 
        "nombre_siren": "9275"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10172083.00", 
        "nombre": "6906", 
        "nombre_siren": "3325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5921808.15", 
        "nombre": "4053", 
        "nombre_siren": "1864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1034226.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "375"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5127231.00", 
        "nombre": "3522", 
        "nombre_siren": "1699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8783393.15", 
        "nombre": "5980", 
        "nombre_siren": "2983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2842440.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "762592.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3068183.00", 
        "nombre": "2292", 
        "nombre_siren": "1070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "141500.00", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7486493.00", 
        "nombre": "5764", 
        "nombre_siren": "2628", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6250862.00", 
        "nombre": "4389", 
        "nombre_siren": "2278", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6106393.15", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1665", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3973653.00", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3781578.00", 
        "nombre": "2759", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3229238.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "1163", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2018963.00", 
        "nombre": "1633", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2045769.00", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1738338.00", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1603717.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4203368.00", 
        "nombre": "3210", 
        "nombre_siren": "1572", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "42438372.15", 
    "nombre": "31879", 
    "nombre_siren": "14939"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34489516.00", 
        "nombre": "27262", 
        "nombre_siren": "13213"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21407413.00", 
        "nombre": "14531", 
        "nombre_siren": "7170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10118871.00", 
        "nombre": "6971", 
        "nombre_siren": "3341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1637796.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "573"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4984446.00", 
        "nombre": "3418", 
        "nombre_siren": "1699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16196846.00", 
        "nombre": "10965", 
        "nombre_siren": "5569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6379226.00", 
        "nombre": "4259", 
        "nombre_siren": "2205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1867975.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4014724.00", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "1416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "403608.00", 
        "nombre": "268", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10895343.00", 
        "nombre": "8027", 
        "nombre_siren": "3821", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8535052.00", 
        "nombre": "5870", 
        "nombre_siren": "3148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7186321.00", 
        "nombre": "5845", 
        "nombre_siren": "2701", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8319412.00", 
        "nombre": "5712", 
        "nombre_siren": "2332", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7914168.00", 
        "nombre": "5706", 
        "nombre_siren": "3042", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6756053.00", 
        "nombre": "5026", 
        "nombre_siren": "2539", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2929026.00", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2663041.00", 
        "nombre": "2220", 
        "nombre_siren": "974", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2915366.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2954851.00", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7726439.00", 
        "nombre": "5773", 
        "nombre_siren": "2853", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "68795072.00", 
    "nombre": "50924", 
    "nombre_siren": "24499"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21130368.00", 
        "nombre": "16914", 
        "nombre_siren": "8115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12901195.00", 
        "nombre": "8735", 
        "nombre_siren": "4254"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6039517.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1195715.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "414"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3406744.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "1152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10373574.00", 
        "nombre": "7016", 
        "nombre_siren": "3506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4295055.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1131533.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2406889.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "250730.00", 
        "nombre": "165", 
        "nombre_siren": "93"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8261497.00", 
        "nombre": "6151", 
        "nombre_siren": "2870", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5128121.00", 
        "nombre": "4178", 
        "nombre_siren": "1929", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5585060.00", 
        "nombre": "3803", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5393612.00", 
        "nombre": "3711", 
        "nombre_siren": "1955", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3855196.00", 
        "nombre": "2886", 
        "nombre_siren": "1490", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3585961.00", 
        "nombre": "2657", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1721283.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1731082.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1514380.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1401619.00", 
        "nombre": "1138", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3697696.00", 
        "nombre": "2732", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "41875507.00", 
    "nombre": "31168", 
    "nombre_siren": "14819"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "84751110.00", 
        "nombre": "65984", 
        "nombre_siren": "31090"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40424427.40", 
        "nombre": "27294", 
        "nombre_siren": "12922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26018641.27", 
        "nombre": "17888", 
        "nombre_siren": "8168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3068376.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "1036"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11591587.00", 
        "nombre": "7947", 
        "nombre_siren": "3842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29793699.40", 
        "nombre": "20081", 
        "nombre_siren": "9688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10447771.00", 
        "nombre": "6937", 
        "nombre_siren": "3521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2809555.27", 
        "nombre": "1853", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9056741.00", 
        "nombre": "6530", 
        "nombre_siren": "3091"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "566260.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23627133.00", 
        "nombre": "17483", 
        "nombre_siren": "7927", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20106825.00", 
        "nombre": "14787", 
        "nombre_siren": "7197", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17273691.00", 
        "nombre": "12711", 
        "nombre_siren": "6430", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16848271.40", 
        "nombre": "11603", 
        "nombre_siren": "5824", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15832408.27", 
        "nombre": "10812", 
        "nombre_siren": "4238", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12783438.00", 
        "nombre": "10141", 
        "nombre_siren": "4596", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13055821.00", 
        "nombre": "9342", 
        "nombre_siren": "3635", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6988818.00", 
        "nombre": "5831", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7122438.00", 
        "nombre": "5744", 
        "nombre_siren": "2565", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7458440.00", 
        "nombre": "5683", 
        "nombre_siren": "2610", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17631296.00", 
        "nombre": "13027", 
        "nombre_siren": "6341", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "158728579.67", 
    "nombre": "117164", 
    "nombre_siren": "53850"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6599765.00", 
        "nombre": "5357", 
        "nombre_siren": "2594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2764045.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "891443.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "235681.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "905594.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2393100.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "738140.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "212000.00", 
        "nombre": "139", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "973742.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55432.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2184716.00", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1772754.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1353413.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1511061.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "700450.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "589599.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "549101.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "473229.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "347356.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "127", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "323305.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "910266.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "10715250.00", 
    "nombre": "8200", 
    "nombre_siren": "3960"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17710053.00", 
        "nombre": "14027", 
        "nombre_siren": "6933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8449328.00", 
        "nombre": "5735", 
        "nombre_siren": "2848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2803531.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1121459.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2509259.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7670871.00", 
        "nombre": "5189", 
        "nombre_siren": "2600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2304409.00", 
        "nombre": "1529", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "483465.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2860138.00", 
        "nombre": "2114", 
        "nombre_siren": "1073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "70941.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5837060.00", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "2114", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5282589.00", 
        "nombre": "3689", 
        "nombre_siren": "1438", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3720274.00", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "1406", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3621246.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "1451", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2489850.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "970", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1955072.00", 
        "nombre": "1450", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1312551.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1337625.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1445569.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1182812.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2783744.00", 
        "nombre": "2124", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "30968392.00", 
    "nombre": "23263", 
    "nombre_siren": "11263"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14353479.00", 
        "nombre": "11442", 
        "nombre_siren": "5539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6989342.00", 
        "nombre": "4733", 
        "nombre_siren": "2347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1768979.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "560"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "559976.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1996908.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5571758.00", 
        "nombre": "3763", 
        "nombre_siren": "1864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1906803.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "474577.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1615208.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87000.00", 
        "nombre": "58", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4242817.00", 
        "nombre": "3342", 
        "nombre_siren": "1588", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3502782.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3414827.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2861092.00", 
        "nombre": "2004", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2241182.00", 
        "nombre": "1689", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1822556.00", 
        "nombre": "1362", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1079061.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "979854.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "972966.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "667779.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2349543.00", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "24134459.00", 
    "nombre": "18222", 
    "nombre_siren": "8713"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32310847.00", 
        "nombre": "24340", 
        "nombre_siren": "11764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12646151.00", 
        "nombre": "8572", 
        "nombre_siren": "4223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4124863.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "1321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "905737.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "320"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3429148.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "1203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8382343.00", 
        "nombre": "5678", 
        "nombre_siren": "2856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3660186.00", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "1328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1310501.00", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8085364.00", 
        "nombre": "5716", 
        "nombre_siren": "2606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "392996.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13431908.00", 
        "nombre": "9717", 
        "nombre_siren": "4339", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6763800.00", 
        "nombre": "4630", 
        "nombre_siren": "1974", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5681163.00", 
        "nombre": "4169", 
        "nombre_siren": "2009", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4789675.00", 
        "nombre": "3312", 
        "nombre_siren": "1831", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4086734.00", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "1529", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3539249.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1357", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3589950.00", 
        "nombre": "2632", 
        "nombre_siren": "1310", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2133702.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1860672.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1701824.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3918990.00", 
        "nombre": "2905", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "51497667.00", 
    "nombre": "37598", 
    "nombre_siren": "17858"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40416729.00", 
        "nombre": "31226", 
        "nombre_siren": "15512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16691650.82", 
        "nombre": "11296", 
        "nombre_siren": "5685"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6419581.00", 
        "nombre": "4404", 
        "nombre_siren": "2136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "950595.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "329"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4981529.00", 
        "nombre": "3410", 
        "nombre_siren": "1751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11559732.00", 
        "nombre": "7820", 
        "nombre_siren": "4028"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4628794.00", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "1648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1443194.82", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6005853.00", 
        "nombre": "4355", 
        "nombre_siren": "2143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "412049.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9244818.00", 
        "nombre": "7140", 
        "nombre_siren": "3370", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8340517.82", 
        "nombre": "6120", 
        "nombre_siren": "2957", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8586701.00", 
        "nombre": "5884", 
        "nombre_siren": "2533", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6977110.00", 
        "nombre": "5168", 
        "nombre_siren": "2625", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6120603.00", 
        "nombre": "4988", 
        "nombre_siren": "2344", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6891149.00", 
        "nombre": "4759", 
        "nombre_siren": "2672", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5766421.00", 
        "nombre": "4254", 
        "nombre_siren": "2145", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3731517.00", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "1278", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3009969.00", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "1151", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2219682.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5651807.00", 
        "nombre": "4146", 
        "nombre_siren": "2068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "66540294.82", 
    "nombre": "49356", 
    "nombre_siren": "24021"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "152241187.00", 
        "nombre": "115343", 
        "nombre_siren": "54577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "103132617.00", 
        "nombre": "69074", 
        "nombre_siren": "30470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "73585190.00", 
        "nombre": "49847", 
        "nombre_siren": "21515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5099200.00", 
        "nombre": "3526", 
        "nombre_siren": "1641"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22934164.00", 
        "nombre": "15642", 
        "nombre_siren": "7328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "66225228.00", 
        "nombre": "44241", 
        "nombre_siren": "20050"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31716217.00", 
        "nombre": "20676", 
        "nombre_siren": "9363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11356629.00", 
        "nombre": "7323", 
        "nombre_siren": "3408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20942708.00", 
        "nombre": "15210", 
        "nombre_siren": "7024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2591752.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "845"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "76595413.00", 
        "nombre": "54946", 
        "nombre_siren": "25945", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "46906001.00", 
        "nombre": "32819", 
        "nombre_siren": "14443", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "41883096.00", 
        "nombre": "27639", 
        "nombre_siren": "10655", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28213228.00", 
        "nombre": "21551", 
        "nombre_siren": "9923", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24346889.00", 
        "nombre": "17130", 
        "nombre_siren": "6522", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "23422590.00", 
        "nombre": "17101", 
        "nombre_siren": "8623", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23012254.00", 
        "nombre": "16719", 
        "nombre_siren": "7251", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "18464043.00", 
        "nombre": "13387", 
        "nombre_siren": "6270", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12219233.00", 
        "nombre": "9842", 
        "nombre_siren": "4387", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13133426.00", 
        "nombre": "9598", 
        "nombre_siren": "4101", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "34684666.00", 
        "nombre": "24272", 
        "nombre_siren": "11267", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "342880839.00", 
    "nombre": "245004", 
    "nombre_siren": "109357"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31013623.00", 
        "nombre": "25075", 
        "nombre_siren": "12116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14752136.00", 
        "nombre": "9981", 
        "nombre_siren": "4835"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6156619.00", 
        "nombre": "4211", 
        "nombre_siren": "1927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1183911.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "395"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3968402.00", 
        "nombre": "2716", 
        "nombre_siren": "1325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12656509.00", 
        "nombre": "8542", 
        "nombre_siren": "4249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4642928.00", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "1597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1255979.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3497784.00", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "1276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "292810.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "102"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9982328.00", 
        "nombre": "7799", 
        "nombre_siren": "3630", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7148704.00", 
        "nombre": "5903", 
        "nombre_siren": "2754", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7972659.00", 
        "nombre": "5482", 
        "nombre_siren": "2222", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5981956.00", 
        "nombre": "4185", 
        "nombre_siren": "2214", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4912771.00", 
        "nombre": "3671", 
        "nombre_siren": "1949", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4893146.00", 
        "nombre": "3613", 
        "nombre_siren": "1785", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2187598.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2069555.00", 
        "nombre": "1717", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1900595.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1998852.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5250793.00", 
        "nombre": "4011", 
        "nombre_siren": "1978", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "54298957.00", 
    "nombre": "41154", 
    "nombre_siren": "19486"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43978997.00", 
        "nombre": "33828", 
        "nombre_siren": "15688"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20263604.00", 
        "nombre": "13620", 
        "nombre_siren": "6467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16298672.00", 
        "nombre": "11118", 
        "nombre_siren": "5004"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "992445.00", 
        "nombre": "701", 
        "nombre_siren": "325"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5533887.00", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16472799.00", 
        "nombre": "11068", 
        "nombre_siren": "5362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6349988.00", 
        "nombre": "4203", 
        "nombre_siren": "2153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1966609.00", 
        "nombre": "1271", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5110227.00", 
        "nombre": "3712", 
        "nombre_siren": "1669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "338000.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13308120.00", 
        "nombre": "9794", 
        "nombre_siren": "4543", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12558973.00", 
        "nombre": "8721", 
        "nombre_siren": "3376", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11306591.00", 
        "nombre": "7828", 
        "nombre_siren": "3986", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8037995.00", 
        "nombre": "6448", 
        "nombre_siren": "2925", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7042299.00", 
        "nombre": "5142", 
        "nombre_siren": "2443", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7411504.00", 
        "nombre": "5024", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6256000.00", 
        "nombre": "4641", 
        "nombre_siren": "2382", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3406345.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3292541.00", 
        "nombre": "2637", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3461329.00", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7419161.00", 
        "nombre": "5401", 
        "nombre_siren": "2597", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "83500858.00", 
    "nombre": "60942", 
    "nombre_siren": "27759"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43125574.00", 
        "nombre": "33199", 
        "nombre_siren": "15784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21227740.00", 
        "nombre": "14316", 
        "nombre_siren": "6804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16334743.00", 
        "nombre": "11161", 
        "nombre_siren": "4976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "886044.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "283"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5341171.00", 
        "nombre": "3635", 
        "nombre_siren": "1753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15026193.00", 
        "nombre": "10096", 
        "nombre_siren": "4856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5872114.00", 
        "nombre": "3871", 
        "nombre_siren": "1930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1867059.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4969813.00", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "1725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "376272.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11008198.00", 
        "nombre": "8022", 
        "nombre_siren": "3890", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11091377.00", 
        "nombre": "7713", 
        "nombre_siren": "2968", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10422382.00", 
        "nombre": "7619", 
        "nombre_siren": "3578", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8544441.00", 
        "nombre": "6346", 
        "nombre_siren": "3276", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8482674.00", 
        "nombre": "5878", 
        "nombre_siren": "2952", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7485903.00", 
        "nombre": "5844", 
        "nombre_siren": "2649", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6797543.00", 
        "nombre": "4568", 
        "nombre_siren": "1827", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4350891.00", 
        "nombre": "3509", 
        "nombre_siren": "1548", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3629741.00", 
        "nombre": "2851", 
        "nombre_siren": "1260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3293284.00", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8907502.00", 
        "nombre": "6514", 
        "nombre_siren": "3102", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "84013936.00", 
    "nombre": "61365", 
    "nombre_siren": "28185"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10358526.00", 
        "nombre": "8229", 
        "nombre_siren": "4008"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4747107.00", 
        "nombre": "3184", 
        "nombre_siren": "1570"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "989120.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "545380.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "190"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1212583.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3957126.00", 
        "nombre": "2661", 
        "nombre_siren": "1333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1356850.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "322281.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1248217.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80500.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3212132.00", 
        "nombre": "2380", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2161050.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2437930.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2244467.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1413500.00", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1095467.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "737105.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "678944.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "632608.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "576707.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1781504.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "16971414.00", 
    "nombre": "12787", 
    "nombre_siren": "6142"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15516286.00", 
        "nombre": "12612", 
        "nombre_siren": "6051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5915794.00", 
        "nombre": "3979", 
        "nombre_siren": "1927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2675892.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "666403.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1956876.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5639482.00", 
        "nombre": "3822", 
        "nombre_siren": "1891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2204891.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "743"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "546464.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1994075.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "137689.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4347792.00", 
        "nombre": "3517", 
        "nombre_siren": "1632", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4070004.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3030406.00", 
        "nombre": "2602", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2979986.00", 
        "nombre": "2088", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2184320.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1610561.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1264377.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1018702.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "895948.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "870122.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2947374.00", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "25219592.00", 
    "nombre": "19306", 
    "nombre_siren": "9121"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15428668.00", 
        "nombre": "12719", 
        "nombre_siren": "6329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6874707.00", 
        "nombre": "4686", 
        "nombre_siren": "2378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2992790.00", 
        "nombre": "2062", 
        "nombre_siren": "1012"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "673238.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2154729.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5570626.00", 
        "nombre": "3765", 
        "nombre_siren": "1952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1671903.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "390740.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2086523.00", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "788"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "58342.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4818816.00", 
        "nombre": "3627", 
        "nombre_siren": "1778", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3831941.00", 
        "nombre": "2718", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3031068.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3038193.00", 
        "nombre": "2154", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2433977.00", 
        "nombre": "1913", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1934177.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1567452.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1279176.00", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1057338.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "905075.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2698303.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "26595516.00", 
    "nombre": "20553", 
    "nombre_siren": "10083"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10391123.00", 
        "nombre": "8445", 
        "nombre_siren": "4124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4483475.00", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "1542"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1917307.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "395193.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1431366.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3601019.00", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "1240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1084433.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "301291.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1457338.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3189105.00", 
        "nombre": "2414", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3322429.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1892188.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2053543.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1590525.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1159963.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "738396.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "720207.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "698658.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "650976.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1532434.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "17548424.00", 
    "nombre": "13404", 
    "nombre_siren": "6523"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62275115.00", 
        "nombre": "49586", 
        "nombre_siren": "23178"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24830670.00", 
        "nombre": "16784", 
        "nombre_siren": "8024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16441284.00", 
        "nombre": "11271", 
        "nombre_siren": "5148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1781938.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "612"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11535350.00", 
        "nombre": "8010", 
        "nombre_siren": "3814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22837028.00", 
        "nombre": "15510", 
        "nombre_siren": "7593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6569648.00", 
        "nombre": "4335", 
        "nombre_siren": "2221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1551714.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6950697.00", 
        "nombre": "5123", 
        "nombre_siren": "2410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256999.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21163701.00", 
        "nombre": "15913", 
        "nombre_siren": "7049", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15962962.00", 
        "nombre": "11232", 
        "nombre_siren": "5803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13598943.00", 
        "nombre": "9332", 
        "nombre_siren": "3724", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10916688.00", 
        "nombre": "9312", 
        "nombre_siren": "4185", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8283506.00", 
        "nombre": "6273", 
        "nombre_siren": "3245", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8353891.00", 
        "nombre": "6201", 
        "nombre_siren": "2988", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5891519.00", 
        "nombre": "4592", 
        "nombre_siren": "2213", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4760027.00", 
        "nombre": "3700", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4337023.00", 
        "nombre": "3648", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3641378.00", 
        "nombre": "2903", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10161442.00", 
        "nombre": "7400", 
        "nombre_siren": "3512", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "107071080.00", 
    "nombre": "80506", 
    "nombre_siren": "37250"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30619456.00", 
        "nombre": "24529", 
        "nombre_siren": "11578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13816967.00", 
        "nombre": "9361", 
        "nombre_siren": "4461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8083017.00", 
        "nombre": "5506", 
        "nombre_siren": "2513"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1298419.00", 
        "nombre": "905", 
        "nombre_siren": "466"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4872079.00", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "1616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12771533.00", 
        "nombre": "8629", 
        "nombre_siren": "4158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3513120.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "1220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "796381.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3766704.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1344"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "184000.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11810641.00", 
        "nombre": "8913", 
        "nombre_siren": "4007", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7692425.00", 
        "nombre": "5402", 
        "nombre_siren": "2849", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7798258.00", 
        "nombre": "5383", 
        "nombre_siren": "2115", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5133673.00", 
        "nombre": "4350", 
        "nombre_siren": "1964", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4189534.00", 
        "nombre": "3235", 
        "nombre_siren": "1659", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4056422.00", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2481762.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "941", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2349780.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2298633.00", 
        "nombre": "1802", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2029042.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4992838.00", 
        "nombre": "3616", 
        "nombre_siren": "1772", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "54833008.00", 
    "nombre": "41231", 
    "nombre_siren": "19181"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21885537.00", 
        "nombre": "17345", 
        "nombre_siren": "8530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13576523.00", 
        "nombre": "9203", 
        "nombre_siren": "4627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2722349.00", 
        "nombre": "1867", 
        "nombre_siren": "861"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1062957.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "366"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4247153.00", 
        "nombre": "2906", 
        "nombre_siren": "1438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8712623.00", 
        "nombre": "5890", 
        "nombre_siren": "3000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3257014.00", 
        "nombre": "2166", 
        "nombre_siren": "1164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "714083.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2495066.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81918.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7040867.00", 
        "nombre": "5203", 
        "nombre_siren": "2470", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6123821.00", 
        "nombre": "4229", 
        "nombre_siren": "1692", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4822726.00", 
        "nombre": "3902", 
        "nombre_siren": "1864", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4560118.00", 
        "nombre": "3148", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3980757.00", 
        "nombre": "3010", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3166859.00", 
        "nombre": "2306", 
        "nombre_siren": "1133", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1827821.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1663294.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1470799.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1330612.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4048392.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "40036066.00", 
    "nombre": "29906", 
    "nombre_siren": "14506"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13003807.00", 
        "nombre": "10493", 
        "nombre_siren": "5082"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6233071.00", 
        "nombre": "4205", 
        "nombre_siren": "2089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1456514.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "660693.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1514059.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4549326.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1587045.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "493407.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1506692.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84308.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3986515.00", 
        "nombre": "3081", 
        "nombre_siren": "1414", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2604313.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2996281.00", 
        "nombre": "2123", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2780834.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1931087.00", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1823433.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "950369.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "872880.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "915850.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "806012.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2270384.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "846", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "21937958.00", 
    "nombre": "16718", 
    "nombre_siren": "7973"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11791045.00", 
        "nombre": "9589", 
        "nombre_siren": "4672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5526237.77", 
        "nombre": "3739", 
        "nombre_siren": "1841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1952550.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "536462.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1656935.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4329901.77", 
        "nombre": "2928", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1470087.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "467932.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1874037.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79500.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3589945.00", 
        "nombre": "2774", 
        "nombre_siren": "1298", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2625852.77", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2925588.00", 
        "nombre": "2090", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2681387.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1723905.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1412940.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1012337.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "779367.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "752163.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "739982.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1925663.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "20169129.77", 
    "nombre": "15381", 
    "nombre_siren": "7404"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12192747.00", 
        "nombre": "9823", 
        "nombre_siren": "4660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7032058.00", 
        "nombre": "4781", 
        "nombre_siren": "2321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2393984.00", 
        "nombre": "1636", 
        "nombre_siren": "770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "472272.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2056748.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5253346.00", 
        "nombre": "3554", 
        "nombre_siren": "1754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1775793.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "485394.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1912589.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "95000.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4324702.00", 
        "nombre": "3244", 
        "nombre_siren": "1525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3598578.00", 
        "nombre": "2515", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3284027.00", 
        "nombre": "2312", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2600968.00", 
        "nombre": "2177", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1435039.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1413456.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1296879.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "901340.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "770991.00", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "723428.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2035346.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "22384754.00", 
    "nombre": "16856", 
    "nombre_siren": "7967"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10121150.00", 
        "nombre": "8047", 
        "nombre_siren": "3922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4502203.00", 
        "nombre": "3048", 
        "nombre_siren": "1494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2026624.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "501107.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1394704.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4312258.00", 
        "nombre": "2917", 
        "nombre_siren": "1468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1261684.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "312064.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1318745.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3218014.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "1151", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2625081.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2518496.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "971", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1946766.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1190144.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1135929.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "854363.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "761155.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "749003.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "645801.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1778284.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "17423036.00", 
    "nombre": "13110", 
    "nombre_siren": "6282"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3361301.00", 
        "nombre": "2664", 
        "nombre_siren": "1293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1914248.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "727990.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "100494.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "522053.00", 
        "nombre": "360", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1492144.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "545127.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "117549.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "402062.00", 
        "nombre": "302", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21000.00", 
        "nombre": "14", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1204693.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "829272.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "943359.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "853986.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "564981.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "476006.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "290970.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "216446.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "227658.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "94", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "175375.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "70", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "487994.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "6270740.00", 
    "nombre": "4694", 
    "nombre_siren": "2247"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36956086.00", 
        "nombre": "28414", 
        "nombre_siren": "13125"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17795275.00", 
        "nombre": "11964", 
        "nombre_siren": "5696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15004618.00", 
        "nombre": "10197", 
        "nombre_siren": "4585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "643989.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4557717.00", 
        "nombre": "3102", 
        "nombre_siren": "1477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13669746.00", 
        "nombre": "9172", 
        "nombre_siren": "4433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5444985.00", 
        "nombre": "3602", 
        "nombre_siren": "1801"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1625095.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4219713.00", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "1421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "271952.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "102"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12690346.00", 
        "nombre": "8766", 
        "nombre_siren": "3394", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10144129.00", 
        "nombre": "7515", 
        "nombre_siren": "3490", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9647751.00", 
        "nombre": "6664", 
        "nombre_siren": "3355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6490766.00", 
        "nombre": "5116", 
        "nombre_siren": "2332", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6502348.00", 
        "nombre": "4774", 
        "nombre_siren": "2277", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5871472.00", 
        "nombre": "4306", 
        "nombre_siren": "2255", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5302423.00", 
        "nombre": "3574", 
        "nombre_siren": "1439", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2819627.00", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3010086.00", 
        "nombre": "2267", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2771337.00", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6654460.00", 
        "nombre": "4804", 
        "nombre_siren": "2318", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "71904745.00", 
    "nombre": "52308", 
    "nombre_siren": "23835"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60419343.00", 
        "nombre": "45792", 
        "nombre_siren": "20994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29520830.00", 
        "nombre": "19858", 
        "nombre_siren": "9050"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27439656.41", 
        "nombre": "18677", 
        "nombre_siren": "8103"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1173925.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "378"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7833993.00", 
        "nombre": "5338", 
        "nombre_siren": "2509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20216093.41", 
        "nombre": "13546", 
        "nombre_siren": "6281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9244204.00", 
        "nombre": "6092", 
        "nombre_siren": "2873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2835869.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6658546.00", 
        "nombre": "4806", 
        "nombre_siren": "2240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "624401.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20702441.00", 
        "nombre": "14947", 
        "nombre_siren": "6952", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20965899.41", 
        "nombre": "14640", 
        "nombre_siren": "5522", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12764369.00", 
        "nombre": "9189", 
        "nombre_siren": "4174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10562334.00", 
        "nombre": "7777", 
        "nombre_siren": "3970", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10905588.00", 
        "nombre": "7259", 
        "nombre_siren": "2857", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8267025.00", 
        "nombre": "6188", 
        "nombre_siren": "2751", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7006072.00", 
        "nombre": "4866", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6149650.00", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "2130", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6182987.00", 
        "nombre": "4447", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5316672.00", 
        "nombre": "4271", 
        "nombre_siren": "1855", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13109328.00", 
        "nombre": "9547", 
        "nombre_siren": "4295", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "121932365.41", 
    "nombre": "87900", 
    "nombre_siren": "38957"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61399498.00", 
        "nombre": "45958", 
        "nombre_siren": "19756"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29850061.00", 
        "nombre": "19959", 
        "nombre_siren": "8914"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29054519.00", 
        "nombre": "19643", 
        "nombre_siren": "8263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1331169.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "452"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6491555.00", 
        "nombre": "4425", 
        "nombre_siren": "1966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24245304.00", 
        "nombre": "16270", 
        "nombre_siren": "7322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11787859.00", 
        "nombre": "7770", 
        "nombre_siren": "3683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3377932.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "1103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6249731.00", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "1971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "807595.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "35410296.00", 
        "nombre": "24454", 
        "nombre_siren": "9144", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19879109.00", 
        "nombre": "14559", 
        "nombre_siren": "6304", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13924942.00", 
        "nombre": "9518", 
        "nombre_siren": "4500", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11394661.00", 
        "nombre": "8284", 
        "nombre_siren": "3777", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9467815.00", 
        "nombre": "6354", 
        "nombre_siren": "2494", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6231544.00", 
        "nombre": "4688", 
        "nombre_siren": "2052", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5786626.00", 
        "nombre": "4444", 
        "nombre_siren": "2035", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4833357.00", 
        "nombre": "3555", 
        "nombre_siren": "1838", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4333508.00", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3660471.00", 
        "nombre": "2848", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8994009.00", 
        "nombre": "6483", 
        "nombre_siren": "2970", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "123916338.00", 
    "nombre": "88341", 
    "nombre_siren": "37655"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53826419.00", 
        "nombre": "40722", 
        "nombre_siren": "18312"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22853752.03", 
        "nombre": "15366", 
        "nombre_siren": "7021"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22440556.00", 
        "nombre": "15254", 
        "nombre_siren": "6596"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1041853.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "343"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5992628.00", 
        "nombre": "4083", 
        "nombre_siren": "1902"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17982541.03", 
        "nombre": "12071", 
        "nombre_siren": "5656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7681618.00", 
        "nombre": "5054", 
        "nombre_siren": "2414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2216848.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5793504.00", 
        "nombre": "4193", 
        "nombre_siren": "1887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "504106.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21584448.00", 
        "nombre": "15054", 
        "nombre_siren": "5674", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13388824.03", 
        "nombre": "9742", 
        "nombre_siren": "4329", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12952134.00", 
        "nombre": "9492", 
        "nombre_siren": "4370", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9778419.00", 
        "nombre": "6742", 
        "nombre_siren": "3308", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7271445.00", 
        "nombre": "5564", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8263129.00", 
        "nombre": "5510", 
        "nombre_siren": "2185", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7429560.00", 
        "nombre": "5476", 
        "nombre_siren": "2819", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5522250.00", 
        "nombre": "4282", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3809289.00", 
        "nombre": "3084", 
        "nombre_siren": "1314", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4057794.00", 
        "nombre": "2983", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8851674.00", 
        "nombre": "6406", 
        "nombre_siren": "2949", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "102908966.03", 
    "nombre": "74335", 
    "nombre_siren": "32600"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42312157.00", 
        "nombre": "31967", 
        "nombre_siren": "14140"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18555156.00", 
        "nombre": "12424", 
        "nombre_siren": "5810"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17622019.00", 
        "nombre": "11982", 
        "nombre_siren": "5222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "749501.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4555952.00", 
        "nombre": "3097", 
        "nombre_siren": "1445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15127831.00", 
        "nombre": "10136", 
        "nombre_siren": "4751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6535591.00", 
        "nombre": "4301", 
        "nombre_siren": "2100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1845046.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4520004.00", 
        "nombre": "3305", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "390600.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21085444.00", 
        "nombre": "14555", 
        "nombre_siren": "5527", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10625794.00", 
        "nombre": "7945", 
        "nombre_siren": "3583", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9832533.00", 
        "nombre": "6766", 
        "nombre_siren": "3342", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7145059.00", 
        "nombre": "5201", 
        "nombre_siren": "2412", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5804100.00", 
        "nombre": "4579", 
        "nombre_siren": "2030", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5299939.00", 
        "nombre": "3930", 
        "nombre_siren": "2035", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5433576.00", 
        "nombre": "3656", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3025601.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3010802.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2575954.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7098019.00", 
        "nombre": "5072", 
        "nombre_siren": "2385", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "80936821.00", 
    "nombre": "58293", 
    "nombre_siren": "25631"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30685200.00", 
        "nombre": "22537", 
        "nombre_siren": "9557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9425842.00", 
        "nombre": "6278", 
        "nombre_siren": "2764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7850900.14", 
        "nombre": "5351", 
        "nombre_siren": "2218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1032189.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "294"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2261117.00", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8277213.00", 
        "nombre": "5553", 
        "nombre_siren": "2481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3063832.00", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "974592.14", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6132116.00", 
        "nombre": "4409", 
        "nombre_siren": "1838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "245722.00", 
        "nombre": "153", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8788221.00", 
        "nombre": "6281", 
        "nombre_siren": "2649", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5991894.00", 
        "nombre": "4133", 
        "nombre_siren": "1604", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5922559.00", 
        "nombre": "4065", 
        "nombre_siren": "1836", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5065686.00", 
        "nombre": "3628", 
        "nombre_siren": "1430", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3631065.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3111638.00", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3317963.14", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3321615.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2707311.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2083726.00", 
        "nombre": "1473", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5283284.00", 
        "nombre": "3911", 
        "nombre_siren": "1630", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "49224962.14", 
    "nombre": "35086", 
    "nombre_siren": "14866"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18157532.00", 
        "nombre": "13631", 
        "nombre_siren": "6116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8903678.00", 
        "nombre": "5978", 
        "nombre_siren": "2688"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5802205.00", 
        "nombre": "3947", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "572556.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1838568.00", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6505819.00", 
        "nombre": "4323", 
        "nombre_siren": "1988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2668432.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "945641.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3624078.00", 
        "nombre": "2713", 
        "nombre_siren": "1217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "228069.00", 
        "nombre": "152", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5999792.00", 
        "nombre": "4283", 
        "nombre_siren": "1836", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3664814.00", 
        "nombre": "2512", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3657252.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2930283.00", 
        "nombre": "2212", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2830197.00", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2541001.00", 
        "nombre": "1848", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2322696.00", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2237121.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1976249.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1606036.00", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3954022.00", 
        "nombre": "2922", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "33719463.00", 
    "nombre": "24211", 
    "nombre_siren": "10723"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6848797.00", 
        "nombre": "4951", 
        "nombre_siren": "2211"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2520799.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1920062.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "210625.00", 
        "nombre": "148", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "830985.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2180573.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "860419.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "318758.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1158776.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60000.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1826010.00", 
        "nombre": "1287", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1809467.00", 
        "nombre": "1231", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1546478.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1238642.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "829139.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "792001.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "757792.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "621415.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "545889.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "160", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "501894.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1086002.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "11554729.00", 
    "nombre": "8151", 
    "nombre_siren": "3623"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48920579.00", 
        "nombre": "36427", 
        "nombre_siren": "16131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17857820.00", 
        "nombre": "12147", 
        "nombre_siren": "5639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4589659.00", 
        "nombre": "3176", 
        "nombre_siren": "1427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1386978.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "465"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5592127.00", 
        "nombre": "3849", 
        "nombre_siren": "1802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14720198.00", 
        "nombre": "10007", 
        "nombre_siren": "4762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5123112.00", 
        "nombre": "3435", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1749591.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5942659.00", 
        "nombre": "4388", 
        "nombre_siren": "1899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "383514.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15297739.00", 
        "nombre": "11169", 
        "nombre_siren": "4834", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9500379.00", 
        "nombre": "6527", 
        "nombre_siren": "3074", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8092688.00", 
        "nombre": "5695", 
        "nombre_siren": "2263", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6595371.00", 
        "nombre": "4661", 
        "nombre_siren": "2341", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5686145.00", 
        "nombre": "4447", 
        "nombre_siren": "1899", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5023272.00", 
        "nombre": "3569", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4625078.00", 
        "nombre": "3429", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4511290.00", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3777319.00", 
        "nombre": "2882", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2804922.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7973671.00", 
        "nombre": "5809", 
        "nombre_siren": "2608", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "73887874.00", 
    "nombre": "53618", 
    "nombre_siren": "23790"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11106222.00", 
        "nombre": "7711", 
        "nombre_siren": "3108"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1856041.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "250131.00", 
        "nombre": "169", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "100139.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "695159.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "318865.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "106500.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "35"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "15"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "19500.00", 
        "nombre": "13", 
        "nombre_siren": "6"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5919272.00", 
        "nombre": "4162", 
        "nombre_siren": "1671", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1524697.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1517734.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1415585.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "828578.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "475053.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "325207.00", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "326147.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "303009.00", 
        "nombre": "207", 
        "nombre_siren": "80", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "248321.00", 
        "nombre": "168", 
        "nombre_siren": "62", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "544100.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "163", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "13427703.00", 
    "nombre": "9276", 
    "nombre_siren": "3720"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "45235129.00", 
    "nombre": "34907", 
    "nombre_siren": "20728"
  }
]
