[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18786169.00", 
        "nombre": "14893", 
        "nombre_siren": "7924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8673278.00", 
        "nombre": "5895", 
        "nombre_siren": "3103"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4460553.00", 
        "nombre": "3059", 
        "nombre_siren": "1533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "798338.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "264"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1761804.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8003886.00", 
        "nombre": "5416", 
        "nombre_siren": "2603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2907263.00", 
        "nombre": "1936", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "732583.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "683556.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "147576.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6243368.00", 
        "nombre": "4613", 
        "nombre_siren": "2183", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5934780.00", 
        "nombre": "4081", 
        "nombre_siren": "2166", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4226109.00", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "1626", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5010460.00", 
        "nombre": "3434", 
        "nombre_siren": "1309", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3429126.00", 
        "nombre": "2609", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2655996.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1857935.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1556515.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1582595.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1618754.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3557737.00", 
        "nombre": "2632", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "37673375.00", 
    "nombre": "28179", 
    "nombre_siren": "13281"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12680795.00", 
        "nombre": "10241", 
        "nombre_siren": "4706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5363947.00", 
        "nombre": "3610", 
        "nombre_siren": "1725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2575241.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "457850.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1567184.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5086603.00", 
        "nombre": "3430", 
        "nombre_siren": "1651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1976919.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "491505.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1780990.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80437.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3947455.00", 
        "nombre": "3066", 
        "nombre_siren": "1402", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3421703.00", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2715902.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3067994.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1434520.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1153013.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1189005.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "855727.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "802451.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "792663.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1984533.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "21364966.00", 
    "nombre": "16182", 
    "nombre_siren": "7420"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12554235.00", 
        "nombre": "9917", 
        "nombre_siren": "4687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4552925.00", 
        "nombre": "3077", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1937715.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "737104.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1587374.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4956913.00", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1337326.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "341671.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2279246.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60962.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4161476.00", 
        "nombre": "3191", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3196407.00", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2265723.00", 
        "nombre": "1827", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2620584.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "975", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1630248.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1161755.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1061969.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "827983.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "740590.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "728245.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1657598.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "20052578.00", 
    "nombre": "15115", 
    "nombre_siren": "7109"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9873294.00", 
        "nombre": "7864", 
        "nombre_siren": "3702"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4424571.00", 
        "nombre": "3001", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2025989.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "566641.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2086259.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3986380.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1200557.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "250245.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1493108.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55130.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3547729.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "958", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2928797.00", 
        "nombre": "2193", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2235203.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1470785.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1262576.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1130981.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "880202.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "968665.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "715330.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "606421.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1438098.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "17184787.00", 
    "nombre": "12937", 
    "nombre_siren": "5918"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12854711.00", 
        "nombre": "9821", 
        "nombre_siren": "4631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4710592.00", 
        "nombre": "3205", 
        "nombre_siren": "1514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1485369.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "487409.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1711034.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3753510.00", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "1234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1439669.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "418061.00", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2593725.00", 
        "nombre": "1871", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "129528.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4067687.00", 
        "nombre": "3053", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3559315.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2451008.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1669139.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1715584.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1303042.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1160235.00", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1111633.00", 
        "nombre": "813", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "818346.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "561240.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1575030.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "19992259.00", 
    "nombre": "14776", 
    "nombre_siren": "6838"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76973923.00", 
        "nombre": "59878", 
        "nombre_siren": "26924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34936573.00", 
        "nombre": "23617", 
        "nombre_siren": "10579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23309087.50", 
        "nombre": "15909", 
        "nombre_siren": "6715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2150695.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "666"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11420428.00", 
        "nombre": "7851", 
        "nombre_siren": "3550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28345417.00", 
        "nombre": "19150", 
        "nombre_siren": "8784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8800588.50", 
        "nombre": "5808", 
        "nombre_siren": "2745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2513287.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9343413.00", 
        "nombre": "6843", 
        "nombre_siren": "3129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "576925.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "204"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22403689.00", 
        "nombre": "16540", 
        "nombre_siren": "7176", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16942219.00", 
        "nombre": "11763", 
        "nombre_siren": "5734", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16825947.00", 
        "nombre": "11398", 
        "nombre_siren": "4299", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12457071.00", 
        "nombre": "10149", 
        "nombre_siren": "4430", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13266623.50", 
        "nombre": "9725", 
        "nombre_siren": "4529", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11134474.00", 
        "nombre": "7888", 
        "nombre_siren": "2956", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10472966.00", 
        "nombre": "7836", 
        "nombre_siren": "3941", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7708406.00", 
        "nombre": "5866", 
        "nombre_siren": "2644", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7935092.00", 
        "nombre": "5686", 
        "nombre_siren": "2500", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6091378.00", 
        "nombre": "5050", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14576122.00", 
        "nombre": "11143", 
        "nombre_siren": "4927", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "139813987.50", 
    "nombre": "103044", 
    "nombre_siren": "45238"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16091674.00", 
        "nombre": "13050", 
        "nombre_siren": "6125"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6873721.00", 
        "nombre": "4651", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2333176.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "796987.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3386770.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5829450.00", 
        "nombre": "3958", 
        "nombre_siren": "1901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1645878.00", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "339104.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2218812.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56500.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5499565.00", 
        "nombre": "3848", 
        "nombre_siren": "1494", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4430782.00", 
        "nombre": "3414", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3568193.00", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2590802.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2034122.00", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1554366.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1500084.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1187216.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1101858.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1089998.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2097724.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "26654710.00", 
    "nombre": "20402", 
    "nombre_siren": "9380"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7923293.00", 
        "nombre": "6369", 
        "nombre_siren": "2978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3195505.00", 
        "nombre": "2171", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1071856.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "265562.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "988610.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3104047.00", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1039130.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "324928.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1132448.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48000.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2290143.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2182123.00", 
        "nombre": "1529", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2011731.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1594935.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1015867.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "656788.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "631900.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "434145.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "165", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "425909.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "351623.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "997243.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "12592407.00", 
    "nombre": "9579", 
    "nombre_siren": "4500"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7135549.00", 
        "nombre": "6040", 
        "nombre_siren": "3073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2335258.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1359365.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "409490.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "672418.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2472100.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "910741.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "243630.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1001357.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1993440.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2007803.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1871735.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1163815.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "892023.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "726418.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "667957.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "744146.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "637391.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "575458.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1098601.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "12378787.00", 
    "nombre": "9803", 
    "nombre_siren": "4607"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8675247.00", 
        "nombre": "6903", 
        "nombre_siren": "3231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4328853.00", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1394"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1734534.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "468094.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1267066.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3713782.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1181840.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "317056.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1160901.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63627.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2707233.00", 
        "nombre": "2036", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1983282.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2289691.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2137876.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1252259.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1049073.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "698425.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "640667.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "527295.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "481587.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1665581.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "15432969.00", 
    "nombre": "11592", 
    "nombre_siren": "5369"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18544709.00", 
        "nombre": "15228", 
        "nombre_siren": "6969"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7578376.00", 
        "nombre": "5142", 
        "nombre_siren": "2369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4633666.00", 
        "nombre": "3141", 
        "nombre_siren": "1380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "898341.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "298"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3715525.00", 
        "nombre": "2581", 
        "nombre_siren": "1177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7047667.00", 
        "nombre": "4777", 
        "nombre_siren": "2241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2224609.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "590278.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2262275.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99955.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6037483.00", 
        "nombre": "4655", 
        "nombre_siren": "2039", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5516645.00", 
        "nombre": "3883", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4902215.00", 
        "nombre": "3451", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2821115.00", 
        "nombre": "2538", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2294810.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2363138.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1465115.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1325989.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1169948.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1103099.00", 
        "nombre": "933", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3158359.00", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "32157916.00", 
    "nombre": "24618", 
    "nombre_siren": "11118"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13298569.00", 
        "nombre": "10433", 
        "nombre_siren": "5005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5492736.61", 
        "nombre": "3740", 
        "nombre_siren": "1767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1681817.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1083455.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2339119.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5087645.61", 
        "nombre": "3461", 
        "nombre_siren": "1698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1517544.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "421072.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2457715.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "105000.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3787056.61", 
        "nombre": "2701", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3488254.00", 
        "nombre": "2523", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3350449.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2108914.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1653457.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1474176.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1155537.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "896782.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1016686.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "892881.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2023760.00", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "21847952.61", 
    "nombre": "16364", 
    "nombre_siren": "7743"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "95182160.00", 
        "nombre": "75574", 
        "nombre_siren": "34545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47268798.00", 
        "nombre": "31937", 
        "nombre_siren": "14446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "34257270.00", 
        "nombre": "23366", 
        "nombre_siren": "10099"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3723706.00", 
        "nombre": "2609", 
        "nombre_siren": "1154"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14292262.00", 
        "nombre": "9788", 
        "nombre_siren": "4478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39686311.00", 
        "nombre": "26794", 
        "nombre_siren": "12305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12978847.00", 
        "nombre": "8545", 
        "nombre_siren": "4044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3460602.00", 
        "nombre": "2255", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11924799.00", 
        "nombre": "8779", 
        "nombre_siren": "3928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "790697.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "264"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33151570.00", 
        "nombre": "24755", 
        "nombre_siren": "10735", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21895381.00", 
        "nombre": "15286", 
        "nombre_siren": "7405", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20734514.00", 
        "nombre": "15080", 
        "nombre_siren": "7142", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21606954.00", 
        "nombre": "14734", 
        "nombre_siren": "5574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16153933.00", 
        "nombre": "13462", 
        "nombre_siren": "5937", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17713737.00", 
        "nombre": "13142", 
        "nombre_siren": "6633", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9775076.00", 
        "nombre": "6974", 
        "nombre_siren": "2794", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7932190.00", 
        "nombre": "6343", 
        "nombre_siren": "2684", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7321129.00", 
        "nombre": "6126", 
        "nombre_siren": "2562", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7564824.00", 
        "nombre": "5799", 
        "nombre_siren": "2606", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19821454.00", 
        "nombre": "14663", 
        "nombre_siren": "6685", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "183670762.00", 
    "nombre": "136364", 
    "nombre_siren": "60730"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25373516.00", 
        "nombre": "20116", 
        "nombre_siren": "9568"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12583189.00", 
        "nombre": "8527", 
        "nombre_siren": "3959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4520258.00", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1275458.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "419"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4223192.00", 
        "nombre": "2894", 
        "nombre_siren": "1350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10420615.00", 
        "nombre": "7042", 
        "nombre_siren": "3362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3498795.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "1162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1028642.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2984404.00", 
        "nombre": "2232", 
        "nombre_siren": "1021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "203390.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8651016.00", 
        "nombre": "6496", 
        "nombre_siren": "2930", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7105621.00", 
        "nombre": "4889", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5041724.00", 
        "nombre": "4108", 
        "nombre_siren": "1897", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5363831.00", 
        "nombre": "3722", 
        "nombre_siren": "2022", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3722762.00", 
        "nombre": "2744", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3334084.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2223006.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1750544.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1621113.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1611499.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4413653.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "44838853.00", 
    "nombre": "33623", 
    "nombre_siren": "15508"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7857749.00", 
        "nombre": "5900", 
        "nombre_siren": "2947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2189054.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "763311.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "919941.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "910304.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2665971.00", 
        "nombre": "1825", 
        "nombre_siren": "908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "744687.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "190263.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2612078.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "1000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39686.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2934903.00", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2111862.00", 
        "nombre": "1494", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1507771.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1315727.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1033664.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "597874.00", 
        "nombre": "430", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "415923.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "445875.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "370267.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "320369.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "753163.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "11807398.00", 
    "nombre": "8640", 
    "nombre_siren": "4343"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12780279.00", 
        "nombre": "10473", 
        "nombre_siren": "4958"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5162295.00", 
        "nombre": "3490", 
        "nombre_siren": "1663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1520322.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "466539.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "151"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1649723.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4599274.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1517474.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "468911.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1629069.00", 
        "nombre": "1271", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "68347.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3826288.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3219558.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2558219.00", 
        "nombre": "2095", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2784956.00", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1412009.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1349617.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "975165.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "914559.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "850781.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "726932.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1629300.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "20247384.00", 
    "nombre": "15620", 
    "nombre_siren": "7307"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32692760.00", 
        "nombre": "26150", 
        "nombre_siren": "12369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15280261.00", 
        "nombre": "10288", 
        "nombre_siren": "4863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4269149.00", 
        "nombre": "2915", 
        "nombre_siren": "1303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1502021.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "493"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6023873.00", 
        "nombre": "4134", 
        "nombre_siren": "1953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11767462.00", 
        "nombre": "7937", 
        "nombre_siren": "3851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3579490.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "890155.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3484390.00", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151995.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10377242.00", 
        "nombre": "7738", 
        "nombre_siren": "3533", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7609590.00", 
        "nombre": "5248", 
        "nombre_siren": "2051", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6734115.00", 
        "nombre": "4714", 
        "nombre_siren": "2560", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5360063.00", 
        "nombre": "4522", 
        "nombre_siren": "2066", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4883495.00", 
        "nombre": "3722", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4107889.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2622226.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2351265.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2155450.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2274526.00", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6412975.00", 
        "nombre": "4839", 
        "nombre_siren": "2305", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "54888836.00", 
    "nombre": "41458", 
    "nombre_siren": "19210"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9198223.00", 
        "nombre": "7321", 
        "nombre_siren": "3476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3768599.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1341174.26", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "514418.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1138506.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3531023.26", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "1138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1174181.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "341500.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1464939.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57114.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2781772.00", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2434236.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1898546.00", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2074801.26", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1023601.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "861156.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "762927.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "657892.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "587131.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "618547.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1447308.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "15147917.26", 
    "nombre": "11426", 
    "nombre_siren": "5355"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8855650.00", 
        "nombre": "6954", 
        "nombre_siren": "3405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3753391.00", 
        "nombre": "2537", 
        "nombre_siren": "1211"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1799392.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "596552.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1427918.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3706714.00", 
        "nombre": "2516", 
        "nombre_siren": "1231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1134255.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "328057.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1693594.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52000.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2718920.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2526097.00", 
        "nombre": "1781", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1828390.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1936069.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1139870.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1036548.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "972820.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "701039.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "554268.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "510938.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1294693.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "15219652.00", 
    "nombre": "11351", 
    "nombre_siren": "5454"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17988117.66", 
        "nombre": "14349", 
        "nombre_siren": "6826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10875778.00", 
        "nombre": "7350", 
        "nombre_siren": "3383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2969215.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "967539.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2628664.00", 
        "nombre": "1800", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6932670.66", 
        "nombre": "4674", 
        "nombre_siren": "2224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2512936.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "691575.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2431344.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127675.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6483013.00", 
        "nombre": "4816", 
        "nombre_siren": "2185", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4688823.66", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4103505.00", 
        "nombre": "2847", 
        "nombre_siren": "1494", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3402052.00", 
        "nombre": "2771", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3276555.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2730119.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1431861.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1450067.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1319583.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1261831.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3551189.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "33698598.66", 
    "nombre": "25214", 
    "nombre_siren": "11601"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20177887.00", 
        "nombre": "16020", 
        "nombre_siren": "7576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10855986.00", 
        "nombre": "7308", 
        "nombre_siren": "3467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1688158.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1211419.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "388"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3590266.00", 
        "nombre": "2474", 
        "nombre_siren": "1158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8574765.00", 
        "nombre": "5793", 
        "nombre_siren": "2783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2442609.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "586750.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2937849.00", 
        "nombre": "2223", 
        "nombre_siren": "1035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "73500.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6421423.00", 
        "nombre": "4805", 
        "nombre_siren": "2189", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6863122.00", 
        "nombre": "4783", 
        "nombre_siren": "1829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4230221.00", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "1659", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3657879.00", 
        "nombre": "2938", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3093106.00", 
        "nombre": "2317", 
        "nombre_siren": "1203", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2193878.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1621534.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1493111.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1077594.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1030383.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2728535.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "34410786.00", 
    "nombre": "25798", 
    "nombre_siren": "12076"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4219668.00", 
        "nombre": "3455", 
        "nombre_siren": "1648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1095635.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "627914.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "357612.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "496956.00", 
        "nombre": "348", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1489047.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "512578.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "83965.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "27"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "714574.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1142662.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "950990.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1009036.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "688349.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "456767.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "352754.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "361933.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "299725.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "120", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "302455.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "247056.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "600306.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "6412033.00", 
    "nombre": "4986", 
    "nombre_siren": "2341"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21653971.00", 
        "nombre": "17607", 
        "nombre_siren": "8251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7880336.00", 
        "nombre": "5348", 
        "nombre_siren": "2480"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3098944.00", 
        "nombre": "2116", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1070846.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "358"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3673469.00", 
        "nombre": "2557", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7523039.00", 
        "nombre": "5080", 
        "nombre_siren": "2471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2187241.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "551859.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2931350.00", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "1048"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96440.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6092625.00", 
        "nombre": "4718", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6594066.00", 
        "nombre": "4678", 
        "nombre_siren": "1814", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4821975.00", 
        "nombre": "3454", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3418373.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2297116.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1948466.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1704542.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1471685.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1318396.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1483147.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3136828.00", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "1133", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "34287219.00", 
    "nombre": "26378", 
    "nombre_siren": "12142"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15612249.00", 
        "nombre": "12422", 
        "nombre_siren": "5873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8732323.77", 
        "nombre": "5924", 
        "nombre_siren": "2808"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2659657.00", 
        "nombre": "1826", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "689957.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2284624.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6371564.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "2093"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2200959.77", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "635518.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1959501.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "152899.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5269210.00", 
        "nombre": "3990", 
        "nombre_siren": "1838", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4090765.00", 
        "nombre": "2821", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3349307.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2987012.00", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3162067.00", 
        "nombre": "2188", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2124833.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1393483.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1346455.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1264989.77", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "796584.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2563839.00", 
        "nombre": "1915", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "28348544.77", 
    "nombre": "21238", 
    "nombre_siren": "9881"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24861817.00", 
        "nombre": "20104", 
        "nombre_siren": "9417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10941450.77", 
        "nombre": "7402", 
        "nombre_siren": "3425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5247937.00", 
        "nombre": "3599", 
        "nombre_siren": "1636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1193954.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "384"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4308998.00", 
        "nombre": "2970", 
        "nombre_siren": "1384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8964852.77", 
        "nombre": "6078", 
        "nombre_siren": "2926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2824973.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "703404.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2990347.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1066"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "154373.00", 
        "nombre": "102", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7405818.00", 
        "nombre": "5627", 
        "nombre_siren": "2505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6134251.77", 
        "nombre": "4266", 
        "nombre_siren": "1641", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6061529.00", 
        "nombre": "4255", 
        "nombre_siren": "2224", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4209429.00", 
        "nombre": "3552", 
        "nombre_siren": "1615", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4242877.00", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3255269.00", 
        "nombre": "2400", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2308713.00", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "910", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2175114.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2048948.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1538815.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3930088.00", 
        "nombre": "2944", 
        "nombre_siren": "1400", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "43310851.77", 
    "nombre": "32900", 
    "nombre_siren": "15053"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16872168.00", 
        "nombre": "13411", 
        "nombre_siren": "6316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8178443.81", 
        "nombre": "5533", 
        "nombre_siren": "2631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3634004.00", 
        "nombre": "2503", 
        "nombre_siren": "1127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "604297.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2360814.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6995753.00", 
        "nombre": "4739", 
        "nombre_siren": "2268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2352463.81", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "604688.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2078129.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5483833.00", 
        "nombre": "4197", 
        "nombre_siren": "1949", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4689752.00", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "1698", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3888652.00", 
        "nombre": "3193", 
        "nombre_siren": "1450", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3690343.81", 
        "nombre": "2550", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2289152.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2048942.00", 
        "nombre": "1566", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1333148.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1201960.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1222142.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1030461.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3046286.00", 
        "nombre": "2195", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "29924671.81", 
    "nombre": "22429", 
    "nombre_siren": "10384"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11519708.00", 
        "nombre": "8993", 
        "nombre_siren": "4287"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5976974.00", 
        "nombre": "4002", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2974880.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "413500.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1589934.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5011787.00", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "1607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1772807.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "425920.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1417298.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3798652.00", 
        "nombre": "2839", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3200170.00", 
        "nombre": "2223", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2500048.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2638256.00", 
        "nombre": "1770", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1510203.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1397637.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1147428.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1037806.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "935578.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "879631.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2307378.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "21352787.00", 
    "nombre": "15693", 
    "nombre_siren": "7296"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30859539.00", 
        "nombre": "24304", 
        "nombre_siren": "11842"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14800323.00", 
        "nombre": "10001", 
        "nombre_siren": "4704"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3610530.00", 
        "nombre": "2467", 
        "nombre_siren": "1137"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1591071.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "517"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4947625.00", 
        "nombre": "3415", 
        "nombre_siren": "1606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11679956.00", 
        "nombre": "7880", 
        "nombre_siren": "3785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4181332.00", 
        "nombre": "2774", 
        "nombre_siren": "1397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "980826.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3969511.00", 
        "nombre": "2961", 
        "nombre_siren": "1418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "234514.00", 
        "nombre": "143", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9194122.00", 
        "nombre": "6309", 
        "nombre_siren": "2421", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8377777.00", 
        "nombre": "6238", 
        "nombre_siren": "2876", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6278034.00", 
        "nombre": "4432", 
        "nombre_siren": "2469", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5429018.00", 
        "nombre": "4381", 
        "nombre_siren": "2077", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5834789.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "2238", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3504462.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2496959.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2197114.00", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "820", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2110288.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1697118.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4897756.00", 
        "nombre": "3718", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "52017437.00", 
    "nombre": "38933", 
    "nombre_siren": "18431"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10703753.00", 
        "nombre": "8188", 
        "nombre_siren": "4001"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4920189.66", 
        "nombre": "3319", 
        "nombre_siren": "1604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3068279.00", 
        "nombre": "2086", 
        "nombre_siren": "1020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "481356.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1202100.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4868071.66", 
        "nombre": "3302", 
        "nombre_siren": "1518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2554981.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "717349.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "850860.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124000.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3442703.66", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3289971.00", 
        "nombre": "2293", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3056632.00", 
        "nombre": "2182", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2233399.00", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1497390.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1372125.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1207467.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1114112.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1038258.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "880569.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2009855.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "21142481.66", 
    "nombre": "15380", 
    "nombre_siren": "6910"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13166423.00", 
        "nombre": "9998", 
        "nombre_siren": "4409"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5049593.00", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3694653.00", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "576576.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2855368.00", 
        "nombre": "1960", 
        "nombre_siren": "887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5583133.00", 
        "nombre": "3767", 
        "nombre_siren": "1684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1774542.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "463414.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2058072.00", 
        "nombre": "1515", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "82304.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3695619.00", 
        "nombre": "2623", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3818342.00", 
        "nombre": "2622", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3134405.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2151968.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1608228.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1797359.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1362528.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1193416.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1031380.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "758319.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2064732.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "22616296.00", 
    "nombre": "16432", 
    "nombre_siren": "7172"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36234917.00", 
        "nombre": "29315", 
        "nombre_siren": "13608"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18215263.00", 
        "nombre": "12360", 
        "nombre_siren": "5742"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8257026.00", 
        "nombre": "5673", 
        "nombre_siren": "2548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1589984.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "523"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5960887.00", 
        "nombre": "4101", 
        "nombre_siren": "1933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14324789.00", 
        "nombre": "9739", 
        "nombre_siren": "4607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4185358.00", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "961531.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4974861.00", 
        "nombre": "3733", 
        "nombre_siren": "1713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151740.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12714090.00", 
        "nombre": "9647", 
        "nombre_siren": "4291", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10528665.00", 
        "nombre": "7414", 
        "nombre_siren": "3780", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8876147.00", 
        "nombre": "6164", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6225482.00", 
        "nombre": "5464", 
        "nombre_siren": "2462", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5353493.00", 
        "nombre": "3915", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4650603.00", 
        "nombre": "3484", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3178277.00", 
        "nombre": "2528", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2869393.00", 
        "nombre": "2385", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2532513.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2485354.00", 
        "nombre": "1955", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5984498.00", 
        "nombre": "4422", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "65398515.00", 
    "nombre": "49510", 
    "nombre_siren": "22601"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64635863.00", 
        "nombre": "51754", 
        "nombre_siren": "24755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29242150.00", 
        "nombre": "19843", 
        "nombre_siren": "9282"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16753122.00", 
        "nombre": "11541", 
        "nombre_siren": "5188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2247503.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "758"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8368675.00", 
        "nombre": "5772", 
        "nombre_siren": "2755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20873238.00", 
        "nombre": "14131", 
        "nombre_siren": "6730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7527764.00", 
        "nombre": "5006", 
        "nombre_siren": "2471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2317828.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7547774.00", 
        "nombre": "5627", 
        "nombre_siren": "2678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "449813.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17668148.00", 
        "nombre": "13274", 
        "nombre_siren": "5919", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16351027.00", 
        "nombre": "11417", 
        "nombre_siren": "5572", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14237872.00", 
        "nombre": "10675", 
        "nombre_siren": "5509", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12951813.00", 
        "nombre": "9586", 
        "nombre_siren": "4643", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10202125.00", 
        "nombre": "8572", 
        "nombre_siren": "3885", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11666436.00", 
        "nombre": "8081", 
        "nombre_siren": "3110", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6565506.00", 
        "nombre": "4887", 
        "nombre_siren": "1973", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5609432.00", 
        "nombre": "4823", 
        "nombre_siren": "2167", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5105794.00", 
        "nombre": "4215", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4979187.00", 
        "nombre": "3908", 
        "nombre_siren": "1823", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11324555.00", 
        "nombre": "8641", 
        "nombre_siren": "4236", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "116661895.00", 
    "nombre": "88079", 
    "nombre_siren": "40629"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8657391.00", 
        "nombre": "6962", 
        "nombre_siren": "3347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3661845.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1513462.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "788681.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "297"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1346509.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3131822.00", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "1081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "974513.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "246945.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1512081.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56472.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2424051.00", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2429742.00", 
        "nombre": "1712", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2149714.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1438427.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1115794.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1116184.00", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1022953.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "680807.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "582364.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "529439.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1407379.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "14896854.00", 
    "nombre": "11314", 
    "nombre_siren": "5409"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83942775.00", 
        "nombre": "66622", 
        "nombre_siren": "31184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37039135.50", 
        "nombre": "25010", 
        "nombre_siren": "11776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17767533.00", 
        "nombre": "12192", 
        "nombre_siren": "5468"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4352966.00", 
        "nombre": "3032", 
        "nombre_siren": "1502"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11999548.00", 
        "nombre": "8235", 
        "nombre_siren": "3959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25791309.50", 
        "nombre": "17460", 
        "nombre_siren": "8519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9045220.00", 
        "nombre": "5970", 
        "nombre_siren": "2998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2843699.00", 
        "nombre": "1861", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8382483.00", 
        "nombre": "6164", 
        "nombre_siren": "2922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "598115.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24352624.00", 
        "nombre": "18334", 
        "nombre_siren": "8199", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19042935.00", 
        "nombre": "13314", 
        "nombre_siren": "6766", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15933957.00", 
        "nombre": "11916", 
        "nombre_siren": "5945", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16126712.00", 
        "nombre": "11904", 
        "nombre_siren": "5722", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13876998.00", 
        "nombre": "11603", 
        "nombre_siren": "5248", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13912725.00", 
        "nombre": "9521", 
        "nombre_siren": "3655", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5981686.00", 
        "nombre": "5029", 
        "nombre_siren": "2096", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6292354.00", 
        "nombre": "4887", 
        "nombre_siren": "2245", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6613465.00", 
        "nombre": "4840", 
        "nombre_siren": "1949", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5816572.00", 
        "nombre": "4749", 
        "nombre_siren": "2046", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18124093.50", 
        "nombre": "13440", 
        "nombre_siren": "6576", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "146074121.50", 
    "nombre": "109537", 
    "nombre_siren": "50437"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65422427.00", 
        "nombre": "52693", 
        "nombre_siren": "24602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31089193.00", 
        "nombre": "21006", 
        "nombre_siren": "9622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19328689.07", 
        "nombre": "13225", 
        "nombre_siren": "5812"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2864604.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "960"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11620054.00", 
        "nombre": "7974", 
        "nombre_siren": "3644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25503537.00", 
        "nombre": "17250", 
        "nombre_siren": "8046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7904948.00", 
        "nombre": "5248", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2061572.07", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7465823.00", 
        "nombre": "5565", 
        "nombre_siren": "2576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "388543.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20514288.00", 
        "nombre": "15504", 
        "nombre_siren": "6811", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17525535.07", 
        "nombre": "12362", 
        "nombre_siren": "6110", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15324029.00", 
        "nombre": "10517", 
        "nombre_siren": "4037", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12112316.00", 
        "nombre": "8906", 
        "nombre_siren": "4241", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10076293.00", 
        "nombre": "8672", 
        "nombre_siren": "3848", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11534448.00", 
        "nombre": "8582", 
        "nombre_siren": "4410", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5127655.00", 
        "nombre": "4361", 
        "nombre_siren": "1859", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5141656.00", 
        "nombre": "4149", 
        "nombre_siren": "1739", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5130421.00", 
        "nombre": "3981", 
        "nombre_siren": "1861", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4286160.00", 
        "nombre": "3405", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14152840.00", 
        "nombre": "10537", 
        "nombre_siren": "4844", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "120925641.07", 
    "nombre": "90976", 
    "nombre_siren": "41363"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33221175.00", 
        "nombre": "26175", 
        "nombre_siren": "12704"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20861627.00", 
        "nombre": "14048", 
        "nombre_siren": "6573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3579623.38", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1662698.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "535"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4645919.38", 
        "nombre": "3185", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13489466.00", 
        "nombre": "9057", 
        "nombre_siren": "4292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4543912.00", 
        "nombre": "2987", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1338520.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4003643.00", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "1361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "274125.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "93"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9446948.00", 
        "nombre": "6967", 
        "nombre_siren": "3231", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8191042.00", 
        "nombre": "6016", 
        "nombre_siren": "3069", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8743154.00", 
        "nombre": "5915", 
        "nombre_siren": "2248", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6062063.00", 
        "nombre": "4854", 
        "nombre_siren": "2282", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6317299.00", 
        "nombre": "4711", 
        "nombre_siren": "2313", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6269788.00", 
        "nombre": "4332", 
        "nombre_siren": "2322", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2807891.38", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2556739.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2377343.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1834816.00", 
        "nombre": "1452", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6499982.00", 
        "nombre": "4828", 
        "nombre_siren": "2235", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "61107065.38", 
    "nombre": "45384", 
    "nombre_siren": "21281"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6410935.00", 
        "nombre": "5138", 
        "nombre_siren": "2428"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2801158.00", 
        "nombre": "1894", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "970340.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "457609.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "790567.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2673561.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "941638.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "251990.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "986864.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55694.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1916657.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1880765.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1307256.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1457624.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "691881.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "646019.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "552736.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "517462.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "431955.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "399527.00", 
        "nombre": "326", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1015308.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "10817190.00", 
    "nombre": "8196", 
    "nombre_siren": "3823"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21841805.00", 
        "nombre": "17201", 
        "nombre_siren": "8208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11131318.00", 
        "nombre": "7508", 
        "nombre_siren": "3494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3384595.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1349896.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "456"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2958373.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8094897.00", 
        "nombre": "5474", 
        "nombre_siren": "2661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2905179.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "791624.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2632430.00", 
        "nombre": "1949", 
        "nombre_siren": "916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136500.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5376955.00", 
        "nombre": "4004", 
        "nombre_siren": "1863", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5257220.00", 
        "nombre": "3602", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4850492.00", 
        "nombre": "3366", 
        "nombre_siren": "1787", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4081675.00", 
        "nombre": "3301", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3800892.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "1453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3281502.00", 
        "nombre": "2439", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1900106.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1778666.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1706791.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1502100.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4982535.00", 
        "nombre": "3689", 
        "nombre_siren": "1747", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "38518934.00", 
    "nombre": "28737", 
    "nombre_siren": "13364"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54050957.72", 
        "nombre": "42112", 
        "nombre_siren": "19921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25384308.00", 
        "nombre": "17210", 
        "nombre_siren": "8111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12588934.00", 
        "nombre": "8639", 
        "nombre_siren": "3895"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1619118.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "535"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7895103.00", 
        "nombre": "5438", 
        "nombre_siren": "2589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19168114.72", 
        "nombre": "12934", 
        "nombre_siren": "6156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6620576.00", 
        "nombre": "4404", 
        "nombre_siren": "2173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1757623.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7172010.00", 
        "nombre": "5215", 
        "nombre_siren": "2442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "409903.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13450122.00", 
        "nombre": "9997", 
        "nombre_siren": "4624", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14435511.00", 
        "nombre": "9986", 
        "nombre_siren": "5119", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12399703.72", 
        "nombre": "8544", 
        "nombre_siren": "3279", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10213957.00", 
        "nombre": "7573", 
        "nombre_siren": "3803", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8867673.00", 
        "nombre": "7279", 
        "nombre_siren": "3308", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8286490.00", 
        "nombre": "6048", 
        "nombre_siren": "2933", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6887849.00", 
        "nombre": "5437", 
        "nombre_siren": "2341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4180105.00", 
        "nombre": "3371", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3980651.00", 
        "nombre": "3066", 
        "nombre_siren": "1453", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3798277.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1441", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9616278.00", 
        "nombre": "7032", 
        "nombre_siren": "3196", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "96116616.72", 
    "nombre": "71253", 
    "nombre_siren": "32898"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8640707.00", 
        "nombre": "6913", 
        "nombre_siren": "3316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3995817.00", 
        "nombre": "2715", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1892921.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "435522.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1502603.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3776308.00", 
        "nombre": "2567", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1131601.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "302237.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1189311.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54455.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2685731.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2513253.00", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1768001.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1862475.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1277591.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "956977.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "873297.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "715131.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "699443.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "645165.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1329242.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "15326306.00", 
    "nombre": "11575", 
    "nombre_siren": "5455"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20156455.00", 
        "nombre": "16250", 
        "nombre_siren": "7698"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9558711.00", 
        "nombre": "6491", 
        "nombre_siren": "3060"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2950825.00", 
        "nombre": "2032", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "883073.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "314"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3901667.00", 
        "nombre": "2709", 
        "nombre_siren": "1292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7006797.00", 
        "nombre": "4744", 
        "nombre_siren": "2317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2217182.00", 
        "nombre": "1466", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "553128.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1996956.00", 
        "nombre": "1502", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125599.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6013939.00", 
        "nombre": "4545", 
        "nombre_siren": "2051", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4569969.00", 
        "nombre": "3184", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4395060.00", 
        "nombre": "3069", 
        "nombre_siren": "1674", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3498395.00", 
        "nombre": "2981", 
        "nombre_siren": "1365", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3572502.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2824445.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1629747.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1520270.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1439910.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1443330.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3264345.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "34171912.00", 
    "nombre": "25990", 
    "nombre_siren": "12128"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10813529.00", 
        "nombre": "8572", 
        "nombre_siren": "4056"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5451821.00", 
        "nombre": "3690", 
        "nombre_siren": "1772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1696309.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "652018.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1369034.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4524665.00", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1496162.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "301577.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1409838.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67500.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3382294.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "1217", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3338118.00", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2602473.00", 
        "nombre": "1818", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2084044.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1368531.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1227193.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "800482.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "782771.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "699572.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "638492.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2023520.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "18947490.00", 
    "nombre": "14191", 
    "nombre_siren": "6635"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28626286.00", 
        "nombre": "22630", 
        "nombre_siren": "10550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12177159.23", 
        "nombre": "8245", 
        "nombre_siren": "4000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6652718.00", 
        "nombre": "4561", 
        "nombre_siren": "2126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1600898.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "534"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4278709.00", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10981419.23", 
        "nombre": "7443", 
        "nombre_siren": "3619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3529523.00", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "1224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "914075.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4154057.00", 
        "nombre": "3172", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "211019.00", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9342311.00", 
        "nombre": "7113", 
        "nombre_siren": "3224", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7726921.00", 
        "nombre": "5374", 
        "nombre_siren": "2791", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6603050.00", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5495549.00", 
        "nombre": "4464", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4469385.00", 
        "nombre": "3350", 
        "nombre_siren": "1696", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3283830.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "1200", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2378023.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2068757.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2010661.23", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1665724.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4919306.00", 
        "nombre": "3626", 
        "nombre_siren": "1740", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "49963517.23", 
    "nombre": "37387", 
    "nombre_siren": "17369"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9738785.00", 
        "nombre": "7594", 
        "nombre_siren": "3618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3840346.00", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1391412.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "697695.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "242"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1648808.00", 
        "nombre": "1148", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3881239.00", 
        "nombre": "2651", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1116317.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "272692.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1720358.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53196.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2981014.00", 
        "nombre": "2106", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2644151.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2258616.00", 
        "nombre": "1589", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1590680.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1237584.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "921114.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "974812.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "834010.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "601111.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "547397.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1251705.00", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "15842194.00", 
    "nombre": "11844", 
    "nombre_siren": "5588"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50996660.00", 
        "nombre": "40410", 
        "nombre_siren": "19667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29532543.01", 
        "nombre": "19970", 
        "nombre_siren": "9419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7840194.00", 
        "nombre": "5405", 
        "nombre_siren": "2419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2293732.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "761"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7054336.00", 
        "nombre": "4851", 
        "nombre_siren": "2308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17470701.00", 
        "nombre": "11777", 
        "nombre_siren": "5744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6751240.00", 
        "nombre": "4467", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1766066.01", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5336765.00", 
        "nombre": "3970", 
        "nombre_siren": "1830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "333762.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13560631.00", 
        "nombre": "10264", 
        "nombre_siren": "4667", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12201418.00", 
        "nombre": "9185", 
        "nombre_siren": "4583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10926001.00", 
        "nombre": "8031", 
        "nombre_siren": "3883", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9084406.00", 
        "nombre": "7402", 
        "nombre_siren": "3434", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10676490.01", 
        "nombre": "7291", 
        "nombre_siren": "2784", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9957026.00", 
        "nombre": "6893", 
        "nombre_siren": "3740", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4803604.00", 
        "nombre": "3934", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3986374.00", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3922288.00", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "1119", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3406967.00", 
        "nombre": "2750", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11263961.00", 
        "nombre": "8396", 
        "nombre_siren": "4103", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "93789166.01", 
    "nombre": "70208", 
    "nombre_siren": "32822"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18689553.00", 
        "nombre": "15037", 
        "nombre_siren": "7127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10058530.33", 
        "nombre": "6802", 
        "nombre_siren": "3198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4547577.00", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "742469.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2567275.00", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7980917.33", 
        "nombre": "5375", 
        "nombre_siren": "2579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3005930.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "702675.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2314745.00", 
        "nombre": "1756", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "117000.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6416914.33", 
        "nombre": "4975", 
        "nombre_siren": "2279", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5310414.00", 
        "nombre": "3685", 
        "nombre_siren": "1895", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4154409.00", 
        "nombre": "3396", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4163244.00", 
        "nombre": "2854", 
        "nombre_siren": "1071", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2969999.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2711019.00", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1683414.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1352134.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1520240.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1340628.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3166965.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "1185", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "34789380.33", 
    "nombre": "26132", 
    "nombre_siren": "12139"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8697993.00", 
        "nombre": "7053", 
        "nombre_siren": "3432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3527958.00", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "1120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1442804.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "671717.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1721528.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3136914.00", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "1033"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "934203.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "226335.00", 
        "nombre": "148", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1496472.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24298.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2618649.00", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2753445.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2041089.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1400715.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1158007.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "928517.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "821201.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "774943.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "601204.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "472106.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1161296.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "14731172.00", 
    "nombre": "11273", 
    "nombre_siren": "5332"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12945129.00", 
        "nombre": "10472", 
        "nombre_siren": "4959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5937053.20", 
        "nombre": "4020", 
        "nombre_siren": "1902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2167088.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "726730.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2176668.00", 
        "nombre": "1503", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4828378.00", 
        "nombre": "3278", 
        "nombre_siren": "1613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1675535.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "394582.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1866666.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "85383.20", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4255191.00", 
        "nombre": "3216", 
        "nombre_siren": "1467", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3534526.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1309", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2582239.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3022922.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1511169.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1378929.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1044572.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "849565.20", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "858958.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "767334.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2229561.00", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "22034966.20", 
    "nombre": "16755", 
    "nombre_siren": "7867"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3786480.00", 
        "nombre": "2944", 
        "nombre_siren": "1469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1620670.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "505190.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "359197.00", 
        "nombre": "253", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "937155.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1462555.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "445691.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "90138.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "32"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "843611.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1625836.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "868752.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "855243.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "754202.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "459589.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "415107.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "271728.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "279840.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "185869.00", 
        "nombre": "160", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "179300.00", 
        "nombre": "153", 
        "nombre_siren": "70", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "429378.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "6324844.00", 
    "nombre": "4688", 
    "nombre_siren": "2297"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24230774.00", 
        "nombre": "19401", 
        "nombre_siren": "9339"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13726264.00", 
        "nombre": "9311", 
        "nombre_siren": "4559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3086739.09", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1815147.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "635"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3105004.00", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "1037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9865293.09", 
        "nombre": "6665", 
        "nombre_siren": "3282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3311649.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "888560.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2902121.00", 
        "nombre": "2142", 
        "nombre_siren": "1030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146774.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6855798.00", 
        "nombre": "5233", 
        "nombre_siren": "2428", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5106356.00", 
        "nombre": "4075", 
        "nombre_siren": "1920", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5884825.00", 
        "nombre": "4067", 
        "nombre_siren": "1547", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5277738.00", 
        "nombre": "3704", 
        "nombre_siren": "2053", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4722698.00", 
        "nombre": "3603", 
        "nombre_siren": "1856", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3680682.09", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "1328", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2179449.00", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1890425.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1820723.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1570892.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4757204.00", 
        "nombre": "3482", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "43746790.09", 
    "nombre": "32928", 
    "nombre_siren": "15660"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16238086.00", 
        "nombre": "12765", 
        "nombre_siren": "6046"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7294613.79", 
        "nombre": "4933", 
        "nombre_siren": "2332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1575707.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "966438.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "307"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2647586.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6862230.79", 
        "nombre": "4643", 
        "nombre_siren": "2238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2248661.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "603104.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2008090.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79549.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5489681.00", 
        "nombre": "4029", 
        "nombre_siren": "1855", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4862174.00", 
        "nombre": "3390", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3012223.00", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2652786.00", 
        "nombre": "1854", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2050768.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1641681.79", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1292477.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1166390.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1093363.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "870901.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2410720.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "26543164.79", 
    "nombre": "19878", 
    "nombre_siren": "9270"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15908420.00", 
        "nombre": "12692", 
        "nombre_siren": "6075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9005309.00", 
        "nombre": "6098", 
        "nombre_siren": "2841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3372483.00", 
        "nombre": "2333", 
        "nombre_siren": "1060"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1385126.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2410772.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6994243.00", 
        "nombre": "4703", 
        "nombre_siren": "2302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2576310.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "799539.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2366978.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118000.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5206144.00", 
        "nombre": "3942", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3546621.00", 
        "nombre": "2898", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3827034.00", 
        "nombre": "2688", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3658960.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "952", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2842429.00", 
        "nombre": "2069", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2333856.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1902693.00", 
        "nombre": "1337", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1203832.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1171032.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1203706.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3379366.00", 
        "nombre": "2648", 
        "nombre_siren": "1272", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "30275673.00", 
    "nombre": "22623", 
    "nombre_siren": "10558"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4490853.00", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "1699"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2112461.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "816942.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "209706.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "704012.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1926789.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "641300.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "202528.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "705299.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67017.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1692353.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1143728.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1102959.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1081744.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "481302.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "474171.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "374794.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "351380.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "270666.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "259581.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "512681.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "7745359.00", 
    "nombre": "5845", 
    "nombre_siren": "2727"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8149400.00", 
        "nombre": "6425", 
        "nombre_siren": "3080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4254278.00", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "1434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "855261.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "287"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "551904.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1271730.00", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3491077.00", 
        "nombre": "2371", 
        "nombre_siren": "1175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1147564.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "310462.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1044641.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2684055.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2085959.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1840307.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1773317.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1134460.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "918512.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "668671.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "604850.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "549955.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "530437.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1381143.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "14171666.00", 
    "nombre": "10590", 
    "nombre_siren": "5056"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20600799.00", 
        "nombre": "16467", 
        "nombre_siren": "7683"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10089200.00", 
        "nombre": "6819", 
        "nombre_siren": "3216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3885420.00", 
        "nombre": "2651", 
        "nombre_siren": "1203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "771704.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2543562.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7874059.00", 
        "nombre": "5315", 
        "nombre_siren": "2528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2761653.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "712732.00", 
        "nombre": "473", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2748699.00", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "216083.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6437422.00", 
        "nombre": "4887", 
        "nombre_siren": "2206", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5169904.00", 
        "nombre": "3592", 
        "nombre_siren": "1827", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4176063.00", 
        "nombre": "3452", 
        "nombre_siren": "1556", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4315828.00", 
        "nombre": "2965", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3541076.00", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2789246.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1749733.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1669793.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1457091.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1417259.00", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3267559.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "1206", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "35990974.00", 
    "nombre": "27045", 
    "nombre_siren": "12477"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4814800.00", 
        "nombre": "3829", 
        "nombre_siren": "1815"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1921612.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "795736.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "233269.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "688851.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1961811.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "611920.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168696.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "57"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "714228.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1494413.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1124091.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1233386.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1110018.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "595665.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "452482.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "395253.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "286833.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "106", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "275270.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "248019.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "676356.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "7891786.00", 
    "nombre": "5955", 
    "nombre_siren": "2778"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28599245.00", 
        "nombre": "22519", 
        "nombre_siren": "10792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15758763.00", 
        "nombre": "10650", 
        "nombre_siren": "5025"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3403529.00", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "1091"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1426824.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "456"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5050775.00", 
        "nombre": "3495", 
        "nombre_siren": "1648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11160761.00", 
        "nombre": "7535", 
        "nombre_siren": "3639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3709731.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "885212.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3758050.00", 
        "nombre": "2783", 
        "nombre_siren": "1303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "161009.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8259660.00", 
        "nombre": "6088", 
        "nombre_siren": "2801", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8752435.00", 
        "nombre": "6055", 
        "nombre_siren": "2321", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5545377.00", 
        "nombre": "4143", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4942334.00", 
        "nombre": "4000", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5311900.00", 
        "nombre": "3705", 
        "nombre_siren": "2088", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4010018.00", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "1439", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2627810.00", 
        "nombre": "2090", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2182387.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2089239.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1786349.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4836528.00", 
        "nombre": "3587", 
        "nombre_siren": "1737", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "50344037.00", 
    "nombre": "37544", 
    "nombre_siren": "17569"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25649385.00", 
        "nombre": "20572", 
        "nombre_siren": "9526"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13284141.00", 
        "nombre": "8948", 
        "nombre_siren": "4196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8659850.55", 
        "nombre": "5899", 
        "nombre_siren": "2665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "689032.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3615799.00", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "1175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12127484.60", 
        "nombre": "8217", 
        "nombre_siren": "3891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5129340.95", 
        "nombre": "3416", 
        "nombre_siren": "1689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1636159.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2992096.00", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "1031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "231156.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9668511.00", 
        "nombre": "7170", 
        "nombre_siren": "3254", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6578195.00", 
        "nombre": "5588", 
        "nombre_siren": "2488", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7521921.00", 
        "nombre": "5200", 
        "nombre_siren": "2571", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6849768.55", 
        "nombre": "4646", 
        "nombre_siren": "1783", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4476704.00", 
        "nombre": "3289", 
        "nombre_siren": "1714", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3568294.00", 
        "nombre": "2657", 
        "nombre_siren": "1274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1927952.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1838595.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1572560.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1486929.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3586518.00", 
        "nombre": "2650", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "49075947.55", 
    "nombre": "36626", 
    "nombre_siren": "16746"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6630746.00", 
        "nombre": "5235", 
        "nombre_siren": "2497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2829644.00", 
        "nombre": "1921", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "936798.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "345602.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "967420.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2700028.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "863455.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "178568.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "62"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1080257.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49834.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2042322.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1879404.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1450280.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1268430.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "722979.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "662923.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "547193.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "519971.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "446477.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "484773.00", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "945646.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "10970398.00", 
    "nombre": "8264", 
    "nombre_siren": "3849"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70950534.00", 
        "nombre": "57136", 
        "nombre_siren": "26870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34856149.58", 
        "nombre": "23608", 
        "nombre_siren": "10902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17465917.76", 
        "nombre": "11940", 
        "nombre_siren": "5231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2398336.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "740"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9360663.00", 
        "nombre": "6469", 
        "nombre_siren": "2991"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27470559.58", 
        "nombre": "18634", 
        "nombre_siren": "8745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10033307.00", 
        "nombre": "6645", 
        "nombre_siren": "3222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3039752.00", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "984"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7657051.00", 
        "nombre": "5787", 
        "nombre_siren": "2641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "675835.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22059992.00", 
        "nombre": "17249", 
        "nombre_siren": "7705", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17731056.00", 
        "nombre": "12141", 
        "nombre_siren": "4660", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14014009.00", 
        "nombre": "11735", 
        "nombre_siren": "5320", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15763462.00", 
        "nombre": "11573", 
        "nombre_siren": "5987", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12893275.00", 
        "nombre": "9419", 
        "nombre_siren": "4508", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13365833.00", 
        "nombre": "9399", 
        "nombre_siren": "4731", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7191571.58", 
        "nombre": "5321", 
        "nombre_siren": "2149", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5134880.00", 
        "nombre": "4243", 
        "nombre_siren": "1811", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4807849.00", 
        "nombre": "3862", 
        "nombre_siren": "1616", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4336831.76", 
        "nombre": "3397", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11395175.00", 
        "nombre": "8665", 
        "nombre_siren": "4200", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "128693934.34", 
    "nombre": "97004", 
    "nombre_siren": "44237"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21916416.00", 
        "nombre": "17315", 
        "nombre_siren": "8103"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10775908.00", 
        "nombre": "7283", 
        "nombre_siren": "3379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6485743.00", 
        "nombre": "4432", 
        "nombre_siren": "1940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "816577.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2859212.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9090229.00", 
        "nombre": "6141", 
        "nombre_siren": "2910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3291170.00", 
        "nombre": "2189", 
        "nombre_siren": "1074"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "896699.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2531765.00", 
        "nombre": "1854", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186974.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7154924.00", 
        "nombre": "5355", 
        "nombre_siren": "2413", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5622043.00", 
        "nombre": "3954", 
        "nombre_siren": "2045", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4753225.00", 
        "nombre": "3899", 
        "nombre_siren": "1753", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4526858.00", 
        "nombre": "3090", 
        "nombre_siren": "1206", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3642245.00", 
        "nombre": "2534", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3041025.00", 
        "nombre": "2271", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3087671.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1971618.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1753631.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1518567.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3845284.00", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "40917091.00", 
    "nombre": "30422", 
    "nombre_siren": "13826"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8971851.00", 
        "nombre": "6942", 
        "nombre_siren": "3311"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3586227.00", 
        "nombre": "2428", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1163265.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "494542.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1271959.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3749677.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1114670.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "270077.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1360357.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26733.00", 
        "nombre": "18", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2644467.00", 
        "nombre": "1946", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2518155.00", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2098503.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1642623.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "987154.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "742421.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "677589.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "689667.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "589995.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "553590.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1299747.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "14443911.00", 
    "nombre": "10708", 
    "nombre_siren": "5051"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36957205.74", 
        "nombre": "30114", 
        "nombre_siren": "14101"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16186470.81", 
        "nombre": "10966", 
        "nombre_siren": "5141"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6825824.00", 
        "nombre": "4660", 
        "nombre_siren": "2108"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1449094.65", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "461"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4875921.00", 
        "nombre": "3374", 
        "nombre_siren": "1599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15253891.55", 
        "nombre": "10346", 
        "nombre_siren": "4948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5078201.00", 
        "nombre": "3389", 
        "nombre_siren": "1676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1558250.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4693026.65", 
        "nombre": "3577", 
        "nombre_siren": "1612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "275392.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12634859.00", 
        "nombre": "9907", 
        "nombre_siren": "4449", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8451848.00", 
        "nombre": "7393", 
        "nombre_siren": "3371", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9382702.55", 
        "nombre": "6470", 
        "nombre_siren": "2493", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8176966.00", 
        "nombre": "5744", 
        "nombre_siren": "2968", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6266123.00", 
        "nombre": "4605", 
        "nombre_siren": "2442", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4232066.00", 
        "nombre": "3113", 
        "nombre_siren": "1487", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2135561.00", 
        "nombre": "1785", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2170027.65", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2113826.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2093885.00", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5109274.00", 
        "nombre": "3820", 
        "nombre_siren": "1772", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "62767138.20", 
    "nombre": "47982", 
    "nombre_siren": "22059"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25141351.00", 
        "nombre": "19947", 
        "nombre_siren": "9382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12730966.00", 
        "nombre": "8609", 
        "nombre_siren": "3997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4445077.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "959396.58", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "325"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3569580.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9816288.00", 
        "nombre": "6652", 
        "nombre_siren": "3153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3390446.58", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "940621.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3676778.00", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "1297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158486.00", 
        "nombre": "106", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7115502.00", 
        "nombre": "5332", 
        "nombre_siren": "2437", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6978943.00", 
        "nombre": "4872", 
        "nombre_siren": "1829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6233223.00", 
        "nombre": "4379", 
        "nombre_siren": "2282", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4455299.00", 
        "nombre": "3699", 
        "nombre_siren": "1696", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4042644.58", 
        "nombre": "2983", 
        "nombre_siren": "1538", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3373784.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2016125.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1979780.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1771757.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1604207.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4497341.00", 
        "nombre": "3410", 
        "nombre_siren": "1666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "44068605.58", 
    "nombre": "33058", 
    "nombre_siren": "15229"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33817623.00", 
        "nombre": "27086", 
        "nombre_siren": "13098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17629352.56", 
        "nombre": "11944", 
        "nombre_siren": "5640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5616293.00", 
        "nombre": "3878", 
        "nombre_siren": "1776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2000849.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "704"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5028008.00", 
        "nombre": "3481", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12939662.56", 
        "nombre": "8759", 
        "nombre_siren": "4272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4413740.00", 
        "nombre": "2941", 
        "nombre_siren": "1482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1230194.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4583763.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "1656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "191109.00", 
        "nombre": "125", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9167050.00", 
        "nombre": "6881", 
        "nombre_siren": "3194", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7359847.00", 
        "nombre": "5534", 
        "nombre_siren": "2775", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7636916.00", 
        "nombre": "5284", 
        "nombre_siren": "2052", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7058327.00", 
        "nombre": "4934", 
        "nombre_siren": "2705", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5729032.00", 
        "nombre": "4762", 
        "nombre_siren": "2224", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5764537.56", 
        "nombre": "4319", 
        "nombre_siren": "2081", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3159044.00", 
        "nombre": "2640", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2788124.00", 
        "nombre": "2237", 
        "nombre_siren": "949", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2628045.00", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2378351.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6646731.00", 
        "nombre": "5038", 
        "nombre_siren": "2454", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "60316004.56", 
    "nombre": "45484", 
    "nombre_siren": "21439"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12545780.00", 
        "nombre": "10020", 
        "nombre_siren": "4752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5108299.00", 
        "nombre": "3498", 
        "nombre_siren": "1620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1626768.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "594946.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "190"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1801368.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4344292.00", 
        "nombre": "2979", 
        "nombre_siren": "1430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1465580.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "379134.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2180022.00", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84334.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3532521.00", 
        "nombre": "2706", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3496194.00", 
        "nombre": "2460", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2672613.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1796781.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1630617.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1523113.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1273155.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "918372.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "795618.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "621002.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1945155.00", 
        "nombre": "1501", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "20205141.00", 
    "nombre": "15362", 
    "nombre_siren": "7119"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25615484.00", 
        "nombre": "20388", 
        "nombre_siren": "9451"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10663153.00", 
        "nombre": "7251", 
        "nombre_siren": "3382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6292206.15", 
        "nombre": "4318", 
        "nombre_siren": "1917"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1151254.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5378416.00", 
        "nombre": "3699", 
        "nombre_siren": "1726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9230342.15", 
        "nombre": "6298", 
        "nombre_siren": "3036"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2982510.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "818092.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3203247.00", 
        "nombre": "2403", 
        "nombre_siren": "1093"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "162500.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7824801.00", 
        "nombre": "6025", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6545107.00", 
        "nombre": "4598", 
        "nombre_siren": "2318", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6390671.15", 
        "nombre": "4412", 
        "nombre_siren": "1695", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4062180.00", 
        "nombre": "3447", 
        "nombre_siren": "1541", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4000606.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1511", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3424608.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2091932.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2123509.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1808154.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1717324.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4403252.00", 
        "nombre": "3378", 
        "nombre_siren": "1614", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "44392144.15", 
    "nombre": "33398", 
    "nombre_siren": "15256"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36452664.00", 
        "nombre": "28873", 
        "nombre_siren": "13540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22839187.00", 
        "nombre": "15510", 
        "nombre_siren": "7291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10810740.00", 
        "nombre": "7447", 
        "nombre_siren": "3424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1880556.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "616"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5287552.00", 
        "nombre": "3630", 
        "nombre_siren": "1720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17261214.00", 
        "nombre": "11700", 
        "nombre_siren": "5662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6841553.00", 
        "nombre": "4565", 
        "nombre_siren": "2236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2059290.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4277390.00", 
        "nombre": "3140", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "484154.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11524667.00", 
        "nombre": "8505", 
        "nombre_siren": "3889", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9113455.00", 
        "nombre": "6279", 
        "nombre_siren": "3215", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8988946.00", 
        "nombre": "6176", 
        "nombre_siren": "2386", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8408826.00", 
        "nombre": "6069", 
        "nombre_siren": "3115", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7433600.00", 
        "nombre": "6057", 
        "nombre_siren": "2730", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7138666.00", 
        "nombre": "5309", 
        "nombre_siren": "2604", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3175214.00", 
        "nombre": "2592", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3231815.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "971", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2810508.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3093963.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1109", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8211464.00", 
        "nombre": "6150", 
        "nombre_siren": "2933", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "73131124.00", 
    "nombre": "54166", 
    "nombre_siren": "25076"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22159370.00", 
        "nombre": "17736", 
        "nombre_siren": "8268"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13734138.00", 
        "nombre": "9277", 
        "nombre_siren": "4307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6459272.19", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1299711.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3621030.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "1167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11031250.19", 
        "nombre": "7447", 
        "nombre_siren": "3543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4577646.00", 
        "nombre": "3040", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1234033.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2533438.00", 
        "nombre": "1915", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "299230.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8678755.00", 
        "nombre": "6458", 
        "nombre_siren": "2916", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5265585.00", 
        "nombre": "4304", 
        "nombre_siren": "1940", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6074502.19", 
        "nombre": "4111", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5683824.00", 
        "nombre": "3918", 
        "nombre_siren": "1989", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4029007.00", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "1521", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3775626.00", 
        "nombre": "2790", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1818917.00", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1827285.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1595743.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1489035.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4012879.00", 
        "nombre": "2961", 
        "nombre_siren": "1387", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "44251158.19", 
    "nombre": "32875", 
    "nombre_siren": "15082"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "90938344.09", 
        "nombre": "70903", 
        "nombre_siren": "32407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42534150.40", 
        "nombre": "28724", 
        "nombre_siren": "13142"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27574208.27", 
        "nombre": "18946", 
        "nombre_siren": "8365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3458906.00", 
        "nombre": "2435", 
        "nombre_siren": "1107"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12216669.00", 
        "nombre": "8389", 
        "nombre_siren": "3921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31311852.40", 
        "nombre": "21119", 
        "nombre_siren": "9844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11117314.09", 
        "nombre": "7361", 
        "nombre_siren": "3583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3076054.27", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9493806.00", 
        "nombre": "6869", 
        "nombre_siren": "3157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "657803.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "218"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25069683.00", 
        "nombre": "18587", 
        "nombre_siren": "8158", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21186125.00", 
        "nombre": "15618", 
        "nombre_siren": "7426", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18000830.00", 
        "nombre": "13273", 
        "nombre_siren": "6535", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17869951.40", 
        "nombre": "12308", 
        "nombre_siren": "5980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16869508.27", 
        "nombre": "11518", 
        "nombre_siren": "4354", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15294118.00", 
        "nombre": "10935", 
        "nombre_siren": "4138", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13147432.00", 
        "nombre": "10467", 
        "nombre_siren": "4643", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7599042.09", 
        "nombre": "6137", 
        "nombre_siren": "2664", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7309325.00", 
        "nombre": "6107", 
        "nombre_siren": "2568", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7892120.00", 
        "nombre": "6019", 
        "nombre_siren": "2696", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18629997.00", 
        "nombre": "13784", 
        "nombre_siren": "6524", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "168868131.76", 
    "nombre": "124753", 
    "nombre_siren": "55660"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6874397.00", 
        "nombre": "5581", 
        "nombre_siren": "2633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2914577.00", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "935388.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "283519.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "950306.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2514368.00", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "788690.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "228500.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1035002.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56932.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2308937.00", 
        "nombre": "1853", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1857272.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1605097.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1384602.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "715828.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "615299.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "569797.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "495518.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "369957.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "342195.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "142", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "964600.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "11229102.00", 
    "nombre": "8585", 
    "nombre_siren": "4035"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18460936.00", 
        "nombre": "14632", 
        "nombre_siren": "7052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8949550.00", 
        "nombre": "6069", 
        "nombre_siren": "2901"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2992789.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1268815.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "468"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2626918.00", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8077626.00", 
        "nombre": "5476", 
        "nombre_siren": "2656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2503884.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "519965.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3055679.00", 
        "nombre": "2263", 
        "nombre_siren": "1116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80034.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6100699.00", 
        "nombre": "4618", 
        "nombre_siren": "2152", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5576519.00", 
        "nombre": "3892", 
        "nombre_siren": "1467", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3798212.00", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "1419", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3850594.00", 
        "nombre": "2671", 
        "nombre_siren": "1498", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2568101.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2036883.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1394680.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1624799.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1414526.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1232451.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2935718.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "32533182.00", 
    "nombre": "24423", 
    "nombre_siren": "11521"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14934909.00", 
        "nombre": "11936", 
        "nombre_siren": "5648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7344108.00", 
        "nombre": "4980", 
        "nombre_siren": "2392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1849920.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "628646.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2079052.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5849530.00", 
        "nombre": "3954", 
        "nombre_siren": "1890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1996134.00", 
        "nombre": "1332", 
        "nombre_siren": "691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "513663.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1677760.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4420199.00", 
        "nombre": "3481", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3574080.00", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "1345", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3588836.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2974900.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2310440.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1924506.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1146112.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1020424.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1014537.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "698669.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2550696.00", 
        "nombre": "1880", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "25223399.00", 
    "nombre": "19065", 
    "nombre_siren": "8891"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33894376.98", 
        "nombre": "25583", 
        "nombre_siren": "11962"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13472291.00", 
        "nombre": "9139", 
        "nombre_siren": "4304"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4419582.42", 
        "nombre": "3007", 
        "nombre_siren": "1357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1013477.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "341"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3671634.00", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "1235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8867308.40", 
        "nombre": "6010", 
        "nombre_siren": "2895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3974367.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1392946.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8552289.00", 
        "nombre": "6067", 
        "nombre_siren": "2654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "442496.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14070291.98", 
        "nombre": "10188", 
        "nombre_siren": "4381", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7214998.42", 
        "nombre": "4937", 
        "nombre_siren": "2009", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6004600.00", 
        "nombre": "4418", 
        "nombre_siren": "2046", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5132745.00", 
        "nombre": "3553", 
        "nombre_siren": "1889", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4228919.00", 
        "nombre": "3167", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3604580.00", 
        "nombre": "2934", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3799821.00", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2255904.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1949780.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1799204.00", 
        "nombre": "1347", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4220169.00", 
        "nombre": "3124", 
        "nombre_siren": "1527", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "54281012.40", 
    "nombre": "39654", 
    "nombre_siren": "18202"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42471130.00", 
        "nombre": "32892", 
        "nombre_siren": "15812"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18062268.82", 
        "nombre": "12224", 
        "nombre_siren": "5818"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6878663.00", 
        "nombre": "4728", 
        "nombre_siren": "2183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1072432.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "352"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5357260.00", 
        "nombre": "3673", 
        "nombre_siren": "1789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12381845.00", 
        "nombre": "8385", 
        "nombre_siren": "4094"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5078133.00", 
        "nombre": "3391", 
        "nombre_siren": "1681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1585365.82", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6326262.00", 
        "nombre": "4614", 
        "nombre_siren": "2185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "458947.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9622669.00", 
        "nombre": "7434", 
        "nombre_siren": "3401", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8834301.82", 
        "nombre": "6489", 
        "nombre_siren": "3006", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9323124.00", 
        "nombre": "6393", 
        "nombre_siren": "2586", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7270364.00", 
        "nombre": "5388", 
        "nombre_siren": "2655", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6318910.00", 
        "nombre": "5170", 
        "nombre_siren": "2387", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7462340.00", 
        "nombre": "5154", 
        "nombre_siren": "2765", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6098306.00", 
        "nombre": "4509", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3934754.00", 
        "nombre": "3077", 
        "nombre_siren": "1313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3180865.00", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2385131.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "917", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6083688.00", 
        "nombre": "4469", 
        "nombre_siren": "2140", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "70514452.82", 
    "nombre": "52333", 
    "nombre_siren": "24544"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "165621951.00", 
        "nombre": "125666", 
        "nombre_siren": "57392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "109865731.00", 
        "nombre": "73684", 
        "nombre_siren": "31285"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "78463674.00", 
        "nombre": "53221", 
        "nombre_siren": "22205"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5714758.00", 
        "nombre": "3962", 
        "nombre_siren": "1744"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24398718.00", 
        "nombre": "16672", 
        "nombre_siren": "7517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "70244526.00", 
        "nombre": "47001", 
        "nombre_siren": "20465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33765942.00", 
        "nombre": "22036", 
        "nombre_siren": "9542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12124775.00", 
        "nombre": "7829", 
        "nombre_siren": "3468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "22272426.00", 
        "nombre": "16257", 
        "nombre_siren": "7243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2925416.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "944"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "81273606.00", 
        "nombre": "58402", 
        "nombre_siren": "26855", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "49877378.00", 
        "nombre": "34973", 
        "nombre_siren": "14847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44756064.00", 
        "nombre": "29572", 
        "nombre_siren": "10974", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "30073383.00", 
        "nombre": "23095", 
        "nombre_siren": "10318", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "29604413.00", 
        "nombre": "20815", 
        "nombre_siren": "7646", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24557888.00", 
        "nombre": "17961", 
        "nombre_siren": "8831", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24226673.00", 
        "nombre": "17643", 
        "nombre_siren": "7394", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "19893643.00", 
        "nombre": "14438", 
        "nombre_siren": "6552", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12923588.00", 
        "nombre": "10456", 
        "nombre_siren": "4531", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14173301.00", 
        "nombre": "10364", 
        "nombre_siren": "4267", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "36952595.00", 
        "nombre": "25882", 
        "nombre_siren": "11615", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "368312532.00", 
    "nombre": "263601", 
    "nombre_siren": "113781"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32576977.00", 
        "nombre": "26350", 
        "nombre_siren": "12375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15537766.00", 
        "nombre": "10515", 
        "nombre_siren": "4906"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6576614.00", 
        "nombre": "4494", 
        "nombre_siren": "1974"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1281907.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "413"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4183927.00", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13287054.00", 
        "nombre": "8971", 
        "nombre_siren": "4306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4915008.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1336340.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3653465.00", 
        "nombre": "2781", 
        "nombre_siren": "1296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "316810.00", 
        "nombre": "206", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10458571.00", 
        "nombre": "8170", 
        "nombre_siren": "3690", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7308664.00", 
        "nombre": "6040", 
        "nombre_siren": "2769", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8499744.00", 
        "nombre": "5841", 
        "nombre_siren": "2259", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6287693.00", 
        "nombre": "4393", 
        "nombre_siren": "2258", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5075973.00", 
        "nombre": "3800", 
        "nombre_siren": "1969", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5138810.00", 
        "nombre": "3796", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2314501.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2148137.00", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2382325.00", 
        "nombre": "1743", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1990595.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5546763.00", 
        "nombre": "4242", 
        "nombre_siren": "2030", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "57151776.00", 
    "nombre": "43306", 
    "nombre_siren": "19899"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46426424.00", 
        "nombre": "35747", 
        "nombre_siren": "16167"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21217122.00", 
        "nombre": "14280", 
        "nombre_siren": "6569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17204793.00", 
        "nombre": "11757", 
        "nombre_siren": "5118"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1086528.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5815740.00", 
        "nombre": "3972", 
        "nombre_siren": "1842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17208951.00", 
        "nombre": "11587", 
        "nombre_siren": "5429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6681255.00", 
        "nombre": "4429", 
        "nombre_siren": "2181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2089540.00", 
        "nombre": "1356", 
        "nombre_siren": "646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5318786.00", 
        "nombre": "3876", 
        "nombre_siren": "1694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "362000.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13911223.00", 
        "nombre": "10237", 
        "nombre_siren": "4640", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13538156.00", 
        "nombre": "9415", 
        "nombre_siren": "3566", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11937420.00", 
        "nombre": "8273", 
        "nombre_siren": "4064", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8262562.00", 
        "nombre": "6642", 
        "nombre_siren": "2959", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7468246.00", 
        "nombre": "5460", 
        "nombre_siren": "2523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7806100.00", 
        "nombre": "5305", 
        "nombre_siren": "2037", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6494098.00", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "2430", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3527882.00", 
        "nombre": "2812", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3501279.00", 
        "nombre": "2809", 
        "nombre_siren": "1182", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3636875.00", 
        "nombre": "2739", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7785632.00", 
        "nombre": "5674", 
        "nombre_siren": "2656", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "87869473.00", 
    "nombre": "64197", 
    "nombre_siren": "28481"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46169324.00", 
        "nombre": "35589", 
        "nombre_siren": "16395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22302267.00", 
        "nombre": "15062", 
        "nombre_siren": "6923"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17234010.00", 
        "nombre": "11781", 
        "nombre_siren": "5106"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "967850.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "298"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5588557.00", 
        "nombre": "3810", 
        "nombre_siren": "1780"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15747636.00", 
        "nombre": "10585", 
        "nombre_siren": "4937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6201262.00", 
        "nombre": "4092", 
        "nombre_siren": "1959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1974684.00", 
        "nombre": "1287", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5208353.00", 
        "nombre": "3782", 
        "nombre_siren": "1759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "409272.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12570051.00", 
        "nombre": "8764", 
        "nombre_siren": "3294", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11572954.00", 
        "nombre": "8444", 
        "nombre_siren": "3999", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11026555.00", 
        "nombre": "8066", 
        "nombre_siren": "3684", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8838134.00", 
        "nombre": "6577", 
        "nombre_siren": "3314", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8933198.00", 
        "nombre": "6194", 
        "nombre_siren": "3014", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7725481.00", 
        "nombre": "6043", 
        "nombre_siren": "2683", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7232806.00", 
        "nombre": "4866", 
        "nombre_siren": "1870", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4527639.00", 
        "nombre": "3679", 
        "nombre_siren": "1581", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3834247.00", 
        "nombre": "3027", 
        "nombre_siren": "1304", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3457650.00", 
        "nombre": "2630", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9370357.00", 
        "nombre": "6864", 
        "nombre_siren": "3188", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "89089072.00", 
    "nombre": "65154", 
    "nombre_siren": "29095"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10703208.00", 
        "nombre": "8536", 
        "nombre_siren": "4066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4934122.00", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1036547.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "615196.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1264259.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4089945.00", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "1347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1411293.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "359281.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1287319.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "103000.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3323705.00", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "1115", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2189534.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2526340.00", 
        "nombre": "1770", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2352315.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1458547.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1133611.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "786678.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "703614.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "662731.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "593210.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1879864.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "17610149.00", 
    "nombre": "13294", 
    "nombre_siren": "6246"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16259735.00", 
        "nombre": "13236", 
        "nombre_siren": "6169"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6238666.00", 
        "nombre": "4203", 
        "nombre_siren": "1957"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2842818.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "751610.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2057514.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5958036.00", 
        "nombre": "4048", 
        "nombre_siren": "1915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2323750.00", 
        "nombre": "1545", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "600464.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2072777.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "160189.00", 
        "nombre": "105", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4535595.00", 
        "nombre": "3673", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4295502.00", 
        "nombre": "2962", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3090787.00", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3119647.00", 
        "nombre": "2184", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2315792.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1698387.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1344056.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1075984.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "914696.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "906536.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3230300.00", 
        "nombre": "2465", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "26527282.00", 
    "nombre": "20318", 
    "nombre_siren": "9300"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16147233.00", 
        "nombre": "13327", 
        "nombre_siren": "6457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7241689.00", 
        "nombre": "4938", 
        "nombre_siren": "2414"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3172170.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "1032"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "741996.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2288294.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5858262.00", 
        "nombre": "3965", 
        "nombre_siren": "1983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1772511.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "420318.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2200647.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65842.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5018074.00", 
        "nombre": "3787", 
        "nombre_siren": "1807", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4057266.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1554", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3101919.00", 
        "nombre": "2681", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3183696.00", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2536801.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2065340.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1633014.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1330153.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1128633.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "965649.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2893907.00", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "27914452.00", 
    "nombre": "21578", 
    "nombre_siren": "10280"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10910003.00", 
        "nombre": "8876", 
        "nombre_siren": "4219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4746838.00", 
        "nombre": "3211", 
        "nombre_siren": "1565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2018967.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "454365.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1522856.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3812434.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1168034.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "322291.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1515836.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57000.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3353602.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1185", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3506729.00", 
        "nombre": "2471", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1939518.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2177806.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1676675.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1223535.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "774220.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "770524.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "720534.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "698866.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1647580.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "18489589.00", 
    "nombre": "14126", 
    "nombre_siren": "6670"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64512021.00", 
        "nombre": "51414", 
        "nombre_siren": "23551"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25957030.00", 
        "nombre": "17568", 
        "nombre_siren": "8140"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17258803.00", 
        "nombre": "11839", 
        "nombre_siren": "5238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1921829.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "627"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12073500.00", 
        "nombre": "8388", 
        "nombre_siren": "3870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23832902.00", 
        "nombre": "16205", 
        "nombre_siren": "7688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6896929.00", 
        "nombre": "4558", 
        "nombre_siren": "2252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1632376.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7230812.00", 
        "nombre": "5332", 
        "nombre_siren": "2448"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "292651.00", 
        "nombre": "194", 
        "nombre_siren": "111"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21921844.00", 
        "nombre": "16494", 
        "nombre_siren": "7134", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16739939.00", 
        "nombre": "11783", 
        "nombre_siren": "5922", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14250529.00", 
        "nombre": "9792", 
        "nombre_siren": "3776", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11116198.00", 
        "nombre": "9502", 
        "nombre_siren": "4208", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8624780.00", 
        "nombre": "6529", 
        "nombre_siren": "3296", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8718721.00", 
        "nombre": "6478", 
        "nombre_siren": "3054", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6101334.00", 
        "nombre": "4758", 
        "nombre_siren": "2245", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4934593.00", 
        "nombre": "3837", 
        "nombre_siren": "1829", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4443081.00", 
        "nombre": "3747", 
        "nombre_siren": "1549", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3801134.00", 
        "nombre": "3031", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10718628.00", 
        "nombre": "7809", 
        "nombre_siren": "3607", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "111370781.00", 
    "nombre": "83760", 
    "nombre_siren": "37847"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32013045.00", 
        "nombre": "25656", 
        "nombre_siren": "11796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14480926.00", 
        "nombre": "9820", 
        "nombre_siren": "4529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8488249.00", 
        "nombre": "5794", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1430954.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "493"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5088287.00", 
        "nombre": "3507", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13400212.00", 
        "nombre": "9069", 
        "nombre_siren": "4209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3713227.00", 
        "nombre": "2478", 
        "nombre_siren": "1241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "829777.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3959102.00", 
        "nombre": "2984", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "209500.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12376468.00", 
        "nombre": "9352", 
        "nombre_siren": "4088", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8144865.00", 
        "nombre": "5724", 
        "nombre_siren": "2916", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8164879.00", 
        "nombre": "5640", 
        "nombre_siren": "2140", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5257039.00", 
        "nombre": "4448", 
        "nombre_siren": "1981", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4391513.00", 
        "nombre": "3378", 
        "nombre_siren": "1684", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4232005.00", 
        "nombre": "3108", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2497222.00", 
        "nombre": "2041", 
        "nombre_siren": "840", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2590052.00", 
        "nombre": "2037", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2428710.00", 
        "nombre": "1894", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2078711.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5260445.00", 
        "nombre": "3819", 
        "nombre_siren": "1817", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "57421909.00", 
    "nombre": "43190", 
    "nombre_siren": "19555"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22550882.00", 
        "nombre": "17916", 
        "nombre_siren": "8640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14148212.00", 
        "nombre": "9597", 
        "nombre_siren": "4693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2838218.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1209430.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "400"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4433440.00", 
        "nombre": "3037", 
        "nombre_siren": "1454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9078343.00", 
        "nombre": "6139", 
        "nombre_siren": "3040"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3388544.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "1182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "765749.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2591542.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99918.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7239878.00", 
        "nombre": "5365", 
        "nombre_siren": "2498", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6407851.00", 
        "nombre": "4431", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4900972.00", 
        "nombre": "3974", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4753446.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1904", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4103016.00", 
        "nombre": "3109", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3279852.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1889036.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1767737.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1522001.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1469952.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4207227.00", 
        "nombre": "3210", 
        "nombre_siren": "1503", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "41540968.00", 
    "nombre": "31054", 
    "nombre_siren": "14749"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13674444.00", 
        "nombre": "11006", 
        "nombre_siren": "5203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6532324.00", 
        "nombre": "4407", 
        "nombre_siren": "2127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1550787.79", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "749461.09", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "245"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1571748.09", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4768460.00", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "1580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1670226.79", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "520853.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1567948.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99308.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4197285.00", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3101527.00", 
        "nombre": "2198", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2668317.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2943674.79", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2005227.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "775", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1875757.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "990040.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "943939.09", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "947390.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "839890.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2559234.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "23072280.88", 
    "nombre": "17523", 
    "nombre_siren": "8164"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12386138.00", 
        "nombre": "10083", 
        "nombre_siren": "4768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5795937.77", 
        "nombre": "3927", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2070361.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "628942.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1757256.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4571197.77", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "1483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1545741.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "516932.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1954892.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3707961.00", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3137294.00", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2679042.77", 
        "nombre": "2159", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2808653.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1795527.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1481809.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1057592.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "819863.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "808422.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "791561.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2154231.00", 
        "nombre": "1613", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "21241955.77", 
    "nombre": "16198", 
    "nombre_siren": "7558"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12724583.00", 
        "nombre": "10279", 
        "nombre_siren": "4744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7419017.00", 
        "nombre": "5047", 
        "nombre_siren": "2357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2527335.00", 
        "nombre": "1720", 
        "nombre_siren": "780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "521622.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2172881.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5524389.00", 
        "nombre": "3740", 
        "nombre_siren": "1771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1869469.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "540621.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2001167.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "107917.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4560712.00", 
        "nombre": "3429", 
        "nombre_siren": "1561", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3776966.00", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3480988.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2649811.00", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1505189.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1502175.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1360992.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "937739.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "824672.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "753898.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2137418.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "23490560.00", 
    "nombre": "17698", 
    "nombre_siren": "8105"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10612743.00", 
        "nombre": "8454", 
        "nombre_siren": "4004"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4774252.00", 
        "nombre": "3233", 
        "nombre_siren": "1514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2156654.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "582370.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1477980.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4579606.00", 
        "nombre": "3100", 
        "nombre_siren": "1486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1342113.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "354564.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1408192.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42180.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3391305.00", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2792675.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2661152.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1994575.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1238264.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1201587.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "920023.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "815413.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "776304.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "691373.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1915150.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "18397821.00", 
    "nombre": "13850", 
    "nombre_siren": "6409"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3570324.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2038573.00", 
        "nombre": "1381", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "765669.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "106494.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "561534.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1586306.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "581627.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "125049.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "432156.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22614.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1251784.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "866736.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1003860.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "901228.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "605268.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "497477.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "312502.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "243074.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "225789.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "77", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "186642.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "71", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "547086.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "6641446.00", 
    "nombre": "4963", 
    "nombre_siren": "2296"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39862562.00", 
        "nombre": "30628", 
        "nombre_siren": "13728"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18734766.00", 
        "nombre": "12612", 
        "nombre_siren": "5809"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15900892.00", 
        "nombre": "10818", 
        "nombre_siren": "4722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "741297.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "227"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4801816.00", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "1508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14408764.00", 
        "nombre": "9684", 
        "nombre_siren": "4525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5723927.00", 
        "nombre": "3790", 
        "nombre_siren": "1827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1717924.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4405136.00", 
        "nombre": "3163", 
        "nombre_siren": "1446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "317509.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14284504.00", 
        "nombre": "9897", 
        "nombre_siren": "3732", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10734149.00", 
        "nombre": "7947", 
        "nombre_siren": "3600", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10200671.00", 
        "nombre": "7060", 
        "nombre_siren": "3444", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6697105.00", 
        "nombre": "5291", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6937071.00", 
        "nombre": "5099", 
        "nombre_siren": "2361", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6127168.00", 
        "nombre": "4501", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5646543.00", 
        "nombre": "3809", 
        "nombre_siren": "1478", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2987424.00", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3182629.00", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2875542.00", 
        "nombre": "2341", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7042754.00", 
        "nombre": "5088", 
        "nombre_siren": "2381", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "76715560.00", 
    "nombre": "55837", 
    "nombre_siren": "24706"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66746903.00", 
        "nombre": "50547", 
        "nombre_siren": "22294"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31150599.00", 
        "nombre": "20988", 
        "nombre_siren": "9250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29128159.41", 
        "nombre": "19853", 
        "nombre_siren": "8346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1341913.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "413"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8308684.00", 
        "nombre": "5667", 
        "nombre_siren": "2568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21281174.41", 
        "nombre": "14280", 
        "nombre_siren": "6398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9797284.00", 
        "nombre": "6462", 
        "nombre_siren": "2927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3033519.00", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7013919.00", 
        "nombre": "5094", 
        "nombre_siren": "2293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "676045.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "218"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24713084.41", 
        "nombre": "17312", 
        "nombre_siren": "6350", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21948536.00", 
        "nombre": "15869", 
        "nombre_siren": "7182", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13499694.00", 
        "nombre": "9737", 
        "nombre_siren": "4294", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11005862.00", 
        "nombre": "8106", 
        "nombre_siren": "4031", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11681704.00", 
        "nombre": "7784", 
        "nombre_siren": "2939", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8664595.00", 
        "nombre": "6506", 
        "nombre_siren": "2816", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7553471.00", 
        "nombre": "5246", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6551791.00", 
        "nombre": "5094", 
        "nombre_siren": "2212", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6612049.00", 
        "nombre": "4758", 
        "nombre_siren": "2177", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5536851.00", 
        "nombre": "4458", 
        "nombre_siren": "1891", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13917456.00", 
        "nombre": "10153", 
        "nombre_siren": "4434", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "131685093.41", 
    "nombre": "95023", 
    "nombre_siren": "40770"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69362252.00", 
        "nombre": "51840", 
        "nombre_siren": "21481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31889595.00", 
        "nombre": "21341", 
        "nombre_siren": "9158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31135387.00", 
        "nombre": "21059", 
        "nombre_siren": "8567"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1532280.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "487"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6920392.00", 
        "nombre": "4720", 
        "nombre_siren": "2026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25812488.00", 
        "nombre": "17338", 
        "nombre_siren": "7492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12620086.00", 
        "nombre": "8330", 
        "nombre_siren": "3770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3588388.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "1126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6555184.00", 
        "nombre": "4817", 
        "nombre_siren": "2015"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "876595.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "288"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "40695808.00", 
        "nombre": "28173", 
        "nombre_siren": "10260", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21514080.00", 
        "nombre": "15762", 
        "nombre_siren": "6575", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14958481.00", 
        "nombre": "10233", 
        "nombre_siren": "4663", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12401860.00", 
        "nombre": "9043", 
        "nombre_siren": "3993", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10214891.00", 
        "nombre": "6860", 
        "nombre_siren": "2591", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6618901.00", 
        "nombre": "4980", 
        "nombre_siren": "2107", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6218449.00", 
        "nombre": "4776", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5128171.00", 
        "nombre": "3779", 
        "nombre_siren": "1882", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4683705.00", 
        "nombre": "3412", 
        "nombre_siren": "1411", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3863194.00", 
        "nombre": "3006", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9859479.00", 
        "nombre": "7102", 
        "nombre_siren": "3140", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "136157019.00", 
    "nombre": "97126", 
    "nombre_siren": "39965"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59164967.00", 
        "nombre": "44715", 
        "nombre_siren": "19417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24219371.03", 
        "nombre": "16301", 
        "nombre_siren": "7186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23787561.00", 
        "nombre": "16191", 
        "nombre_siren": "6781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1162602.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6301959.00", 
        "nombre": "4301", 
        "nombre_siren": "1919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18946535.03", 
        "nombre": "12734", 
        "nombre_siren": "5754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8119198.00", 
        "nombre": "5346", 
        "nombre_siren": "2459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2380742.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6069993.00", 
        "nombre": "4409", 
        "nombre_siren": "1929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "564364.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24725978.00", 
        "nombre": "17260", 
        "nombre_siren": "6341", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14309087.03", 
        "nombre": "10412", 
        "nombre_siren": "4490", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13741730.00", 
        "nombre": "10095", 
        "nombre_siren": "4529", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10434646.00", 
        "nombre": "7205", 
        "nombre_siren": "3407", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8885029.00", 
        "nombre": "5936", 
        "nombre_siren": "2256", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7588981.00", 
        "nombre": "5816", 
        "nombre_siren": "2499", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7771036.00", 
        "nombre": "5737", 
        "nombre_siren": "2865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5872387.00", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1976", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3964884.00", 
        "nombre": "3212", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4291950.00", 
        "nombre": "3161", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9442286.00", 
        "nombre": "6835", 
        "nombre_siren": "3061", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "111027994.03", 
    "nombre": "80239", 
    "nombre_siren": "34099"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45355743.00", 
        "nombre": "34285", 
        "nombre_siren": "14739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19655652.00", 
        "nombre": "13174", 
        "nombre_siren": "5933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18742308.00", 
        "nombre": "12757", 
        "nombre_siren": "5380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "821585.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4801598.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15898167.00", 
        "nombre": "10667", 
        "nombre_siren": "4833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6948772.00", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "2146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1993116.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4720362.00", 
        "nombre": "3468", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "437100.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22933736.00", 
        "nombre": "15855", 
        "nombre_siren": "5885", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11294711.00", 
        "nombre": "8459", 
        "nombre_siren": "3703", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10412132.00", 
        "nombre": "7177", 
        "nombre_siren": "3442", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7567466.00", 
        "nombre": "5511", 
        "nombre_siren": "2497", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6052689.00", 
        "nombre": "4761", 
        "nombre_siren": "2060", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5496740.00", 
        "nombre": "4087", 
        "nombre_siren": "2068", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5776129.00", 
        "nombre": "3894", 
        "nombre_siren": "1510", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3145102.00", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3192736.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2765290.00", 
        "nombre": "2145", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7611885.00", 
        "nombre": "5448", 
        "nombre_siren": "2472", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "86248616.00", 
    "nombre": "62164", 
    "nombre_siren": "26550"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35017375.00", 
        "nombre": "25735", 
        "nombre_siren": "10368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10173020.00", 
        "nombre": "6775", 
        "nombre_siren": "2855"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8722823.14", 
        "nombre": "5940", 
        "nombre_siren": "2347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1222456.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "333"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2465594.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8948003.00", 
        "nombre": "6008", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3272570.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1060800.14", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7338060.00", 
        "nombre": "5296", 
        "nombre_siren": "2091"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276611.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9732722.00", 
        "nombre": "6961", 
        "nombre_siren": "2818", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6664299.00", 
        "nombre": "4820", 
        "nombre_siren": "1790", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6644776.00", 
        "nombre": "4585", 
        "nombre_siren": "1698", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6641707.00", 
        "nombre": "4561", 
        "nombre_siren": "1953", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4050560.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3661188.14", 
        "nombre": "2587", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3375320.00", 
        "nombre": "2562", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3564454.00", 
        "nombre": "2520", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2976543.00", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2273354.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5787129.00", 
        "nombre": "4276", 
        "nombre_siren": "1711", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "55372052.14", 
    "nombre": "39503", 
    "nombre_siren": "15946"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19755238.00", 
        "nombre": "14850", 
        "nombre_siren": "6364"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9638045.00", 
        "nombre": "6447", 
        "nombre_siren": "2753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6369445.00", 
        "nombre": "4321", 
        "nombre_siren": "1769"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "686228.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2032074.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7094000.00", 
        "nombre": "4708", 
        "nombre_siren": "2045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2885616.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "848"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1031141.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3991319.00", 
        "nombre": "3002", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "258069.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6554803.00", 
        "nombre": "4671", 
        "nombre_siren": "1914", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4072881.00", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "1271", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3962395.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1035", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3168930.00", 
        "nombre": "2387", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3036763.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2770338.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2494149.00", 
        "nombre": "1777", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2424381.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2154463.00", 
        "nombre": "1512", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1852003.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4245234.00", 
        "nombre": "3131", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "36736340.00", 
    "nombre": "26353", 
    "nombre_siren": "11136"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8305205.00", 
        "nombre": "5996", 
        "nombre_siren": "2452"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3057989.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2276133.92", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "275089.00", 
        "nombre": "192", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "984011.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2554097.92", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1021219.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "372258.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1379304.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86000.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2295935.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2157310.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1843157.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1519922.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "967702.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "970442.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "892776.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "735638.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "721384.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "570897.00", 
        "nombre": "401", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1289224.92", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "13964387.92", 
    "nombre": "9816", 
    "nombre_siren": "4005"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51532976.00", 
        "nombre": "38459", 
        "nombre_siren": "16509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18741056.00", 
        "nombre": "12750", 
        "nombre_siren": "5725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4805371.00", 
        "nombre": "3328", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1500468.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5886360.00", 
        "nombre": "4058", 
        "nombre_siren": "1833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15465591.00", 
        "nombre": "10519", 
        "nombre_siren": "4834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5384196.00", 
        "nombre": "3610", 
        "nombre_siren": "1801"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1868091.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6357287.00", 
        "nombre": "4709", 
        "nombre_siren": "1963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "412014.00", 
        "nombre": "276", 
        "nombre_siren": "146"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15971341.00", 
        "nombre": "11683", 
        "nombre_siren": "4895", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9983326.00", 
        "nombre": "6861", 
        "nombre_siren": "3138", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8459025.00", 
        "nombre": "5965", 
        "nombre_siren": "2298", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6931603.00", 
        "nombre": "4900", 
        "nombre_siren": "2393", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5873817.00", 
        "nombre": "4601", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5170226.00", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1596", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5241932.00", 
        "nombre": "3728", 
        "nombre_siren": "1692", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4837259.00", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1579", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3918893.00", 
        "nombre": "2997", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2949799.00", 
        "nombre": "2137", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8381239.00", 
        "nombre": "6116", 
        "nombre_siren": "2662", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "77718460.00", 
    "nombre": "56488", 
    "nombre_siren": "24305"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14957069.00", 
        "nombre": "10356", 
        "nombre_siren": "3879"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2044078.00", 
        "nombre": "1375", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "280671.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134639.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "757464.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "380765.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "130500.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7958369.00", 
        "nombre": "5576", 
        "nombre_siren": "2077", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2325136.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1874788.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1828235.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "995454.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "599153.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "153", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "376547.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "364020.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "349464.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "607640.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "17539127.00", 
    "nombre": "12096", 
    "nombre_siren": "4534"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "65684313.00", 
    "nombre": "51627", 
    "nombre_siren": "32593"
  }
]
