[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35309368.00", 
        "nombre": "25960", 
        "nombre_siren": "10428"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10195477.00", 
        "nombre": "6790", 
        "nombre_siren": "2859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8772273.14", 
        "nombre": "5973", 
        "nombre_siren": "2355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1231299.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2470094.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8973101.00", 
        "nombre": "6026", 
        "nombre_siren": "2563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3292070.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1062300.14", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7417179.00", 
        "nombre": "5353", 
        "nombre_siren": "2105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276611.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9810004.00", 
        "nombre": "7021", 
        "nombre_siren": "2834", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6762026.00", 
        "nombre": "4895", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6665378.00", 
        "nombre": "4599", 
        "nombre_siren": "1700", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6679007.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1959", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4082860.00", 
        "nombre": "2949", 
        "nombre_siren": "1182", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3676188.14", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3394074.00", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3579404.00", 
        "nombre": "2530", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2990932.00", 
        "nombre": "2108", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2288581.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5816341.00", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "55744795.14", 
    "nombre": "39782", 
    "nombre_siren": "16020", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19843640.00", 
        "nombre": "14915", 
        "nombre_siren": "6378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9672545.00", 
        "nombre": "6470", 
        "nombre_siren": "2759"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6388945.00", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "1774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "695771.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2036574.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7120995.00", 
        "nombre": "4726", 
        "nombre_siren": "2049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2897616.00", 
        "nombre": "1859", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1032641.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4023124.00", 
        "nombre": "3025", 
        "nombre_siren": "1278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "262569.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6584740.00", 
        "nombre": "4694", 
        "nombre_siren": "1919", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4095671.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3978475.00", 
        "nombre": "2714", 
        "nombre_siren": "1038", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3183660.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3052176.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "958", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2777838.00", 
        "nombre": "2018", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2498649.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2438478.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2155378.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1859153.00", 
        "nombre": "1473", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4264067.00", 
        "nombre": "3144", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "36888285.00", 
    "nombre": "26461", 
    "nombre_siren": "11162", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8488079.00", 
        "nombre": "6125", 
        "nombre_siren": "2495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3071489.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2310590.92", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "279589.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "991511.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2572097.92", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1045219.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "378258.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1394214.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86000.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2354279.00", 
        "nombre": "1601", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2197810.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1878892.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1550502.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "980074.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "973442.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "907076.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "746138.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "731884.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "573897.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1305724.92", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "14199718.92", 
    "nombre": "9980", 
    "nombre_siren": "4056", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51688448.00", 
        "nombre": "38584", 
        "nombre_siren": "16540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18779310.00", 
        "nombre": "12778", 
        "nombre_siren": "5733"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4810999.00", 
        "nombre": "3332", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1504968.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5899860.00", 
        "nombre": "4067", 
        "nombre_siren": "1835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15497744.00", 
        "nombre": "10542", 
        "nombre_siren": "4838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5390196.00", 
        "nombre": "3614", 
        "nombre_siren": "1803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1875591.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6382715.00", 
        "nombre": "4730", 
        "nombre_siren": "1969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "415014.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "146"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16017161.00", 
        "nombre": "11722", 
        "nombre_siren": "4904", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10008346.00", 
        "nombre": "6880", 
        "nombre_siren": "3144", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8470912.00", 
        "nombre": "5975", 
        "nombre_siren": "2299", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6950671.00", 
        "nombre": "4913", 
        "nombre_siren": "2398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5884085.00", 
        "nombre": "4609", 
        "nombre_siren": "1922", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5199324.00", 
        "nombre": "3925", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5247932.00", 
        "nombre": "3732", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4851867.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3930180.00", 
        "nombre": "3009", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2958019.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8403817.00", 
        "nombre": "6132", 
        "nombre_siren": "2666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "77922314.00", 
    "nombre": "56648", 
    "nombre_siren": "24344", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15199247.00", 
        "nombre": "10520", 
        "nombre_siren": "3920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2048578.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "280671.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134639.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "760464.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "389765.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "130500.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8083312.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2376736.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1907788.00", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1837235.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1007384.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "606653.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "154", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "371225.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "378047.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "349464.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "607640.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "17785805.00", 
    "nombre": "12263", 
    "nombre_siren": "4574", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "542411392.00", 
        "nombre": "411745", 
        "nombre_siren": "182424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "279686600.03", 
        "nombre": "187889", 
        "nombre_siren": "82188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "232210282.41", 
        "nombre": "157864", 
        "nombre_siren": "66309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13455727.00", 
        "nombre": "9378", 
        "nombre_siren": "4163"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "67122276.00", 
        "nombre": "45815", 
        "nombre_siren": "20658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "199911836.44", 
        "nombre": "134127", 
        "nombre_siren": "59865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "90044694.00", 
        "nombre": "59189", 
        "nombre_siren": "26837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "28977688.00", 
        "nombre": "18799", 
        "nombre_siren": "8666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "61699155.00", 
        "nombre": "44978", 
        "nombre_siren": "19901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6630831.00", 
        "nombre": "4363", 
        "nombre_siren": "2165"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "185236624.41", 
        "nombre": "129000", 
        "nombre_siren": "47539", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "163530746.00", 
        "nombre": "118396", 
        "nombre_siren": "54067", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "146683522.03", 
        "nombre": "105968", 
        "nombre_siren": "45919", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "102332409.00", 
        "nombre": "68258", 
        "nombre_siren": "25704", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "88265211.00", 
        "nombre": "60874", 
        "nombre_siren": "28797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "75991277.00", 
        "nombre": "57804", 
        "nombre_siren": "24914", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "75538015.00", 
        "nombre": "55671", 
        "nombre_siren": "27715", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "62033407.00", 
        "nombre": "48103", 
        "nombre_siren": "21043", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "40452664.00", 
        "nombre": "32540", 
        "nombre_siren": "13809", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "42977598.00", 
        "nombre": "31211", 
        "nombre_siren": "14204", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "109081829.00", 
        "nombre": "79156", 
        "nombre_siren": "34826", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1092123302.44", 
    "nombre": "786981", 
    "nombre_siren": "338401", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78658287.00", 
        "nombre": "62415", 
        "nombre_siren": "29631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39226735.33", 
        "nombre": "26469", 
        "nombre_siren": "12511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14949800.26", 
        "nombre": "10228", 
        "nombre_siren": "4589"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4166836.00", 
        "nombre": "2958", 
        "nombre_siren": "1399"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10422689.00", 
        "nombre": "7156", 
        "nombre_siren": "3422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31862169.59", 
        "nombre": "21482", 
        "nombre_siren": "10342"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11301897.00", 
        "nombre": "7469", 
        "nombre_siren": "3731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2816786.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10238288.00", 
        "nombre": "7709", 
        "nombre_siren": "3628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "487808.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23701075.33", 
        "nombre": "18052", 
        "nombre_siren": "8355", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19542433.26", 
        "nombre": "13634", 
        "nombre_siren": "7230", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19754029.00", 
        "nombre": "13593", 
        "nombre_siren": "5124", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16039858.00", 
        "nombre": "12991", 
        "nombre_siren": "6021", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11372468.00", 
        "nombre": "8588", 
        "nombre_siren": "4379", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10134285.00", 
        "nombre": "7474", 
        "nombre_siren": "3617", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6424124.00", 
        "nombre": "5202", 
        "nombre_siren": "2212", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5962121.00", 
        "nombre": "4656", 
        "nombre_siren": "2297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5780636.00", 
        "nombre": "4623", 
        "nombre_siren": "1970", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5090003.00", 
        "nombre": "4014", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16043386.00", 
        "nombre": "11761", 
        "nombre_siren": "5558", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "139844418.59", 
    "nombre": "104588", 
    "nombre_siren": "48671", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88517818.66", 
        "nombre": "70528", 
        "nombre_siren": "33563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45165987.77", 
        "nombre": "30603", 
        "nombre_siren": "14425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15340303.00", 
        "nombre": "10569", 
        "nombre_siren": "4841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4714597.00", 
        "nombre": "3335", 
        "nombre_siren": "1632"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13017564.00", 
        "nombre": "8972", 
        "nombre_siren": "4276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36574267.66", 
        "nombre": "24766", 
        "nombre_siren": "11928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11946505.77", 
        "nombre": "7925", 
        "nombre_siren": "3933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3037476.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "1024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12600702.00", 
        "nombre": "9475", 
        "nombre_siren": "4481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "595623.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29395915.00", 
        "nombre": "22241", 
        "nombre_siren": "10254", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24352163.66", 
        "nombre": "16945", 
        "nombre_siren": "6453", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17840912.00", 
        "nombre": "14444", 
        "nombre_siren": "6645", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19869383.00", 
        "nombre": "13825", 
        "nombre_siren": "7408", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13405674.00", 
        "nombre": "10067", 
        "nombre_siren": "5097", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10843016.00", 
        "nombre": "8016", 
        "nombre_siren": "3938", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6938214.00", 
        "nombre": "5785", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6816767.00", 
        "nombre": "5669", 
        "nombre_siren": "2364", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7054058.77", 
        "nombre": "5562", 
        "nombre_siren": "2785", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5001052.00", 
        "nombre": "3921", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15850027.00", 
        "nombre": "11820", 
        "nombre_siren": "5804", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "157367182.43", 
    "nombre": "118295", 
    "nombre_siren": "55090", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "100250385.00", 
        "nombre": "79763", 
        "nombre_siren": "37669"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47241775.60", 
        "nombre": "31979", 
        "nombre_siren": "15010"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17499848.00", 
        "nombre": "12003", 
        "nombre_siren": "5330"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4655601.00", 
        "nombre": "3272", 
        "nombre_siren": "1512"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14709978.00", 
        "nombre": "10082", 
        "nombre_siren": "4748"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41350339.79", 
        "nombre": "27962", 
        "nombre_siren": "13413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14140097.81", 
        "nombre": "9386", 
        "nombre_siren": "4690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3853351.00", 
        "nombre": "2548", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12100313.00", 
        "nombre": "9127", 
        "nombre_siren": "4234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "735982.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32771823.00", 
        "nombre": "24878", 
        "nombre_siren": "11373", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26697868.81", 
        "nombre": "18433", 
        "nombre_siren": "7085", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20902770.00", 
        "nombre": "17112", 
        "nombre_siren": "7884", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21128603.00", 
        "nombre": "14727", 
        "nombre_siren": "7840", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13520537.00", 
        "nombre": "10200", 
        "nombre_siren": "5242", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13563167.79", 
        "nombre": "9986", 
        "nombre_siren": "4767", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7730567.00", 
        "nombre": "6301", 
        "nombre_siren": "2675", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6663375.00", 
        "nombre": "5520", 
        "nombre_siren": "2293", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6595914.00", 
        "nombre": "5170", 
        "nombre_siren": "2596", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5657114.00", 
        "nombre": "4498", 
        "nombre_siren": "2156", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17994500.00", 
        "nombre": "13372", 
        "nombre_siren": "6284", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "173226239.60", 
    "nombre": "130197", 
    "nombre_siren": "60169", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "159083755.74", 
        "nombre": "128303", 
        "nombre_siren": "60024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73492345.39", 
        "nombre": "49718", 
        "nombre_siren": "23105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36252342.76", 
        "nombre": "24775", 
        "nombre_siren": "10932"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5898895.65", 
        "nombre": "4156", 
        "nombre_siren": "1855"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20742994.00", 
        "nombre": "14308", 
        "nombre_siren": "6678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "62932682.13", 
        "nombre": "42649", 
        "nombre_siren": "20179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22734847.00", 
        "nombre": "15086", 
        "nombre_siren": "7379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6594170.00", 
        "nombre": "4325", 
        "nombre_siren": "2162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18755633.65", 
        "nombre": "14151", 
        "nombre_siren": "6441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1385749.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "483"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50411154.00", 
        "nombre": "39311", 
        "nombre_siren": "17645", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "33039259.00", 
        "nombre": "28026", 
        "nombre_siren": "12728", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39062246.55", 
        "nombre": "26762", 
        "nombre_siren": "10307", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33759042.00", 
        "nombre": "23716", 
        "nombre_siren": "12126", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28837686.00", 
        "nombre": "21224", 
        "nombre_siren": "11007", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23147066.00", 
        "nombre": "16961", 
        "nombre_siren": "8123", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14195318.58", 
        "nombre": "10331", 
        "nombre_siren": "4251", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11551031.00", 
        "nombre": "9495", 
        "nombre_siren": "3962", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10751168.65", 
        "nombre": "8617", 
        "nombre_siren": "3583", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9552906.76", 
        "nombre": "7615", 
        "nombre_siren": "3541", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26427434.00", 
        "nombre": "20210", 
        "nombre_siren": "9693", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "280734312.54", 
    "nombre": "212268", 
    "nombre_siren": "96929", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "159769710.00", 
        "nombre": "127606", 
        "nombre_siren": "59651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "88039426.00", 
        "nombre": "59615", 
        "nombre_siren": "27954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40194450.74", 
        "nombre": "27533", 
        "nombre_siren": "12528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7760614.00", 
        "nombre": "5413", 
        "nombre_siren": "2564"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23336120.00", 
        "nombre": "16076", 
        "nombre_siren": "7604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71626248.79", 
        "nombre": "48508", 
        "nombre_siren": "23225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27274261.95", 
        "nombre": "18173", 
        "nombre_siren": "8955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8006082.00", 
        "nombre": "5275", 
        "nombre_siren": "2642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20654618.00", 
        "nombre": "15444", 
        "nombre_siren": "7144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1695875.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "579"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54375487.00", 
        "nombre": "40749", 
        "nombre_siren": "18585", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35525669.00", 
        "nombre": "29454", 
        "nombre_siren": "13276", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "41216277.00", 
        "nombre": "28618", 
        "nombre_siren": "14640", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40527813.74", 
        "nombre": "27780", 
        "nombre_siren": "10652", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28186157.00", 
        "nombre": "20659", 
        "nombre_siren": "10640", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23700232.00", 
        "nombre": "17587", 
        "nombre_siren": "8540", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12702695.00", 
        "nombre": "9707", 
        "nombre_siren": "4725", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11819749.00", 
        "nombre": "9655", 
        "nombre_siren": "4061", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11538413.00", 
        "nombre": "9625", 
        "nombre_siren": "4098", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9845299.00", 
        "nombre": "7684", 
        "nombre_siren": "3655", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31000479.00", 
        "nombre": "22916", 
        "nombre_siren": "10703", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "300438270.74", 
    "nombre": "224434", 
    "nombre_siren": "103541", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "121117240.00", 
        "nombre": "96291", 
        "nombre_siren": "46425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69050164.01", 
        "nombre": "46755", 
        "nombre_siren": "22505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16486168.09", 
        "nombre": "11357", 
        "nombre_siren": "5109"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6532457.00", 
        "nombre": "4616", 
        "nombre_siren": "2202"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17962407.00", 
        "nombre": "12358", 
        "nombre_siren": "5913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45788893.09", 
        "nombre": "30930", 
        "nombre_siren": "15136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16608631.00", 
        "nombre": "11029", 
        "nombre_siren": "5608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4249000.01", 
        "nombre": "2792", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13558947.00", 
        "nombre": "10109", 
        "nombre_siren": "4787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "732529.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34818529.00", 
        "nombre": "26386", 
        "nombre_siren": "12168", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24517997.00", 
        "nombre": "19837", 
        "nombre_siren": "9236", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28659343.01", 
        "nombre": "19735", 
        "nombre_siren": "7541", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24500227.00", 
        "nombre": "18517", 
        "nombre_siren": "9329", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24761144.00", 
        "nombre": "17224", 
        "nombre_siren": "9571", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20753427.09", 
        "nombre": "15285", 
        "nombre_siren": "7389", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10583608.00", 
        "nombre": "8605", 
        "nombre_siren": "3750", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8758735.00", 
        "nombre": "7219", 
        "nombre_siren": "3069", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8814787.00", 
        "nombre": "7070", 
        "nombre_siren": "3571", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7281891.00", 
        "nombre": "5644", 
        "nombre_siren": "2830", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25352845.00", 
        "nombre": "18580", 
        "nombre_siren": "8808", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "218802533.10", 
    "nombre": "164102", 
    "nombre_siren": "77241", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "113027702.00", 
        "nombre": "89159", 
        "nombre_siren": "42948"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62329852.00", 
        "nombre": "42046", 
        "nombre_siren": "19777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12295900.38", 
        "nombre": "8459", 
        "nombre_siren": "3891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5915028.00", 
        "nombre": "4194", 
        "nombre_siren": "1904"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18248971.38", 
        "nombre": "12579", 
        "nombre_siren": "5918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44949071.00", 
        "nombre": "30297", 
        "nombre_siren": "14508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14885084.00", 
        "nombre": "9844", 
        "nombre_siren": "4981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3795808.00", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "1299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14679605.00", 
        "nombre": "10922", 
        "nombre_siren": "5119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "744648.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32533933.00", 
        "nombre": "24121", 
        "nombre_siren": "11100", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33577932.00", 
        "nombre": "23081", 
        "nombre_siren": "8820", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22678356.00", 
        "nombre": "16805", 
        "nombre_siren": "8589", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20103582.00", 
        "nombre": "16183", 
        "nombre_siren": "7617", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22114918.00", 
        "nombre": "15444", 
        "nombre_siren": "8544", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16048526.00", 
        "nombre": "11901", 
        "nombre_siren": "5876", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9139345.00", 
        "nombre": "7382", 
        "nombre_siren": "3676", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8695041.38", 
        "nombre": "7236", 
        "nombre_siren": "3184", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7839675.00", 
        "nombre": "6377", 
        "nombre_siren": "2700", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6293720.00", 
        "nombre": "5042", 
        "nombre_siren": "2504", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19100932.00", 
        "nombre": "14285", 
        "nombre_siren": "6812", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "198125960.38", 
    "nombre": "147857", 
    "nombre_siren": "69400", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "268428460.00", 
        "nombre": "215193", 
        "nombre_siren": "101753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "120751342.03", 
        "nombre": "81614", 
        "nombre_siren": "38552"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44556934.79", 
        "nombre": "30565", 
        "nombre_siren": "13838"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14014992.09", 
        "nombre": "9887", 
        "nombre_siren": "4808"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "41028020.09", 
        "nombre": "28302", 
        "nombre_siren": "13414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "93186481.83", 
        "nombre": "63048", 
        "nombre_siren": "30698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30954975.79", 
        "nombre": "20471", 
        "nombre_siren": "10360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8756616.00", 
        "nombre": "5735", 
        "nombre_siren": "2988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "32131272.00", 
        "nombre": "23970", 
        "nombre_siren": "11464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1694366.20", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "605"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "79193536.00", 
        "nombre": "59845", 
        "nombre_siren": "27108", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "60265053.00", 
        "nombre": "42360", 
        "nombre_siren": "22459", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58347692.79", 
        "nombre": "40658", 
        "nombre_siren": "15705", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47110614.77", 
        "nombre": "39184", 
        "nombre_siren": "18031", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43771110.00", 
        "nombre": "33049", 
        "nombre_siren": "16555", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39340450.56", 
        "nombre": "29129", 
        "nombre_siren": "14045", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18740355.00", 
        "nombre": "15916", 
        "nombre_siren": "6660", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19651672.50", 
        "nombre": "15862", 
        "nombre_siren": "7753", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18922321.29", 
        "nombre": "15631", 
        "nombre_siren": "6621", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18150073.00", 
        "nombre": "14472", 
        "nombre_siren": "6892", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "52951533.00", 
        "nombre": "39155", 
        "nombre_siren": "18694", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "456444411.91", 
    "nombre": "345261", 
    "nombre_siren": "160471", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "292147559.00", 
        "nombre": "235468", 
        "nombre_siren": "111247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "130657629.61", 
        "nombre": "88668", 
        "nombre_siren": "41436"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "68690641.22", 
        "nombre": "47145", 
        "nombre_siren": "21130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13926782.00", 
        "nombre": "9956", 
        "nombre_siren": "4800"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47727976.00", 
        "nombre": "32937", 
        "nombre_siren": "15458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "106417790.76", 
        "nombre": "72217", 
        "nombre_siren": "34471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34056033.00", 
        "nombre": "22649", 
        "nombre_siren": "11278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9108164.07", 
        "nombre": "5990", 
        "nombre_siren": "3085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "38716578.00", 
        "nombre": "29040", 
        "nombre_siren": "13720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1736597.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "639"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "88190144.00", 
        "nombre": "66808", 
        "nombre_siren": "29975", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "76624627.07", 
        "nombre": "53945", 
        "nombre_siren": "27330", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69044549.76", 
        "nombre": "48225", 
        "nombre_siren": "18536", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46823428.00", 
        "nombre": "40048", 
        "nombre_siren": "18128", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "47741294.00", 
        "nombre": "35921", 
        "nombre_siren": "18521", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "45122772.00", 
        "nombre": "33186", 
        "nombre_siren": "15929", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22798749.00", 
        "nombre": "19347", 
        "nombre_siren": "8398", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21509593.00", 
        "nombre": "17874", 
        "nombre_siren": "7559", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "21344575.00", 
        "nombre": "17162", 
        "nombre_siren": "8320", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19974348.00", 
        "nombre": "15878", 
        "nombre_siren": "7535", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "57925474.00", 
        "nombre": "43309", 
        "nombre_siren": "20388", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "517099553.83", 
    "nombre": "391703", 
    "nombre_siren": "180545", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "366120322.79", 
        "nombre": "286410", 
        "nombre_siren": "135020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "161589887.22", 
        "nombre": "109423", 
        "nombre_siren": "51545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "78836616.69", 
        "nombre": "54152", 
        "nombre_siren": "24515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14919815.58", 
        "nombre": "10538", 
        "nombre_siren": "5073"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "50647212.00", 
        "nombre": "34882", 
        "nombre_siren": "16555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "126997861.52", 
        "nombre": "85932", 
        "nombre_siren": "40994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "44347591.67", 
        "nombre": "29517", 
        "nombre_siren": "14635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12261402.09", 
        "nombre": "8104", 
        "nombre_siren": "4104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "51972428.00", 
        "nombre": "38169", 
        "nombre_siren": "17939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2859947.00", 
        "nombre": "1869", 
        "nombre_siren": "1014"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "96414895.82", 
        "nombre": "71993", 
        "nombre_siren": "32673", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "84475478.18", 
        "nombre": "58324", 
        "nombre_siren": "22475", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "80850485.40", 
        "nombre": "56093", 
        "nombre_siren": "28974", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57845097.00", 
        "nombre": "47254", 
        "nombre_siren": "21484", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "61461876.58", 
        "nombre": "45831", 
        "nombre_siren": "22765", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "55866517.00", 
        "nombre": "41203", 
        "nombre_siren": "19864", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "48899318.98", 
        "nombre": "38347", 
        "nombre_siren": "16521", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28190186.32", 
        "nombre": "22888", 
        "nombre_siren": "9749", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "25589397.00", 
        "nombre": "19889", 
        "nombre_siren": "9773", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27391930.00", 
        "nombre": "19666", 
        "nombre_siren": "7978", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "73597600.00", 
        "nombre": "55140", 
        "nombre_siren": "26802", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "640582782.28", 
    "nombre": "476628", 
    "nombre_siren": "218956", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "292007118.00", 
        "nombre": "230704", 
        "nombre_siren": "105295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "131998300.00", 
        "nombre": "89299", 
        "nombre_siren": "40591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "86971479.50", 
        "nombre": "59417", 
        "nombre_siren": "25687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10336663.00", 
        "nombre": "7282", 
        "nombre_siren": "3299"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46753549.00", 
        "nombre": "32221", 
        "nombre_siren": "14773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "113177597.00", 
        "nombre": "76593", 
        "nombre_siren": "35488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35106627.50", 
        "nombre": "23211", 
        "nombre_siren": "11176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9125348.00", 
        "nombre": "5971", 
        "nombre_siren": "2945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36605716.00", 
        "nombre": "26979", 
        "nombre_siren": "12274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2073931.00", 
        "nombre": "1362", 
        "nombre_siren": "726"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "95380034.00", 
        "nombre": "71210", 
        "nombre_siren": "30969", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "67852505.00", 
        "nombre": "47458", 
        "nombre_siren": "23513", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68091444.00", 
        "nombre": "46603", 
        "nombre_siren": "17758", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47669620.00", 
        "nombre": "39787", 
        "nombre_siren": "17563", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "49109972.50", 
        "nombre": "35976", 
        "nombre_siren": "16972", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "44193007.00", 
        "nombre": "33116", 
        "nombre_siren": "16664", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "25169286.00", 
        "nombre": "20640", 
        "nombre_siren": "8723", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24947040.00", 
        "nombre": "19216", 
        "nombre_siren": "8860", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25621108.00", 
        "nombre": "18249", 
        "nombre_siren": "7240", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21283976.00", 
        "nombre": "17085", 
        "nombre_siren": "7110", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "61139908.00", 
        "nombre": "45507", 
        "nombre_siren": "21019", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "530457900.50", 
    "nombre": "394847", 
    "nombre_siren": "176316", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23908120.00", 
        "nombre": "18218", 
        "nombre_siren": "8418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9989297.66", 
        "nombre": "6733", 
        "nombre_siren": "3095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6764432.00", 
        "nombre": "4592", 
        "nombre_siren": "2087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1057932.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "334"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4061968.00", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10465265.66", 
        "nombre": "7079", 
        "nombre_siren": "3202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4334023.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1183763.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2914524.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "1032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "212304.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7273045.66", 
        "nombre": "4985", 
        "nombre_siren": "2000", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6760843.00", 
        "nombre": "4811", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6436867.00", 
        "nombre": "4512", 
        "nombre_siren": "2224", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4390475.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1404", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3107118.00", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3171534.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2406730.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2240347.00", 
        "nombre": "1748", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2311218.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1640388.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4079171.00", 
        "nombre": "3088", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "43817736.66", 
    "nombre": "31860", 
    "nombre_siren": "14090", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "66098290.00", 
    "nombre": "51941", 
    "nombre_siren": "32680", 
    "reg": "None"
  }
]
