[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34114705.64", 
        "nombre": "23253", 
        "nombre_siren": "8507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21472186.95", 
        "nombre": "9174", 
        "nombre_siren": "3435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11582592.77", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "1780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1995196.87", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "318"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3691244.00", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18957445.94", 
        "nombre": "8423", 
        "nombre_siren": "2818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8659304.43", 
        "nombre": "3156", 
        "nombre_siren": "1072"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2410832.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2250667.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "601"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1285633.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "130"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12621823.00", 
        "nombre": "6655", 
        "nombre_siren": "2390", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15991965.14", 
        "nombre": "6349", 
        "nombre_siren": "1487", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9148595.87", 
        "nombre": "5547", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7258873.00", 
        "nombre": "4851", 
        "nombre_siren": "2251", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5021758.22", 
        "nombre": "3047", 
        "nombre_siren": "1104", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3786052.00", 
        "nombre": "2897", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4676865.00", 
        "nombre": "2833", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3590334.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2934403.00", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2485889.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6603827.00", 
        "nombre": "4117", 
        "nombre_siren": "1397", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "74120385.23", 
    "nombre": "42277", 
    "nombre_siren": "14374"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23098021.41", 
        "nombre": "15461", 
        "nombre_siren": "5052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13157497.73", 
        "nombre": "5572", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5964920.09", 
        "nombre": "2767", 
        "nombre_siren": "886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1588423.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3362461.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11705128.38", 
        "nombre": "5196", 
        "nombre_siren": "1769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5435833.40", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1411924.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3458347.00", 
        "nombre": "2021", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "818501.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8081931.00", 
        "nombre": "4352", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9450644.19", 
        "nombre": "3895", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5663556.00", 
        "nombre": "3611", 
        "nombre_siren": "1115", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4092670.00", 
        "nombre": "2765", 
        "nombre_siren": "1270", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3551529.40", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2035880.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1602919.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1686154.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1805000.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1293249.64", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4829862.00", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "44093395.23", 
    "nombre": "24656", 
    "nombre_siren": "8119"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22893064.00", 
        "nombre": "15440", 
        "nombre_siren": "5100"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11016966.19", 
        "nombre": "4809", 
        "nombre_siren": "1650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4968732.00", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1552737.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "391"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3338492.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11398268.19", 
        "nombre": "5227", 
        "nombre_siren": "1715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3671445.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1097009.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3768244.00", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "513290.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8898815.00", 
        "nombre": "4905", 
        "nombre_siren": "1590", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9685502.07", 
        "nombre": "4241", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4983947.00", 
        "nombre": "3003", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3095551.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1856523.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2244964.12", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1883633.00", 
        "nombre": "1326", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1959776.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1529553.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1270635.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3290199.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "40699098.19", 
    "nombre": "23678", 
    "nombre_siren": "7847"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16838696.87", 
        "nombre": "11743", 
        "nombre_siren": "3930"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10819977.00", 
        "nombre": "4623", 
        "nombre_siren": "1458"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5262690.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1134003.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4308400.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9169228.00", 
        "nombre": "4131", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3467082.87", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "828873.00", 
        "nombre": "282", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2407880.00", 
        "nombre": "1628", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "471096.00", 
        "nombre": "105", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10430512.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6063977.00", 
        "nombre": "3193", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2855958.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2631737.00", 
        "nombre": "1836", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1971676.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1908132.87", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1871851.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1458295.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1431818.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1001160.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2724542.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "34349658.87", 
    "nombre": "19503", 
    "nombre_siren": "6336"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22919386.02", 
        "nombre": "15395", 
        "nombre_siren": "4957"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14109897.17", 
        "nombre": "5397", 
        "nombre_siren": "1709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5098825.60", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1212624.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4139752.00", 
        "nombre": "1955", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10000577.79", 
        "nombre": "4089", 
        "nombre_siren": "1320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4876144.00", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1947658.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4382627.00", 
        "nombre": "2813", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1193766.00", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6960936.00", 
        "nombre": "4782", 
        "nombre_siren": "1424", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12568089.79", 
        "nombre": "4675", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5902625.00", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3372746.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2303365.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2208870.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2704396.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1858560.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1299272.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1541747.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3071304.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "43791910.79", 
    "nombre": "23639", 
    "nombre_siren": "7440"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "145520567.22", 
        "nombre": "98511", 
        "nombre_siren": "28908"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "97020817.39", 
        "nombre": "39707", 
        "nombre_siren": "11986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "65463585.87", 
        "nombre": "28610", 
        "nombre_siren": "7766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5890954.09", 
        "nombre": "2875", 
        "nombre_siren": "825"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27741670.14", 
        "nombre": "13388", 
        "nombre_siren": "3822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "72406217.66", 
        "nombre": "31473", 
        "nombre_siren": "9508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28791917.52", 
        "nombre": "10010", 
        "nombre_siren": "3149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11302956.00", 
        "nombre": "3239", 
        "nombre_siren": "1060"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16728784.16", 
        "nombre": "10529", 
        "nombre_siren": "3292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7342714.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "640"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "48626988.00", 
        "nombre": "25703", 
        "nombre_siren": "7948", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "65345540.04", 
        "nombre": "23624", 
        "nombre_siren": "5171", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "36886562.11", 
        "nombre": "19307", 
        "nombre_siren": "3312", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25639048.52", 
        "nombre": "15793", 
        "nombre_siren": "4711", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25527429.50", 
        "nombre": "15354", 
        "nombre_siren": "5047", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22454103.00", 
        "nombre": "14748", 
        "nombre_siren": "6029", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18348477.00", 
        "nombre": "10355", 
        "nombre_siren": "2978", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16140179.78", 
        "nombre": "9365", 
        "nombre_siren": "1942", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "15938289.28", 
        "nombre": "8961", 
        "nombre_siren": "2818", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11833450.00", 
        "nombre": "8943", 
        "nombre_siren": "4026", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "29608066.34", 
        "nombre": "19682", 
        "nombre_siren": "5846", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "316348133.57", 
    "nombre": "171835", 
    "nombre_siren": "49697"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28025289.00", 
        "nombre": "19946", 
        "nombre_siren": "6510"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15617819.19", 
        "nombre": "7001", 
        "nombre_siren": "2344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5703054.92", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "800"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1759259.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "316"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7453034.00", 
        "nombre": "3673", 
        "nombre_siren": "1137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13113598.11", 
        "nombre": "6071", 
        "nombre_siren": "2009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4081966.00", 
        "nombre": "1601", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1183033.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3537991.00", 
        "nombre": "2373", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "508774.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15156497.92", 
        "nombre": "6712", 
        "nombre_siren": "1625", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8564688.00", 
        "nombre": "4969", 
        "nombre_siren": "1653", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5199378.00", 
        "nombre": "3461", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4382035.00", 
        "nombre": "2965", 
        "nombre_siren": "1432", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3489143.19", 
        "nombre": "2278", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2465228.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2346353.00", 
        "nombre": "1867", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2715540.00", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2071457.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1622288.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3651966.00", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "51664574.11", 
    "nombre": "31030", 
    "nombre_siren": "10027"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13843142.00", 
        "nombre": "9494", 
        "nombre_siren": "3145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7456167.69", 
        "nombre": "3308", 
        "nombre_siren": "1151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2660780.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "786759.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2039963.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6944683.72", 
        "nombre": "3248", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2672734.26", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "877937.71", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1988551.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "463519.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6813209.69", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4568490.00", 
        "nombre": "2588", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3325224.00", 
        "nombre": "2220", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2434953.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1164536.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1114493.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1234400.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "990291.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "871140.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "143", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "649430.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1713873.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "24880039.69", 
    "nombre": "14483", 
    "nombre_siren": "4857"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12264368.00", 
        "nombre": "9315", 
        "nombre_siren": "3285"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5906869.00", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3606741.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "801119.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1279617.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5960700.00", 
        "nombre": "2645", 
        "nombre_siren": "869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2533606.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "666312.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1626136.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "428"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "255158.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5896534.00", 
        "nombre": "2701", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4026362.00", 
        "nombre": "2335", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2296353.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2377809.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1660749.00", 
        "nombre": "1138", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1117649.00", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1124922.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1331075.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "980115.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "862993.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2039211.00", 
        "nombre": "1408", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "23713772.00", 
    "nombre": "14828", 
    "nombre_siren": "4915"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17442577.00", 
        "nombre": "10961", 
        "nombre_siren": "3671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10597300.94", 
        "nombre": "4650", 
        "nombre_siren": "1593"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4453857.84", 
        "nombre": "1991", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4282113.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "536"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3014481.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10453005.32", 
        "nombre": "4120", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4242185.32", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1175186.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3238644.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "644930.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7610097.70", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5414780.00", 
        "nombre": "2973", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4212755.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2604928.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2249168.08", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5673896.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2025215.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1412277.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1201710.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1176258.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3435005.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "37016089.78", 
    "nombre": "18827", 
    "nombre_siren": "6467"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31977678.26", 
        "nombre": "22929", 
        "nombre_siren": "7429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18140783.75", 
        "nombre": "7951", 
        "nombre_siren": "2583"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10778694.86", 
        "nombre": "4977", 
        "nombre_siren": "1502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1917802.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "356"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7958425.89", 
        "nombre": "4098", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15643857.59", 
        "nombre": "7248", 
        "nombre_siren": "2360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5802431.15", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2032005.42", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3689761.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "766191.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16711061.74", 
        "nombre": "7389", 
        "nombre_siren": "1646", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12475667.82", 
        "nombre": "6956", 
        "nombre_siren": "2250", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5871305.00", 
        "nombre": "4006", 
        "nombre_siren": "1781", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5638311.00", 
        "nombre": "3980", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4448598.00", 
        "nombre": "2537", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2579360.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3172266.31", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2482093.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2306866.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1968361.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5662416.00", 
        "nombre": "3919", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "63316305.87", 
    "nombre": "37403", 
    "nombre_siren": "11936"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23376841.00", 
        "nombre": "15837", 
        "nombre_siren": "5344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13577904.90", 
        "nombre": "5789", 
        "nombre_siren": "1933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4450708.28", 
        "nombre": "1895", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2025573.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "491"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5126468.00", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "808"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11605367.93", 
        "nombre": "5246", 
        "nombre_siren": "1787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4100629.25", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1273463.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3891241.00", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "752604.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11622604.86", 
        "nombre": "4951", 
        "nombre_siren": "1133", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7615781.49", 
        "nombre": "3803", 
        "nombre_siren": "1290", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3993694.00", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "1309", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4200138.00", 
        "nombre": "2709", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2595942.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2993108.54", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1864431.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1808452.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1692593.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1627020.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3703865.29", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "43717630.18", 
    "nombre": "25003", 
    "nombre_siren": "8389"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "176974005.48", 
        "nombre": "121972", 
        "nombre_siren": "37726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "124476974.01", 
        "nombre": "52200", 
        "nombre_siren": "16127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "94351660.11", 
        "nombre": "41005", 
        "nombre_siren": "11757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11183223.96", 
        "nombre": "5310", 
        "nombre_siren": "1475"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "32030061.71", 
        "nombre": "15853", 
        "nombre_siren": "4784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "98667244.74", 
        "nombre": "43523", 
        "nombre_siren": "13255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "42105586.32", 
        "nombre": "14721", 
        "nombre_siren": "4588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15077327.54", 
        "nombre": "4434", 
        "nombre_siren": "1442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20004467.00", 
        "nombre": "13146", 
        "nombre_siren": "4134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8755131.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "729"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "72843399.41", 
        "nombre": "38242", 
        "nombre_siren": "11997", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "87733656.50", 
        "nombre": "32618", 
        "nombre_siren": "6735", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39583182.31", 
        "nombre": "23662", 
        "nombre_siren": "7965", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34863743.45", 
        "nombre": "21187", 
        "nombre_siren": "6376", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "28456612.00", 
        "nombre": "18763", 
        "nombre_siren": "7810", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "29944902.70", 
        "nombre": "15766", 
        "nombre_siren": "3409", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "26568672.01", 
        "nombre": "14993", 
        "nombre_siren": "3232", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20043325.00", 
        "nombre": "14933", 
        "nombre_siren": "6799", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14733038.19", 
        "nombre": "10471", 
        "nombre_siren": "2806", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18520659.71", 
        "nombre": "10221", 
        "nombre_siren": "2960", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "36944166.28", 
        "nombre": "22511", 
        "nombre_siren": "7448", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "410235357.56", 
    "nombre": "223367", 
    "nombre_siren": "67389"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45374601.90", 
        "nombre": "30801", 
        "nombre_siren": "10282"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34227974.85", 
        "nombre": "13693", 
        "nombre_siren": "4479"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13097843.00", 
        "nombre": "5281", 
        "nombre_siren": "1649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3418544.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "523"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10065820.00", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "1423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25482935.01", 
        "nombre": "10808", 
        "nombre_siren": "3590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10925960.74", 
        "nombre": "3806", 
        "nombre_siren": "1326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4278308.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5038693.00", 
        "nombre": "3256", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2425328.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "233"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18083498.00", 
        "nombre": "9521", 
        "nombre_siren": "3187", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24611749.74", 
        "nombre": "9152", 
        "nombre_siren": "2245", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10910343.00", 
        "nombre": "6494", 
        "nombre_siren": "1994", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7985418.00", 
        "nombre": "4331", 
        "nombre_siren": "1491", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6351002.00", 
        "nombre": "4318", 
        "nombre_siren": "2105", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6897095.00", 
        "nombre": "3950", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3773746.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3541060.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3619132.00", 
        "nombre": "2202", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2441371.00", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8989062.01", 
        "nombre": "5375", 
        "nombre_siren": "1804", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "97203476.75", 
    "nombre": "52353", 
    "nombre_siren": "17054"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13235808.26", 
        "nombre": "8624", 
        "nombre_siren": "3206"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5603990.58", 
        "nombre": "2401", 
        "nombre_siren": "818"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1953024.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1584086.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "441"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1909740.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6203662.26", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2252293.58", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "480841.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "87"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3934019.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "1099"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260946.00", 
        "nombre": "73", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3922061.00", 
        "nombre": "2728", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6283916.84", 
        "nombre": "2678", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3284301.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2187126.00", 
        "nombre": "1337", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1592349.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "892534.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "942395.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "703043.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "648281.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "652426.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1345819.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "22454251.84", 
    "nombre": "12825", 
    "nombre_siren": "4765"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21076237.00", 
        "nombre": "15426", 
        "nombre_siren": "5236"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12185344.00", 
        "nombre": "5263", 
        "nombre_siren": "1802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3745859.12", 
        "nombre": "1596", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1131364.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3272147.00", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10099642.12", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3762190.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1497187.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2651392.00", 
        "nombre": "1849", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "592719.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7573400.00", 
        "nombre": "4224", 
        "nombre_siren": "1453", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8232301.00", 
        "nombre": "3652", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5373397.00", 
        "nombre": "3291", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3672152.00", 
        "nombre": "2541", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2539853.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2429348.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1679408.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1558427.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1443194.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1397559.00", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2554714.12", 
        "nombre": "1712", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "38453753.12", 
    "nombre": "23177", 
    "nombre_siren": "7794"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53114833.84", 
        "nombre": "37637", 
        "nombre_siren": "13025"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37730949.86", 
        "nombre": "15570", 
        "nombre_siren": "5419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10597726.75", 
        "nombre": "4498", 
        "nombre_siren": "1511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3038008.00", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "572"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12899436.00", 
        "nombre": "6258", 
        "nombre_siren": "2039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25999024.84", 
        "nombre": "11493", 
        "nombre_siren": "4078"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10474051.61", 
        "nombre": "3617", 
        "nombre_siren": "1361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3246028.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5561516.00", 
        "nombre": "3610", 
        "nombre_siren": "1296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1729754.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21336254.00", 
        "nombre": "11071", 
        "nombre_siren": "3857", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23159682.61", 
        "nombre": "9206", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10890356.00", 
        "nombre": "6889", 
        "nombre_siren": "2172", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7777893.00", 
        "nombre": "5364", 
        "nombre_siren": "2610", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7818817.00", 
        "nombre": "4511", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5408857.00", 
        "nombre": "4141", 
        "nombre_siren": "1902", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6568465.84", 
        "nombre": "4051", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4197546.00", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3943559.00", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "1076", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "3846970.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "888", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10687763.00", 
        "nombre": "6895", 
        "nombre_siren": "2463", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "105636163.45", 
    "nombre": "60402", 
    "nombre_siren": "20651"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16265063.00", 
        "nombre": "10814", 
        "nombre_siren": "3684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9316190.90", 
        "nombre": "3988", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3357083.28", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1033086.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2423285.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7953870.18", 
        "nombre": "3617", 
        "nombre_siren": "1213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3157273.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1214151.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2371991.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "434622.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7353486.90", 
        "nombre": "3171", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5671233.00", 
        "nombre": "3055", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3909411.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2430545.26", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1870450.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1880253.02", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1123518.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1161432.00", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1166294.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "985724.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2741579.00", 
        "nombre": "1705", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "30293926.18", 
    "nombre": "17112", 
    "nombre_siren": "5731"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14804333.00", 
        "nombre": "10251", 
        "nombre_siren": "3643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8958596.66", 
        "nombre": "3819", 
        "nombre_siren": "1318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4399690.00", 
        "nombre": "1923", 
        "nombre_siren": "632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1307905.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "265"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3146452.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8146652.66", 
        "nombre": "3695", 
        "nombre_siren": "1281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2966180.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1029565.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2806936.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "497802.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7708506.66", 
        "nombre": "3180", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5795197.00", 
        "nombre": "2856", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3694552.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2209286.00", 
        "nombre": "1542", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1650662.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1484298.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1653074.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1303356.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1112766.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "926010.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2164228.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "29701935.66", 
    "nombre": "16887", 
    "nombre_siren": "5895"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31061565.40", 
        "nombre": "21896", 
        "nombre_siren": "7281"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27815822.93", 
        "nombre": "11532", 
        "nombre_siren": "3791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7887607.09", 
        "nombre": "3473", 
        "nombre_siren": "1083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2376585.69", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5644327.76", 
        "nombre": "2808", 
        "nombre_siren": "911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17260336.52", 
        "nombre": "7314", 
        "nombre_siren": "2376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7688628.93", 
        "nombre": "2724", 
        "nombre_siren": "927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2757092.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4139906.21", 
        "nombre": "2681", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1571290.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13115263.00", 
        "nombre": "7050", 
        "nombre_siren": "2369", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16930846.21", 
        "nombre": "6326", 
        "nombre_siren": "1470", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7599059.00", 
        "nombre": "4424", 
        "nombre_siren": "1328", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4919593.00", 
        "nombre": "3335", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5423607.00", 
        "nombre": "3197", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3630446.00", 
        "nombre": "2735", 
        "nombre_siren": "1262", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4234343.21", 
        "nombre": "2678", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2844348.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2682501.00", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2491022.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6176167.69", 
        "nombre": "4017", 
        "nombre_siren": "1512", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "70047196.11", 
    "nombre": "38898", 
    "nombre_siren": "12663"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34652251.00", 
        "nombre": "23419", 
        "nombre_siren": "8027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28340613.30", 
        "nombre": "11523", 
        "nombre_siren": "3877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4487526.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2750842.77", 
        "nombre": "1429", 
        "nombre_siren": "450"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8041851.00", 
        "nombre": "3879", 
        "nombre_siren": "1202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21118717.35", 
        "nombre": "8987", 
        "nombre_siren": "2952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7309638.72", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2347704.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4709770.00", 
        "nombre": "3188", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "894729.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21331055.88", 
        "nombre": "8638", 
        "nombre_siren": "2073", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13716574.00", 
        "nombre": "6992", 
        "nombre_siren": "2410", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8054054.00", 
        "nombre": "4671", 
        "nombre_siren": "1465", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4862331.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1704", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4014800.19", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3365817.00", 
        "nombre": "2545", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4302586.00", 
        "nombre": "2512", 
        "nombre_siren": "915", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2679854.00", 
        "nombre": "1896", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2212812.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1820337.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "468", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4346898.00", 
        "nombre": "2918", 
        "nombre_siren": "1122", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "70707119.07", 
    "nombre": "38725", 
    "nombre_siren": "13073"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7149654.00", 
        "nombre": "5216", 
        "nombre_siren": "1755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2511759.96", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1342089.16", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "703771.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1014645.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3024550.96", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1175727.16", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "241959.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "35"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1204450.00", 
        "nombre": "812", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "102332.00", 
        "nombre": "24", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2914217.16", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1887699.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1396667.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1178517.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "782873.96", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "601751.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "156", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "671835.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "446843.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "501129.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "124", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "415447.00", 
        "nombre": "316", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1018499.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "11815478.12", 
    "nombre": "7499", 
    "nombre_siren": "2521"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37024170.11", 
        "nombre": "26370", 
        "nombre_siren": "8764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18486401.38", 
        "nombre": "8182", 
        "nombre_siren": "2689"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7954329.22", 
        "nombre": "3422", 
        "nombre_siren": "1070"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2259236.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "407"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8159389.28", 
        "nombre": "4090", 
        "nombre_siren": "1216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16521383.65", 
        "nombre": "7570", 
        "nombre_siren": "2582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5823901.98", 
        "nombre": "2209", 
        "nombre_siren": "808"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1593283.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4531671.00", 
        "nombre": "3105", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "859595.69", 
        "nombre": "207", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18771199.43", 
        "nombre": "8583", 
        "nombre_siren": "2009", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11898721.30", 
        "nombre": "6783", 
        "nombre_siren": "2275", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6910617.00", 
        "nombre": "4505", 
        "nombre_siren": "1397", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5688349.00", 
        "nombre": "3983", 
        "nombre_siren": "1894", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3640690.98", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3827529.00", 
        "nombre": "2251", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2553048.00", 
        "nombre": "1993", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2637647.00", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2557008.00", 
        "nombre": "1800", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2015704.00", 
        "nombre": "1593", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5808245.00", 
        "nombre": "3809", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "66308758.71", 
    "nombre": "39713", 
    "nombre_siren": "12996"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26969938.94", 
        "nombre": "18732", 
        "nombre_siren": "6245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21043014.52", 
        "nombre": "8998", 
        "nombre_siren": "3084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6889881.82", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1588020.00", 
        "nombre": "812", 
        "nombre_siren": "264"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4870621.00", 
        "nombre": "2450", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14683697.76", 
        "nombre": "6540", 
        "nombre_siren": "2215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6615671.52", 
        "nombre": "2391", 
        "nombre_siren": "814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2412045.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3120398.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1084378.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11313895.00", 
        "nombre": "5853", 
        "nombre_siren": "2027", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13123560.76", 
        "nombre": "5290", 
        "nombre_siren": "1222", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7338245.00", 
        "nombre": "4291", 
        "nombre_siren": "1303", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3691639.00", 
        "nombre": "2495", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3308178.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4168088.75", 
        "nombre": "2432", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3843072.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2734749.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1981258.77", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1482670.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4158357.00", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "57143713.28", 
    "nombre": "32094", 
    "nombre_siren": "10663"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42836794.00", 
        "nombre": "30511", 
        "nombre_siren": "10143"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26346936.61", 
        "nombre": "11341", 
        "nombre_siren": "3760"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13016422.51", 
        "nombre": "5754", 
        "nombre_siren": "1870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2871966.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "468"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9093866.00", 
        "nombre": "4595", 
        "nombre_siren": "1454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21086775.65", 
        "nombre": "9349", 
        "nombre_siren": "3126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7920928.47", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "1039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2378264.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4889837.00", 
        "nombre": "3432", 
        "nombre_siren": "1112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1271114.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "132"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15827193.00", 
        "nombre": "8586", 
        "nombre_siren": "2766", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19502188.12", 
        "nombre": "7869", 
        "nombre_siren": "1874", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8792884.00", 
        "nombre": "5579", 
        "nombre_siren": "1731", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7451349.00", 
        "nombre": "5047", 
        "nombre_siren": "2319", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5955795.00", 
        "nombre": "3794", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4774746.00", 
        "nombre": "3678", 
        "nombre_siren": "1610", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5913261.00", 
        "nombre": "3633", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4175134.00", 
        "nombre": "2978", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3661990.00", 
        "nombre": "2638", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2895652.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7198286.00", 
        "nombre": "4432", 
        "nombre_siren": "1560", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "86148478.12", 
    "nombre": "50099", 
    "nombre_siren": "16355"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30222270.72", 
        "nombre": "20541", 
        "nombre_siren": "6751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18935239.37", 
        "nombre": "8359", 
        "nombre_siren": "2890"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8671278.32", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1405782.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5067130.32", 
        "nombre": "2556", 
        "nombre_siren": "802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15493897.56", 
        "nombre": "7000", 
        "nombre_siren": "2393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6144624.81", 
        "nombre": "2376", 
        "nombre_siren": "871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1860683.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3409365.00", 
        "nombre": "2251", 
        "nombre_siren": "759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "747269.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11282965.00", 
        "nombre": "6090", 
        "nombre_siren": "2126", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8380237.35", 
        "nombre": "5052", 
        "nombre_siren": "1537", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11616571.02", 
        "nombre": "4826", 
        "nombre_siren": "1122", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5672113.00", 
        "nombre": "3793", 
        "nombre_siren": "1749", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4460788.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3477052.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2273846.00", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2670213.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1942756.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2270451.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5820337.04", 
        "nombre": "3467", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "59867329.41", 
    "nombre": "34176", 
    "nombre_siren": "11205"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20609760.00", 
        "nombre": "13653", 
        "nombre_siren": "4593"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13501398.16", 
        "nombre": "6001", 
        "nombre_siren": "2067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6664532.13", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "999"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "973829.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3246543.00", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11116651.29", 
        "nombre": "5056", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4359077.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1551027.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2377833.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "610519.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7779967.00", 
        "nombre": "4005", 
        "nombre_siren": "1412", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7983361.29", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "764", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5290483.00", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3836656.00", 
        "nombre": "2556", 
        "nombre_siren": "1201", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2490135.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2674514.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2623873.00", 
        "nombre": "1473", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1694022.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1962981.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1853892.00", 
        "nombre": "1138", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4024360.00", 
        "nombre": "2511", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "42214244.29", 
    "nombre": "23687", 
    "nombre_siren": "7875"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52330318.49", 
        "nombre": "35154", 
        "nombre_siren": "12583"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38528814.87", 
        "nombre": "15700", 
        "nombre_siren": "5231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10003148.56", 
        "nombre": "4089", 
        "nombre_siren": "1339"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4085793.00", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "630"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10944089.00", 
        "nombre": "5238", 
        "nombre_siren": "1682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28478573.28", 
        "nombre": "12148", 
        "nombre_siren": "4024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12916931.64", 
        "nombre": "4511", 
        "nombre_siren": "1605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4206746.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6380778.00", 
        "nombre": "4184", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2087627.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28726609.89", 
        "nombre": "11288", 
        "nombre_siren": "2792", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18400779.00", 
        "nombre": "9066", 
        "nombre_siren": "3142", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12294450.00", 
        "nombre": "6930", 
        "nombre_siren": "2204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7096149.00", 
        "nombre": "4936", 
        "nombre_siren": "2520", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6385140.00", 
        "nombre": "4733", 
        "nombre_siren": "2276", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7104309.34", 
        "nombre": "4077", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6470825.83", 
        "nombre": "3913", 
        "nombre_siren": "956", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4277816.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3870478.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3018066.86", 
        "nombre": "1932", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8462425.00", 
        "nombre": "5397", 
        "nombre_siren": "1966", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "106107048.92", 
    "nombre": "57904", 
    "nombre_siren": "19923"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19380028.22", 
        "nombre": "12698", 
        "nombre_siren": "4264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14724869.73", 
        "nombre": "5738", 
        "nombre_siren": "1913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8681782.60", 
        "nombre": "3694", 
        "nombre_siren": "1194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1126726.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2873825.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12055132.33", 
        "nombre": "5433", 
        "nombre_siren": "1667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7844515.00", 
        "nombre": "2843", 
        "nombre_siren": "917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2419456.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1825921.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1403581.00", 
        "nombre": "305", 
        "nombre_siren": "138"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12120381.73", 
        "nombre": "4699", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7261942.00", 
        "nombre": "3502", 
        "nombre_siren": "1080", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4131131.00", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5463087.00", 
        "nombre": "2668", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3017123.00", 
        "nombre": "1896", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2364042.00", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1859765.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1705635.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1767416.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1289628.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4936019.82", 
        "nombre": "2774", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "45916170.55", 
    "nombre": "24189", 
    "nombre_siren": "7650"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23507889.13", 
        "nombre": "15471", 
        "nombre_siren": "4662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14750391.00", 
        "nombre": "5856", 
        "nombre_siren": "1732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10051628.00", 
        "nombre": "4211", 
        "nombre_siren": "1232"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1337665.25", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7607917.13", 
        "nombre": "3453", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14119440.25", 
        "nombre": "6158", 
        "nombre_siren": "1826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5269962.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1560070.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3493432.00", 
        "nombre": "2313", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "665483.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13581349.13", 
        "nombre": "5497", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8656541.00", 
        "nombre": "4039", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3947567.00", 
        "nombre": "2693", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5235369.00", 
        "nombre": "2457", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3307544.25", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2883023.00", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2291249.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2105612.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2115484.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1367282.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4282604.00", 
        "nombre": "2650", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "49773624.38", 
    "nombre": "26394", 
    "nombre_siren": "7844"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63162505.04", 
        "nombre": "45594", 
        "nombre_siren": "14652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43233439.77", 
        "nombre": "19246", 
        "nombre_siren": "6305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19572425.59", 
        "nombre": "8986", 
        "nombre_siren": "2868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3854152.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "639"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13048412.00", 
        "nombre": "6505", 
        "nombre_siren": "2028"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32477352.04", 
        "nombre": "14907", 
        "nombre_siren": "4881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11216267.00", 
        "nombre": "4267", 
        "nombre_siren": "1544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3445242.88", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8318479.00", 
        "nombre": "5579", 
        "nombre_siren": "1797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1376437.00", 
        "nombre": "336", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26408441.00", 
        "nombre": "14757", 
        "nombre_siren": "4722", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28025147.63", 
        "nombre": "11594", 
        "nombre_siren": "2665", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13031327.00", 
        "nombre": "8999", 
        "nombre_siren": "3908", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12671104.00", 
        "nombre": "8665", 
        "nombre_siren": "2624", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10237862.00", 
        "nombre": "6139", 
        "nombre_siren": "2058", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8964887.77", 
        "nombre": "5644", 
        "nombre_siren": "1206", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5304099.00", 
        "nombre": "3972", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5118141.00", 
        "nombre": "3636", 
        "nombre_siren": "1265", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4950052.00", 
        "nombre": "3583", 
        "nombre_siren": "974", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4820328.00", 
        "nombre": "3005", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11395458.00", 
        "nombre": "6992", 
        "nombre_siren": "2299", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "130926847.40", 
    "nombre": "76986", 
    "nombre_siren": "24560"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "120112499.54", 
        "nombre": "83764", 
        "nombre_siren": "27107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73903221.29", 
        "nombre": "31581", 
        "nombre_siren": "10332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "42792337.52", 
        "nombre": "19306", 
        "nombre_siren": "5919"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6077132.23", 
        "nombre": "3168", 
        "nombre_siren": "951"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17568145.00", 
        "nombre": "9086", 
        "nombre_siren": "2928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48739360.72", 
        "nombre": "22023", 
        "nombre_siren": "7211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23619070.47", 
        "nombre": "8349", 
        "nombre_siren": "2844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8954790.06", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12261243.00", 
        "nombre": "8198", 
        "nombre_siren": "2785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5254395.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "477"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38362642.00", 
        "nombre": "20300", 
        "nombre_siren": "6555", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44475208.21", 
        "nombre": "16824", 
        "nombre_siren": "3734", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24885919.75", 
        "nombre": "15193", 
        "nombre_siren": "5201", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21362016.00", 
        "nombre": "14086", 
        "nombre_siren": "5857", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21609870.00", 
        "nombre": "13361", 
        "nombre_siren": "4143", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16144253.00", 
        "nombre": "12126", 
        "nombre_siren": "5624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19644634.00", 
        "nombre": "11073", 
        "nombre_siren": "2434", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17268929.23", 
        "nombre": "10195", 
        "nombre_siren": "2200", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11201238.00", 
        "nombre": "8434", 
        "nombre_siren": "2384", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11116243.52", 
        "nombre": "6425", 
        "nombre_siren": "2019", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20594493.87", 
        "nombre": "13138", 
        "nombre_siren": "4693", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "246665447.58", 
    "nombre": "141155", 
    "nombre_siren": "44739"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14837882.00", 
        "nombre": "10582", 
        "nombre_siren": "3589"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8175254.55", 
        "nombre": "3783", 
        "nombre_siren": "1310"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3830962.14", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1598378.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "338"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2914062.76", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7044297.93", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "1134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2368405.60", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "364"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "778856.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2451636.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "404847.00", 
        "nombre": "113", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6720708.74", 
        "nombre": "3049", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4854048.00", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3028661.00", 
        "nombre": "1991", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2796492.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1767871.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1887714.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1480333.95", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1295450.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1131692.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1118673.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2633308.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "28714951.69", 
    "nombre": "17289", 
    "nombre_siren": "5830"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "146851972.36", 
        "nombre": "101838", 
        "nombre_siren": "33599"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "88087181.02", 
        "nombre": "38450", 
        "nombre_siren": "12997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43276419.19", 
        "nombre": "19841", 
        "nombre_siren": "6150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10345285.18", 
        "nombre": "5227", 
        "nombre_siren": "1807"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24642099.23", 
        "nombre": "12504", 
        "nombre_siren": "4178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "58249688.12", 
        "nombre": "26384", 
        "nombre_siren": "9073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25133404.40", 
        "nombre": "9493", 
        "nombre_siren": "3383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10085636.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13731142.00", 
        "nombre": "8848", 
        "nombre_siren": "3055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6062130.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "590"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50008074.00", 
        "nombre": "26851", 
        "nombre_siren": "8971", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47200568.79", 
        "nombre": "18780", 
        "nombre_siren": "4398", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29714824.89", 
        "nombre": "18083", 
        "nombre_siren": "6309", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "28092607.44", 
        "nombre": "17474", 
        "nombre_siren": "5547", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23594560.00", 
        "nombre": "15522", 
        "nombre_siren": "6965", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17621412.00", 
        "nombre": "13243", 
        "nombre_siren": "6057", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18552946.34", 
        "nombre": "11082", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19172954.79", 
        "nombre": "10669", 
        "nombre_siren": "2405", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11935655.00", 
        "nombre": "8551", 
        "nombre_siren": "2298", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13893415.00", 
        "nombre": "8208", 
        "nombre_siren": "2448", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31745551.50", 
        "nombre": "19574", 
        "nombre_siren": "7188", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "291532569.75", 
    "nombre": "168037", 
    "nombre_siren": "54914"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "111718633.24", 
        "nombre": "81144", 
        "nombre_siren": "26445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "74477259.67", 
        "nombre": "32372", 
        "nombre_siren": "10538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47348090.02", 
        "nombre": "21447", 
        "nombre_siren": "6474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7203006.00", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "1159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25767716.97", 
        "nombre": "12647", 
        "nombre_siren": "3869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "58192159.94", 
        "nombre": "26479", 
        "nombre_siren": "8549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21720145.95", 
        "nombre": "8100", 
        "nombre_siren": "2804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7161844.07", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12268234.00", 
        "nombre": "8129", 
        "nombre_siren": "2719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3527423.00", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "364"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "40773048.00", 
        "nombre": "23189", 
        "nombre_siren": "7408", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "51100318.60", 
        "nombre": "19953", 
        "nombre_siren": "4565", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22088747.07", 
        "nombre": "15119", 
        "nombre_siren": "6347", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23370200.00", 
        "nombre": "13910", 
        "nombre_siren": "4708", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19822412.00", 
        "nombre": "13165", 
        "nombre_siren": "4049", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17041458.04", 
        "nombre": "9818", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13048331.00", 
        "nombre": "9731", 
        "nombre_siren": "4539", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9975126.97", 
        "nombre": "7400", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10316872.00", 
        "nombre": "6284", 
        "nombre_siren": "2017", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8893113.00", 
        "nombre": "5251", 
        "nombre_siren": "1296", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26535090.25", 
        "nombre": "16971", 
        "nombre_siren": "5868", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "242964716.93", 
    "nombre": "140791", 
    "nombre_siren": "44846"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58417947.00", 
        "nombre": "39883", 
        "nombre_siren": "13675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55426545.97", 
        "nombre": "22356", 
        "nombre_siren": "7487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9665234.22", 
        "nombre": "4177", 
        "nombre_siren": "1350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4281450.27", 
        "nombre": "2112", 
        "nombre_siren": "640"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10291129.38", 
        "nombre": "5060", 
        "nombre_siren": "1578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33621169.74", 
        "nombre": "14097", 
        "nombre_siren": "4606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14667723.63", 
        "nombre": "4995", 
        "nombre_siren": "1808"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5575165.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6664037.00", 
        "nombre": "4285", 
        "nombre_siren": "1427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2908974.71", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30117794.20", 
        "nombre": "11079", 
        "nombre_siren": "2644", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20936252.00", 
        "nombre": "10233", 
        "nombre_siren": "3579", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14000085.24", 
        "nombre": "7859", 
        "nombre_siren": "2450", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12804083.71", 
        "nombre": "7484", 
        "nombre_siren": "2664", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8987445.00", 
        "nombre": "6645", 
        "nombre_siren": "3126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9067519.65", 
        "nombre": "5382", 
        "nombre_siren": "1293", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7278197.00", 
        "nombre": "4910", 
        "nombre_siren": "2381", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5186888.00", 
        "nombre": "3360", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5010323.00", 
        "nombre": "2842", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3730306.00", 
        "nombre": "2744", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12454225.66", 
        "nombre": "7518", 
        "nombre_siren": "2566", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "129573119.46", 
    "nombre": "70056", 
    "nombre_siren": "23383"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11545870.00", 
        "nombre": "7884", 
        "nombre_siren": "2581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7034078.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2551253.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "338"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "990354.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1744688.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6019164.00", 
        "nombre": "2803", 
        "nombre_siren": "927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2759709.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "866172.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1749205.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "311876.00", 
        "nombre": "91", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5600107.00", 
        "nombre": "2474", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4116329.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2933367.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1671862.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1608550.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1305702.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "903225.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "772219.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "905502.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "778719.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1703121.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "22298703.00", 
    "nombre": "12690", 
    "nombre_siren": "4124"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38545552.14", 
        "nombre": "26617", 
        "nombre_siren": "8878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28324460.02", 
        "nombre": "11907", 
        "nombre_siren": "3870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9246620.00", 
        "nombre": "3861", 
        "nombre_siren": "1245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3468770.22", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "547"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6542749.00", 
        "nombre": "3228", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19130260.82", 
        "nombre": "8386", 
        "nombre_siren": "2819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8631136.37", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3057096.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4644997.00", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1789745.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18548844.85", 
        "nombre": "6991", 
        "nombre_siren": "1598", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11388546.00", 
        "nombre": "6016", 
        "nombre_siren": "2070", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8751363.00", 
        "nombre": "5185", 
        "nombre_siren": "1603", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5806931.00", 
        "nombre": "3922", 
        "nombre_siren": "1848", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6462371.00", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5944421.53", 
        "nombre": "3452", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4216246.00", 
        "nombre": "3212", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3311678.00", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3655167.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2748564.00", 
        "nombre": "1938", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9559590.00", 
        "nombre": "5851", 
        "nombre_siren": "1992", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "80393722.38", 
    "nombre": "44813", 
    "nombre_siren": "14638"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "91657600.72", 
        "nombre": "63616", 
        "nombre_siren": "21331"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62261688.14", 
        "nombre": "26397", 
        "nombre_siren": "8817"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31867467.90", 
        "nombre": "14037", 
        "nombre_siren": "4355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4289237.41", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "676"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16277138.00", 
        "nombre": "8336", 
        "nombre_siren": "2742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45322860.39", 
        "nombre": "19673", 
        "nombre_siren": "6522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19646532.37", 
        "nombre": "6981", 
        "nombre_siren": "2435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6556178.00", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11602341.00", 
        "nombre": "7461", 
        "nombre_siren": "2555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3481371.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "43067212.52", 
        "nombre": "16392", 
        "nombre_siren": "3691", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28291568.00", 
        "nombre": "14859", 
        "nombre_siren": "5077", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17748150.00", 
        "nombre": "11855", 
        "nombre_siren": "5319", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18972119.00", 
        "nombre": "11410", 
        "nombre_siren": "3480", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15193514.11", 
        "nombre": "9183", 
        "nombre_siren": "3221", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11278974.00", 
        "nombre": "8409", 
        "nombre_siren": "3878", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12114650.00", 
        "nombre": "8366", 
        "nombre_siren": "2491", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12919993.54", 
        "nombre": "7572", 
        "nombre_siren": "1674", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8120275.00", 
        "nombre": "4775", 
        "nombre_siren": "1604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8145630.00", 
        "nombre": "4505", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16727612.00", 
        "nombre": "11014", 
        "nombre_siren": "3985", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "192579698.17", 
    "nombre": "108340", 
    "nombre_siren": "35472"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14992624.00", 
        "nombre": "10457", 
        "nombre_siren": "3519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10130789.00", 
        "nombre": "4252", 
        "nombre_siren": "1450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5109665.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "946082.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3165071.00", 
        "nombre": "1628", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9111662.00", 
        "nombre": "3912", 
        "nombre_siren": "1298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3380216.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1180914.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2060993.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "526388.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7862934.00", 
        "nombre": "3200", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5958994.00", 
        "nombre": "3025", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3920601.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2187221.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1996565.00", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1448373.00", 
        "nombre": "1111", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2035728.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1317089.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1343511.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1055150.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2417702.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "31543868.00", 
    "nombre": "17663", 
    "nombre_siren": "5916"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33273094.50", 
        "nombre": "23758", 
        "nombre_siren": "8212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22813496.88", 
        "nombre": "9833", 
        "nombre_siren": "3334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7312066.00", 
        "nombre": "3233", 
        "nombre_siren": "1061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1866566.50", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "368"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8344521.00", 
        "nombre": "4181", 
        "nombre_siren": "1353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15803534.02", 
        "nombre": "7103", 
        "nombre_siren": "2427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5743580.86", 
        "nombre": "2196", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2018633.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3338577.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1022005.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12510072.00", 
        "nombre": "6679", 
        "nombre_siren": "2248", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13883599.88", 
        "nombre": "5770", 
        "nombre_siren": "1426", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7059480.00", 
        "nombre": "4585", 
        "nombre_siren": "1454", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5092510.00", 
        "nombre": "3471", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5605943.00", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "1092", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4067376.00", 
        "nombre": "3068", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4241670.00", 
        "nombre": "2584", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3089783.00", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2340141.00", 
        "nombre": "1679", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2454677.00", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5544320.00", 
        "nombre": "3587", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "65889571.88", 
    "nombre": "38471", 
    "nombre_siren": "13043"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19205481.00", 
        "nombre": "12855", 
        "nombre_siren": "4316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12792793.00", 
        "nombre": "5630", 
        "nombre_siren": "1938"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4176008.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1346038.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2817005.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10257726.00", 
        "nombre": "4518", 
        "nombre_siren": "1550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3975385.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "864987.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2409278.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "544791.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9479911.00", 
        "nombre": "4189", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7023037.00", 
        "nombre": "3810", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4499894.00", 
        "nombre": "2637", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3021171.00", 
        "nombre": "2069", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2434835.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2306530.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1542643.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1160761.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1374747.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1000958.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4017312.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "37861799.00", 
    "nombre": "21389", 
    "nombre_siren": "7149"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50911077.23", 
        "nombre": "34787", 
        "nombre_siren": "11352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30088557.97", 
        "nombre": "12766", 
        "nombre_siren": "4378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17379448.96", 
        "nombre": "7468", 
        "nombre_siren": "2439"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3823423.00", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "636"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9250143.00", 
        "nombre": "4660", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26220160.16", 
        "nombre": "11535", 
        "nombre_siren": "3849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10164979.00", 
        "nombre": "3754", 
        "nombre_siren": "1382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3311067.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6979298.00", 
        "nombre": "4653", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1830013.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19826620.00", 
        "nombre": "10603", 
        "nombre_siren": "3555", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23210538.19", 
        "nombre": "9019", 
        "nombre_siren": "1978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11558186.00", 
        "nombre": "7107", 
        "nombre_siren": "2122", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9800682.00", 
        "nombre": "6562", 
        "nombre_siren": "2910", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6366627.00", 
        "nombre": "3852", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6828236.73", 
        "nombre": "3828", 
        "nombre_siren": "894", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5019368.00", 
        "nombre": "3773", 
        "nombre_siren": "1740", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3991798.00", 
        "nombre": "2794", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3654681.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3554692.00", 
        "nombre": "2086", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9294534.24", 
        "nombre": "5745", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "103105963.16", 
    "nombre": "57812", 
    "nombre_siren": "18910"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17153304.00", 
        "nombre": "11360", 
        "nombre_siren": "3850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9204236.00", 
        "nombre": "3984", 
        "nombre_siren": "1342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3421587.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1388323.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "270"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3476623.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8853947.00", 
        "nombre": "3963", 
        "nombre_siren": "1317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3115966.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "946977.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2729960.00", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "311087.00", 
        "nombre": "83", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9096812.00", 
        "nombre": "3875", 
        "nombre_siren": "871", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5604440.00", 
        "nombre": "2856", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3177901.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2618736.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1398607.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1613471.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1489852.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1357725.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1491656.00", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1134062.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2358144.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "31341406.00", 
    "nombre": "17757", 
    "nombre_siren": "5982"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89740899.00", 
        "nombre": "61524", 
        "nombre_siren": "21157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73308012.59", 
        "nombre": "31056", 
        "nombre_siren": "10496"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20245866.00", 
        "nombre": "9148", 
        "nombre_siren": "2863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5264926.00", 
        "nombre": "2665", 
        "nombre_siren": "883"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15321097.00", 
        "nombre": "7655", 
        "nombre_siren": "2433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41768702.08", 
        "nombre": "17900", 
        "nombre_siren": "6133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20344651.06", 
        "nombre": "7272", 
        "nombre_siren": "2524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6869260.45", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8704548.00", 
        "nombre": "5598", 
        "nombre_siren": "1898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3383572.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "364"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28929262.00", 
        "nombre": "14867", 
        "nombre_siren": "5141", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35932104.01", 
        "nombre": "13648", 
        "nombre_siren": "3309", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20912347.44", 
        "nombre": "12464", 
        "nombre_siren": "4361", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20260440.00", 
        "nombre": "11441", 
        "nombre_siren": "3672", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13402439.00", 
        "nombre": "10137", 
        "nombre_siren": "4668", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14182520.14", 
        "nombre": "8807", 
        "nombre_siren": "2089", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11796052.00", 
        "nombre": "7882", 
        "nombre_siren": "3832", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12256923.00", 
        "nombre": "6211", 
        "nombre_siren": "1284", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7801265.00", 
        "nombre": "5299", 
        "nombre_siren": "1524", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6928594.00", 
        "nombre": "3868", 
        "nombre_siren": "1320", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19292741.00", 
        "nombre": "12575", 
        "nombre_siren": "4627", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "191694687.59", 
    "nombre": "107199", 
    "nombre_siren": "35763"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33727896.00", 
        "nombre": "23042", 
        "nombre_siren": "7717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24606106.79", 
        "nombre": "10508", 
        "nombre_siren": "3535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10904694.82", 
        "nombre": "4952", 
        "nombre_siren": "1574"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1821920.03", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "308"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5535520.00", 
        "nombre": "2718", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18263179.44", 
        "nombre": "8131", 
        "nombre_siren": "2740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8476600.03", 
        "nombre": "3143", 
        "nombre_siren": "1098"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2423861.17", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3914228.00", 
        "nombre": "2585", 
        "nombre_siren": "859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1335255.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13280643.33", 
        "nombre": "7288", 
        "nombre_siren": "2492", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14169290.28", 
        "nombre": "5507", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9070675.00", 
        "nombre": "5312", 
        "nombre_siren": "1660", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6371004.00", 
        "nombre": "4289", 
        "nombre_siren": "1955", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5512188.00", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5412343.00", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3258029.00", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3485931.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2804477.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2627870.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5813418.03", 
        "nombre": "3609", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "71805868.64", 
    "nombre": "40083", 
    "nombre_siren": "13238"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14892282.00", 
        "nombre": "10605", 
        "nombre_siren": "3665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8324052.51", 
        "nombre": "3728", 
        "nombre_siren": "1216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3714291.47", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1265673.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3821549.98", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7246443.00", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2620534.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "631977.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2305344.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "232858.00", 
        "nombre": "73", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7914738.47", 
        "nombre": "3540", 
        "nombre_siren": "846", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5290817.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2845648.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2447999.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1668012.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1300085.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1272007.51", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1332051.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1479637.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "839116.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2193888.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "28583998.98", 
    "nombre": "17003", 
    "nombre_siren": "5725"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22516893.00", 
        "nombre": "15634", 
        "nombre_siren": "5269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14316164.24", 
        "nombre": "6172", 
        "nombre_siren": "2056"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5256581.58", 
        "nombre": "2354", 
        "nombre_siren": "787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1446288.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "296"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4565501.22", 
        "nombre": "2323", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10972897.42", 
        "nombre": "4992", 
        "nombre_siren": "1703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4590845.26", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1204645.72", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3022335.00", 
        "nombre": "1982", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "614668.20", 
        "nombre": "149", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8897327.00", 
        "nombre": "4774", 
        "nombre_siren": "1609", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9306154.31", 
        "nombre": "4029", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5516933.00", 
        "nombre": "3395", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4404888.00", 
        "nombre": "2881", 
        "nombre_siren": "1353", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2752090.51", 
        "nombre": "1599", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2400995.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1669481.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1610194.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1771681.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1516179.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3948970.00", 
        "nombre": "2400", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "43794892.82", 
    "nombre": "25237", 
    "nombre_siren": "8445"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7305721.00", 
        "nombre": "4823", 
        "nombre_siren": "1742"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3834347.00", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1265139.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "177"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "720173.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2306622.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3404048.00", 
        "nombre": "1529", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1175110.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "306966.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "40"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1618410.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "129913.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4795832.00", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1853932.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1620880.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "937241.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "967871.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "494998.00", 
        "nombre": "370", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "501085.00", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "77", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "435304.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "127", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "473224.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "113", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "286321.00", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "76", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "813499.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "13180187.00", 
    "nombre": "7436", 
    "nombre_siren": "2649"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43677890.00", 
        "nombre": "29649", 
        "nombre_siren": "10040"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34098794.37", 
        "nombre": "14438", 
        "nombre_siren": "5039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8291024.45", 
        "nombre": "3557", 
        "nombre_siren": "1145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4045104.00", 
        "nombre": "2025", 
        "nombre_siren": "726"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6706031.02", 
        "nombre": "3367", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23765114.45", 
        "nombre": "10197", 
        "nombre_siren": "3473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9278734.35", 
        "nombre": "3433", 
        "nombre_siren": "1314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3128263.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4852142.00", 
        "nombre": "3109", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1720091.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "178"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15102717.00", 
        "nombre": "7775", 
        "nombre_siren": "2698", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19689370.73", 
        "nombre": "7753", 
        "nombre_siren": "1789", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11508975.00", 
        "nombre": "6557", 
        "nombre_siren": "2034", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7581664.09", 
        "nombre": "4375", 
        "nombre_siren": "1520", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6290101.00", 
        "nombre": "4272", 
        "nombre_siren": "2110", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5175333.00", 
        "nombre": "3985", 
        "nombre_siren": "1891", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6557399.00", 
        "nombre": "3824", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3620023.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3005886.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3319483.00", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9145380.00", 
        "nombre": "5388", 
        "nombre_siren": "1939", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "90996331.82", 
    "nombre": "50481", 
    "nombre_siren": "17062"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29444552.64", 
        "nombre": "19103", 
        "nombre_siren": "6368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19711406.45", 
        "nombre": "7971", 
        "nombre_siren": "2635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4473154.62", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2362419.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6214349.46", 
        "nombre": "2979", 
        "nombre_siren": "908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16959962.27", 
        "nombre": "7204", 
        "nombre_siren": "2374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6600634.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2262645.67", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3257440.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "846366.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15123390.51", 
        "nombre": "6186", 
        "nombre_siren": "1512", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11891779.00", 
        "nombre": "5909", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6859904.00", 
        "nombre": "3875", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3627239.95", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3052668.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3460074.79", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2283078.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1785903.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1880750.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1733686.00", 
        "nombre": "1111", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4759879.46", 
        "nombre": "2991", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "56458352.71", 
    "nombre": "30478", 
    "nombre_siren": "10016"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37478230.00", 
        "nombre": "21587", 
        "nombre_siren": "7677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23745143.78", 
        "nombre": "9807", 
        "nombre_siren": "3329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "11127335.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "1512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10860240.72", 
        "nombre": "4627", 
        "nombre_siren": "1489"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6395529.72", 
        "nombre": "2754", 
        "nombre_siren": "1015"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22589750.78", 
        "nombre": "8127", 
        "nombre_siren": "3075"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8726633.00", 
        "nombre": "2906", 
        "nombre_siren": "1132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3327372.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10158504.00", 
        "nombre": "3946", 
        "nombre_siren": "1770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2014054.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11517086.00", 
        "nombre": "5998", 
        "nombre_siren": "2047", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "22118629.00", 
        "nombre": "5260", 
        "nombre_siren": "3145", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13343735.50", 
        "nombre": "4955", 
        "nombre_siren": "1151", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7500521.00", 
        "nombre": "4532", 
        "nombre_siren": "1403", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4733526.00", 
        "nombre": "3226", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4953170.00", 
        "nombre": "2805", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3199322.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3829850.00", 
        "nombre": "2306", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3256947.00", 
        "nombre": "1836", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2447370.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6916628.00", 
        "nombre": "4222", 
        "nombre_siren": "1495", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "83816784.50", 
    "nombre": "39015", 
    "nombre_siren": "14080"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7661615.85", 
        "nombre": "5359", 
        "nombre_siren": "1780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4850020.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2066118.00", 
        "nombre": "885", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "396864.00", 
        "nombre": "237", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1392535.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4121069.00", 
        "nombre": "1930", 
        "nombre_siren": "661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1714820.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "597314.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1192658.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "362668.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3373044.85", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3369170.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2350834.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1260866.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "982010.00", 
        "nombre": "708", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "902070.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "533677.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "506775.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "143", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "571715.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "377096.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "118", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "864257.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "15091514.85", 
    "nombre": "8746", 
    "nombre_siren": "2903"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14668955.00", 
        "nombre": "9821", 
        "nombre_siren": "3290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10483011.81", 
        "nombre": "4428", 
        "nombre_siren": "1576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2202666.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1168428.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2665140.00", 
        "nombre": "1356", 
        "nombre_siren": "438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8280250.81", 
        "nombre": "3673", 
        "nombre_siren": "1244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3159097.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1030936.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1790286.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "444262.00", 
        "nombre": "116", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5621291.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6412653.00", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4250668.00", 
        "nombre": "2371", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2033242.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1893309.81", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1821746.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1289204.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1128788.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "209", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "940662.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "804234.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2688086.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "28883883.81", 
    "nombre": "16197", 
    "nombre_siren": "5478"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35780928.33", 
        "nombre": "25077", 
        "nombre_siren": "8264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23858339.41", 
        "nombre": "10359", 
        "nombre_siren": "3524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10082517.25", 
        "nombre": "4244", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1818413.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "303"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5217898.00", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17895031.06", 
        "nombre": "7990", 
        "nombre_siren": "2682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7481018.57", 
        "nombre": "2804", 
        "nombre_siren": "1000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2529882.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4616513.00", 
        "nombre": "3040", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1580098.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13291707.00", 
        "nombre": "7208", 
        "nombre_siren": "2414", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14808281.72", 
        "nombre": "5681", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9128232.00", 
        "nombre": "5392", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6143030.00", 
        "nombre": "4154", 
        "nombre_siren": "1882", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5218734.02", 
        "nombre": "3246", 
        "nombre_siren": "1127", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4475540.00", 
        "nombre": "2888", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3944534.00", 
        "nombre": "2880", 
        "nombre_siren": "1387", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3816152.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3181191.00", 
        "nombre": "2071", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2258173.25", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5926974.00", 
        "nombre": "3739", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "72192548.99", 
    "nombre": "41218", 
    "nombre_siren": "13552"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8445336.00", 
        "nombre": "5705", 
        "nombre_siren": "1915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4251046.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "668"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1782238.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "572075.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1265420.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4259921.00", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1551185.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "525284.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "74"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1226531.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "196233.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2973343.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3556436.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2321600.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1263778.00", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "903822.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "684222.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "699163.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "715394.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "508011.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "422405.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1128890.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "15177064.00", 
    "nombre": "8874", 
    "nombre_siren": "2959"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48806130.00", 
        "nombre": "33242", 
        "nombre_siren": "11459"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40321592.66", 
        "nombre": "16650", 
        "nombre_siren": "5602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9244679.28", 
        "nombre": "3887", 
        "nombre_siren": "1276"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3837799.00", 
        "nombre": "1823", 
        "nombre_siren": "572"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11942671.00", 
        "nombre": "5561", 
        "nombre_siren": "1737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27309474.48", 
        "nombre": "11604", 
        "nombre_siren": "3884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11484468.01", 
        "nombre": "4027", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3706734.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6171961.00", 
        "nombre": "4037", 
        "nombre_siren": "1347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1503195.45", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28460999.49", 
        "nombre": "10989", 
        "nombre_siren": "2671", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18081324.00", 
        "nombre": "9004", 
        "nombre_siren": "3090", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10959131.00", 
        "nombre": "6414", 
        "nombre_siren": "2000", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6090692.00", 
        "nombre": "4608", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7880426.00", 
        "nombre": "4492", 
        "nombre_siren": "1606", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6038296.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "2153", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6073250.45", 
        "nombre": "3947", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4073599.00", 
        "nombre": "2903", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4092873.00", 
        "nombre": "2707", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3518616.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8120160.00", 
        "nombre": "5267", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "103389366.94", 
    "nombre": "56617", 
    "nombre_siren": "19046"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43499070.44", 
        "nombre": "30487", 
        "nombre_siren": "10199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31182156.24", 
        "nombre": "13388", 
        "nombre_siren": "4647"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19355923.83", 
        "nombre": "8832", 
        "nombre_siren": "2909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1583157.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "257"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6790365.00", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25565805.56", 
        "nombre": "11959", 
        "nombre_siren": "4080"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13707091.95", 
        "nombre": "5204", 
        "nombre_siren": "1848"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5012452.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4919486.00", 
        "nombre": "3227", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2207266.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19275624.39", 
        "nombre": "10258", 
        "nombre_siren": "3553", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14480537.00", 
        "nombre": "8842", 
        "nombre_siren": "2659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22092898.58", 
        "nombre": "8685", 
        "nombre_siren": "2089", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8799665.00", 
        "nombre": "5874", 
        "nombre_siren": "2639", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6562893.54", 
        "nombre": "3981", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4978490.00", 
        "nombre": "3649", 
        "nombre_siren": "1752", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4734975.00", 
        "nombre": "2943", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3727491.00", 
        "nombre": "2450", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2700870.00", 
        "nombre": "1906", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3004292.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6065333.00", 
        "nombre": "3891", 
        "nombre_siren": "1363", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "96423069.51", 
    "nombre": "54253", 
    "nombre_siren": "18093"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11615500.92", 
        "nombre": "7875", 
        "nombre_siren": "2652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6576800.90", 
        "nombre": "2908", 
        "nombre_siren": "970"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2234094.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "794063.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2087509.92", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6119519.90", 
        "nombre": "2769", 
        "nombre_siren": "942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2196231.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "477985.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "74"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1815271.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "342595.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5721508.90", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3684429.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2727820.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1662105.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1573243.92", 
        "nombre": "1007", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1282073.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "861751.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "753625.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "795629.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "746370.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1649512.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "21458066.82", 
    "nombre": "12432", 
    "nombre_siren": "4135"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "130286699.23", 
        "nombre": "90213", 
        "nombre_siren": "28953"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "89715345.10", 
        "nombre": "37462", 
        "nombre_siren": "12043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "48216997.62", 
        "nombre": "20727", 
        "nombre_siren": "6017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7086645.42", 
        "nombre": "3242", 
        "nombre_siren": "974"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20470997.01", 
        "nombre": "10389", 
        "nombre_siren": "3166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "67811396.50", 
        "nombre": "29426", 
        "nombre_siren": "9326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32015657.03", 
        "nombre": "11029", 
        "nombre_siren": "3644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11175914.03", 
        "nombre": "3556", 
        "nombre_siren": "1261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12863780.00", 
        "nombre": "8577", 
        "nombre_siren": "2771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6402467.70", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "581"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "46329626.00", 
        "nombre": "25766", 
        "nombre_siren": "8505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "65981608.91", 
        "nombre": "24515", 
        "nombre_siren": "5430", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "29519782.68", 
        "nombre": "18313", 
        "nombre_siren": "5581", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25563993.26", 
        "nombre": "15010", 
        "nombre_siren": "5033", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17473981.00", 
        "nombre": "12872", 
        "nombre_siren": "6111", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20790951.93", 
        "nombre": "12021", 
        "nombre_siren": "2543", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16293786.00", 
        "nombre": "11099", 
        "nombre_siren": "4906", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16994108.41", 
        "nombre": "9921", 
        "nombre_siren": "2172", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9819016.00", 
        "nombre": "6403", 
        "nombre_siren": "1760", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9659787.08", 
        "nombre": "5484", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19899709.10", 
        "nombre": "12878", 
        "nombre_siren": "4612", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "278326350.37", 
    "nombre": "154282", 
    "nombre_siren": "48300"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39940841.85", 
        "nombre": "26971", 
        "nombre_siren": "8689"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25331868.17", 
        "nombre": "11173", 
        "nombre_siren": "3725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16395445.00", 
        "nombre": "7641", 
        "nombre_siren": "2191"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2052112.98", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "330"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5755279.17", 
        "nombre": "2992", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20845599.85", 
        "nombre": "9408", 
        "nombre_siren": "3087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8996932.23", 
        "nombre": "3373", 
        "nombre_siren": "1200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2624118.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4133239.00", 
        "nombre": "2665", 
        "nombre_siren": "896"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1502981.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14275565.00", 
        "nombre": "7674", 
        "nombre_siren": "2655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9971144.00", 
        "nombre": "6012", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14818767.00", 
        "nombre": "5931", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10063660.85", 
        "nombre": "5598", 
        "nombre_siren": "1123", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6909470.00", 
        "nombre": "4655", 
        "nombre_siren": "2122", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5903664.00", 
        "nombre": "3462", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5453762.98", 
        "nombre": "3063", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3374949.00", 
        "nombre": "2535", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3745082.17", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3199628.00", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6928522.00", 
        "nombre": "4269", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "84644215.00", 
    "nombre": "47608", 
    "nombre_siren": "15036"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15897667.00", 
        "nombre": "10434", 
        "nombre_siren": "3493"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8487325.09", 
        "nombre": "3704", 
        "nombre_siren": "1273"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2858561.96", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1018437.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2561625.09", 
        "nombre": "1338", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8596483.00", 
        "nombre": "3847", 
        "nombre_siren": "1286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2827319.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "784775.96", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2258264.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "313804.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7579288.09", 
        "nombre": "3315", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5497604.00", 
        "nombre": "2805", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3506226.00", 
        "nombre": "2127", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2374027.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1752682.96", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1424677.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1101546.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1104997.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "941189.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "914092.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2290688.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "28487017.05", 
    "nombre": "16137", 
    "nombre_siren": "5396"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64818008.36", 
        "nombre": "45417", 
        "nombre_siren": "15020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40860202.02", 
        "nombre": "16988", 
        "nombre_siren": "5693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17547812.57", 
        "nombre": "7456", 
        "nombre_siren": "2408"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3349170.65", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "534"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10019314.00", 
        "nombre": "5293", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35330274.72", 
        "nombre": "15646", 
        "nombre_siren": "5209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14496371.51", 
        "nombre": "5253", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5580772.92", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7727826.65", 
        "nombre": "5251", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2948049.61", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "294"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26183866.00", 
        "nombre": "14637", 
        "nombre_siren": "4863", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30813582.83", 
        "nombre": "12250", 
        "nombre_siren": "2921", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17483326.93", 
        "nombre": "11561", 
        "nombre_siren": "3541", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9815872.00", 
        "nombre": "6717", 
        "nombre_siren": "3060", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6881650.00", 
        "nombre": "5099", 
        "nombre_siren": "2493", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9109261.72", 
        "nombre": "4931", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6993175.28", 
        "nombre": "4177", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4253685.65", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4070262.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3379026.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8934806.19", 
        "nombre": "5700", 
        "nombre_siren": "1938", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "127918514.60", 
    "nombre": "72732", 
    "nombre_siren": "23807"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44165833.72", 
        "nombre": "30591", 
        "nombre_siren": "10045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32522327.67", 
        "nombre": "13766", 
        "nombre_siren": "4465"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11496009.81", 
        "nombre": "5013", 
        "nombre_siren": "1603"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2415900.60", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "395"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7557585.00", 
        "nombre": "3870", 
        "nombre_siren": "1206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23197114.90", 
        "nombre": "10307", 
        "nombre_siren": "3339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10304665.58", 
        "nombre": "3709", 
        "nombre_siren": "1284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3291226.00", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6382573.00", 
        "nombre": "4143", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1954735.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22952257.88", 
        "nombre": "9263", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15252687.00", 
        "nombre": "7985", 
        "nombre_siren": "2697", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9498974.00", 
        "nombre": "5892", 
        "nombre_siren": "1809", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7972742.00", 
        "nombre": "5275", 
        "nombre_siren": "2369", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6768756.00", 
        "nombre": "3912", 
        "nombre_siren": "1368", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6009231.32", 
        "nombre": "3434", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4572960.60", 
        "nombre": "3389", 
        "nombre_siren": "1570", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3738895.00", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3234754.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "817", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3516140.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7874489.00", 
        "nombre": "5065", 
        "nombre_siren": "1829", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "91391886.80", 
    "nombre": "51373", 
    "nombre_siren": "16605"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55429867.00", 
        "nombre": "40026", 
        "nombre_siren": "13936"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43474110.40", 
        "nombre": "18688", 
        "nombre_siren": "6271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15090779.00", 
        "nombre": "6478", 
        "nombre_siren": "2089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4130968.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "817"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11318193.98", 
        "nombre": "5620", 
        "nombre_siren": "1734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30183626.06", 
        "nombre": "13391", 
        "nombre_siren": "4544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12507984.00", 
        "nombre": "4653", 
        "nombre_siren": "1666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4552820.36", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7180847.00", 
        "nombre": "4827", 
        "nombre_siren": "1732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2181978.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "231"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19158852.00", 
        "nombre": "10135", 
        "nombre_siren": "3485", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25708733.84", 
        "nombre": "9845", 
        "nombre_siren": "2433", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11638621.00", 
        "nombre": "7410", 
        "nombre_siren": "2337", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10997508.56", 
        "nombre": "6681", 
        "nombre_siren": "2318", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8117266.00", 
        "nombre": "6141", 
        "nombre_siren": "2820", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8354781.00", 
        "nombre": "5779", 
        "nombre_siren": "2809", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7930658.00", 
        "nombre": "4726", 
        "nombre_siren": "1104", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6057407.00", 
        "nombre": "4330", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4904448.00", 
        "nombre": "2886", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4193577.00", 
        "nombre": "2845", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12321268.00", 
        "nombre": "7800", 
        "nombre_siren": "2745", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "119383120.40", 
    "nombre": "68578", 
    "nombre_siren": "23252"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23549690.00", 
        "nombre": "15934", 
        "nombre_siren": "5053"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16345073.75", 
        "nombre": "6378", 
        "nombre_siren": "1857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5144646.83", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "589"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1799995.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6083674.00", 
        "nombre": "2592", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11788955.58", 
        "nombre": "4950", 
        "nombre_siren": "1548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5043279.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1817316.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3938877.00", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "788"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "873747.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13551459.50", 
        "nombre": "5142", 
        "nombre_siren": "1107", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9497953.34", 
        "nombre": "4657", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3765632.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3229589.00", 
        "nombre": "2270", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3027148.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2823668.91", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2840158.83", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1799866.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1415542.00", 
        "nombre": "928", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1414054.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3818426.00", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "816", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "47183497.58", 
    "nombre": "25409", 
    "nombre_siren": "7776"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43303217.63", 
        "nombre": "30659", 
        "nombre_siren": "10110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26375281.34", 
        "nombre": "11331", 
        "nombre_siren": "3726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16526674.65", 
        "nombre": "7102", 
        "nombre_siren": "2177"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2787468.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "488"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12405916.37", 
        "nombre": "5953", 
        "nombre_siren": "1804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21117373.25", 
        "nombre": "9609", 
        "nombre_siren": "3226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8727122.00", 
        "nombre": "3145", 
        "nombre_siren": "1116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2843921.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5177193.00", 
        "nombre": "3500", 
        "nombre_siren": "1138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1224815.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "136"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16294318.00", 
        "nombre": "9062", 
        "nombre_siren": "2925", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20889584.38", 
        "nombre": "8187", 
        "nombre_siren": "1928", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8057719.00", 
        "nombre": "5495", 
        "nombre_siren": "2394", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8404154.00", 
        "nombre": "5451", 
        "nombre_siren": "1643", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7274214.00", 
        "nombre": "4044", 
        "nombre_siren": "1369", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4511901.00", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1546", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5430124.61", 
        "nombre": "3164", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3967535.62", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "3818878.00", 
        "nombre": "2420", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2894548.01", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8128212.00", 
        "nombre": "5227", 
        "nombre_siren": "1768", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "89671188.62", 
    "nombre": "51202", 
    "nombre_siren": "16558"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64261975.02", 
        "nombre": "44822", 
        "nombre_siren": "14639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "56696930.99", 
        "nombre": "24407", 
        "nombre_siren": "8174"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26417684.97", 
        "nombre": "11948", 
        "nombre_siren": "3943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5693523.00", 
        "nombre": "2562", 
        "nombre_siren": "803"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11490150.00", 
        "nombre": "5803", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39567108.18", 
        "nombre": "17824", 
        "nombre_siren": "6086"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19646676.80", 
        "nombre": "7228", 
        "nombre_siren": "2511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8002053.00", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7682624.00", 
        "nombre": "4885", 
        "nombre_siren": "1588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4599574.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "455"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24248914.19", 
        "nombre": "12642", 
        "nombre_siren": "4348", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34835659.08", 
        "nombre": "12437", 
        "nombre_siren": "2925", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16305082.00", 
        "nombre": "9477", 
        "nombre_siren": "2914", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13077465.55", 
        "nombre": "8287", 
        "nombre_siren": "2931", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11090213.00", 
        "nombre": "7411", 
        "nombre_siren": "3341", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9377525.00", 
        "nombre": "6806", 
        "nombre_siren": "3185", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9565068.38", 
        "nombre": "5930", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8078651.78", 
        "nombre": "4739", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5412168.00", 
        "nombre": "3784", 
        "nombre_siren": "1078", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5792570.00", 
        "nombre": "3474", 
        "nombre_siren": "1062", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16445097.00", 
        "nombre": "9777", 
        "nombre_siren": "3570", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "154228413.98", 
    "nombre": "84764", 
    "nombre_siren": "27708"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37349246.64", 
        "nombre": "26162", 
        "nombre_siren": "8758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34346215.17", 
        "nombre": "14506", 
        "nombre_siren": "4813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16009538.83", 
        "nombre": "7033", 
        "nombre_siren": "2286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2786461.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "501"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7737024.00", 
        "nombre": "3829", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25198236.00", 
        "nombre": "11268", 
        "nombre_siren": "3762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13103149.64", 
        "nombre": "4823", 
        "nombre_siren": "1659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4448276.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4065280.00", 
        "nombre": "2768", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2589218.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "271"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17966029.00", 
        "nombre": "9411", 
        "nombre_siren": "3214", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22267083.11", 
        "nombre": "8178", 
        "nombre_siren": "1932", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11608016.53", 
        "nombre": "6737", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6623419.00", 
        "nombre": "4470", 
        "nombre_siren": "2034", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6596711.00", 
        "nombre": "4081", 
        "nombre_siren": "1454", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4415249.00", 
        "nombre": "3311", 
        "nombre_siren": "1561", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4607992.00", 
        "nombre": "2734", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3380095.00", 
        "nombre": "2374", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3167247.00", 
        "nombre": "1930", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2850955.00", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7624791.00", 
        "nombre": "4541", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "91107587.64", 
    "nombre": "49649", 
    "nombre_siren": "16425"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "177572871.09", 
        "nombre": "118611", 
        "nombre_siren": "35732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "105426037.69", 
        "nombre": "45087", 
        "nombre_siren": "14639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "70811792.74", 
        "nombre": "31943", 
        "nombre_siren": "9546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9562281.84", 
        "nombre": "4793", 
        "nombre_siren": "1387"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25741177.00", 
        "nombre": "13188", 
        "nombre_siren": "4212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "75119818.79", 
        "nombre": "32873", 
        "nombre_siren": "10620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33783668.22", 
        "nombre": "11973", 
        "nombre_siren": "4066"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12319431.69", 
        "nombre": "3785", 
        "nombre_siren": "1296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16665540.00", 
        "nombre": "10354", 
        "nombre_siren": "3314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7183850.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "635"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "52585109.66", 
        "nombre": "27886", 
        "nombre_siren": "9045", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "46613377.90", 
        "nombre": "25182", 
        "nombre_siren": "4969", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39856723.00", 
        "nombre": "24617", 
        "nombre_siren": "8369", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "64026016.60", 
        "nombre": "23355", 
        "nombre_siren": "5212", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "29136693.00", 
        "nombre": "16398", 
        "nombre_siren": "4957", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23132668.40", 
        "nombre": "15068", 
        "nombre_siren": "6279", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20133369.00", 
        "nombre": "14859", 
        "nombre_siren": "6686", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "25109396.80", 
        "nombre": "14740", 
        "nombre_siren": "3235", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18352749.00", 
        "nombre": "10631", 
        "nombre_siren": "3039", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14622234.00", 
        "nombre": "10280", 
        "nombre_siren": "2812", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "34181169.00", 
        "nombre": "21161", 
        "nombre_siren": "7286", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "367749506.36", 
    "nombre": "204177", 
    "nombre_siren": "61720"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11597399.00", 
        "nombre": "8138", 
        "nombre_siren": "2781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6319816.00", 
        "nombre": "2854", 
        "nombre_siren": "1044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2239603.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "331"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "495190.00", 
        "nombre": "289", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1763799.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5458407.00", 
        "nombre": "2498", 
        "nombre_siren": "882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1977629.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "645676.00", 
        "nombre": "237", 
        "nombre_siren": "101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1698357.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "255928.00", 
        "nombre": "76", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4456272.00", 
        "nombre": "2598", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4501124.00", 
        "nombre": "2086", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2839939.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2159123.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1071711.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "151", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1211392.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "932104.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "848949.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "790235.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "569354.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "152", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1488526.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "20868729.00", 
    "nombre": "12446", 
    "nombre_siren": "4302"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34290150.00", 
        "nombre": "22858", 
        "nombre_siren": "7605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23135472.91", 
        "nombre": "9592", 
        "nombre_siren": "3220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8203203.43", 
        "nombre": "3421", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2782739.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "548"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5965854.41", 
        "nombre": "2955", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19857814.03", 
        "nombre": "8545", 
        "nombre_siren": "2820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7238671.90", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1785642.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5471584.00", 
        "nombre": "3463", 
        "nombre_siren": "1191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1350661.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18186731.44", 
        "nombre": "7411", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13088408.00", 
        "nombre": "6838", 
        "nombre_siren": "2369", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8482842.00", 
        "nombre": "4882", 
        "nombre_siren": "1491", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4739905.00", 
        "nombre": "3163", 
        "nombre_siren": "1564", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4568669.00", 
        "nombre": "2760", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4126033.90", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2887001.00", 
        "nombre": "2212", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2423529.00", 
        "nombre": "1726", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2665722.00", 
        "nombre": "1644", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2254868.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5847448.00", 
        "nombre": "3510", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "69271157.34", 
    "nombre": "38108", 
    "nombre_siren": "12575"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26641787.00", 
        "nombre": "18108", 
        "nombre_siren": "6001"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18099223.60", 
        "nombre": "7720", 
        "nombre_siren": "2666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4797548.49", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1496938.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4545242.00", 
        "nombre": "2275", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13551081.36", 
        "nombre": "6045", 
        "nombre_siren": "1994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5608113.02", 
        "nombre": "2104", 
        "nombre_siren": "770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1881113.71", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2744444.00", 
        "nombre": "1875", 
        "nombre_siren": "632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1121991.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "128"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9072843.00", 
        "nombre": "5035", 
        "nombre_siren": "1773", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11582260.09", 
        "nombre": "4707", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7578438.00", 
        "nombre": "4662", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3409250.00", 
        "nombre": "2347", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3944574.00", 
        "nombre": "2270", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3328829.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2602306.00", 
        "nombre": "1960", 
        "nombre_siren": "892", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2109232.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1655404.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1580737.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4648940.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "51512813.09", 
    "nombre": "29171", 
    "nombre_siren": "9630"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60494673.00", 
        "nombre": "39521", 
        "nombre_siren": "12771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45663735.31", 
        "nombre": "16132", 
        "nombre_siren": "5107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15048319.19", 
        "nombre": "5477", 
        "nombre_siren": "1690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2971926.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "446"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8694032.00", 
        "nombre": "4104", 
        "nombre_siren": "1362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24764665.00", 
        "nombre": "10008", 
        "nombre_siren": "3173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16695669.48", 
        "nombre": "5013", 
        "nombre_siren": "1580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7887144.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14305903.00", 
        "nombre": "8766", 
        "nombre_siren": "2774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5720729.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "469"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "23584666.98", 
        "nombre": "15268", 
        "nombre_siren": "4505", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31999847.52", 
        "nombre": "10100", 
        "nombre_siren": "2488", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16502879.00", 
        "nombre": "7178", 
        "nombre_siren": "2378", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7961539.00", 
        "nombre": "4711", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9231349.98", 
        "nombre": "4632", 
        "nombre_siren": "1551", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6661715.00", 
        "nombre": "4409", 
        "nombre_siren": "2026", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7138295.02", 
        "nombre": "3999", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4799198.00", 
        "nombre": "3622", 
        "nombre_siren": "1594", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4627014.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4122814.00", 
        "nombre": "2284", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9033643.00", 
        "nombre": "5127", 
        "nombre_siren": "1707", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "125662961.50", 
    "nombre": "63670", 
    "nombre_siren": "20173"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74928324.00", 
        "nombre": "50861", 
        "nombre_siren": "16947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52898698.95", 
        "nombre": "20408", 
        "nombre_siren": "6826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21603968.08", 
        "nombre": "8438", 
        "nombre_siren": "2700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2849471.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "457"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12486346.00", 
        "nombre": "5878", 
        "nombre_siren": "1944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32216791.96", 
        "nombre": "13315", 
        "nombre_siren": "4486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17673491.25", 
        "nombre": "5854", 
        "nombre_siren": "2022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7696717.82", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10334064.00", 
        "nombre": "6564", 
        "nombre_siren": "2286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5588086.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "487"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36676127.87", 
        "nombre": "12627", 
        "nombre_siren": "3217", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16855420.00", 
        "nombre": "11549", 
        "nombre_siren": "3574", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21230585.90", 
        "nombre": "10010", 
        "nombre_siren": "3434", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13286730.00", 
        "nombre": "8075", 
        "nombre_siren": "2557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13747576.59", 
        "nombre": "7472", 
        "nombre_siren": "2510", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11441315.67", 
        "nombre": "6800", 
        "nombre_siren": "1569", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9373150.00", 
        "nombre": "6229", 
        "nombre_siren": "2926", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8108699.00", 
        "nombre": "6028", 
        "nombre_siren": "2699", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7037091.00", 
        "nombre": "4101", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4447358.00", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12141118.00", 
        "nombre": "7250", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "154345172.03", 
    "nombre": "82796", 
    "nombre_siren": "27179"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "376394965.25", 
        "nombre": "244343", 
        "nombre_siren": "65486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "351883623.92", 
        "nombre": "137619", 
        "nombre_siren": "37188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "264881261.84", 
        "nombre": "105984", 
        "nombre_siren": "27659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "22344069.06", 
        "nombre": "9071", 
        "nombre_siren": "2540"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "66387821.66", 
        "nombre": "31161", 
        "nombre_siren": "8536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "200734019.34", 
        "nombre": "84331", 
        "nombre_siren": "22894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "129519293.13", 
        "nombre": "42829", 
        "nombre_siren": "11224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "66470832.45", 
        "nombre": "18077", 
        "nombre_siren": "5068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "46775057.75", 
        "nombre": "29002", 
        "nombre_siren": "7978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "47378840.00", 
        "nombre": "9024", 
        "nombre_siren": "3464"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "166482737.69", 
        "nombre": "99053", 
        "nombre_siren": "30909", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "232716101.93", 
        "nombre": "72187", 
        "nombre_siren": "14906", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "98202760.94", 
        "nombre": "58555", 
        "nombre_siren": "12488", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "127379399.68", 
        "nombre": "58009", 
        "nombre_siren": "17031", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "106844537.80", 
        "nombre": "53871", 
        "nombre_siren": "9778", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "56119067.62", 
        "nombre": "29564", 
        "nombre_siren": "7954", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "56703899.33", 
        "nombre": "28834", 
        "nombre_siren": "8156", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "51906028.56", 
        "nombre": "24413", 
        "nombre_siren": "5356", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28962238.00", 
        "nombre": "21075", 
        "nombre_siren": "9080", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "27705051.60", 
        "nombre": "19392", 
        "nombre_siren": "5057", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "71125514.92", 
        "nombre": "39130", 
        "nombre_siren": "13204", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1024147338.07", 
    "nombre": "504083", 
    "nombre_siren": "133545"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58985240.04", 
        "nombre": "40575", 
        "nombre_siren": "13380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40682903.54", 
        "nombre": "16711", 
        "nombre_siren": "5533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17721009.17", 
        "nombre": "7562", 
        "nombre_siren": "2300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3323203.00", 
        "nombre": "1579", 
        "nombre_siren": "522"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9159459.00", 
        "nombre": "4554", 
        "nombre_siren": "1425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31689426.46", 
        "nombre": "13758", 
        "nombre_siren": "4571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14769566.37", 
        "nombre": "5298", 
        "nombre_siren": "1830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5273965.88", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6089497.00", 
        "nombre": "4075", 
        "nombre_siren": "1353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3089058.04", 
        "nombre": "701", 
        "nombre_siren": "293"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22098836.00", 
        "nombre": "12042", 
        "nombre_siren": "4028", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29159837.10", 
        "nombre": "11186", 
        "nombre_siren": "2707", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16205242.00", 
        "nombre": "9651", 
        "nombre_siren": "2949", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10283933.88", 
        "nombre": "5949", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7568776.00", 
        "nombre": "5116", 
        "nombre_siren": "2328", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7228085.77", 
        "nombre": "4397", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5641767.00", 
        "nombre": "4265", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5566943.00", 
        "nombre": "3258", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4421268.00", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3882819.00", 
        "nombre": "2286", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9831699.00", 
        "nombre": "6381", 
        "nombre_siren": "2410", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "121889206.75", 
    "nombre": "67478", 
    "nombre_siren": "21882"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97710546.68", 
        "nombre": "63388", 
        "nombre_siren": "17847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "49549658.36", 
        "nombre": "22264", 
        "nombre_siren": "7231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43887624.56", 
        "nombre": "20568", 
        "nombre_siren": "5792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2914049.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "476"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13003634.13", 
        "nombre": "6649", 
        "nombre_siren": "1968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38477967.42", 
        "nombre": "17879", 
        "nombre_siren": "5775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17575499.71", 
        "nombre": "6812", 
        "nombre_siren": "2405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6662475.99", 
        "nombre": "2263", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10473138.71", 
        "nombre": "6687", 
        "nombre_siren": "1811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3514156.97", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "332"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "44047609.74", 
        "nombre": "24178", 
        "nombre_siren": "4154", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27894503.16", 
        "nombre": "15137", 
        "nombre_siren": "5116", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27320955.97", 
        "nombre": "10706", 
        "nombre_siren": "2428", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17016846.98", 
        "nombre": "10019", 
        "nombre_siren": "3144", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15291262.21", 
        "nombre": "9976", 
        "nombre_siren": "4239", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14779808.00", 
        "nombre": "8882", 
        "nombre_siren": "2863", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11548461.49", 
        "nombre": "6673", 
        "nombre_siren": "1422", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7219350.00", 
        "nombre": "5408", 
        "nombre_siren": "2467", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7272531.05", 
        "nombre": "4727", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8590066.00", 
        "nombre": "4725", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15029090.00", 
        "nombre": "8866", 
        "nombre_siren": "3042", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "196010484.60", 
    "nombre": "109297", 
    "nombre_siren": "31527"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "96238603.43", 
        "nombre": "62190", 
        "nombre_siren": "18207"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "54420978.58", 
        "nombre": "23832", 
        "nombre_siren": "7737"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43971674.90", 
        "nombre": "20679", 
        "nombre_siren": "5818"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2661661.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "381"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11983093.54", 
        "nombre": "6112", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36370754.58", 
        "nombre": "16388", 
        "nombre_siren": "5319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18611316.81", 
        "nombre": "6696", 
        "nombre_siren": "2240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7163023.70", 
        "nombre": "2290", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8962594.00", 
        "nombre": "5729", 
        "nombre_siren": "1838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3743924.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "347"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "41030913.48", 
        "nombre": "21751", 
        "nombre_siren": "3856", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21412408.22", 
        "nombre": "13240", 
        "nombre_siren": "4507", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24304735.67", 
        "nombre": "12252", 
        "nombre_siren": "4132", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26731873.09", 
        "nombre": "9809", 
        "nombre_siren": "2284", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16929285.00", 
        "nombre": "9251", 
        "nombre_siren": "2837", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11943247.00", 
        "nombre": "7580", 
        "nombre_siren": "3193", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9842047.00", 
        "nombre": "7369", 
        "nombre_siren": "3387", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11966910.00", 
        "nombre": "6965", 
        "nombre_siren": "1569", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8899443.18", 
        "nombre": "6129", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9273433.49", 
        "nombre": "5012", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17394242.78", 
        "nombre": "10592", 
        "nombre_siren": "3586", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "199728538.91", 
    "nombre": "109950", 
    "nombre_siren": "32395"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18586866.90", 
        "nombre": "12732", 
        "nombre_siren": "4342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11966720.00", 
        "nombre": "5044", 
        "nombre_siren": "1740"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2542134.05", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1309233.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "257"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2626991.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9443162.90", 
        "nombre": "4150", 
        "nombre_siren": "1433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3829748.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1136016.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2086652.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "552681.05", 
        "nombre": "168", 
        "nombre_siren": "62"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7214002.00", 
        "nombre": "3653", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7096959.95", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4988804.00", 
        "nombre": "2857", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2905684.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2308035.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1662685.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2046290.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1409253.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1085660.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1028907.00", 
        "nombre": "689", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2981250.00", 
        "nombre": "1949", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "34727529.95", 
    "nombre": "19952", 
    "nombre_siren": "6744"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27630007.69", 
        "nombre": "19476", 
        "nombre_siren": "6524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14843570.03", 
        "nombre": "6363", 
        "nombre_siren": "2138"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7146042.00", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1703849.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "284"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4131734.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13443954.49", 
        "nombre": "6064", 
        "nombre_siren": "2023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5966296.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2002944.23", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3242378.00", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1047375.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "108"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13104294.82", 
        "nombre": "5341", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8962411.00", 
        "nombre": "5218", 
        "nombre_siren": "1792", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6094760.00", 
        "nombre": "4124", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3955644.00", 
        "nombre": "2488", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3550996.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "1163", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2601175.00", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3002220.21", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1907816.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1820487.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1866801.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4891316.69", 
        "nombre": "3348", 
        "nombre_siren": "1277", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "51757921.72", 
    "nombre": "30242", 
    "nombre_siren": "9974"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27336655.08", 
        "nombre": "20084", 
        "nombre_siren": "6861"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16843926.32", 
        "nombre": "7514", 
        "nombre_siren": "2637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7620546.18", 
        "nombre": "3503", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1595967.00", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "305"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4606599.00", 
        "nombre": "2442", 
        "nombre_siren": "811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13316935.86", 
        "nombre": "6017", 
        "nombre_siren": "2104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5078920.50", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1534989.22", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3610257.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "684086.00", 
        "nombre": "159", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10609470.00", 
        "nombre": "5654", 
        "nombre_siren": "1970", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10469649.82", 
        "nombre": "4338", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6106062.00", 
        "nombre": "4147", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4778262.00", 
        "nombre": "3349", 
        "nombre_siren": "1587", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3961273.22", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2897399.00", 
        "nombre": "2295", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3544193.54", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2601896.00", 
        "nombre": "1927", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2501289.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1714484.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4824480.00", 
        "nombre": "3189", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "54008458.58", 
    "nombre": "32591", 
    "nombre_siren": "11039"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18569290.00", 
        "nombre": "13410", 
        "nombre_siren": "4550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11058227.95", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "1709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4942237.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "941395.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3108111.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8404797.95", 
        "nombre": "3802", 
        "nombre_siren": "1340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3150345.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1085868.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2332348.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "429394.00", 
        "nombre": "106", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7152280.00", 
        "nombre": "3844", 
        "nombre_siren": "1319", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7019719.00", 
        "nombre": "2998", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4451959.00", 
        "nombre": "2976", 
        "nombre_siren": "1303", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3911937.00", 
        "nombre": "2700", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1892880.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2398878.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1999391.95", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1402387.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1419508.00", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1287442.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2945684.00", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "35882065.95", 
    "nombre": "21312", 
    "nombre_siren": "7218"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110833319.29", 
        "nombre": "77895", 
        "nombre_siren": "25315"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "64041564.83", 
        "nombre": "27247", 
        "nombre_siren": "9196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43763219.98", 
        "nombre": "19284", 
        "nombre_siren": "6027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4835215.62", 
        "nombre": "2435", 
        "nombre_siren": "777"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "26236284.52", 
        "nombre": "13130", 
        "nombre_siren": "4122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "55362563.11", 
        "nombre": "24721", 
        "nombre_siren": "8285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19810218.12", 
        "nombre": "7193", 
        "nombre_siren": "2572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6402279.73", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11549952.00", 
        "nombre": "7566", 
        "nombre_siren": "2562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3310986.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "44883413.00", 
        "nombre": "24872", 
        "nombre_siren": "7870", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "46676083.22", 
        "nombre": "18217", 
        "nombre_siren": "4424", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22618072.00", 
        "nombre": "14769", 
        "nombre_siren": "4497", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21215478.00", 
        "nombre": "14401", 
        "nombre_siren": "6195", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17850319.00", 
        "nombre": "10256", 
        "nombre_siren": "3475", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9744126.00", 
        "nombre": "7414", 
        "nombre_siren": "3377", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11573665.00", 
        "nombre": "7214", 
        "nombre_siren": "2458", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12017859.88", 
        "nombre": "6857", 
        "nombre_siren": "1493", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9030175.00", 
        "nombre": "6384", 
        "nombre_siren": "1688", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8226327.00", 
        "nombre": "5485", 
        "nombre_siren": "1971", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21350565.62", 
        "nombre": "12560", 
        "nombre_siren": "4130", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "225186083.72", 
    "nombre": "128429", 
    "nombre_siren": "41485"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56523820.21", 
        "nombre": "39751", 
        "nombre_siren": "12665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36621184.81", 
        "nombre": "15668", 
        "nombre_siren": "4987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22732856.45", 
        "nombre": "9744", 
        "nombre_siren": "2931"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3799239.00", 
        "nombre": "1958", 
        "nombre_siren": "633"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11815145.83", 
        "nombre": "5787", 
        "nombre_siren": "1751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32540448.20", 
        "nombre": "14387", 
        "nombre_siren": "4501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11024676.00", 
        "nombre": "4053", 
        "nombre_siren": "1397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3494041.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6459822.00", 
        "nombre": "4312", 
        "nombre_siren": "1447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1771956.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25930275.83", 
        "nombre": "14325", 
        "nombre_siren": "4481", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28649867.03", 
        "nombre": "11067", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10761953.44", 
        "nombre": "6952", 
        "nombre_siren": "2102", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10157384.00", 
        "nombre": "6936", 
        "nombre_siren": "3061", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8296025.17", 
        "nombre": "4847", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7963578.00", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "1645", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5041967.00", 
        "nombre": "3903", 
        "nombre_siren": "1725", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5042955.00", 
        "nombre": "3068", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4247176.00", 
        "nombre": "2999", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4071484.00", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10538331.00", 
        "nombre": "6216", 
        "nombre_siren": "2049", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "120700996.47", 
    "nombre": "68038", 
    "nombre_siren": "21338"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37647117.00", 
        "nombre": "26217", 
        "nombre_siren": "9123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34975485.31", 
        "nombre": "14674", 
        "nombre_siren": "5194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7333429.28", 
        "nombre": "3175", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2770183.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "479"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9697482.27", 
        "nombre": "4642", 
        "nombre_siren": "1508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21503614.04", 
        "nombre": "9306", 
        "nombre_siren": "3233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10251445.25", 
        "nombre": "3638", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2596230.41", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4163907.00", 
        "nombre": "2752", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1240565.62", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "133"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20173465.97", 
        "nombre": "8075", 
        "nombre_siren": "1996", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15162166.00", 
        "nombre": "7746", 
        "nombre_siren": "2719", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11326548.00", 
        "nombre": "6380", 
        "nombre_siren": "1990", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5375689.00", 
        "nombre": "3657", 
        "nombre_siren": "1948", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6430811.00", 
        "nombre": "3599", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4535992.00", 
        "nombre": "3471", 
        "nombre_siren": "1608", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5319092.62", 
        "nombre": "3176", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2822764.00", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "817", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2684367.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2623025.00", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7064841.00", 
        "nombre": "4569", 
        "nombre_siren": "1707", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "83518761.59", 
    "nombre": "46229", 
    "nombre_siren": "15914"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25606278.00", 
        "nombre": "16840", 
        "nombre_siren": "5624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15143424.37", 
        "nombre": "6635", 
        "nombre_siren": "2323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3862279.88", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1768127.09", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "306"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3301956.09", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10532097.00", 
        "nombre": "4870", 
        "nombre_siren": "1673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4345451.25", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1578890.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2602633.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "961948.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9595547.00", 
        "nombre": "4900", 
        "nombre_siren": "1608", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9181383.97", 
        "nombre": "3896", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5865029.00", 
        "nombre": "3503", 
        "nombre_siren": "1074", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3593188.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3386017.91", 
        "nombre": "2053", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2916608.46", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2228346.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1967525.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1645370.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1480102.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5106922.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "46966039.34", 
    "nombre": "26719", 
    "nombre_siren": "8876"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22357127.00", 
        "nombre": "15536", 
        "nombre_siren": "5104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14273638.28", 
        "nombre": "6098", 
        "nombre_siren": "2043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5433026.15", 
        "nombre": "2299", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1430049.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3783255.37", 
        "nombre": "1955", 
        "nombre_siren": "600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10550093.51", 
        "nombre": "4688", 
        "nombre_siren": "1551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4406626.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1809165.55", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3298699.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "979971.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8287992.00", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1450", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9945970.66", 
        "nombre": "4179", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5877814.77", 
        "nombre": "3482", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3374595.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2852583.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2429909.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2006321.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1796822.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1653117.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1405425.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4230291.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "43860840.43", 
    "nombre": "25017", 
    "nombre_siren": "8171"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22343727.20", 
        "nombre": "15485", 
        "nombre_siren": "5030"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17581336.00", 
        "nombre": "7652", 
        "nombre_siren": "2570"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6203623.40", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1057545.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "200"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4507344.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13101912.40", 
        "nombre": "5785", 
        "nombre_siren": "1886"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5087400.20", 
        "nombre": "1906", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1668083.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3340019.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "781718.00", 
        "nombre": "207", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9903500.00", 
        "nombre": "5080", 
        "nombre_siren": "1730", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12131376.60", 
        "nombre": "5014", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5582333.00", 
        "nombre": "3516", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4182460.00", 
        "nombre": "2824", 
        "nombre_siren": "1309", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2931725.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2435121.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2034650.00", 
        "nombre": "1384", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1661780.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1764878.00", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1410683.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3445728.00", 
        "nombre": "2280", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "47484234.60", 
    "nombre": "26776", 
    "nombre_siren": "8732"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18380022.00", 
        "nombre": "12696", 
        "nombre_siren": "4216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11223350.05", 
        "nombre": "4895", 
        "nombre_siren": "1652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4914853.00", 
        "nombre": "2354", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1268902.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3038748.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10088866.05", 
        "nombre": "4638", 
        "nombre_siren": "1567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3546580.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1026098.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2314400.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "466154.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6800370.00", 
        "nombre": "3662", 
        "nombre_siren": "1274", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8459224.05", 
        "nombre": "3654", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4157714.00", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3038694.00", 
        "nombre": "2118", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2672804.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2055611.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1385475.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1589278.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1213040.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1259348.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3428217.00", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "36059775.05", 
    "nombre": "20921", 
    "nombre_siren": "6867"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6007971.00", 
        "nombre": "4207", 
        "nombre_siren": "1425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5245578.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "741"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1891606.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "278"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "235567.00", 
        "nombre": "139", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1081920.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3922109.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1695223.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "506610.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "63"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "719458.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "202273.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2678684.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3163902.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1947558.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1024537.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "845664.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "680347.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "755452.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "94", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "640503.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "362981.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "456877.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "80", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "984603.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "13541108.00", 
    "nombre": "7519", 
    "nombre_siren": "2507"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88580766.84", 
        "nombre": "55880", 
        "nombre_siren": "15413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43229951.23", 
        "nombre": "19655", 
        "nombre_siren": "6404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39600302.97", 
        "nombre": "19235", 
        "nombre_siren": "5280"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2077459.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "286"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10801513.00", 
        "nombre": "5536", 
        "nombre_siren": "1613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32317819.39", 
        "nombre": "15180", 
        "nombre_siren": "4836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14787997.39", 
        "nombre": "5816", 
        "nombre_siren": "2043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5416423.00", 
        "nombre": "1854", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7898413.70", 
        "nombre": "4956", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2143171.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "48810514.27", 
        "nombre": "25412", 
        "nombre_siren": "4493", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21642948.50", 
        "nombre": "11811", 
        "nombre_siren": "3966", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13168794.00", 
        "nombre": "8578", 
        "nombre_siren": "3593", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13479884.50", 
        "nombre": "8328", 
        "nombre_siren": "2696", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14157341.00", 
        "nombre": "8074", 
        "nombre_siren": "2530", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19902157.91", 
        "nombre": "7689", 
        "nombre_siren": "1769", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10401217.00", 
        "nombre": "5871", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6896871.00", 
        "nombre": "5101", 
        "nombre_siren": "2339", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7613362.00", 
        "nombre": "4306", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5842645.00", 
        "nombre": "3986", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13056873.86", 
        "nombre": "7868", 
        "nombre_siren": "2669", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "174972609.04", 
    "nombre": "97024", 
    "nombre_siren": "27524"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "167164306.53", 
        "nombre": "102258", 
        "nombre_siren": "25734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "86348436.37", 
        "nombre": "36993", 
        "nombre_siren": "10661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "83996005.46", 
        "nombre": "38488", 
        "nombre_siren": "9793"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4491629.25", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "575"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21300480.88", 
        "nombre": "10600", 
        "nombre_siren": "2870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "55973465.59", 
        "nombre": "24998", 
        "nombre_siren": "7059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31884789.85", 
        "nombre": "11339", 
        "nombre_siren": "3341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12938099.29", 
        "nombre": "3853", 
        "nombre_siren": "1235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13685627.83", 
        "nombre": "8733", 
        "nombre_siren": "2447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6716625.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "581"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "92248820.91", 
        "nombre": "46943", 
        "nombre_siren": "7916", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "46253954.62", 
        "nombre": "27551", 
        "nombre_siren": "8358", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "48571394.28", 
        "nombre": "17108", 
        "nombre_siren": "3633", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30915395.77", 
        "nombre": "15745", 
        "nombre_siren": "4831", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21990129.02", 
        "nombre": "12848", 
        "nombre_siren": "2721", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19756518.44", 
        "nombre": "10480", 
        "nombre_siren": "3073", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12669470.00", 
        "nombre": "9343", 
        "nombre_siren": "4118", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "16266590.67", 
        "nombre": "9054", 
        "nombre_siren": "2639", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18130021.00", 
        "nombre": "9052", 
        "nombre_siren": "2052", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11624154.90", 
        "nombre": "8108", 
        "nombre_siren": "2102", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26888447.00", 
        "nombre": "16212", 
        "nombre_siren": "5745", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "345314896.61", 
    "nombre": "182444", 
    "nombre_siren": "47063"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "197478497.87", 
        "nombre": "115068", 
        "nombre_siren": "26175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "85842881.92", 
        "nombre": "41339", 
        "nombre_siren": "9720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "79328707.08", 
        "nombre": "35117", 
        "nombre_siren": "10259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4425960.00", 
        "nombre": "2211", 
        "nombre_siren": "640"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17308359.13", 
        "nombre": "8986", 
        "nombre_siren": "2216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61588645.19", 
        "nombre": "29286", 
        "nombre_siren": "8066"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33398189.84", 
        "nombre": "13205", 
        "nombre_siren": "4239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10374283.00", 
        "nombre": "3753", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14344260.89", 
        "nombre": "9178", 
        "nombre_siren": "2163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5150093.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "514"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "148626681.44", 
        "nombre": "77483", 
        "nombre_siren": "13097", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50233360.24", 
        "nombre": "25173", 
        "nombre_siren": "7557", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40402325.19", 
        "nombre": "15707", 
        "nombre_siren": "3148", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25723737.00", 
        "nombre": "15478", 
        "nombre_siren": "4612", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20914447.00", 
        "nombre": "12925", 
        "nombre_siren": "5005", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21453040.00", 
        "nombre": "12549", 
        "nombre_siren": "2690", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14072953.00", 
        "nombre": "7794", 
        "nombre_siren": "2304", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13057641.00", 
        "nombre": "6767", 
        "nombre_siren": "1702", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8273565.00", 
        "nombre": "5298", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "9154670.00", 
        "nombre": "5268", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17418499.00", 
        "nombre": "11106", 
        "nombre_siren": "4097", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "369330918.87", 
    "nombre": "195548", 
    "nombre_siren": "46959"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "142151591.69", 
        "nombre": "88382", 
        "nombre_siren": "22319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "63756030.61", 
        "nombre": "30602", 
        "nombre_siren": "7738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60639501.93", 
        "nombre": "26855", 
        "nombre_siren": "7980"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3659838.00", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "498"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15118438.38", 
        "nombre": "7656", 
        "nombre_siren": "2100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "46263241.45", 
        "nombre": "21381", 
        "nombre_siren": "6215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22532554.08", 
        "nombre": "8704", 
        "nombre_siren": "2732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8030182.09", 
        "nombre": "2722", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12293427.34", 
        "nombre": "7932", 
        "nombre_siren": "2047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3798358.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "374"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "84345207.73", 
        "nombre": "44627", 
        "nombre_siren": "7693", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26902156.00", 
        "nombre": "16901", 
        "nombre_siren": "5164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30422520.20", 
        "nombre": "16061", 
        "nombre_siren": "5046", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33684329.06", 
        "nombre": "12883", 
        "nombre_siren": "2720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18501992.43", 
        "nombre": "11228", 
        "nombre_siren": "2412", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16156122.05", 
        "nombre": "8973", 
        "nombre_siren": "2659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14074788.00", 
        "nombre": "8900", 
        "nombre_siren": "3593", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12248187.17", 
        "nombre": "6635", 
        "nombre_siren": "1584", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8930366.00", 
        "nombre": "6518", 
        "nombre_siren": "2932", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8345590.00", 
        "nombre": "5726", 
        "nombre_siren": "1518", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19293196.59", 
        "nombre": "11317", 
        "nombre_siren": "3541", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "272904455.23", 
    "nombre": "149769", 
    "nombre_siren": "38749"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "111220132.96", 
        "nombre": "67577", 
        "nombre_siren": "16763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "48123085.57", 
        "nombre": "23636", 
        "nombre_siren": "6054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44778708.29", 
        "nombre": "20405", 
        "nombre_siren": "6484"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2222361.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "339"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10809968.71", 
        "nombre": "5737", 
        "nombre_siren": "1570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36227320.67", 
        "nombre": "17172", 
        "nombre_siren": "5173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17094217.02", 
        "nombre": "6933", 
        "nombre_siren": "2349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5950624.74", 
        "nombre": "2122", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9011787.72", 
        "nombre": "5901", 
        "nombre_siren": "1575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3105903.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "77338450.54", 
        "nombre": "41501", 
        "nombre_siren": "6846", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24268983.23", 
        "nombre": "13003", 
        "nombre_siren": "4181", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14614422.00", 
        "nombre": "9043", 
        "nombre_siren": "3696", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13940819.00", 
        "nombre": "8666", 
        "nombre_siren": "2808", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21197654.27", 
        "nombre": "8148", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12986315.78", 
        "nombre": "7258", 
        "nombre_siren": "2217", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9280736.00", 
        "nombre": "5228", 
        "nombre_siren": "1112", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6162109.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "2105", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6345019.00", 
        "nombre": "4160", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7605180.00", 
        "nombre": "4131", 
        "nombre_siren": "1127", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14274927.00", 
        "nombre": "8330", 
        "nombre_siren": "2802", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "208014615.82", 
    "nombre": "114055", 
    "nombre_siren": "29783"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65843891.49", 
        "nombre": "44402", 
        "nombre_siren": "11781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19827139.04", 
        "nombre": "10996", 
        "nombre_siren": "3104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17403064.67", 
        "nombre": "10296", 
        "nombre_siren": "2604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2248892.85", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "398"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4456884.00", 
        "nombre": "2724", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15466844.76", 
        "nombre": "9175", 
        "nombre_siren": "2711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5774746.00", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2130615.14", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13576798.00", 
        "nombre": "9151", 
        "nombre_siren": "2536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "913601.00", 
        "nombre": "360", 
        "nombre_siren": "113"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19429505.95", 
        "nombre": "11080", 
        "nombre_siren": "1943", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16146582.17", 
        "nombre": "10422", 
        "nombre_siren": "3044", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "14160817.95", 
        "nombre": "9436", 
        "nombre_siren": "2441", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8862713.71", 
        "nombre": "5837", 
        "nombre_siren": "2113", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9426043.04", 
        "nombre": "5800", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6097070.95", 
        "nombre": "3932", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6098822.77", 
        "nombre": "3878", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4975015.85", 
        "nombre": "3626", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5025917.00", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4306436.94", 
        "nombre": "2457", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11030439.72", 
        "nombre": "7646", 
        "nombre_siren": "2469", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "105559366.05", 
    "nombre": "67320", 
    "nombre_siren": "17922"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36193512.00", 
        "nombre": "24311", 
        "nombre_siren": "6833"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21119295.59", 
        "nombre": "10435", 
        "nombre_siren": "3013"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13874323.35", 
        "nombre": "7350", 
        "nombre_siren": "1954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1501075.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "260"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4247319.00", 
        "nombre": "2308", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14695866.34", 
        "nombre": "7403", 
        "nombre_siren": "2163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6016547.60", 
        "nombre": "2689", 
        "nombre_siren": "901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2338134.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6967686.00", 
        "nombre": "4805", 
        "nombre_siren": "1373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1247940.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13555628.00", 
        "nombre": "7379", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11426677.34", 
        "nombre": "5695", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6263304.00", 
        "nombre": "3895", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6324275.60", 
        "nombre": "3733", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5500515.00", 
        "nombre": "3537", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5503341.00", 
        "nombre": "3326", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4645783.00", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4164634.00", 
        "nombre": "2674", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3272039.00", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2971198.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9351195.00", 
        "nombre": "5709", 
        "nombre_siren": "1411", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "72978589.94", 
    "nombre": "43221", 
    "nombre_siren": "12086"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39294642.17", 
        "nombre": "18889", 
        "nombre_siren": "3610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14709000.02", 
        "nombre": "6278", 
        "nombre_siren": "1202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10203953.38", 
        "nombre": "4336", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1511959.23", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4245013.77", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9941806.56", 
        "nombre": "4434", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4437868.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1578421.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5692786.00", 
        "nombre": "2841", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "724697.69", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12621949.00", 
        "nombre": "5457", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10117463.84", 
        "nombre": "4624", 
        "nombre_siren": "941", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7444735.00", 
        "nombre": "4172", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8603739.74", 
        "nombre": "3474", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4817617.40", 
        "nombre": "2123", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4152138.84", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4088455.00", 
        "nombre": "1896", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3592227.60", 
        "nombre": "1542", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2849977.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1910498.87", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5567723.51", 
        "nombre": "2731", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "65766525.80", 
    "nombre": "30229", 
    "nombre_siren": "5830"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "75616296.16", 
        "nombre": "54477", 
        "nombre_siren": "17112"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26884564.21", 
        "nombre": "16585", 
        "nombre_siren": "5854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7310694.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2475093.75", 
        "nombre": "1593", 
        "nombre_siren": "520"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8725190.00", 
        "nombre": "5620", 
        "nombre_siren": "1876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21555820.16", 
        "nombre": "13619", 
        "nombre_siren": "4922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7231921.21", 
        "nombre": "4409", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2673578.00", 
        "nombre": "1561", 
        "nombre_siren": "668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8692713.00", 
        "nombre": "6307", 
        "nombre_siren": "2041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1086287.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21751540.00", 
        "nombre": "15262", 
        "nombre_siren": "5044", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17416111.37", 
        "nombre": "10988", 
        "nombre_siren": "2397", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11636171.00", 
        "nombre": "7899", 
        "nombre_siren": "3197", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7592381.00", 
        "nombre": "5597", 
        "nombre_siren": "1718", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7236288.55", 
        "nombre": "5586", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7574119.00", 
        "nombre": "5357", 
        "nombre_siren": "2446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7440630.00", 
        "nombre": "5058", 
        "nombre_siren": "1748", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6430062.00", 
        "nombre": "4638", 
        "nombre_siren": "1614", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5577201.20", 
        "nombre": "4250", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6472212.00", 
        "nombre": "4128", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14297021.00", 
        "nombre": "9392", 
        "nombre_siren": "2943", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "113423737.12", 
    "nombre": "78155", 
    "nombre_siren": "25095"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "79540813.00", 
        "nombre": "33090", 
        "nombre_siren": "5261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7725588.23", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "638"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1041088.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "85"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "782699.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2379967.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1814290.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "584192.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168600.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "155118.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "41125148.84", 
        "nombre": "17282", 
        "nombre_siren": "2711", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "14636917.00", 
        "nombre": "6330", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9530019.00", 
        "nombre": "3808", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9078833.00", 
        "nombre": "3437", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4700073.05", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2643227.00", 
        "nombre": "1148", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1687446.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1266473.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1323362.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1039821.00", 
        "nombre": "430", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2181538.34", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "89212858.23", 
    "nombre": "37208", 
    "nombre_siren": "6043"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "131288479.37", 
    "nombre": "97391", 
    "nombre_siren": "46386"
  }
]
