[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21380426.00", 
        "nombre": "16998", 
        "nombre_siren": "8106"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9504876.36", 
        "nombre": "6430", 
        "nombre_siren": "3150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5082062.67", 
        "nombre": "3458", 
        "nombre_siren": "1566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "999535.87", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1918286.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8758429.47", 
        "nombre": "5918", 
        "nombre_siren": "2641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3245771.43", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "813932.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "902011.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "183551.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6743775.00", 
        "nombre": "4993", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6350634.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5769327.03", 
        "nombre": "3932", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4408703.87", 
        "nombre": "3724", 
        "nombre_siren": "1642", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3542569.00", 
        "nombre": "2707", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3009190.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2137627.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2148518.00", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1814374.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1771331.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4225889.00", 
        "nombre": "3120", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "41921937.90", 
    "nombre": "31352", 
    "nombre_siren": "13529"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14205305.00", 
        "nombre": "11449", 
        "nombre_siren": "4793"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5932146.00", 
        "nombre": "3948", 
        "nombre_siren": "1752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2913555.00", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "530491.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1737724.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5534671.00", 
        "nombre": "3713", 
        "nombre_siren": "1664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2178158.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "533005.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1967542.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "134599.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4221053.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3610852.00", 
        "nombre": "2531", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2820332.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3579529.00", 
        "nombre": "2391", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1631172.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1503624.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1330456.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "976318.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1057244.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "882851.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2255199.00", 
        "nombre": "1739", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "23868630.00", 
    "nombre": "18009", 
    "nombre_siren": "7553"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14339436.00", 
        "nombre": "11339", 
        "nombre_siren": "4898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4972043.25", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2243156.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "997801.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "352"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1792385.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5501919.25", 
        "nombre": "3693", 
        "nombre_siren": "1646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1478524.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "376671.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2626633.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72962.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4582172.00", 
        "nombre": "3524", 
        "nombre_siren": "1502", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3818892.25", 
        "nombre": "2631", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2802550.00", 
        "nombre": "1946", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2340989.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1727742.00", 
        "nombre": "1282", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1579752.00", 
        "nombre": "1148", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1169879.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1014671.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "876394.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "882645.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2024349.00", 
        "nombre": "1579", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "22820035.25", 
    "nombre": "17183", 
    "nombre_siren": "7397"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11150246.00", 
        "nombre": "8922", 
        "nombre_siren": "3779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4890341.00", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2282295.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "674850.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2360576.00", 
        "nombre": "1625", 
        "nombre_siren": "669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4423388.00", 
        "nombre": "2994", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1302597.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "276937.00", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1668926.00", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "62630.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4103196.00", 
        "nombre": "2855", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3185236.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2383655.00", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1531392.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1308012.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1314168.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1117472.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "965435.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "984708.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "684045.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1714705.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "19292024.00", 
    "nombre": "14558", 
    "nombre_siren": "6022"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14512579.79", 
        "nombre": "11116", 
        "nombre_siren": "4726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5310134.17", 
        "nombre": "3590", 
        "nombre_siren": "1536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1748627.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "580571.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1963656.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4178915.96", 
        "nombre": "2808", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1618750.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "470561.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2871524.00", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "162621.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4591071.00", 
        "nombre": "3442", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4176459.96", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2686192.00", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1715419.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1850034.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1739094.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1227652.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1249730.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "881301.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "667539.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1818598.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "22603089.96", 
    "nombre": "16674", 
    "nombre_siren": "6969"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "90875309.75", 
        "nombre": "70571", 
        "nombre_siren": "27615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39797220.98", 
        "nombre": "26728", 
        "nombre_siren": "10739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27864283.34", 
        "nombre": "18891", 
        "nombre_siren": "6868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2687850.16", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "695"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13345002.27", 
        "nombre": "9158", 
        "nombre_siren": "3609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32364504.95", 
        "nombre": "21717", 
        "nombre_siren": "8903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9936585.10", 
        "nombre": "6473", 
        "nombre_siren": "2770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2910374.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10585322.16", 
        "nombre": "7770", 
        "nombre_siren": "3178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "747779.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24996958.00", 
        "nombre": "18520", 
        "nombre_siren": "7337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20734220.18", 
        "nombre": "13804", 
        "nombre_siren": "4379", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18374718.00", 
        "nombre": "12773", 
        "nombre_siren": "5855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "16650122.64", 
        "nombre": "11714", 
        "nombre_siren": "3097", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15177840.50", 
        "nombre": "11129", 
        "nombre_siren": "4647", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13493260.00", 
        "nombre": "10983", 
        "nombre_siren": "4472", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10972060.00", 
        "nombre": "8259", 
        "nombre_siren": "3985", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9371793.00", 
        "nombre": "7074", 
        "nombre_siren": "2734", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "9136587.00", 
        "nombre": "6546", 
        "nombre_siren": "2574", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7202693.00", 
        "nombre": "5982", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17558120.91", 
        "nombre": "13408", 
        "nombre_siren": "5052", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "163668373.23", 
    "nombre": "120192", 
    "nombre_siren": "46228"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18069901.00", 
        "nombre": "14752", 
        "nombre_siren": "6249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7525573.00", 
        "nombre": "5097", 
        "nombre_siren": "2201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2638934.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "990062.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3854300.00", 
        "nombre": "2658", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6413884.00", 
        "nombre": "4358", 
        "nombre_siren": "1926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1773827.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "391104.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2422461.00", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "70000.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6320048.00", 
        "nombre": "4440", 
        "nombre_siren": "1519", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4813438.00", 
        "nombre": "3716", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3778461.00", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "1397", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2714131.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2138185.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1733141.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1661333.00", 
        "nombre": "1408", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1710492.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1265494.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1205758.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2443141.00", 
        "nombre": "1906", 
        "nombre_siren": "835", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "29783622.00", 
    "nombre": "22902", 
    "nombre_siren": "9558"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8737300.00", 
        "nombre": "7044", 
        "nombre_siren": "3021"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3496379.26", 
        "nombre": "2363", 
        "nombre_siren": "1066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1217235.00", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "354073.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "95"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1083287.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3423683.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1156450.26", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "347428.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1261044.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2473689.00", 
        "nombre": "1955", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2601986.26", 
        "nombre": "1802", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2119642.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1672146.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1046924.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "602608.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "704637.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "724036.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "474516.00", 
        "nombre": "378", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "398976.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1119018.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "13938178.26", 
    "nombre": "10607", 
    "nombre_siren": "4572"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8167539.00", 
        "nombre": "6953", 
        "nombre_siren": "3176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2589317.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1532415.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "485766.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "745167.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2746029.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "984406.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "274827.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1121346.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56000.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2189191.00", 
        "nombre": "1742", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2374227.00", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1998376.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1211342.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "944384.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "804011.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "788992.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "774122.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "852121.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "693239.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1279707.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "13909712.00", 
    "nombre": "11054", 
    "nombre_siren": "4714"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9765020.00", 
        "nombre": "7789", 
        "nombre_siren": "3298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4818406.00", 
        "nombre": "3244", 
        "nombre_siren": "1418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1987211.22", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "549082.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1424818.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4056664.08", 
        "nombre": "2741", 
        "nombre_siren": "1204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1331481.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "354556.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1278619.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "83880.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2948257.00", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2729219.14", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2078885.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2267872.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1306898.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1185918.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "941609.08", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "703875.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "593862.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "654031.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1932534.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "17342960.22", 
    "nombre": "12984", 
    "nombre_siren": "5470"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21017981.00", 
        "nombre": "17295", 
        "nombre_siren": "7143"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8402426.00", 
        "nombre": "5702", 
        "nombre_siren": "2398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5262377.00", 
        "nombre": "3569", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1112437.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4246199.00", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7826549.00", 
        "nombre": "5301", 
        "nombre_siren": "2267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2420622.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "685398.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2504523.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131455.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6733700.00", 
        "nombre": "5214", 
        "nombre_siren": "2093", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6641003.00", 
        "nombre": "4681", 
        "nombre_siren": "1508", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5252490.00", 
        "nombre": "3697", 
        "nombre_siren": "1768", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2975165.00", 
        "nombre": "2687", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2646465.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2415516.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1508650.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1637005.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1438224.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1376830.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3674105.00", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "36299153.00", 
    "nombre": "27827", 
    "nombre_siren": "11352"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14741088.00", 
        "nombre": "11655", 
        "nombre_siren": "5120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5954702.61", 
        "nombre": "4054", 
        "nombre_siren": "1786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1904287.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1287727.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "435"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2643417.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5530668.61", 
        "nombre": "3757", 
        "nombre_siren": "1716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1614923.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "459452.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2711464.00", 
        "nombre": "2043", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "129000.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4379745.61", 
        "nombre": "3129", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3718920.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3554973.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "1287", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2161511.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1737254.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1667863.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1218154.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1233073.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1159626.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1031401.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2313659.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "24176179.61", 
    "nombre": "18190", 
    "nombre_siren": "7916"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110268086.48", 
        "nombre": "87646", 
        "nombre_siren": "35587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52487225.14", 
        "nombre": "35251", 
        "nombre_siren": "14622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39463081.20", 
        "nombre": "26736", 
        "nombre_siren": "10312"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4740947.52", 
        "nombre": "3276", 
        "nombre_siren": "1216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16259636.16", 
        "nombre": "11105", 
        "nombre_siren": "4550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44358702.18", 
        "nombre": "29776", 
        "nombre_siren": "12446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14465801.52", 
        "nombre": "9363", 
        "nombre_siren": "4102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3934857.00", 
        "nombre": "2516", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13200401.00", 
        "nombre": "9784", 
        "nombre_siren": "3994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "990336.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "297"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "36665039.83", 
        "nombre": "27442", 
        "nombre_siren": "10956", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26049074.91", 
        "nombre": "17486", 
        "nombre_siren": "5679", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23408104.69", 
        "nombre": "17078", 
        "nombre_siren": "7301", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23617741.00", 
        "nombre": "16480", 
        "nombre_siren": "7573", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17220792.00", 
        "nombre": "14341", 
        "nombre_siren": "6000", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18530615.00", 
        "nombre": "13807", 
        "nombre_siren": "6719", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13834501.47", 
        "nombre": "9842", 
        "nombre_siren": "3025", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10764788.52", 
        "nombre": "8544", 
        "nombre_siren": "2804", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8579914.92", 
        "nombre": "7244", 
        "nombre_siren": "2623", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9208643.00", 
        "nombre": "7000", 
        "nombre_siren": "2697", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22321953.00", 
        "nombre": "16525", 
        "nombre_siren": "6850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "210201168.34", 
    "nombre": "155789", 
    "nombre_siren": "62156"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28723868.00", 
        "nombre": "22854", 
        "nombre_siren": "9822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13917537.11", 
        "nombre": "9352", 
        "nombre_siren": "4002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5191357.00", 
        "nombre": "3520", 
        "nombre_siren": "1392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1562946.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "446"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4690746.00", 
        "nombre": "3212", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11393432.11", 
        "nombre": "7632", 
        "nombre_siren": "3392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3953271.00", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1166593.00", 
        "nombre": "746", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3304503.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1038"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "268390.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9315670.00", 
        "nombre": "7016", 
        "nombre_siren": "2971", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8279489.00", 
        "nombre": "5635", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5256247.00", 
        "nombre": "4310", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5669886.00", 
        "nombre": "3940", 
        "nombre_siren": "2062", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4264725.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3474975.00", 
        "nombre": "2663", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3057770.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2020415.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1995477.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1729547.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5417939.11", 
        "nombre": "4057", 
        "nombre_siren": "1665", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "50482140.11", 
    "nombre": "37786", 
    "nombre_siren": "15824"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9029859.00", 
        "nombre": "6783", 
        "nombre_siren": "3085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2413403.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "859311.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1042894.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "978943.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2927189.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "793238.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "208263.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3101801.00", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48686.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3592897.00", 
        "nombre": "2524", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2413700.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1592476.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1457185.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1076003.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "627844.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "453555.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "497900.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "415381.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "421791.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "874078.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "13422810.00", 
    "nombre": "9827", 
    "nombre_siren": "4511"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14154171.00", 
        "nombre": "11693", 
        "nombre_siren": "5051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5556152.00", 
        "nombre": "3754", 
        "nombre_siren": "1679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1661581.12", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "569109.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1816499.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4952680.12", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "1520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1612264.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "513911.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1755461.00", 
        "nombre": "1381", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81847.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4128553.00", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "1367", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3379808.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3226051.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2635478.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1537470.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1468384.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1235095.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "959261.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1049129.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "813969.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1825764.12", 
        "nombre": "1357", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "22258962.12", 
    "nombre": "17279", 
    "nombre_siren": "7419"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36245154.84", 
        "nombre": "29115", 
        "nombre_siren": "12586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16493400.52", 
        "nombre": "11057", 
        "nombre_siren": "4896"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4748138.00", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "1322"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1767169.00", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6660115.00", 
        "nombre": "4561", 
        "nombre_siren": "1966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12644214.84", 
        "nombre": "8487", 
        "nombre_siren": "3882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3833063.00", 
        "nombre": "2496", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1002472.52", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3775177.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "172995.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11110112.00", 
        "nombre": "8325", 
        "nombre_siren": "3574", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8682305.00", 
        "nombre": "5946", 
        "nombre_siren": "2076", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7083825.00", 
        "nombre": "4962", 
        "nombre_siren": "2587", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5561754.00", 
        "nombre": "4721", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5054689.00", 
        "nombre": "3877", 
        "nombre_siren": "1885", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4601582.00", 
        "nombre": "3386", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3083043.36", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2830602.00", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2533385.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2584710.00", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7272500.00", 
        "nombre": "5477", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "60398507.36", 
    "nombre": "45670", 
    "nombre_siren": "19474"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10167268.00", 
        "nombre": "8121", 
        "nombre_siren": "3543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4166391.00", 
        "nombre": "2799", 
        "nombre_siren": "1239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1566623.26", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "611843.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1280564.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3857380.26", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "1154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1293081.00", 
        "nombre": "852", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "378000.00", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1585861.00", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87614.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2980904.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2845440.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1953917.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2183797.26", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1051683.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "921332.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1004676.00", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "818499.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "664299.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "685260.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1724821.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "16834628.26", 
    "nombre": "12690", 
    "nombre_siren": "5449"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9769966.00", 
        "nombre": "7690", 
        "nombre_siren": "3503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3997416.00", 
        "nombre": "2697", 
        "nombre_siren": "1222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1971472.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "741026.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1581860.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3956621.00", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1210507.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "344557.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1904690.00", 
        "nombre": "1426", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75329.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2850881.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2878213.00", 
        "nombre": "2018", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1894780.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2023240.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1270387.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1208513.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1073573.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "749940.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "749358.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "574342.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1434320.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "16707547.00", 
    "nombre": "12462", 
    "nombre_siren": "5591"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20321258.66", 
        "nombre": "16340", 
        "nombre_siren": "6977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12014239.00", 
        "nombre": "8050", 
        "nombre_siren": "3427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3442892.09", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1189152.69", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "337"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2921335.23", 
        "nombre": "1997", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7723015.52", 
        "nombre": "5132", 
        "nombre_siren": "2246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2770482.00", 
        "nombre": "1806", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "791001.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2673022.00", 
        "nombre": "2033", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158175.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7029020.00", 
        "nombre": "5237", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5660217.75", 
        "nombre": "3791", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4335473.00", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3580551.00", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "1271", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3419966.00", 
        "nombre": "2560", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3105059.00", 
        "nombre": "2295", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1939306.00", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1677328.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1514471.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1499495.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4101604.69", 
        "nombre": "3124", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "37862491.44", 
    "nombre": "28352", 
    "nombre_siren": "11823"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22257148.00", 
        "nombre": "17784", 
        "nombre_siren": "7727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11796347.38", 
        "nombre": "7915", 
        "nombre_siren": "3507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1872796.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1461770.77", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3960835.00", 
        "nombre": "2721", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9326311.77", 
        "nombre": "6273", 
        "nombre_siren": "2812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2680558.38", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "633250.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3206749.00", 
        "nombre": "2446", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "78000.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7884247.00", 
        "nombre": "5454", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6787886.00", 
        "nombre": "5119", 
        "nombre_siren": "2213", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4415275.00", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "1688", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3797556.00", 
        "nombre": "3068", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3180614.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2459221.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2010141.15", 
        "nombre": "1644", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1779059.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1251740.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1170589.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3129070.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "37865398.15", 
    "nombre": "28466", 
    "nombre_siren": "12290"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4759034.00", 
        "nombre": "3928", 
        "nombre_siren": "1698"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1219279.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "696650.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "455552.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "568902.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1638666.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "562578.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "94465.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "813767.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1348815.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1033541.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1081909.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "713504.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "578103.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "402622.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "126", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "383100.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "384710.00", 
        "nombre": "289", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "333937.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "261002.00", 
        "nombre": "253", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "720476.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "7241719.00", 
    "nombre": "5653", 
    "nombre_siren": "2422"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24347344.00", 
        "nombre": "19854", 
        "nombre_siren": "8442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8752646.00", 
        "nombre": "5902", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3486035.39", 
        "nombre": "2369", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1242026.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "368"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4185610.00", 
        "nombre": "2921", 
        "nombre_siren": "1180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8249956.55", 
        "nombre": "5523", 
        "nombre_siren": "2500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2382826.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "600847.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3215281.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118576.84", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7903336.39", 
        "nombre": "5589", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6583160.00", 
        "nombre": "5112", 
        "nombre_siren": "2145", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5131569.00", 
        "nombre": "3679", 
        "nombre_siren": "1878", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3567202.00", 
        "nombre": "3043", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2376118.00", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2223972.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1869697.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1731001.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1716879.00", 
        "nombre": "1412", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1681985.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3624754.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "38409673.39", 
    "nombre": "29548", 
    "nombre_siren": "12371"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17635276.94", 
        "nombre": "14063", 
        "nombre_siren": "5997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9561512.77", 
        "nombre": "6443", 
        "nombre_siren": "2848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3058030.82", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "816385.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2557447.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6988707.76", 
        "nombre": "4697", 
        "nombre_siren": "2117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2533468.77", 
        "nombre": "1636", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "720459.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2142512.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "191399.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5744583.00", 
        "nombre": "4364", 
        "nombre_siren": "1871", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4895792.76", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3482054.00", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3107111.00", 
        "nombre": "2335", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3369691.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2432533.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1900696.00", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1633494.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1374154.77", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "901075.00", 
        "nombre": "708", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2884379.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "31725563.53", 
    "nombre": "23735", 
    "nombre_siren": "10060"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27906631.00", 
        "nombre": "22656", 
        "nombre_siren": "9636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11953143.65", 
        "nombre": "8042", 
        "nombre_siren": "3460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5841105.00", 
        "nombre": "4000", 
        "nombre_siren": "1666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1485130.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4815334.00", 
        "nombre": "3315", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9816530.65", 
        "nombre": "6643", 
        "nombre_siren": "2963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3063883.00", 
        "nombre": "2047", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "775830.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3314892.00", 
        "nombre": "2585", 
        "nombre_siren": "1082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "202049.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8149591.00", 
        "nombre": "6218", 
        "nombre_siren": "2553", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7092271.65", 
        "nombre": "4911", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6445827.00", 
        "nombre": "4521", 
        "nombre_siren": "2266", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4442117.00", 
        "nombre": "3758", 
        "nombre_siren": "1633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4423216.00", 
        "nombre": "3396", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3641146.00", 
        "nombre": "2694", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2749032.00", 
        "nombre": "2288", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2533293.00", 
        "nombre": "2124", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2498021.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1773800.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4503388.00", 
        "nombre": "3378", 
        "nombre_siren": "1454", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "48251702.65", 
    "nombre": "36704", 
    "nombre_siren": "15338"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19144332.00", 
        "nombre": "15250", 
        "nombre_siren": "6447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8958363.02", 
        "nombre": "6005", 
        "nombre_siren": "2665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4197747.32", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "1146"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "732697.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "200"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2658885.32", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7624927.21", 
        "nombre": "5082", 
        "nombre_siren": "2291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2549448.81", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "674188.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2279825.00", 
        "nombre": "1739", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "117000.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5967020.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1993", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4991874.00", 
        "nombre": "3484", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4114124.00", 
        "nombre": "3371", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4399040.02", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2625903.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2119107.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1645262.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1534022.00", 
        "nombre": "1231", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1349780.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1268127.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3654639.32", 
        "nombre": "2620", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "33668898.34", 
    "nombre": "25154", 
    "nombre_siren": "10567"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13039709.00", 
        "nombre": "10189", 
        "nombre_siren": "4384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6556805.16", 
        "nombre": "4370", 
        "nombre_siren": "1928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3423361.13", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "480230.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1757614.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5478296.29", 
        "nombre": "3661", 
        "nombre_siren": "1617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1915807.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "489609.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1541490.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80500.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4095893.00", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3394717.00", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2586191.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3138968.29", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1592961.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1576361.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1542417.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1194958.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1133190.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1090105.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2622069.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "23967830.29", 
    "nombre": "17589", 
    "nombre_siren": "7430"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33939369.00", 
        "nombre": "26866", 
        "nombre_siren": "12104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16118075.92", 
        "nombre": "10807", 
        "nombre_siren": "4768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4077376.35", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1910727.00", 
        "nombre": "1349", 
        "nombre_siren": "542"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5390234.00", 
        "nombre": "3714", 
        "nombre_siren": "1623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12724908.27", 
        "nombre": "8530", 
        "nombre_siren": "3834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4559612.00", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1155718.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4263662.00", 
        "nombre": "3192", 
        "nombre_siren": "1437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "294627.00", 
        "nombre": "177", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10534594.27", 
        "nombre": "7117", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8879736.00", 
        "nombre": "6634", 
        "nombre_siren": "2924", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6544351.00", 
        "nombre": "4632", 
        "nombre_siren": "2502", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5598721.00", 
        "nombre": "4532", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6030154.00", 
        "nombre": "4484", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3943937.00", 
        "nombre": "2936", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2955791.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2666166.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2407247.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1866696.00", 
        "nombre": "1493", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5774129.00", 
        "nombre": "4342", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "57201522.27", 
    "nombre": "42821", 
    "nombre_siren": "18771"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12492689.00", 
        "nombre": "9520", 
        "nombre_siren": "4084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5817747.96", 
        "nombre": "3894", 
        "nombre_siren": "1642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3674880.60", 
        "nombre": "2479", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "578816.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1460122.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5741727.56", 
        "nombre": "3877", 
        "nombre_siren": "1552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3028704.00", 
        "nombre": "1988", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "799809.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1078881.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "192928.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4440326.96", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3469356.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3525297.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2594577.00", 
        "nombre": "1854", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1606861.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1444637.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1518486.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1173945.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1162952.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1091510.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2505089.60", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "24533037.56", 
    "nombre": "17746", 
    "nombre_siren": "7050"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15203162.13", 
        "nombre": "11530", 
        "nombre_siren": "4497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5967569.00", 
        "nombre": "3978", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4282708.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "719585.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3544547.13", 
        "nombre": "2412", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6468164.00", 
        "nombre": "4318", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2015054.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "499414.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2390847.00", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87758.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5000263.13", 
        "nombre": "3385", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4067546.00", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3375962.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2490102.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2079657.00", 
        "nombre": "1482", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1733985.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1534565.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1242253.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1270123.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "968255.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2536364.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "26299075.13", 
    "nombre": "18999", 
    "nombre_siren": "7317"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40897014.00", 
        "nombre": "33140", 
        "nombre_siren": "13904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19981715.00", 
        "nombre": "13558", 
        "nombre_siren": "5806"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9176621.00", 
        "nombre": "6308", 
        "nombre_siren": "2576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1950820.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "551"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6640231.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15723496.00", 
        "nombre": "10684", 
        "nombre_siren": "4656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4485215.00", 
        "nombre": "2968", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1056976.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5454372.00", 
        "nombre": "4120", 
        "nombre_siren": "1736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "193740.00", 
        "nombre": "128", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14034203.00", 
        "nombre": "10671", 
        "nombre_siren": "4368", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11215502.00", 
        "nombre": "7904", 
        "nombre_siren": "3822", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10317064.00", 
        "nombre": "7157", 
        "nombre_siren": "2379", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6560327.00", 
        "nombre": "5769", 
        "nombre_siren": "2485", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6005439.00", 
        "nombre": "4404", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4867396.00", 
        "nombre": "3654", 
        "nombre_siren": "1822", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3947334.00", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3471698.00", 
        "nombre": "2771", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2937790.00", 
        "nombre": "2480", 
        "nombre_siren": "905", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2838170.00", 
        "nombre": "2225", 
        "nombre_siren": "956", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6912572.00", 
        "nombre": "5113", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "73107495.00", 
    "nombre": "55433", 
    "nombre_siren": "22993"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77193147.96", 
        "nombre": "61679", 
        "nombre_siren": "25814"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32451027.00", 
        "nombre": "21987", 
        "nombre_siren": "9393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19365995.00", 
        "nombre": "13327", 
        "nombre_siren": "5297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2888188.23", 
        "nombre": "2054", 
        "nombre_siren": "805"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9501031.00", 
        "nombre": "6561", 
        "nombre_siren": "2796"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23269841.96", 
        "nombre": "15729", 
        "nombre_siren": "6819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8348972.00", 
        "nombre": "5537", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2598949.23", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8417502.00", 
        "nombre": "6306", 
        "nombre_siren": "2724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "545855.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20031854.00", 
        "nombre": "15039", 
        "nombre_siren": "6105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17928284.00", 
        "nombre": "12509", 
        "nombre_siren": "5709", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14927244.00", 
        "nombre": "11222", 
        "nombre_siren": "5562", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14859227.00", 
        "nombre": "11030", 
        "nombre_siren": "4774", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14282094.96", 
        "nombre": "9869", 
        "nombre_siren": "3208", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10824857.00", 
        "nombre": "9119", 
        "nombre_siren": "3926", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10096095.00", 
        "nombre": "7416", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7139908.23", 
        "nombre": "5867", 
        "nombre_siren": "1917", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6708350.00", 
        "nombre": "5795", 
        "nombre_siren": "2222", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5932494.00", 
        "nombre": "4625", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12951207.00", 
        "nombre": "9894", 
        "nombre_siren": "4351", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "135681615.19", 
    "nombre": "102385", 
    "nombre_siren": "41879"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9776389.00", 
        "nombre": "7907", 
        "nombre_siren": "3427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4063839.00", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1736700.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "992471.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "316"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1537582.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3489332.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "1096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1070195.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "279945.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1702897.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75972.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2640875.00", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2640261.00", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2589699.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1514164.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1320931.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1167483.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1162984.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "749854.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "709417.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "683289.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1665917.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "16844874.00", 
    "nombre": "12850", 
    "nombre_siren": "5541"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97648393.36", 
        "nombre": "77458", 
        "nombre_siren": "32309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41002368.16", 
        "nombre": "27540", 
        "nombre_siren": "11930"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20400393.12", 
        "nombre": "13881", 
        "nombre_siren": "5563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5171575.18", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1566"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13383981.00", 
        "nombre": "9185", 
        "nombre_siren": "3999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28638936.82", 
        "nombre": "19237", 
        "nombre_siren": "8620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9983237.00", 
        "nombre": "6532", 
        "nombre_siren": "3042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3218192.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9235317.00", 
        "nombre": "6816", 
        "nombre_siren": "2973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "769115.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27329348.00", 
        "nombre": "20573", 
        "nombre_siren": "8436", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20479111.00", 
        "nombre": "14342", 
        "nombre_siren": "6884", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18284436.44", 
        "nombre": "13519", 
        "nombre_siren": "5873", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16613409.00", 
        "nombre": "12480", 
        "nombre_siren": "6015", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14746285.59", 
        "nombre": "12336", 
        "nombre_siren": "5309", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16833499.35", 
        "nombre": "11399", 
        "nombre_siren": "3760", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10095744.00", 
        "nombre": "7299", 
        "nombre_siren": "2252", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7962263.94", 
        "nombre": "6397", 
        "nombre_siren": "2144", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6936700.00", 
        "nombre": "5892", 
        "nombre_siren": "2148", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7633371.00", 
        "nombre": "5879", 
        "nombre_siren": "2312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20280273.50", 
        "nombre": "15039", 
        "nombre_siren": "6744", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "167194441.82", 
    "nombre": "125155", 
    "nombre_siren": "51830"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74795092.00", 
        "nombre": "60441", 
        "nombre_siren": "25261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34140429.00", 
        "nombre": "23063", 
        "nombre_siren": "9734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21923719.01", 
        "nombre": "15008", 
        "nombre_siren": "5919"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3534534.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1007"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13165017.97", 
        "nombre": "9035", 
        "nombre_siren": "3698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28185240.00", 
        "nombre": "19072", 
        "nombre_siren": "8152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8580174.97", 
        "nombre": "5694", 
        "nombre_siren": "2581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2273356.07", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8239113.00", 
        "nombre": "6178", 
        "nombre_siren": "2624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "466951.00", 
        "nombre": "302", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22679565.00", 
        "nombre": "17209", 
        "nombre_siren": "6931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18978491.07", 
        "nombre": "13412", 
        "nombre_siren": "6207", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17962455.00", 
        "nombre": "12335", 
        "nombre_siren": "4101", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13728795.00", 
        "nombre": "10162", 
        "nombre_siren": "4349", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10688526.00", 
        "nombre": "9214", 
        "nombre_siren": "3887", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12137039.00", 
        "nombre": "9070", 
        "nombre_siren": "4477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6934618.97", 
        "nombre": "5588", 
        "nombre_siren": "1822", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6015174.97", 
        "nombre": "5135", 
        "nombre_siren": "1908", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5936621.00", 
        "nombre": "4604", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4701903.00", 
        "nombre": "3753", 
        "nombre_siren": "1651", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16851313.00", 
        "nombre": "12559", 
        "nombre_siren": "5048", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "136614502.01", 
    "nombre": "103041", 
    "nombre_siren": "42246"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37314327.00", 
        "nombre": "29573", 
        "nombre_siren": "12994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22913343.29", 
        "nombre": "15316", 
        "nombre_siren": "6640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4105626.38", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "1148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2032638.00", 
        "nombre": "1429", 
        "nombre_siren": "558"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5147382.38", 
        "nombre": "3535", 
        "nombre_siren": "1515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14715668.57", 
        "nombre": "9828", 
        "nombre_siren": "4333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4984783.72", 
        "nombre": "3228", 
        "nombre_siren": "1525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1509609.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4383756.00", 
        "nombre": "3251", 
        "nombre_siren": "1386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "385625.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10129460.00", 
        "nombre": "7505", 
        "nombre_siren": "3267", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10052881.29", 
        "nombre": "6735", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8457905.00", 
        "nombre": "6235", 
        "nombre_siren": "3099", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7206048.00", 
        "nombre": "5382", 
        "nombre_siren": "2372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6340223.00", 
        "nombre": "5104", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6543497.00", 
        "nombre": "4531", 
        "nombre_siren": "2348", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3832799.38", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2957465.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2590604.00", 
        "nombre": "2124", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2640430.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7396564.00", 
        "nombre": "5573", 
        "nombre_siren": "2353", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "68147876.67", 
    "nombre": "50661", 
    "nombre_siren": "21653"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7150169.00", 
        "nombre": "5756", 
        "nombre_siren": "2473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3073060.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1096000.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "594333.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "889700.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2941179.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "896"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1004649.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "295322.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1116923.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75194.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2227969.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2038829.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1362841.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1549406.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "736279.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "717081.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "727195.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "596004.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "495444.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "456751.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1182911.00", 
        "nombre": "905", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "12090710.00", 
    "nombre": "9173", 
    "nombre_siren": "3891"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25013742.00", 
        "nombre": "19772", 
        "nombre_siren": "8476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12310229.64", 
        "nombre": "8263", 
        "nombre_siren": "3530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3818848.00", 
        "nombre": "2618", 
        "nombre_siren": "1075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1610873.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "470"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3298795.00", 
        "nombre": "2289", 
        "nombre_siren": "976"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8871289.45", 
        "nombre": "5972", 
        "nombre_siren": "2685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3157704.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "922944.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2960290.00", 
        "nombre": "2205", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "176000.00", 
        "nombre": "103", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5897686.00", 
        "nombre": "4404", 
        "nombre_siren": "1908", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6320200.64", 
        "nombre": "4292", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5138301.00", 
        "nombre": "3568", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4226846.00", 
        "nombre": "3441", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3954902.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "1469", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3719569.00", 
        "nombre": "2774", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2567692.00", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2060242.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2062985.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1839066.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5777523.00", 
        "nombre": "4308", 
        "nombre_siren": "1842", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "43565012.64", 
    "nombre": "32526", 
    "nombre_siren": "13687"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61292411.72", 
        "nombre": "47915", 
        "nombre_siren": "20450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27853983.39", 
        "nombre": "18755", 
        "nombre_siren": "8194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14362705.20", 
        "nombre": "9793", 
        "nombre_siren": "3987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2008315.41", 
        "nombre": "1404", 
        "nombre_siren": "565"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8773316.00", 
        "nombre": "6052", 
        "nombre_siren": "2623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21076695.54", 
        "nombre": "14119", 
        "nombre_siren": "6225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7334497.77", 
        "nombre": "4804", 
        "nombre_siren": "2209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2033393.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7850316.00", 
        "nombre": "5738", 
        "nombre_siren": "2485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "490866.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14836433.00", 
        "nombre": "11058", 
        "nombre_siren": "4729", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15447603.00", 
        "nombre": "10692", 
        "nombre_siren": "5216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14753614.54", 
        "nombre": "10010", 
        "nombre_siren": "3340", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10616609.00", 
        "nombre": "7903", 
        "nombre_siren": "3839", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9328938.00", 
        "nombre": "7686", 
        "nombre_siren": "3344", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9335599.41", 
        "nombre": "6845", 
        "nombre_siren": "2999", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7876786.00", 
        "nombre": "6255", 
        "nombre_siren": "2386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5627190.77", 
        "nombre": "4489", 
        "nombre_siren": "1470", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4550835.00", 
        "nombre": "3494", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4084262.00", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11534344.00", 
        "nombre": "8434", 
        "nombre_siren": "3330", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "107992214.72", 
    "nombre": "80018", 
    "nombre_siren": "33578"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9549284.00", 
        "nombre": "7700", 
        "nombre_siren": "3371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4356786.06", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2135094.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "496756.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1676880.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4086458.06", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "1234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1225345.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "338019.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1307348.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "64955.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2886105.00", 
        "nombre": "2197", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2919778.06", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1851995.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1958323.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1315509.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "936783.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1061143.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "951445.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "791072.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "695103.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1532003.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "16899259.06", 
    "nombre": "12791", 
    "nombre_siren": "5537"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22466306.50", 
        "nombre": "18193", 
        "nombre_siren": "7858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10454626.00", 
        "nombre": "7058", 
        "nombre_siren": "3089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3359421.00", 
        "nombre": "2278", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1112020.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "336"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4340326.00", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "1308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7681070.50", 
        "nombre": "5172", 
        "nombre_siren": "2339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2429790.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "664379.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2254391.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "153464.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6575956.00", 
        "nombre": "5009", 
        "nombre_siren": "2095", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5322188.00", 
        "nombre": "3680", 
        "nombre_siren": "1270", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4642385.00", 
        "nombre": "3246", 
        "nombre_siren": "1699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3655894.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1382", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3711501.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3153899.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1902304.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1975790.50", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1642242.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1637479.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3795583.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "38015221.50", 
    "nombre": "28902", 
    "nombre_siren": "12336"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12186469.00", 
        "nombre": "9682", 
        "nombre_siren": "4151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6013552.00", 
        "nombre": "4036", 
        "nombre_siren": "1796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1921624.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "757427.00", 
        "nombre": "541", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1501647.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4907238.00", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "1486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1664503.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "357735.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1534491.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "91500.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3727687.00", 
        "nombre": "2876", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3921584.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2768934.00", 
        "nombre": "1932", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2157655.00", 
        "nombre": "1742", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1417417.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1398332.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1050836.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "858297.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "795230.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "711648.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2402265.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "21209885.00", 
    "nombre": "15878", 
    "nombre_siren": "6767"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32531062.00", 
        "nombre": "25754", 
        "nombre_siren": "10854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13258731.73", 
        "nombre": "8953", 
        "nombre_siren": "4033"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7510958.75", 
        "nombre": "5132", 
        "nombre_siren": "2175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1947531.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "559"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4753550.00", 
        "nombre": "3289", 
        "nombre_siren": "1423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12075187.48", 
        "nombre": "8122", 
        "nombre_siren": "3661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3840721.00", 
        "nombre": "2568", 
        "nombre_siren": "1239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1031071.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4493444.00", 
        "nombre": "3447", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "263609.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10244741.00", 
        "nombre": "7805", 
        "nombre_siren": "3293", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8428791.00", 
        "nombre": "5871", 
        "nombre_siren": "2847", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7796495.75", 
        "nombre": "5350", 
        "nombre_siren": "1764", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5722278.00", 
        "nombre": "4670", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4634293.00", 
        "nombre": "3494", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3797778.00", 
        "nombre": "2848", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2688849.73", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2380608.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2577366.00", 
        "nombre": "1942", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1945225.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5938314.00", 
        "nombre": "4363", 
        "nombre_siren": "1839", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "56154739.48", 
    "nombre": "42034", 
    "nombre_siren": "17763"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10712762.00", 
        "nombre": "8388", 
        "nombre_siren": "3670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4187761.00", 
        "nombre": "2858", 
        "nombre_siren": "1259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1522161.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "802194.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1828141.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4177474.00", 
        "nombre": "2844", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1192858.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "306692.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1873264.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75196.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3468182.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2795471.00", 
        "nombre": "2071", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2355614.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1651665.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1295401.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1096932.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "980007.00", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "943806.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "720883.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "680560.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1410313.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "17398834.00", 
    "nombre": "13032", 
    "nombre_siren": "5658"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58530332.00", 
        "nombre": "46571", 
        "nombre_siren": "20239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32510676.08", 
        "nombre": "21870", 
        "nombre_siren": "9543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9164496.00", 
        "nombre": "6285", 
        "nombre_siren": "2467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2706791.00", 
        "nombre": "1896", 
        "nombre_siren": "785"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8014463.00", 
        "nombre": "5486", 
        "nombre_siren": "2338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19108944.07", 
        "nombre": "12833", 
        "nombre_siren": "5818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7357069.00", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "2193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1977002.01", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5817405.00", 
        "nombre": "4355", 
        "nombre_siren": "1852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "381762.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "132"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14841948.00", 
        "nombre": "11252", 
        "nombre_siren": "4761", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12679912.00", 
        "nombre": "9592", 
        "nombre_siren": "4637", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12407994.00", 
        "nombre": "9139", 
        "nombre_siren": "3987", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12323537.08", 
        "nombre": "8380", 
        "nombre_siren": "2834", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9449683.00", 
        "nombre": "7738", 
        "nombre_siren": "3460", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10577217.00", 
        "nombre": "7327", 
        "nombre_siren": "3789", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6556628.00", 
        "nombre": "5327", 
        "nombre_siren": "1835", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5880421.00", 
        "nombre": "4171", 
        "nombre_siren": "1227", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4639038.00", 
        "nombre": "3850", 
        "nombre_siren": "1429", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3714918.00", 
        "nombre": "3012", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12967036.00", 
        "nombre": "9639", 
        "nombre_siren": "4205", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "106038332.08", 
    "nombre": "79427", 
    "nombre_siren": "33534"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21362461.00", 
        "nombre": "17210", 
        "nombre_siren": "7358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11131445.20", 
        "nombre": "7466", 
        "nombre_siren": "3242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5134357.00", 
        "nombre": "3506", 
        "nombre_siren": "1419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "910704.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2825212.00", 
        "nombre": "1935", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8778111.20", 
        "nombre": "5874", 
        "nombre_siren": "2607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3309808.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "778374.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2543120.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "177500.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7032460.33", 
        "nombre": "5473", 
        "nombre_siren": "2328", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5620992.00", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1923", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4361659.00", 
        "nombre": "3579", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5073939.87", 
        "nombre": "3398", 
        "nombre_siren": "1107", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3079938.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3056578.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2283059.00", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2070008.00", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1556055.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1569104.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3584925.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "1214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "39288718.20", 
    "nombre": "29482", 
    "nombre_siren": "12438"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9807664.00", 
        "nombre": "8004", 
        "nombre_siren": "3515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3913951.00", 
        "nombre": "2652", 
        "nombre_siren": "1134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1600278.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "770468.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1960906.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3483979.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "997203.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "251145.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1660562.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "31798.00", 
        "nombre": "22", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3231848.00", 
        "nombre": "2308", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2836075.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2195293.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1474569.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1210671.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1050216.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "916533.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "783089.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "872891.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "588458.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1323418.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "16483061.00", 
    "nombre": "12656", 
    "nombre_siren": "5438"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14672636.00", 
        "nombre": "11886", 
        "nombre_siren": "5090"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6506594.75", 
        "nombre": "4364", 
        "nombre_siren": "1913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2440594.05", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "861987.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2431292.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5305959.60", 
        "nombre": "3564", 
        "nombre_siren": "1630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1814617.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "418175.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2055339.00", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104883.20", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4739133.00", 
        "nombre": "3578", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3798741.00", 
        "nombre": "2666", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3597307.55", 
        "nombre": "2524", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2696215.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1578171.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1530247.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1193547.25", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1142745.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1016696.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "879652.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2568323.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "24740777.80", 
    "nombre": "18785", 
    "nombre_siren": "8030"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4834559.00", 
        "nombre": "3736", 
        "nombre_siren": "1681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1748163.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "551778.00", 
        "nombre": "378", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "441575.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1040449.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1607244.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "487307.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "102138.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "33"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1324877.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1822925.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1609687.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "904221.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "809789.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "484545.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "444174.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "294126.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "304553.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "105", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "251993.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "74", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "211984.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "492885.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "7630882.00", 
    "nombre": "5655", 
    "nombre_siren": "2530"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27188642.00", 
        "nombre": "21832", 
        "nombre_siren": "9577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14931910.00", 
        "nombre": "10073", 
        "nombre_siren": "4600"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3494130.45", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2055576.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "655"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3421673.00", 
        "nombre": "2361", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10666885.45", 
        "nombre": "7168", 
        "nombre_siren": "3307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3543065.00", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "1157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1042698.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3139118.00", 
        "nombre": "2324", 
        "nombre_siren": "1045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "196274.00", 
        "nombre": "131", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7440649.00", 
        "nombre": "5703", 
        "nombre_siren": "2476", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6948445.36", 
        "nombre": "4762", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5277801.00", 
        "nombre": "4233", 
        "nombre_siren": "1936", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5544413.00", 
        "nombre": "3895", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4847890.00", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4127676.09", 
        "nombre": "3069", 
        "nombre_siren": "1353", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2851204.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2071939.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2033395.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1829282.00", 
        "nombre": "1404", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5586930.00", 
        "nombre": "4080", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "48559624.45", 
    "nombre": "36548", 
    "nombre_siren": "15962"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18003536.00", 
        "nombre": "14243", 
        "nombre_siren": "6144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8058142.25", 
        "nombre": "5399", 
        "nombre_siren": "2363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1808440.62", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1123601.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2960101.46", 
        "nombre": "2038", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7509043.43", 
        "nombre": "5039", 
        "nombre_siren": "2256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2418806.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "694625.67", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2192721.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "126549.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5793682.00", 
        "nombre": "4284", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5630716.67", 
        "nombre": "3900", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3119493.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2787252.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2124854.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1762219.95", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1870931.79", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1241519.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1230690.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1003606.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2897075.46", 
        "nombre": "2239", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "29462039.87", 
    "nombre": "22083", 
    "nombre_siren": "9407"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18075048.00", 
        "nombre": "14448", 
        "nombre_siren": "6248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9933552.00", 
        "nombre": "6670", 
        "nombre_siren": "2869"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3862791.00", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "1073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1561762.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2661840.00", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7657065.00", 
        "nombre": "5122", 
        "nombre_siren": "2320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2814425.00", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "917217.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2587872.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "183500.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5661601.00", 
        "nombre": "4284", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3684267.00", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "1330", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4406745.00", 
        "nombre": "2941", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4041598.00", 
        "nombre": "2843", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2954825.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2682309.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2069806.00", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1664545.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1727054.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1323587.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3821151.00", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "1298", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "34037488.00", 
    "nombre": "25366", 
    "nombre_siren": "10772"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5038107.00", 
        "nombre": "4047", 
        "nombre_siren": "1722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2321930.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "933832.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "234169.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "775733.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2110200.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "715800.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "220528.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "72"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "777831.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "89017.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1838804.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1180339.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1307038.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1180488.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "520084.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "562441.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "496278.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "380832.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "303023.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "289314.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "584794.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "8643435.00", 
    "nombre": "6507", 
    "nombre_siren": "2752"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9225109.00", 
        "nombre": "7323", 
        "nombre_siren": "3152"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4650448.00", 
        "nombre": "3115", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "977520.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "654827.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1380668.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3778281.00", 
        "nombre": "2560", 
        "nombre_siren": "1193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1302535.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "360962.00", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1163832.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61361.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2852069.00", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "949", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2473025.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1910663.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1891421.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1172949.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1063639.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "922190.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "640394.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "667213.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "596316.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1678848.00", 
        "nombre": "1287", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "15868727.00", 
    "nombre": "11895", 
    "nombre_siren": "5162"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23278822.81", 
        "nombre": "18668", 
        "nombre_siren": "7859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11020420.00", 
        "nombre": "7385", 
        "nombre_siren": "3257"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4399223.25", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "961252.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2801178.00", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8604050.06", 
        "nombre": "5783", 
        "nombre_siren": "2559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3030302.00", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "804907.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3047823.00", 
        "nombre": "2268", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260960.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6998982.00", 
        "nombre": "5322", 
        "nombre_siren": "2234", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5468900.00", 
        "nombre": "3801", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4336626.00", 
        "nombre": "3596", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5041110.00", 
        "nombre": "3414", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3722765.00", 
        "nombre": "2717", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3161496.81", 
        "nombre": "2366", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2266324.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2044122.00", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1910940.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1531328.25", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3817975.00", 
        "nombre": "2874", 
        "nombre_siren": "1249", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "40300569.06", 
    "nombre": "30268", 
    "nombre_siren": "12711"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5327881.00", 
        "nombre": "4246", 
        "nombre_siren": "1842"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2076838.00", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "881658.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "288363.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "764995.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2114346.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "656585.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "203492.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "797969.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45000.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1614467.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1157133.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1429489.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1169778.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "631854.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "496076.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "408486.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "454658.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "272837.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "275232.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "791099.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "8701109.00", 
    "nombre": "6572", 
    "nombre_siren": "2816"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31753401.00", 
        "nombre": "25156", 
        "nombre_siren": "10998"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17058126.54", 
        "nombre": "11514", 
        "nombre_siren": "5086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3831401.08", 
        "nombre": "2639", 
        "nombre_siren": "1115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1742213.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "485"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5605265.00", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12058043.62", 
        "nombre": "8140", 
        "nombre_siren": "3679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3980764.00", 
        "nombre": "2633", 
        "nombre_siren": "1271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "979239.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4138087.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "220509.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9912242.62", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "2349", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8816232.00", 
        "nombre": "6525", 
        "nombre_siren": "2827", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5736593.00", 
        "nombre": "4311", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5146510.00", 
        "nombre": "4199", 
        "nombre_siren": "1897", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5540130.00", 
        "nombre": "3874", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4514592.00", 
        "nombre": "3319", 
        "nombre_siren": "1476", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2901204.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2876397.00", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2406575.00", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2055774.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5631568.00", 
        "nombre": "4172", 
        "nombre_siren": "1798", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "55537817.62", 
    "nombre": "41551", 
    "nombre_siren": "17868"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28643133.44", 
        "nombre": "23074", 
        "nombre_siren": "9721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14406593.92", 
        "nombre": "9660", 
        "nombre_siren": "4239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9604477.96", 
        "nombre": "6499", 
        "nombre_siren": "2701"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "876976.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3999204.00", 
        "nombre": "2744", 
        "nombre_siren": "1190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13144588.11", 
        "nombre": "8894", 
        "nombre_siren": "3924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5560930.21", 
        "nombre": "3649", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1770282.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3292071.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "277847.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10601938.00", 
        "nombre": "7899", 
        "nombre_siren": "3322", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6882366.00", 
        "nombre": "5870", 
        "nombre_siren": "2508", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7963750.00", 
        "nombre": "5509", 
        "nombre_siren": "2605", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7971492.32", 
        "nombre": "5351", 
        "nombre_siren": "1806", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4675684.00", 
        "nombre": "3447", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4012586.00", 
        "nombre": "2997", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2203461.00", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2193702.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1981054.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1676605.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4163582.00", 
        "nombre": "3085", 
        "nombre_siren": "1299", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "54326220.32", 
    "nombre": "40570", 
    "nombre_siren": "17025"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7286925.00", 
        "nombre": "5770", 
        "nombre_siren": "2542"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3104123.90", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1094753.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "433931.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1079893.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2990627.90", 
        "nombre": "1983", 
        "nombre_siren": "901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "941999.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "193568.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "63"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1194819.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60334.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2430454.90", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1987468.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1522736.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1305231.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "726441.00", 
        "nombre": "606", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "718085.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "745124.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "593586.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "511209.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "559750.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1047256.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "12147340.90", 
    "nombre": "9103", 
    "nombre_siren": "3919"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81863706.00", 
        "nombre": "65839", 
        "nombre_siren": "27628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38947559.75", 
        "nombre": "25954", 
        "nombre_siren": "11038"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20656132.06", 
        "nombre": "13865", 
        "nombre_siren": "5324"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2962107.44", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "778"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10665344.00", 
        "nombre": "7318", 
        "nombre_siren": "3030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30539505.78", 
        "nombre": "20447", 
        "nombre_siren": "8833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11267139.50", 
        "nombre": "7260", 
        "nombre_siren": "3248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3533159.00", 
        "nombre": "2223", 
        "nombre_siren": "1010"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8371455.00", 
        "nombre": "6369", 
        "nombre_siren": "2677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "808534.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24221272.00", 
        "nombre": "18945", 
        "nombre_siren": "7854", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21671864.60", 
        "nombre": "14376", 
        "nombre_siren": "4737", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14724593.68", 
        "nombre": "12326", 
        "nombre_siren": "5365", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16443866.00", 
        "nombre": "12116", 
        "nombre_siren": "6064", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14764716.89", 
        "nombre": "10800", 
        "nombre_siren": "4622", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14149853.00", 
        "nombre": "9946", 
        "nombre_siren": "4797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10902761.45", 
        "nombre": "7914", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7093779.77", 
        "nombre": "5754", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5527453.00", 
        "nombre": "4480", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5085786.76", 
        "nombre": "3918", 
        "nombre_siren": "1621", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12866555.10", 
        "nombre": "9783", 
        "nombre_siren": "4308", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "147452502.25", 
    "nombre": "110358", 
    "nombre_siren": "45203"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25285850.00", 
        "nombre": "19904", 
        "nombre_siren": "8291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11956547.40", 
        "nombre": "8016", 
        "nombre_siren": "3421"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7701297.00", 
        "nombre": "5237", 
        "nombre_siren": "1985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "977095.98", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3203626.17", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10101111.98", 
        "nombre": "6791", 
        "nombre_siren": "2942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3578847.23", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1050284.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2781297.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "222974.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7806121.00", 
        "nombre": "5850", 
        "nombre_siren": "2464", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5988541.00", 
        "nombre": "4205", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5000405.00", 
        "nombre": "4107", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5411322.23", 
        "nombre": "3629", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5234199.00", 
        "nombre": "3624", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3529877.00", 
        "nombre": "2563", 
        "nombre_siren": "1096", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3157651.00", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2347162.98", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2235748.17", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1829956.00", 
        "nombre": "1452", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4302254.00", 
        "nombre": "3212", 
        "nombre_siren": "1416", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "46843237.38", 
    "nombre": "34652", 
    "nombre_siren": "14100"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10023674.00", 
        "nombre": "7784", 
        "nombre_siren": "3372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3932079.09", 
        "nombre": "2644", 
        "nombre_siren": "1194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1299282.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "592463.00", 
        "nombre": "406", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1412730.09", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4108329.00", 
        "nombre": "2759", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1218677.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "294434.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "97"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1488448.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28547.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2846184.00", 
        "nombre": "2108", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3009249.09", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2187947.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1676889.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1025209.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "881058.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "849321.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "778879.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "670573.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "631971.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1518244.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "16075524.09", 
    "nombre": "11913", 
    "nombre_siren": "5141"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40783932.74", 
        "nombre": "33297", 
        "nombre_siren": "14333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17634186.84", 
        "nombre": "11842", 
        "nombre_siren": "5191"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7573178.21", 
        "nombre": "5114", 
        "nombre_siren": "2131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1681024.65", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "473"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5360027.00", 
        "nombre": "3712", 
        "nombre_siren": "1610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16510108.76", 
        "nombre": "11107", 
        "nombre_siren": "4982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5490811.03", 
        "nombre": "3606", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1723161.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5079202.65", 
        "nombre": "3888", 
        "nombre_siren": "1636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "366215.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "108"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13560792.00", 
        "nombre": "10694", 
        "nombre_siren": "4499", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8766442.00", 
        "nombre": "7664", 
        "nombre_siren": "3391", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10924852.00", 
        "nombre": "7436", 
        "nombre_siren": "2536", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8592851.00", 
        "nombre": "6035", 
        "nombre_siren": "3004", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6518947.00", 
        "nombre": "4806", 
        "nombre_siren": "2474", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4745149.79", 
        "nombre": "3491", 
        "nombre_siren": "1511", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2969647.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2391746.65", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2366104.00", 
        "nombre": "1896", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2302018.00", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5883816.00", 
        "nombre": "4391", 
        "nombre_siren": "1833", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "69022365.44", 
    "nombre": "52642", 
    "nombre_siren": "22360"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28571714.00", 
        "nombre": "22750", 
        "nombre_siren": "9646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14120977.00", 
        "nombre": "9494", 
        "nombre_siren": "4054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5050448.00", 
        "nombre": "3477", 
        "nombre_siren": "1406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1211222.58", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4019756.00", 
        "nombre": "2790", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10803584.00", 
        "nombre": "7286", 
        "nombre_siren": "3182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3763689.58", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1055188.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4064559.00", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "239986.00", 
        "nombre": "149", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7756096.00", 
        "nombre": "5834", 
        "nombre_siren": "2484", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8257250.00", 
        "nombre": "5707", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6747595.00", 
        "nombre": "4738", 
        "nombre_siren": "2323", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4688483.00", 
        "nombre": "3914", 
        "nombre_siren": "1718", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4204866.58", 
        "nombre": "3113", 
        "nombre_siren": "1554", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3826426.00", 
        "nombre": "2822", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2435954.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2328627.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2168763.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2153249.00", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5178867.00", 
        "nombre": "3933", 
        "nombre_siren": "1729", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "49746176.58", 
    "nombre": "37326", 
    "nombre_siren": "15581"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37754425.00", 
        "nombre": "30352", 
        "nombre_siren": "13370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19417899.06", 
        "nombre": "13096", 
        "nombre_siren": "5718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6402921.00", 
        "nombre": "4401", 
        "nombre_siren": "1825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2406967.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "742"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5676476.00", 
        "nombre": "3934", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14213373.06", 
        "nombre": "9579", 
        "nombre_siren": "4320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4866961.00", 
        "nombre": "3203", 
        "nombre_siren": "1499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1378194.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5005417.00", 
        "nombre": "3721", 
        "nombre_siren": "1689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "212109.00", 
        "nombre": "139", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9884020.00", 
        "nombre": "7474", 
        "nombre_siren": "3235", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8887449.50", 
        "nombre": "6084", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7608500.00", 
        "nombre": "5742", 
        "nombre_siren": "2796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7517771.00", 
        "nombre": "5256", 
        "nombre_siren": "2753", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5966100.00", 
        "nombre": "4980", 
        "nombre_siren": "2241", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6516102.56", 
        "nombre": "4880", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3662656.00", 
        "nombre": "3084", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3688759.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2836742.00", 
        "nombre": "2219", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2626156.00", 
        "nombre": "2058", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8040688.00", 
        "nombre": "6009", 
        "nombre_siren": "2589", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "67234944.06", 
    "nombre": "50700", 
    "nombre_siren": "21853"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14562930.00", 
        "nombre": "11658", 
        "nombre_siren": "4864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6043416.34", 
        "nombre": "4121", 
        "nombre_siren": "1650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1878742.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "764357.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2278105.00", 
        "nombre": "1599", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4983628.34", 
        "nombre": "3423", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1658797.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "436922.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2534702.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "109834.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4171919.34", 
        "nombre": "3175", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4380802.00", 
        "nombre": "3073", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2856640.00", 
        "nombre": "2047", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1898301.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1866117.00", 
        "nombre": "1474", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1601920.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1470397.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1307748.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "891202.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "751047.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2382700.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "23578793.34", 
    "nombre": "17924", 
    "nombre_siren": "7281"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28709915.00", 
        "nombre": "22890", 
        "nombre_siren": "9635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11709413.75", 
        "nombre": "7955", 
        "nombre_siren": "3418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7049182.15", 
        "nombre": "4833", 
        "nombre_siren": "1945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1402465.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "423"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6122363.75", 
        "nombre": "4200", 
        "nombre_siren": "1743"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10074994.15", 
        "nombre": "6885", 
        "nombre_siren": "3064"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3289849.00", 
        "nombre": "2163", 
        "nombre_siren": "1005"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "886092.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3551910.00", 
        "nombre": "2673", 
        "nombre_siren": "1109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "188000.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8645637.00", 
        "nombre": "6688", 
        "nombre_siren": "2725", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7457277.90", 
        "nombre": "5147", 
        "nombre_siren": "1722", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6946168.00", 
        "nombre": "4881", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4273072.00", 
        "nombre": "3641", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4202153.00", 
        "nombre": "3072", 
        "nombre_siren": "1527", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3889365.00", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2392732.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2296920.00", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2396529.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1984047.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5057122.00", 
        "nombre": "3868", 
        "nombre_siren": "1660", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "49541022.90", 
    "nombre": "37300", 
    "nombre_siren": "15509"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41936089.00", 
        "nombre": "33272", 
        "nombre_siren": "13925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25608507.07", 
        "nombre": "17167", 
        "nombre_siren": "7403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12336581.55", 
        "nombre": "8430", 
        "nombre_siren": "3488"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2400590.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "645"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6042101.00", 
        "nombre": "4149", 
        "nombre_siren": "1750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19229228.62", 
        "nombre": "12889", 
        "nombre_siren": "5731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7660770.00", 
        "nombre": "4979", 
        "nombre_siren": "2257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2375273.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4810109.00", 
        "nombre": "3550", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "617762.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12790608.19", 
        "nombre": "9462", 
        "nombre_siren": "3968", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10945260.88", 
        "nombre": "7306", 
        "nombre_siren": "2442", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9803629.00", 
        "nombre": "6751", 
        "nombre_siren": "3266", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8842274.00", 
        "nombre": "6395", 
        "nombre_siren": "3150", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7867979.00", 
        "nombre": "6386", 
        "nombre_siren": "2757", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8203327.55", 
        "nombre": "6125", 
        "nombre_siren": "2690", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4167862.00", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4549000.00", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3229204.00", 
        "nombre": "2711", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3397959.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9632641.00", 
        "nombre": "7194", 
        "nombre_siren": "3033", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "83429744.62", 
    "nombre": "61548", 
    "nombre_siren": "25650"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25149521.64", 
        "nombre": "20146", 
        "nombre_siren": "8464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15395272.64", 
        "nombre": "10286", 
        "nombre_siren": "4372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7324613.19", 
        "nombre": "4962", 
        "nombre_siren": "2025"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1552617.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "443"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4094424.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12260130.83", 
        "nombre": "8204", 
        "nombre_siren": "3592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5090803.64", 
        "nombre": "3316", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1392866.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2788060.00", 
        "nombre": "2129", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "429230.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "123"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9553677.00", 
        "nombre": "7130", 
        "nombre_siren": "2970", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7389423.47", 
        "nombre": "4884", 
        "nombre_siren": "1613", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5559801.00", 
        "nombre": "4553", 
        "nombre_siren": "1958", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6072154.00", 
        "nombre": "4185", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4300326.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4220387.00", 
        "nombre": "3162", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2136308.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2087681.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1995694.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1910827.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4795913.00", 
        "nombre": "3519", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "50022191.47", 
    "nombre": "37004", 
    "nombre_siren": "15388"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "111113687.09", 
        "nombre": "86449", 
        "nombre_siren": "33981"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47179533.40", 
        "nombre": "31778", 
        "nombre_siren": "13360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32248587.97", 
        "nombre": "22070", 
        "nombre_siren": "8589"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4414587.00", 
        "nombre": "3089", 
        "nombre_siren": "1176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13884087.00", 
        "nombre": "9538", 
        "nombre_siren": "4000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34940333.10", 
        "nombre": "23474", 
        "nombre_siren": "10014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12285203.09", 
        "nombre": "8063", 
        "nombre_siren": "3633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3483701.27", 
        "nombre": "2277", 
        "nombre_siren": "1004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10630669.00", 
        "nombre": "7731", 
        "nombre_siren": "3203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "841303.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28278171.00", 
        "nombre": "20980", 
        "nombre_siren": "8399", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24507584.00", 
        "nombre": "18120", 
        "nombre_siren": "7669", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23435320.00", 
        "nombre": "16598", 
        "nombre_siren": "4664", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18785474.00", 
        "nombre": "13912", 
        "nombre_siren": "6614", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20377123.97", 
        "nombre": "13845", 
        "nombre_siren": "4493", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19632490.40", 
        "nombre": "13517", 
        "nombre_siren": "6153", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14045914.00", 
        "nombre": "11212", 
        "nombre_siren": "4720", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10486094.09", 
        "nombre": "8435", 
        "nombre_siren": "2831", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9756027.00", 
        "nombre": "7412", 
        "nombre_siren": "2828", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8626894.00", 
        "nombre": "7266", 
        "nombre_siren": "2645", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21384826.00", 
        "nombre": "15832", 
        "nombre_siren": "6734", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "199315918.46", 
    "nombre": "147129", 
    "nombre_siren": "57662"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7627174.00", 
        "nombre": "6205", 
        "nombre_siren": "2682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3176455.00", 
        "nombre": "2114", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1039572.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "318091.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1042642.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2741458.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "845690.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "262500.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1135195.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61432.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2470511.00", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1953164.00", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1899402.00", 
        "nombre": "1319", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1446585.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "739006.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "699619.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "630637.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "562425.00", 
        "nombre": "473", 
        "nombre_siren": "170", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "514775.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "382480.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1083909.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "12382513.00", 
    "nombre": "9447", 
    "nombre_siren": "4100"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20847481.00", 
        "nombre": "16570", 
        "nombre_siren": "7241"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9941191.45", 
        "nombre": "6631", 
        "nombre_siren": "2935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3428996.43", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1590096.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "501"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2977072.41", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8921564.47", 
        "nombre": "5953", 
        "nombre_siren": "2684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2808519.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "620439.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3409809.00", 
        "nombre": "2535", 
        "nombre_siren": "1152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "110534.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6594442.00", 
        "nombre": "5001", 
        "nombre_siren": "2187", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6715160.88", 
        "nombre": "4546", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3953908.00", 
        "nombre": "3190", 
        "nombre_siren": "1429", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4116654.00", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "1518", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2681208.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2283555.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1957447.00", 
        "nombre": "1627", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1907193.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1458915.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1545817.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3456057.00", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "1120", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "36670356.88", 
    "nombre": "27403", 
    "nombre_siren": "11783"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16771848.00", 
        "nombre": "13465", 
        "nombre_siren": "5781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8055302.00", 
        "nombre": "5428", 
        "nombre_siren": "2415"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2157905.36", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "748778.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2323334.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6403319.00", 
        "nombre": "4302", 
        "nombre_siren": "1910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2146726.36", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "606265.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1830300.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "119500.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4816502.00", 
        "nombre": "3813", 
        "nombre_siren": "1652", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3703764.00", 
        "nombre": "3049", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4281233.00", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3156099.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "1181", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2391530.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2222676.00", 
        "nombre": "1670", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1523548.36", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1175799.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1119021.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "931798.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2879179.00", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "28201149.36", 
    "nombre": "21331", 
    "nombre_siren": "9064"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37706653.98", 
        "nombre": "28561", 
        "nombre_siren": "12199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15105496.13", 
        "nombre": "10193", 
        "nombre_siren": "4383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5075221.19", 
        "nombre": "3436", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1233428.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "361"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4135162.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1266"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9881443.17", 
        "nombre": "6674", 
        "nombre_siren": "2939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4492008.13", 
        "nombre": "2971", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1638263.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9199027.00", 
        "nombre": "6556", 
        "nombre_siren": "2691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "527996.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15269146.98", 
        "nombre": "11090", 
        "nombre_siren": "4414", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8524817.55", 
        "nombre": "5758", 
        "nombre_siren": "2048", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6610815.00", 
        "nombre": "4876", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5554674.00", 
        "nombre": "3848", 
        "nombre_siren": "1942", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4398450.00", 
        "nombre": "3311", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4303623.77", 
        "nombre": "3155", 
        "nombre_siren": "1364", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3802709.00", 
        "nombre": "3116", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2988259.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2201751.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2077269.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4870569.00", 
        "nombre": "3600", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "60602084.30", 
    "nombre": "44268", 
    "nombre_siren": "18551"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48455094.00", 
        "nombre": "37611", 
        "nombre_siren": "16162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20329610.56", 
        "nombre": "13674", 
        "nombre_siren": "5919"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7918758.00", 
        "nombre": "5404", 
        "nombre_siren": "2221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1311965.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "376"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6044350.00", 
        "nombre": "4143", 
        "nombre_siren": "1816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13795393.67", 
        "nombre": "9285", 
        "nombre_siren": "4156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5701944.25", 
        "nombre": "3769", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1796906.82", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7013392.00", 
        "nombre": "5125", 
        "nombre_siren": "2216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "605003.82", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "190"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11036621.00", 
        "nombre": "8538", 
        "nombre_siren": "3448", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11069869.07", 
        "nombre": "7532", 
        "nombre_siren": "2639", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9673643.82", 
        "nombre": "7124", 
        "nombre_siren": "3053", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7533533.00", 
        "nombre": "5597", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8022014.00", 
        "nombre": "5545", 
        "nombre_siren": "2822", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6696450.00", 
        "nombre": "5501", 
        "nombre_siren": "2418", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7056665.00", 
        "nombre": "5224", 
        "nombre_siren": "2258", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5293458.67", 
        "nombre": "4093", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3779282.00", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2740194.00", 
        "nombre": "2025", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7143656.00", 
        "nombre": "5290", 
        "nombre_siren": "2271", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "80045386.56", 
    "nombre": "59348", 
    "nombre_siren": "25012"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "216161363.46", 
        "nombre": "163752", 
        "nombre_siren": "61303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "133189137.90", 
        "nombre": "87764", 
        "nombre_siren": "32088"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "98981215.62", 
        "nombre": "65929", 
        "nombre_siren": "23018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7754800.47", 
        "nombre": "5259", 
        "nombre_siren": "1886"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "29915525.26", 
        "nombre": "20367", 
        "nombre_siren": "7727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "84819161.90", 
        "nombre": "55787", 
        "nombre_siren": "20912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "41745783.80", 
        "nombre": "26264", 
        "nombre_siren": "9719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15301114.45", 
        "nombre": "9500", 
        "nombre_siren": "3562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "26670291.00", 
        "nombre": "19600", 
        "nombre_siren": "7493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4288073.00", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "1094"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "96942266.25", 
        "nombre": "69641", 
        "nombre_siren": "27997", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57867316.23", 
        "nombre": "40469", 
        "nombre_siren": "15278", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "60598696.46", 
        "nombre": "38228", 
        "nombre_siren": "11373", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "49049897.79", 
        "nombre": "34091", 
        "nombre_siren": "9058", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "42606404.65", 
        "nombre": "32618", 
        "nombre_siren": "10957", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "27279958.00", 
        "nombre": "19873", 
        "nombre_siren": "7590", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26096848.00", 
        "nombre": "19150", 
        "nombre_siren": "8980", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "25659174.47", 
        "nombre": "18525", 
        "nombre_siren": "6900", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19788732.00", 
        "nombre": "14263", 
        "nombre_siren": "4493", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16319877.60", 
        "nombre": "13185", 
        "nombre_siren": "4717", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "42520764.00", 
        "nombre": "29727", 
        "nombre_siren": "12039", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "464729935.45", 
    "nombre": "329770", 
    "nombre_siren": "119218"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36832029.00", 
        "nombre": "29831", 
        "nombre_siren": "12722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17091442.89", 
        "nombre": "11469", 
        "nombre_siren": "4971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7553787.57", 
        "nombre": "5110", 
        "nombre_siren": "2021"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1535637.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "433"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4676251.00", 
        "nombre": "3189", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14531605.09", 
        "nombre": "9744", 
        "nombre_siren": "4345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5404822.37", 
        "nombre": "3534", 
        "nombre_siren": "1639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1509361.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3997465.00", 
        "nombre": "3052", 
        "nombre_siren": "1318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "392560.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11301859.00", 
        "nombre": "8879", 
        "nombre_siren": "3750", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10101936.46", 
        "nombre": "6824", 
        "nombre_siren": "2306", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7628622.00", 
        "nombre": "6324", 
        "nombre_siren": "2793", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6669069.00", 
        "nombre": "4659", 
        "nombre_siren": "2285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5872549.00", 
        "nombre": "4315", 
        "nombre_siren": "1878", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5269957.00", 
        "nombre": "3960", 
        "nombre_siren": "1993", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3134241.00", 
        "nombre": "2592", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3280892.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2465805.00", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2145765.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6319052.00", 
        "nombre": "4813", 
        "nombre_siren": "2095", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "64189747.46", 
    "nombre": "48531", 
    "nombre_siren": "20355"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58536196.90", 
        "nombre": "44713", 
        "nombre_siren": "16905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24059099.77", 
        "nombre": "16042", 
        "nombre_siren": "6672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20889321.64", 
        "nombre": "14142", 
        "nombre_siren": "5255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1355889.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "358"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6833433.81", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19511158.45", 
        "nombre": "13022", 
        "nombre_siren": "5492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7473286.71", 
        "nombre": "4881", 
        "nombre_siren": "2206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2401911.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6438091.00", 
        "nombre": "4707", 
        "nombre_siren": "1737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "482007.00", 
        "nombre": "302", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21298900.83", 
        "nombre": "14749", 
        "nombre_siren": "3870", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15665524.00", 
        "nombre": "11502", 
        "nombre_siren": "4782", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12902051.00", 
        "nombre": "8941", 
        "nombre_siren": "4148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8850709.00", 
        "nombre": "7110", 
        "nombre_siren": "2998", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9783116.62", 
        "nombre": "6509", 
        "nombre_siren": "2088", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8847642.00", 
        "nombre": "6458", 
        "nombre_siren": "2629", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6776225.00", 
        "nombre": "5072", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4976362.81", 
        "nombre": "3907", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4229807.05", 
        "nombre": "3382", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4438113.00", 
        "nombre": "3301", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9003662.00", 
        "nombre": "6558", 
        "nombre_siren": "2760", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "106772113.31", 
    "nombre": "77489", 
    "nombre_siren": "29434"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57999713.02", 
        "nombre": "44426", 
        "nombre_siren": "17272"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25494241.79", 
        "nombre": "17019", 
        "nombre_siren": "7052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21134102.60", 
        "nombre": "14261", 
        "nombre_siren": "5263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1222870.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6511445.54", 
        "nombre": "4414", 
        "nombre_siren": "1814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17902851.72", 
        "nombre": "11923", 
        "nombre_siren": "5002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7088412.72", 
        "nombre": "4553", 
        "nombre_siren": "1995"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2320320.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5886211.00", 
        "nombre": "4295", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "549022.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19765116.38", 
        "nombre": "13680", 
        "nombre_siren": "3648", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13455186.00", 
        "nombre": "9823", 
        "nombre_siren": "4127", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12628307.00", 
        "nombre": "9199", 
        "nombre_siren": "3832", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9197213.00", 
        "nombre": "6876", 
        "nombre_siren": "3347", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9740575.00", 
        "nombre": "6761", 
        "nombre_siren": "3103", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8247871.00", 
        "nombre": "6456", 
        "nombre_siren": "2719", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9256113.58", 
        "nombre": "5981", 
        "nombre_siren": "1936", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5402545.18", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1623", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5259668.00", 
        "nombre": "4110", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4395114.49", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10918838.78", 
        "nombre": "7989", 
        "nombre_siren": "3315", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "108266548.41", 
    "nombre": "78595", 
    "nombre_siren": "30220"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11995421.00", 
        "nombre": "9626", 
        "nombre_siren": "4168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5395696.00", 
        "nombre": "3589", 
        "nombre_siren": "1594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1157658.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "751208.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1408771.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4453966.00", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "1358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1518941.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "402781.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1426336.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "456"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131400.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3700976.00", 
        "nombre": "2764", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2806392.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2658114.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2257556.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1509425.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1297246.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1052359.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "797469.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "717029.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "681846.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2144147.00", 
        "nombre": "1594", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "19622559.00", 
    "nombre": "14838", 
    "nombre_siren": "6366"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18340724.69", 
        "nombre": "14937", 
        "nombre_siren": "6313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6881385.00", 
        "nombre": "4576", 
        "nombre_siren": "1977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3252053.23", 
        "nombre": "2197", 
        "nombre_siren": "871"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "940417.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2274591.00", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6651910.69", 
        "nombre": "4427", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2531429.00", 
        "nombre": "1670", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "670453.23", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2221921.00", 
        "nombre": "1711", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "224689.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4909048.00", 
        "nombre": "3988", 
        "nombre_siren": "1683", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5092172.23", 
        "nombre": "3403", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3235278.00", 
        "nombre": "2787", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3270612.00", 
        "nombre": "2290", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2454188.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1873047.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1893318.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1293146.00", 
        "nombre": "979", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1200814.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1078114.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3549295.69", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "29849032.92", 
    "nombre": "22762", 
    "nombre_siren": "9483"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18050783.00", 
        "nombre": "14962", 
        "nombre_siren": "6604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7913280.00", 
        "nombre": "5399", 
        "nombre_siren": "2450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3591506.00", 
        "nombre": "2479", 
        "nombre_siren": "1053"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "882725.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2560959.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6376425.00", 
        "nombre": "4315", 
        "nombre_siren": "2002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1952560.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "455258.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2398659.00", 
        "nombre": "1823", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "91934.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5460139.00", 
        "nombre": "4134", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4295026.00", 
        "nombre": "3052", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3218076.00", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3748258.00", 
        "nombre": "2664", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2664183.00", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2354683.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1771502.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1551390.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1545007.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1138905.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3302489.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "31049658.00", 
    "nombre": "24063", 
    "nombre_siren": "10487"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12464364.00", 
        "nombre": "10128", 
        "nombre_siren": "4346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5115504.00", 
        "nombre": "3449", 
        "nombre_siren": "1579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2283736.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "546754.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1686851.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4116802.00", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "1275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1278993.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "353291.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1652860.00", 
        "nombre": "1258", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67500.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3813140.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3769411.00", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2576423.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2039978.00", 
        "nombre": "1790", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1755027.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1375574.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "945680.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "867102.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "880072.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "843557.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1905310.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "20771274.00", 
    "nombre": "15854", 
    "nombre_siren": "6828"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "72377211.92", 
        "nombre": "57718", 
        "nombre_siren": "24031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28281318.23", 
        "nombre": "19034", 
        "nombre_siren": "8230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19373461.22", 
        "nombre": "13188", 
        "nombre_siren": "5319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2248255.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "646"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13475853.00", 
        "nombre": "9368", 
        "nombre_siren": "3918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26018537.37", 
        "nombre": "17555", 
        "nombre_siren": "7752"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7479163.00", 
        "nombre": "4876", 
        "nombre_siren": "2272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1788376.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7854011.00", 
        "nombre": "5823", 
        "nombre_siren": "2481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "393651.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23970208.00", 
        "nombre": "18046", 
        "nombre_siren": "7236", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17854135.00", 
        "nombre": "12577", 
        "nombre_siren": "6012", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16499858.15", 
        "nombre": "11224", 
        "nombre_siren": "3824", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11745380.00", 
        "nombre": "10060", 
        "nombre_siren": "4247", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9867782.00", 
        "nombre": "7305", 
        "nombre_siren": "3126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9015204.00", 
        "nombre": "6840", 
        "nombre_siren": "3338", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6877793.00", 
        "nombre": "5332", 
        "nombre_siren": "2289", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5236522.00", 
        "nombre": "4426", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5337565.00", 
        "nombre": "4168", 
        "nombre_siren": "1856", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5142661.37", 
        "nombre": "4045", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12451235.85", 
        "nombre": "9085", 
        "nombre_siren": "3736", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "123998344.37", 
    "nombre": "93108", 
    "nombre_siren": "38483"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36516933.00", 
        "nombre": "29292", 
        "nombre_siren": "12091"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16202073.28", 
        "nombre": "10922", 
        "nombre_siren": "4594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9763747.00", 
        "nombre": "6577", 
        "nombre_siren": "2610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1785688.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "524"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5818386.00", 
        "nombre": "4000", 
        "nombre_siren": "1659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15091251.28", 
        "nombre": "10106", 
        "nombre_siren": "4268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4147874.00", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "989387.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4356255.00", 
        "nombre": "3307", 
        "nombre_siren": "1402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "265000.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13823655.00", 
        "nombre": "10457", 
        "nombre_siren": "4182", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9874588.26", 
        "nombre": "6714", 
        "nombre_siren": "2183", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8718756.00", 
        "nombre": "6130", 
        "nombre_siren": "2973", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5561386.00", 
        "nombre": "4715", 
        "nombre_siren": "1996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4600346.00", 
        "nombre": "3554", 
        "nombre_siren": "1704", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4776664.00", 
        "nombre": "3522", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3490290.02", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2887340.00", 
        "nombre": "2232", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2831121.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2440563.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6272467.00", 
        "nombre": "4539", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "65277176.28", 
    "nombre": "48960", 
    "nombre_siren": "19980"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24955122.00", 
        "nombre": "19953", 
        "nombre_siren": "8788"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15419424.63", 
        "nombre": "10369", 
        "nombre_siren": "4742"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3201364.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1492686.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4908155.00", 
        "nombre": "3363", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9873126.00", 
        "nombre": "6630", 
        "nombre_siren": "3071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3764130.91", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "1198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "835225.72", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2817306.00", 
        "nombre": "2108", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111918.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7747158.00", 
        "nombre": "5759", 
        "nombre_siren": "2523", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7505535.63", 
        "nombre": "5147", 
        "nombre_siren": "1742", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5092080.00", 
        "nombre": "4144", 
        "nombre_siren": "1891", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4940017.00", 
        "nombre": "3420", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4231601.00", 
        "nombre": "3224", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3697049.00", 
        "nombre": "2689", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2395401.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2034859.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1583481.00", 
        "nombre": "1330", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1684931.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4949210.00", 
        "nombre": "3683", 
        "nombre_siren": "1621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "45861322.63", 
    "nombre": "34288", 
    "nombre_siren": "14976"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15780671.00", 
        "nombre": "12727", 
        "nombre_siren": "5386"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7237632.00", 
        "nombre": "4842", 
        "nombre_siren": "2147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1773196.79", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1004122.09", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1797480.09", 
        "nombre": "1237", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5310284.00", 
        "nombre": "3580", 
        "nombre_siren": "1610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1841831.79", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "593420.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1735844.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118356.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4827062.00", 
        "nombre": "3723", 
        "nombre_siren": "1499", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3564216.79", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3275770.00", 
        "nombre": "2326", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2807576.00", 
        "nombre": "2309", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2096778.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2139782.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1330637.09", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1157412.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1084427.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1000751.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3076474.00", 
        "nombre": "2287", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "26360885.88", 
    "nombre": "20016", 
    "nombre_siren": "8394"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14093300.00", 
        "nombre": "11510", 
        "nombre_siren": "4915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6289957.77", 
        "nombre": "4238", 
        "nombre_siren": "1886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2309340.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "752254.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1921365.00", 
        "nombre": "1332", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4946481.77", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1705264.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "596932.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2135221.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127000.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4074340.00", 
        "nombre": "3168", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3718205.00", 
        "nombre": "2619", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2821226.77", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2990114.00", 
        "nombre": "2143", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1861994.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1687000.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1165409.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1078795.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "951191.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "881612.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2575542.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "23805428.77", 
    "nombre": "18171", 
    "nombre_siren": "7737"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14278949.00", 
        "nombre": "11574", 
        "nombre_siren": "4833"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8139496.00", 
        "nombre": "5498", 
        "nombre_siren": "2384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2842416.40", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "642731.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2400518.00", 
        "nombre": "1667", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6085634.40", 
        "nombre": "4100", 
        "nombre_siren": "1797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2035730.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "607532.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2235316.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131917.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4992438.00", 
        "nombre": "3771", 
        "nombre_siren": "1597", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4522107.40", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3681767.00", 
        "nombre": "2591", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2747673.00", 
        "nombre": "2310", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1681837.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1564537.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1468275.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1176716.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1079110.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "855689.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2431446.00", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "26201595.40", 
    "nombre": "19731", 
    "nombre_siren": "8240"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11928783.00", 
        "nombre": "9533", 
        "nombre_siren": "4067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5246351.00", 
        "nombre": "3540", 
        "nombre_siren": "1532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2457046.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "683487.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1662500.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4987313.00", 
        "nombre": "3368", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1472024.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "401564.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1520449.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "58680.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3723753.00", 
        "nombre": "2836", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3298211.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2804484.00", 
        "nombre": "1960", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2075970.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1240094.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1319257.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1295196.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "902404.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "884519.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "813116.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2233465.00", 
        "nombre": "1651", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "20590469.00", 
    "nombre": "15510", 
    "nombre_siren": "6510"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4001233.00", 
        "nombre": "3184", 
        "nombre_siren": "1368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2268742.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "867322.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "136892.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "606851.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1762193.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "644052.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "145772.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "46"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "467296.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28614.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1375971.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1155647.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "896035.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "964955.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "632463.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "564118.00", 
        "nombre": "434", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "366861.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "331346.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "80", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "266214.00", 
        "nombre": "205", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "222677.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "74", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "658288.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "7434575.00", 
    "nombre": "5554", 
    "nombre_siren": "2347"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51208741.40", 
        "nombre": "39024", 
        "nombre_siren": "14540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21297873.30", 
        "nombre": "14245", 
        "nombre_siren": "5920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19624997.78", 
        "nombre": "13206", 
        "nombre_siren": "4831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "944630.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5695155.00", 
        "nombre": "3876", 
        "nombre_siren": "1539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16572448.37", 
        "nombre": "11038", 
        "nombre_siren": "4591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6424299.71", 
        "nombre": "4185", 
        "nombre_siren": "1850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1967179.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5072314.00", 
        "nombre": "3664", 
        "nombre_siren": "1469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "389509.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22587569.21", 
        "nombre": "15554", 
        "nombre_siren": "4162", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12121073.00", 
        "nombre": "8969", 
        "nombre_siren": "3713", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11055201.00", 
        "nombre": "7654", 
        "nombre_siren": "3511", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8286842.00", 
        "nombre": "6068", 
        "nombre_siren": "2469", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7184956.00", 
        "nombre": "5688", 
        "nombre_siren": "2408", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6402134.00", 
        "nombre": "4736", 
        "nombre_siren": "2316", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7176561.27", 
        "nombre": "4684", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4247078.00", 
        "nombre": "3382", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3931942.00", 
        "nombre": "2950", 
        "nombre_siren": "1112", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3453243.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8105686.00", 
        "nombre": "5865", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "94552285.48", 
    "nombre": "68396", 
    "nombre_siren": "25725"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "92037222.88", 
        "nombre": "69005", 
        "nombre_siren": "24268"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "37172395.06", 
        "nombre": "25046", 
        "nombre_siren": "8632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36900758.95", 
        "nombre": "24652", 
        "nombre_siren": "9469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1771505.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "440"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10389884.86", 
        "nombre": "7074", 
        "nombre_siren": "2642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25558081.65", 
        "nombre": "16941", 
        "nombre_siren": "6513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11428714.00", 
        "nombre": "7383", 
        "nombre_siren": "2975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3518645.00", 
        "nombre": "2235", 
        "nombre_siren": "946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8453799.79", 
        "nombre": "6175", 
        "nombre_siren": "2351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "870584.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "232"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "41719276.50", 
        "nombre": "28957", 
        "nombre_siren": "7430", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26718104.00", 
        "nombre": "19323", 
        "nombre_siren": "7532", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15790750.00", 
        "nombre": "11372", 
        "nombre_siren": "4472", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15255296.96", 
        "nombre": "9832", 
        "nombre_siren": "3045", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11576610.00", 
        "nombre": "8569", 
        "nombre_siren": "4086", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9781975.00", 
        "nombre": "7343", 
        "nombre_siren": "2888", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9328727.00", 
        "nombre": "7209", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "8474771.43", 
        "nombre": "6074", 
        "nombre_siren": "2308", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8447868.00", 
        "nombre": "5864", 
        "nombre_siren": "2565", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6855475.00", 
        "nombre": "5547", 
        "nombre_siren": "1963", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17250547.00", 
        "nombre": "12542", 
        "nombre_siren": "4633", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "171199400.89", 
    "nombre": "122632", 
    "nombre_siren": "43207"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "101006570.86", 
        "nombre": "74354", 
        "nombre_siren": "23857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40862116.69", 
        "nombre": "27309", 
        "nombre_siren": "8874"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37636599.30", 
        "nombre": "24910", 
        "nombre_siren": "9408"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2058096.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "527"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8880943.00", 
        "nombre": "6054", 
        "nombre_siren": "2095"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31386245.98", 
        "nombre": "20815", 
        "nombre_siren": "7667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14544420.00", 
        "nombre": "9414", 
        "nombre_siren": "3863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4161962.00", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8324364.00", 
        "nombre": "6145", 
        "nombre_siren": "2064"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1068953.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "67296993.17", 
        "nombre": "46191", 
        "nombre_siren": "11712", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25553822.00", 
        "nombre": "18608", 
        "nombre_siren": "6920", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16804964.00", 
        "nombre": "11466", 
        "nombre_siren": "4845", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15445836.00", 
        "nombre": "11260", 
        "nombre_siren": "4264", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13731991.68", 
        "nombre": "8918", 
        "nombre_siren": "2710", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9047958.00", 
        "nombre": "6882", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7479077.00", 
        "nombre": "5601", 
        "nombre_siren": "2163", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6105895.00", 
        "nombre": "4425", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5471946.00", 
        "nombre": "4046", 
        "nombre_siren": "1914", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4694152.00", 
        "nombre": "3676", 
        "nombre_siren": "1287", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12165620.00", 
        "nombre": "8734", 
        "nombre_siren": "3334", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "183798254.85", 
    "nombre": "129807", 
    "nombre_siren": "42882"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81197217.72", 
        "nombre": "60673", 
        "nombre_siren": "21047"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "30432028.12", 
        "nombre": "20452", 
        "nombre_siren": "6993"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28352974.37", 
        "nombre": "18846", 
        "nombre_siren": "7340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1550113.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "399"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7794456.15", 
        "nombre": "5289", 
        "nombre_siren": "1963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22647913.33", 
        "nombre": "15003", 
        "nombre_siren": "5859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9484394.00", 
        "nombre": "6096", 
        "nombre_siren": "2514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2775122.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7378245.79", 
        "nombre": "5410", 
        "nombre_siren": "1971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "732864.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "40391796.36", 
        "nombre": "27893", 
        "nombre_siren": "7195", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16830635.00", 
        "nombre": "12344", 
        "nombre_siren": "4765", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16788139.70", 
        "nombre": "12138", 
        "nombre_siren": "4698", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11495630.00", 
        "nombre": "7925", 
        "nombre_siren": "3510", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11794651.57", 
        "nombre": "7601", 
        "nombre_siren": "2359", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8471436.82", 
        "nombre": "6469", 
        "nombre_siren": "2551", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8240509.00", 
        "nombre": "6421", 
        "nombre_siren": "2098", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8191726.00", 
        "nombre": "6074", 
        "nombre_siren": "2906", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5718090.17", 
        "nombre": "4190", 
        "nombre_siren": "1418", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4879351.00", 
        "nombre": "3962", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11417860.59", 
        "nombre": "8241", 
        "nombre_siren": "3216", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "144219826.21", 
    "nombre": "103258", 
    "nombre_siren": "36058"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62124548.23", 
        "nombre": "46277", 
        "nombre_siren": "15863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23869895.76", 
        "nombre": "16133", 
        "nombre_siren": "5562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22516250.00", 
        "nombre": "14983", 
        "nombre_siren": "6045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1044502.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5871535.00", 
        "nombre": "3990", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18661354.98", 
        "nombre": "12433", 
        "nombre_siren": "4909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7814638.00", 
        "nombre": "5090", 
        "nombre_siren": "2176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2333922.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5706340.00", 
        "nombre": "4221", 
        "nombre_siren": "1524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "596684.00", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "36980712.31", 
        "nombre": "25423", 
        "nombre_siren": "6468", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13297039.00", 
        "nombre": "9924", 
        "nombre_siren": "3907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11598197.00", 
        "nombre": "7981", 
        "nombre_siren": "3580", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8985501.00", 
        "nombre": "6537", 
        "nombre_siren": "2609", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6676611.00", 
        "nombre": "5231", 
        "nombre_siren": "2109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7434963.68", 
        "nombre": "4885", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5762025.00", 
        "nombre": "4297", 
        "nombre_siren": "2093", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3875400.00", 
        "nombre": "2986", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3724489.00", 
        "nombre": "2971", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3998061.00", 
        "nombre": "2898", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8895525.00", 
        "nombre": "6350", 
        "nombre_siren": "2578", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "111228523.99", 
    "nombre": "79483", 
    "nombre_siren": "27953"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47640957.71", 
        "nombre": "34853", 
        "nombre_siren": "11450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12981630.04", 
        "nombre": "8580", 
        "nombre_siren": "2999"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11791908.14", 
        "nombre": "7939", 
        "nombre_siren": "2513"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1683389.85", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "372"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3242264.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11166169.00", 
        "nombre": "7445", 
        "nombre_siren": "2663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3939870.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1244900.14", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10308039.00", 
        "nombre": "7438", 
        "nombre_siren": "2450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "381726.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12490089.00", 
        "nombre": "8857", 
        "nombre_siren": "2986", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "10309545.00", 
        "nombre": "7501", 
        "nombre_siren": "2343", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9936139.00", 
        "nombre": "6749", 
        "nombre_siren": "1826", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8129833.71", 
        "nombre": "5562", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5771143.04", 
        "nombre": "4124", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4629740.14", 
        "nombre": "3238", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4606961.00", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4120159.85", 
        "nombre": "3115", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3307349.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3215233.00", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7818071.00", 
        "nombre": "5753", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "74334263.74", 
    "nombre": "52734", 
    "nombre_siren": "17371"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24289921.00", 
        "nombre": "18286", 
        "nombre_siren": "6601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11380803.00", 
        "nombre": "7629", 
        "nombre_siren": "2827"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7837977.00", 
        "nombre": "5337", 
        "nombre_siren": "1834"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "921895.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2461683.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8371819.00", 
        "nombre": "5554", 
        "nombre_siren": "2097"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3242926.00", 
        "nombre": "2088", 
        "nombre_siren": "861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1185460.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4939213.00", 
        "nombre": "3721", 
        "nombre_siren": "1337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "337113.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7806762.00", 
        "nombre": "5586", 
        "nombre_siren": "1991", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5140701.00", 
        "nombre": "3519", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4706500.00", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3730713.00", 
        "nombre": "2818", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3616998.00", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "992", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3554969.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2857518.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2775802.00", 
        "nombre": "1958", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2710714.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2403010.00", 
        "nombre": "1895", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5415793.00", 
        "nombre": "3980", 
        "nombre_siren": "1319", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "44719480.00", 
    "nombre": "32149", 
    "nombre_siren": "11530"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18822994.23", 
        "nombre": "11625", 
        "nombre_siren": "3075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7154906.25", 
        "nombre": "3965", 
        "nombre_siren": "1028"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5236053.98", 
        "nombre": "2886", 
        "nombre_siren": "780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "722939.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2175573.84", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5395257.61", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2277309.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "888580.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2798756.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "325100.00", 
        "nombre": "165", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5685993.00", 
        "nombre": "3248", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4821781.01", 
        "nombre": "2888", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3922133.00", 
        "nombre": "2599", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3997120.82", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2253379.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2118906.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2000322.84", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1720628.61", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1544793.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "948133.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2973674.18", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "31986864.46", 
    "nombre": "18932", 
    "nombre_siren": "4995"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61709613.69", 
        "nombre": "46178", 
        "nombre_siren": "16952"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21534307.00", 
        "nombre": "14550", 
        "nombre_siren": "5789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5704269.00", 
        "nombre": "3903", 
        "nombre_siren": "1477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1971686.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "503"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7002125.00", 
        "nombre": "4816", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17802411.69", 
        "nombre": "12044", 
        "nombre_siren": "4891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6128493.00", 
        "nombre": "4039", 
        "nombre_siren": "1817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2137165.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7506556.00", 
        "nombre": "5584", 
        "nombre_siren": "2026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "503914.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18501526.00", 
        "nombre": "13571", 
        "nombre_siren": "4998", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11111495.69", 
        "nombre": "7769", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11173075.00", 
        "nombre": "7661", 
        "nombre_siren": "3189", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7392014.00", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "2430", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6577797.00", 
        "nombre": "5149", 
        "nombre_siren": "1943", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6665401.00", 
        "nombre": "5024", 
        "nombre_siren": "1704", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6069363.00", 
        "nombre": "4323", 
        "nombre_siren": "1730", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5548988.00", 
        "nombre": "4142", 
        "nombre_siren": "1604", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4668600.00", 
        "nombre": "3584", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3569941.00", 
        "nombre": "2688", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10780264.00", 
        "nombre": "7763", 
        "nombre_siren": "2899", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "92058464.69", 
    "nombre": "66903", 
    "nombre_siren": "24839"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36976140.00", 
        "nombre": "21070", 
        "nombre_siren": "4735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4025567.05", 
        "nombre": "2275", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "538789.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "77"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "355139.00", 
        "nombre": "194", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1327775.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "830027.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "306680.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "55"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "98000.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "19"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "58500.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19791112.00", 
        "nombre": "11296", 
        "nombre_siren": "2480", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6655196.00", 
        "nombre": "3814", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4353767.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3844490.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2229764.05", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1319859.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "724238.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "756097.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "681571.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "550134.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "70", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1109077.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "42015305.05", 
    "nombre": "23922", 
    "nombre_siren": "5456"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "93506471.72", 
    "nombre": "72608", 
    "nombre_siren": "38213"
  }
]
