[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21046087.00", 
        "nombre": "16723", 
        "nombre_siren": "8093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9396311.36", 
        "nombre": "6357", 
        "nombre_siren": "3147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4980938.67", 
        "nombre": "3388", 
        "nombre_siren": "1562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "957289.87", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1892011.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8653003.47", 
        "nombre": "5845", 
        "nombre_siren": "2639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3202608.43", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "798932.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "870446.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "179051.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6696908.00", 
        "nombre": "4958", 
        "nombre_siren": "2214", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6324345.00", 
        "nombre": "4353", 
        "nombre_siren": "2206", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5646543.03", 
        "nombre": "3843", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4390900.87", 
        "nombre": "3705", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3533725.00", 
        "nombre": "2699", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2974544.00", 
        "nombre": "2209", 
        "nombre_siren": "1005", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2093779.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2012368.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1786467.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1757442.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4118642.00", 
        "nombre": "3043", 
        "nombre_siren": "1301", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "41335663.90", 
    "nombre": "30905", 
    "nombre_siren": "13510"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13987395.00", 
        "nombre": "11281", 
        "nombre_siren": "4784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5872196.00", 
        "nombre": "3908", 
        "nombre_siren": "1752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2863005.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "521607.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1716174.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5469871.00", 
        "nombre": "3670", 
        "nombre_siren": "1664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2160774.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "528505.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1938422.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131599.00", 
        "nombre": "76", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4203841.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3599638.00", 
        "nombre": "2523", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2814491.00", 
        "nombre": "2417", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3490328.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1529842.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1499124.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1316889.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "956063.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1012895.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "873351.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2234874.00", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "23531336.00", 
    "nombre": "17759", 
    "nombre_siren": "7544"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14197072.00", 
        "nombre": "11219", 
        "nombre_siren": "4882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4922543.25", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2200156.00", 
        "nombre": "1502", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "972685.00", 
        "nombre": "708", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1773258.00", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5428648.25", 
        "nombre": "3648", 
        "nombre_siren": "1638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1460524.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "373671.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2604347.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72962.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4561907.00", 
        "nombre": "3509", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3729068.25", 
        "nombre": "2572", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2793550.00", 
        "nombre": "1940", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2339489.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1720882.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1544201.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1160379.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "975083.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "856778.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "877707.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2001011.00", 
        "nombre": "1561", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "22560055.25", 
    "nombre": "16989", 
    "nombre_siren": "7372"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11001465.00", 
        "nombre": "8803", 
        "nombre_siren": "3776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4858306.00", 
        "nombre": "3288", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2249516.00", 
        "nombre": "1545", 
        "nombre_siren": "615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "657872.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2332425.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4381247.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1293597.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "275437.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1642903.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61130.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4050407.00", 
        "nombre": "2818", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3165265.00", 
        "nombre": "2376", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2373256.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1527327.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1288952.00", 
        "nombre": "1007", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1311268.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1092534.00", 
        "nombre": "813", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "982357.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "916061.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "675086.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1678938.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "19061451.00", 
    "nombre": "14382", 
    "nombre_siren": "6017"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14344589.79", 
        "nombre": "10977", 
        "nombre_siren": "4719"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5244084.17", 
        "nombre": "3547", 
        "nombre_siren": "1533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1717163.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "559571.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1938362.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4131415.96", 
        "nombre": "2777", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1592400.00", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "463061.00", 
        "nombre": "305", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2850748.00", 
        "nombre": "2066", 
        "nombre_siren": "879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158121.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4538074.00", 
        "nombre": "3401", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4100364.96", 
        "nombre": "2818", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2681100.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "830", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1838010.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1652034.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1733079.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "623", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1222322.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1234413.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "879365.00", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "648761.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1792063.00", 
        "nombre": "1347", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "22319585.96", 
    "nombre": "16458", 
    "nombre_siren": "6956"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89069766.75", 
        "nombre": "69202", 
        "nombre_siren": "27568"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39202212.98", 
        "nombre": "26335", 
        "nombre_siren": "10729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27197182.74", 
        "nombre": "18452", 
        "nombre_siren": "6858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2627704.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "692"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13075626.27", 
        "nombre": "8973", 
        "nombre_siren": "3602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31890591.95", 
        "nombre": "21405", 
        "nombre_siren": "8900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9795552.50", 
        "nombre": "6382", 
        "nombre_siren": "2768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2868874.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10441378.00", 
        "nombre": "7668", 
        "nombre_siren": "3175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "741779.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24817148.00", 
        "nombre": "18387", 
        "nombre_siren": "7330", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20184069.58", 
        "nombre": "13443", 
        "nombre_siren": "4375", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18301504.00", 
        "nombre": "12722", 
        "nombre_siren": "5851", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14989976.50", 
        "nombre": "10984", 
        "nombre_siren": "4638", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15527202.64", 
        "nombre": "10944", 
        "nombre_siren": "3089", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13393432.00", 
        "nombre": "10902", 
        "nombre_siren": "4466", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10944053.00", 
        "nombre": "8235", 
        "nombre_siren": "3984", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9135729.00", 
        "nombre": "6904", 
        "nombre_siren": "2724", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "9066373.00", 
        "nombre": "6491", 
        "nombre_siren": "2567", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7048507.00", 
        "nombre": "5853", 
        "nombre_siren": "2154", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17132580.75", 
        "nombre": "13086", 
        "nombre_siren": "5044", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "160540575.47", 
    "nombre": "117951", 
    "nombre_siren": "46161"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17820980.00", 
        "nombre": "14538", 
        "nombre_siren": "6236"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7444889.00", 
        "nombre": "5042", 
        "nombre_siren": "2198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2594414.00", 
        "nombre": "1784", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "970585.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3791848.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6343597.00", 
        "nombre": "4309", 
        "nombre_siren": "1924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1766327.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "389604.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2401051.00", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "68500.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6208544.00", 
        "nombre": "4358", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4785638.00", 
        "nombre": "3697", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3759870.00", 
        "nombre": "2647", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2699111.00", 
        "nombre": "2290", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2131412.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1712375.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1574862.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1671999.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1240445.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1193722.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2412042.00", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "29390020.00", 
    "nombre": "22585", 
    "nombre_siren": "9542"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8623107.00", 
        "nombre": "6947", 
        "nombre_siren": "3017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3459287.26", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1198275.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "349373.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "95"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1075327.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3386183.00", 
        "nombre": "2321", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1147250.26", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "344428.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1236960.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2459154.00", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2526728.26", 
        "nombre": "1751", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2107642.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1667545.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1046924.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "699669.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "715086.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "568147.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "468606.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "394476.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1109256.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "13763233.26", 
    "nombre": "10468", 
    "nombre_siren": "4566"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8066192.00", 
        "nombre": "6860", 
        "nombre_siren": "3170"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2557201.00", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1511623.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "475076.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "739017.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2708479.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "976906.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "268827.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1115724.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56000.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2176386.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2327175.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1994162.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1204405.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "939896.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "802511.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "751190.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "759657.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "840230.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "684164.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1264991.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "13744767.00", 
    "nombre": "10916", 
    "nombre_siren": "4709"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9642870.00", 
        "nombre": "7692", 
        "nombre_siren": "3294"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4752349.00", 
        "nombre": "3204", 
        "nombre_siren": "1417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1969078.22", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "538082.00", 
        "nombre": "378", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1408318.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4015446.08", 
        "nombre": "2712", 
        "nombre_siren": "1204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1307381.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "345556.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1263619.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "83880.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2933045.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2664991.14", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2075292.00", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2260372.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1304358.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1178566.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "890306.08", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "698492.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "583593.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "562622.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1973983.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "17125620.22", 
    "nombre": "12829", 
    "nombre_siren": "5464"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20795817.00", 
        "nombre": "17115", 
        "nombre_siren": "7134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8314160.00", 
        "nombre": "5642", 
        "nombre_siren": "2397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5192514.00", 
        "nombre": "3520", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1091120.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4177991.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7761663.00", 
        "nombre": "5257", 
        "nombre_siren": "2267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2408622.00", 
        "nombre": "1599", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "672778.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2482563.00", 
        "nombre": "1885", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "126955.00", 
        "nombre": "85", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6695409.00", 
        "nombre": "5185", 
        "nombre_siren": "2091", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6495395.00", 
        "nombre": "4580", 
        "nombre_siren": "1506", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5225100.00", 
        "nombre": "3678", 
        "nombre_siren": "1767", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2966859.00", 
        "nombre": "2679", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2408521.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2621864.00", 
        "nombre": "1900", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1441493.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1629203.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1424304.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1367550.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3621845.00", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "35897543.00", 
    "nombre": "27523", 
    "nombre_siren": "11342"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14566879.00", 
        "nombre": "11508", 
        "nombre_siren": "5111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5893607.61", 
        "nombre": "4012", 
        "nombre_siren": "1785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1877287.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1255024.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "431"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2611120.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5465453.61", 
        "nombre": "3713", 
        "nombre_siren": "1714"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1602923.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "454952.00", 
        "nombre": "305", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2672032.00", 
        "nombre": "2014", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "126000.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4287285.61", 
        "nombre": "3061", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3706920.00", 
        "nombre": "2695", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3529473.00", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2157157.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1732754.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1656729.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1162741.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1225868.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1012416.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1124409.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2285420.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "23881172.61", 
    "nombre": "17960", 
    "nombre_siren": "7901"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "108093493.48", 
        "nombre": "85915", 
        "nombre_siren": "35505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51749912.14", 
        "nombre": "34749", 
        "nombre_siren": "14609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "38550100.20", 
        "nombre": "26144", 
        "nombre_siren": "10293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4549365.52", 
        "nombre": "3151", 
        "nombre_siren": "1210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15959981.16", 
        "nombre": "10899", 
        "nombre_siren": "4544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43545540.18", 
        "nombre": "29232", 
        "nombre_siren": "12431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14264750.52", 
        "nombre": "9240", 
        "nombre_siren": "4100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3873928.00", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13016955.00", 
        "nombre": "9643", 
        "nombre_siren": "3988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "960836.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "296"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "36306096.83", 
        "nombre": "27188", 
        "nombre_siren": "10936", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25193916.91", 
        "nombre": "16910", 
        "nombre_siren": "5665", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23084058.69", 
        "nombre": "16825", 
        "nombre_siren": "7292", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23504022.00", 
        "nombre": "16401", 
        "nombre_siren": "7561", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17074870.00", 
        "nombre": "14226", 
        "nombre_siren": "5994", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18493776.00", 
        "nombre": "13778", 
        "nombre_siren": "6716", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13133525.47", 
        "nombre": "9357", 
        "nombre_siren": "3011", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10094174.52", 
        "nombre": "8025", 
        "nombre_siren": "2789", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8368498.92", 
        "nombre": "7044", 
        "nombre_siren": "2612", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8919539.00", 
        "nombre": "6785", 
        "nombre_siren": "2692", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22010721.00", 
        "nombre": "16299", 
        "nombre_siren": "6841", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "206183199.34", 
    "nombre": "152838", 
    "nombre_siren": "62043"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28348908.00", 
        "nombre": "22560", 
        "nombre_siren": "9816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13714398.11", 
        "nombre": "9225", 
        "nombre_siren": "3997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5074449.00", 
        "nombre": "3465", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1512176.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "443"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4616273.00", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "1364"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11238180.11", 
        "nombre": "7554", 
        "nombre_siren": "3390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3843271.00", 
        "nombre": "2510", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1144593.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3282449.00", 
        "nombre": "2456", 
        "nombre_siren": "1038"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "263890.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9260256.00", 
        "nombre": "6982", 
        "nombre_siren": "2970", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8075447.00", 
        "nombre": "5518", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5238996.00", 
        "nombre": "4295", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5647001.00", 
        "nombre": "3924", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4184226.00", 
        "nombre": "3061", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3473475.00", 
        "nombre": "2662", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2894382.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1976514.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1932947.00", 
        "nombre": "1501", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1724790.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5328329.11", 
        "nombre": "3991", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "49736363.11", 
    "nombre": "37279", 
    "nombre_siren": "15809"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8914129.00", 
        "nombre": "6695", 
        "nombre_siren": "3064"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2374703.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "745"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "847311.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1031477.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "971443.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2890272.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "785738.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "202263.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3053630.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48686.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3525979.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2376590.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1590377.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1445765.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1071968.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "626344.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "452055.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "494900.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "416614.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "396773.00", 
        "nombre": "339", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "847598.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "13244963.00", 
    "nombre": "9697", 
    "nombre_siren": "4489"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14002213.00", 
        "nombre": "11561", 
        "nombre_siren": "5045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5511966.00", 
        "nombre": "3724", 
        "nombre_siren": "1679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1655081.12", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "549113.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1801499.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4906727.12", 
        "nombre": "3327", 
        "nombre_siren": "1519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1598764.00", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "509411.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1741285.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81847.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4117589.00", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "1367", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3373808.00", 
        "nombre": "2393", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3167472.00", 
        "nombre": "2272", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2628210.00", 
        "nombre": "2172", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1464852.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1517532.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1175981.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "941893.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1047857.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "803864.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1797264.12", 
        "nombre": "1338", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "22036322.12", 
    "nombre": "17099", 
    "nombre_siren": "7412"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35828726.84", 
        "nombre": "28774", 
        "nombre_siren": "12564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16357402.52", 
        "nombre": "10966", 
        "nombre_siren": "4892"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4700754.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "1320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1733387.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "508"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6598402.00", 
        "nombre": "4517", 
        "nombre_siren": "1964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12547781.84", 
        "nombre": "8423", 
        "nombre_siren": "3880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3804625.00", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "1186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "990472.52", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3745821.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "168495.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "62"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11057031.00", 
        "nombre": "8287", 
        "nombre_siren": "3569", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8539528.00", 
        "nombre": "5849", 
        "nombre_siren": "2071", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7073873.00", 
        "nombre": "4955", 
        "nombre_siren": "2587", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5547867.00", 
        "nombre": "4706", 
        "nombre_siren": "2074", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5046676.00", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4553963.00", 
        "nombre": "3348", 
        "nombre_siren": "1480", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2953291.36", 
        "nombre": "2430", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2806221.00", 
        "nombre": "2265", 
        "nombre_siren": "1038", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2452052.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2566053.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7168360.00", 
        "nombre": "5404", 
        "nombre_siren": "2345", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "59764915.36", 
    "nombre": "45183", 
    "nombre_siren": "19446"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10044619.00", 
        "nombre": "8020", 
        "nombre_siren": "3541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4117494.00", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1539723.26", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "597199.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1260752.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3793483.26", 
        "nombre": "2566", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1279681.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "375000.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1577482.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86114.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2968400.00", 
        "nombre": "2310", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2766448.00", 
        "nombre": "1924", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1953917.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2183797.26", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1048683.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "989357.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "860961.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "812499.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "656094.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "685229.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1696153.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "16621538.26", 
    "nombre": "12534", 
    "nombre_siren": "5445"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9667268.00", 
        "nombre": "7608", 
        "nombre_siren": "3492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3980567.00", 
        "nombre": "2684", 
        "nombre_siren": "1220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1951972.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "727313.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1565147.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3934036.00", 
        "nombre": "2661", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1204507.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "343057.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1882872.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65329.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2846481.00", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2818318.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1892443.00", 
        "nombre": "1493", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2018740.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1203928.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1244317.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1064372.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "747630.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "721694.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "558809.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1428055.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "16544787.00", 
    "nombre": "12343", 
    "nombre_siren": "5575"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20062944.66", 
        "nombre": "16122", 
        "nombre_siren": "6967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11902035.00", 
        "nombre": "7977", 
        "nombre_siren": "3425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3392946.09", 
        "nombre": "2309", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1143418.69", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "332"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2881379.23", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7631198.52", 
        "nombre": "5074", 
        "nombre_siren": "2242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2744982.00", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "780506.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2652876.00", 
        "nombre": "2017", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "155175.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6999286.00", 
        "nombre": "5214", 
        "nombre_siren": "2214", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5529256.75", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4326394.00", 
        "nombre": "3006", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3563187.00", 
        "nombre": "2927", 
        "nombre_siren": "1270", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3408149.00", 
        "nombre": "2550", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3068508.00", 
        "nombre": "2262", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1832909.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1645998.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1478023.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1468608.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4075974.69", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1387", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "37396293.44", 
    "nombre": "27993", 
    "nombre_siren": "11804"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22014510.00", 
        "nombre": "17582", 
        "nombre_siren": "7713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11676273.38", 
        "nombre": "7837", 
        "nombre_siren": "3505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1848796.00", 
        "nombre": "1280", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1428788.77", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3926956.00", 
        "nombre": "2696", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9243527.77", 
        "nombre": "6219", 
        "nombre_siren": "2811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2629120.38", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "628750.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3184587.00", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "76500.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7756956.00", 
        "nombre": "5370", 
        "nombre_siren": "1845", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6767713.00", 
        "nombre": "5101", 
        "nombre_siren": "2210", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4407775.00", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "1686", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3785148.00", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3179754.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2427560.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1907229.15", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1766588.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1212912.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1154994.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3079075.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "37445704.15", 
    "nombre": "28146", 
    "nombre_siren": "12273"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4680136.00", 
        "nombre": "3857", 
        "nombre_siren": "1691"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1201332.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "685325.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "447642.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "146"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "556492.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1623166.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "553578.00", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "94465.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "803320.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1309142.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1029825.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1077409.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "709239.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "571904.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "373524.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "148", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "379989.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "380516.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "325777.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "255053.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "713261.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "7125639.00", 
    "nombre": "5556", 
    "nombre_siren": "2414"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24013322.00", 
        "nombre": "19575", 
        "nombre_siren": "8427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8674909.00", 
        "nombre": "5854", 
        "nombre_siren": "2504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3450041.39", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1221807.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4136054.00", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8185237.55", 
        "nombre": "5485", 
        "nombre_siren": "2499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2369326.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "597847.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3190942.00", 
        "nombre": "2438", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118576.84", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7748093.39", 
        "nombre": "5481", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6551825.00", 
        "nombre": "5086", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5116568.00", 
        "nombre": "3668", 
        "nombre_siren": "1875", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3544583.00", 
        "nombre": "3023", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2374268.00", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2193674.00", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1855868.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1651487.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1680934.00", 
        "nombre": "1384", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1659722.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3564679.00", 
        "nombre": "2867", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "37941701.39", 
    "nombre": "29181", 
    "nombre_siren": "12351"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17365812.94", 
        "nombre": "13847", 
        "nombre_siren": "5987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9463620.77", 
        "nombre": "6383", 
        "nombre_siren": "2847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3005284.82", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "799406.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2529684.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6919893.76", 
        "nombre": "4650", 
        "nombre_siren": "2117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2487468.77", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "729"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "700910.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2121737.00", 
        "nombre": "1566", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "189899.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5722316.00", 
        "nombre": "4348", 
        "nombre_siren": "1870", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4752911.76", 
        "nombre": "3221", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3466754.00", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3102112.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3362191.00", 
        "nombre": "2327", 
        "nombre_siren": "1196", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2397546.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1792126.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1597176.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1363683.77", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "881800.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2849866.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "31288482.53", 
    "nombre": "23416", 
    "nombre_siren": "10049"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27463777.00", 
        "nombre": "22289", 
        "nombre_siren": "9619"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11823927.65", 
        "nombre": "7954", 
        "nombre_siren": "3460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5764922.00", 
        "nombre": "3946", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1430273.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4728773.00", 
        "nombre": "3254", 
        "nombre_siren": "1401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9707702.65", 
        "nombre": "6567", 
        "nombre_siren": "2961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3035383.00", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "769830.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3255858.00", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "1079"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "199049.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8068139.00", 
        "nombre": "6152", 
        "nombre_siren": "2550", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6948781.65", 
        "nombre": "4808", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6413101.00", 
        "nombre": "4498", 
        "nombre_siren": "2263", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4408638.00", 
        "nombre": "3730", 
        "nombre_siren": "1633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4405208.00", 
        "nombre": "3380", 
        "nombre_siren": "1584", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3590301.00", 
        "nombre": "2656", 
        "nombre_siren": "1168", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2576419.00", 
        "nombre": "2148", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2469169.00", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2478108.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1740431.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4450297.00", 
        "nombre": "3338", 
        "nombre_siren": "1450", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "47548592.65", 
    "nombre": "36157", 
    "nombre_siren": "15320"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18856745.00", 
        "nombre": "15007", 
        "nombre_siren": "6439"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8832038.81", 
        "nombre": "5934", 
        "nombre_siren": "2659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4098577.32", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "1144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "719153.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "200"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2619783.32", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7528785.00", 
        "nombre": "5030", 
        "nombre_siren": "2286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2494615.81", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "662188.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2243888.00", 
        "nombre": "1711", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "112500.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5933702.00", 
        "nombre": "4560", 
        "nombre_siren": "1989", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4978374.00", 
        "nombre": "3475", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4084255.00", 
        "nombre": "3349", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4270122.81", 
        "nombre": "2897", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2588094.00", 
        "nombre": "1873", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2117502.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1560585.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1495611.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1328238.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1218143.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3567646.32", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "33142273.13", 
    "nombre": "24776", 
    "nombre_siren": "10553"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12842958.00", 
        "nombre": "10038", 
        "nombre_siren": "4377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6494887.16", 
        "nombre": "4332", 
        "nombre_siren": "1927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3358370.13", 
        "nombre": "2270", 
        "nombre_siren": "911"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "468230.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1732448.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5421891.29", 
        "nombre": "3627", 
        "nombre_siren": "1616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1905307.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "489609.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1518318.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79000.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4070747.00", 
        "nombre": "3049", 
        "nombre_siren": "1320", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3390509.00", 
        "nombre": "2359", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2581895.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3083931.29", 
        "nombre": "2040", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1565692.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1575282.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1464666.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1181873.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1067976.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1063508.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2586091.00", 
        "nombre": "1915", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "23632170.29", 
    "nombre": "17346", 
    "nombre_siren": "7421"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33643313.00", 
        "nombre": "26610", 
        "nombre_siren": "12089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16003601.92", 
        "nombre": "10727", 
        "nombre_siren": "4764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4024179.35", 
        "nombre": "2728", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1851124.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "537"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5349734.00", 
        "nombre": "3687", 
        "nombre_siren": "1622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12595775.27", 
        "nombre": "8440", 
        "nombre_siren": "3827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4500251.00", 
        "nombre": "2945", 
        "nombre_siren": "1413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1139218.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4221019.00", 
        "nombre": "3159", 
        "nombre_siren": "1433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "288627.00", 
        "nombre": "173", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10397920.27", 
        "nombre": "7019", 
        "nombre_siren": "2456", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8855500.00", 
        "nombre": "6613", 
        "nombre_siren": "2920", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6532129.00", 
        "nombre": "4622", 
        "nombre_siren": "2497", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5587840.00", 
        "nombre": "4521", 
        "nombre_siren": "2085", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6021562.00", 
        "nombre": "4475", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3902241.00", 
        "nombre": "2903", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2800527.00", 
        "nombre": "2324", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2654832.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2367278.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1890818.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5667545.00", 
        "nombre": "4290", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "56678192.27", 
    "nombre": "42406", 
    "nombre_siren": "18747"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12298180.00", 
        "nombre": "9392", 
        "nombre_siren": "4077"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5695451.66", 
        "nombre": "3845", 
        "nombre_siren": "1639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3587605.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "574316.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1427486.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5619947.66", 
        "nombre": "3819", 
        "nombre_siren": "1551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2969953.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "796809.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1061657.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "173928.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4277046.66", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "1018", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3518297.00", 
        "nombre": "2455", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3432672.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2552590.00", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1602361.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1411817.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1507089.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1164545.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1161452.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1073510.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2423077.00", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "24124456.66", 
    "nombre": "17528", 
    "nombre_siren": "7040"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14960587.00", 
        "nombre": "11353", 
        "nombre_siren": "4489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5804259.00", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4147458.00", 
        "nombre": "2813", 
        "nombre_siren": "1086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "702585.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3432167.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6308346.00", 
        "nombre": "4255", 
        "nombre_siren": "1704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1948008.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "491914.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2357402.00", 
        "nombre": "1730", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86258.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4738889.00", 
        "nombre": "3257", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4035183.00", 
        "nombre": "2861", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3370162.00", 
        "nombre": "2378", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2439829.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2053372.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1723876.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1516561.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1269198.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1201330.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "909337.00", 
        "nombre": "701", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2483203.00", 
        "nombre": "1867", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "25740940.00", 
    "nombre": "18687", 
    "nombre_siren": "7305"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40381016.00", 
        "nombre": "32707", 
        "nombre_siren": "13885"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19774929.00", 
        "nombre": "13413", 
        "nombre_siren": "5801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9022572.00", 
        "nombre": "6203", 
        "nombre_siren": "2574"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1903938.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "549"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6544916.00", 
        "nombre": "4518", 
        "nombre_siren": "1954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15540794.00", 
        "nombre": "10557", 
        "nombre_siren": "4653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4459715.00", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1046476.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5416933.00", 
        "nombre": "4090", 
        "nombre_siren": "1735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "184740.00", 
        "nombre": "122", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13934965.00", 
        "nombre": "10598", 
        "nombre_siren": "4362", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11190002.00", 
        "nombre": "7887", 
        "nombre_siren": "3821", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10054298.00", 
        "nombre": "6968", 
        "nombre_siren": "2378", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6537523.00", 
        "nombre": "5747", 
        "nombre_siren": "2484", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5933224.00", 
        "nombre": "4350", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4849198.00", 
        "nombre": "3640", 
        "nombre_siren": "1821", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3735988.00", 
        "nombre": "3105", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3454464.00", 
        "nombre": "2756", 
        "nombre_siren": "1212", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2886314.00", 
        "nombre": "2435", 
        "nombre_siren": "905", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2791133.00", 
        "nombre": "2188", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6816671.00", 
        "nombre": "5040", 
        "nombre_siren": "2117", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "72183780.00", 
    "nombre": "54714", 
    "nombre_siren": "22966"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "75774677.96", 
        "nombre": "60552", 
        "nombre_siren": "25747"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31963538.00", 
        "nombre": "21650", 
        "nombre_siren": "9384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18902430.00", 
        "nombre": "13003", 
        "nombre_siren": "5289"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2787234.23", 
        "nombre": "1982", 
        "nombre_siren": "795"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9318226.00", 
        "nombre": "6432", 
        "nombre_siren": "2790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22906796.96", 
        "nombre": "15478", 
        "nombre_siren": "6808"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8200718.00", 
        "nombre": "5435", 
        "nombre_siren": "2505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2558184.23", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8342628.00", 
        "nombre": "6245", 
        "nombre_siren": "2719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "521855.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19852487.00", 
        "nombre": "14908", 
        "nombre_siren": "6098", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17787654.00", 
        "nombre": "12412", 
        "nombre_siren": "5697", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14893505.00", 
        "nombre": "11193", 
        "nombre_siren": "5560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14627887.00", 
        "nombre": "10854", 
        "nombre_siren": "4760", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13829557.96", 
        "nombre": "9549", 
        "nombre_siren": "3204", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10772273.00", 
        "nombre": "9074", 
        "nombre_siren": "3924", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9605641.00", 
        "nombre": "7069", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6560132.00", 
        "nombre": "5662", 
        "nombre_siren": "2214", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6696217.23", 
        "nombre": "5516", 
        "nombre_siren": "1900", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5798185.00", 
        "nombre": "4519", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12787598.00", 
        "nombre": "9769", 
        "nombre_siren": "4344", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "133211137.19", 
    "nombre": "100525", 
    "nombre_siren": "41792"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9631799.00", 
        "nombre": "7783", 
        "nombre_siren": "3417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4021740.00", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "1243"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1714567.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "959678.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "315"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1520090.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3440383.00", 
        "nombre": "2354", 
        "nombre_siren": "1095"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1062695.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "273945.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1683513.00", 
        "nombre": "1280", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72972.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2629602.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2555279.00", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2579203.00", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "917", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1506077.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1301609.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1165054.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1143679.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "744419.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "670286.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "679041.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1629010.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "16603259.00", 
    "nombre": "12657", 
    "nombre_siren": "5527"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "96189319.36", 
        "nombre": "76270", 
        "nombre_siren": "32246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40450086.16", 
        "nombre": "27171", 
        "nombre_siren": "11914"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20007783.12", 
        "nombre": "13618", 
        "nombre_siren": "5555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5051900.18", 
        "nombre": "3512", 
        "nombre_siren": "1560"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13205784.00", 
        "nombre": "9065", 
        "nombre_siren": "3997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28194678.82", 
        "nombre": "18950", 
        "nombre_siren": "8612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9869721.00", 
        "nombre": "6452", 
        "nombre_siren": "3035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3174372.00", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9151418.00", 
        "nombre": "6751", 
        "nombre_siren": "2969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "748115.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27133165.00", 
        "nombre": "20426", 
        "nombre_siren": "8422", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20409285.00", 
        "nombre": "14292", 
        "nombre_siren": "6878", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18051522.44", 
        "nombre": "13337", 
        "nombre_siren": "5859", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16587801.00", 
        "nombre": "12456", 
        "nombre_siren": "6013", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14682679.59", 
        "nombre": "12284", 
        "nombre_siren": "5308", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16390532.35", 
        "nombre": "11087", 
        "nombre_siren": "3752", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9645492.00", 
        "nombre": "6980", 
        "nombre_siren": "2239", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7496481.94", 
        "nombre": "6034", 
        "nombre_siren": "2135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6786344.00", 
        "nombre": "5750", 
        "nombre_siren": "2142", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7440162.00", 
        "nombre": "5738", 
        "nombre_siren": "2307", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20047335.50", 
        "nombre": "14868", 
        "nombre_siren": "6731", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "164670800.82", 
    "nombre": "123252", 
    "nombre_siren": "51741"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "73788650.00", 
        "nombre": "59609", 
        "nombre_siren": "25223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33758171.00", 
        "nombre": "22805", 
        "nombre_siren": "9721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21536323.01", 
        "nombre": "14740", 
        "nombre_siren": "5908"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3429886.00", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "1002"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12977335.97", 
        "nombre": "8906", 
        "nombre_siren": "3691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27799621.00", 
        "nombre": "18810", 
        "nombre_siren": "8143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8487174.97", 
        "nombre": "5632", 
        "nombre_siren": "2579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2246356.07", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8136037.00", 
        "nombre": "6101", 
        "nombre_siren": "2622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "453451.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22511026.00", 
        "nombre": "17083", 
        "nombre_siren": "6920", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18878240.07", 
        "nombre": "13344", 
        "nombre_siren": "6199", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17516709.00", 
        "nombre": "12023", 
        "nombre_siren": "4092", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13593890.00", 
        "nombre": "10054", 
        "nombre_siren": "4344", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10637595.00", 
        "nombre": "9174", 
        "nombre_siren": "3885", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12082114.00", 
        "nombre": "9027", 
        "nombre_siren": "4475", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6575204.97", 
        "nombre": "5298", 
        "nombre_siren": "1814", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5887355.97", 
        "nombre": "5015", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5855430.00", 
        "nombre": "4540", 
        "nombre_siren": "1896", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4684661.00", 
        "nombre": "3739", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16511532.00", 
        "nombre": "12314", 
        "nombre_siren": "5035", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "134733758.01", 
    "nombre": "101611", 
    "nombre_siren": "42180"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36807951.00", 
        "nombre": "29151", 
        "nombre_siren": "12970"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22601080.29", 
        "nombre": "15109", 
        "nombre_siren": "6633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4027916.38", 
        "nombre": "2761", 
        "nombre_siren": "1148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1951351.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "555"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5067916.38", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "1515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14505571.57", 
        "nombre": "9691", 
        "nombre_siren": "4330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4928783.72", 
        "nombre": "3192", 
        "nombre_siren": "1523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1481109.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "455"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4339747.00", 
        "nombre": "3219", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "366125.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10077287.00", 
        "nombre": "7465", 
        "nombre_siren": "3265", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9851451.29", 
        "nombre": "6593", 
        "nombre_siren": "2272", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8441201.00", 
        "nombre": "6221", 
        "nombre_siren": "3098", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7074314.00", 
        "nombre": "5283", 
        "nombre_siren": "2365", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6301534.00", 
        "nombre": "5073", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6524909.00", 
        "nombre": "4517", 
        "nombre_siren": "2347", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3625151.38", 
        "nombre": "2970", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2900663.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2566193.00", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2561916.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7245621.00", 
        "nombre": "5469", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "67170240.67", 
    "nombre": "49922", 
    "nombre_siren": "21622"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7056584.00", 
        "nombre": "5678", 
        "nombre_siren": "2471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3049397.00", 
        "nombre": "2057", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1070650.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "573731.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "874700.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2901629.00", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1004649.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "283490.00", 
        "nombre": "185", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1104463.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "73694.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2037179.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2161969.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1352780.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1544906.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "691347.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "715581.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "722195.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "588428.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "489755.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "453751.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1169619.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "11927510.00", 
    "nombre": "9047", 
    "nombre_siren": "3888"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24679517.00", 
        "nombre": "19499", 
        "nombre_siren": "8464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12135481.64", 
        "nombre": "8143", 
        "nombre_siren": "3527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3770084.00", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "1075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1578786.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "470"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3250048.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "976"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8770789.45", 
        "nombre": "5905", 
        "nombre_siren": "2683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3120504.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "912524.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2920325.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "176000.00", 
        "nombre": "103", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5863963.00", 
        "nombre": "4378", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6194035.64", 
        "nombre": "4205", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5126301.00", 
        "nombre": "3560", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4210090.00", 
        "nombre": "3426", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3949273.00", 
        "nombre": "2988", 
        "nombre_siren": "1469", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3656468.00", 
        "nombre": "2725", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2414280.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2002744.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2040621.00", 
        "nombre": "1475", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1828905.00", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5688508.00", 
        "nombre": "4240", 
        "nombre_siren": "1839", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "42975188.64", 
    "nombre": "32075", 
    "nombre_siren": "13672"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60396139.72", 
        "nombre": "47199", 
        "nombre_siren": "20416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27501124.39", 
        "nombre": "18519", 
        "nombre_siren": "8189"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14143744.20", 
        "nombre": "9648", 
        "nombre_siren": "3983"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1954065.41", 
        "nombre": "1365", 
        "nombre_siren": "559"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8646365.00", 
        "nombre": "5965", 
        "nombre_siren": "2623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20787155.54", 
        "nombre": "13931", 
        "nombre_siren": "6220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7258203.77", 
        "nombre": "4752", 
        "nombre_siren": "2207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1996393.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7776017.00", 
        "nombre": "5678", 
        "nombre_siren": "2482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "484866.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14739468.00", 
        "nombre": "10985", 
        "nombre_siren": "4723", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15396665.00", 
        "nombre": "10658", 
        "nombre_siren": "5212", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14320278.54", 
        "nombre": "9718", 
        "nombre_siren": "3333", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10597888.00", 
        "nombre": "7889", 
        "nombre_siren": "3839", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9287890.00", 
        "nombre": "7651", 
        "nombre_siren": "3342", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9227099.41", 
        "nombre": "6756", 
        "nombre_siren": "2992", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7736983.00", 
        "nombre": "6138", 
        "nombre_siren": "2380", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5361661.77", 
        "nombre": "4273", 
        "nombre_siren": "1462", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4491942.00", 
        "nombre": "3452", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4060886.00", 
        "nombre": "3133", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11249111.00", 
        "nombre": "8229", 
        "nombre_siren": "3324", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "106469872.72", 
    "nombre": "78882", 
    "nombre_siren": "33532"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9431620.00", 
        "nombre": "7596", 
        "nombre_siren": "3370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4295656.06", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "1316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2101770.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "485256.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1651948.00", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4040219.06", 
        "nombre": "2725", 
        "nombre_siren": "1232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1208345.00", 
        "nombre": "813", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "330519.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1288961.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61955.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2867941.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2856273.06", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1843103.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1953823.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1312063.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1039861.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "900084.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "936699.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "782818.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "686794.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1496182.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "16675641.06", 
    "nombre": "12619", 
    "nombre_siren": "5530"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22126077.50", 
        "nombre": "17907", 
        "nombre_siren": "7841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10351189.00", 
        "nombre": "6988", 
        "nombre_siren": "3088"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3316117.00", 
        "nombre": "2248", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1082084.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4295383.00", 
        "nombre": "2981", 
        "nombre_siren": "1306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7589867.50", 
        "nombre": "5111", 
        "nombre_siren": "2338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2407290.00", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "658379.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2221158.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151964.00", 
        "nombre": "94", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6516257.00", 
        "nombre": "4960", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5220891.00", 
        "nombre": "3606", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4628545.00", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "1698", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3627101.00", 
        "nombre": "3094", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3703944.00", 
        "nombre": "2817", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3120914.00", 
        "nombre": "2305", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1853928.00", 
        "nombre": "1575", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1863141.50", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1627206.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1604260.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3732128.00", 
        "nombre": "2821", 
        "nombre_siren": "1249", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "37498315.50", 
    "nombre": "28495", 
    "nombre_siren": "12319"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12027510.00", 
        "nombre": "9555", 
        "nombre_siren": "4144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5967077.00", 
        "nombre": "4005", 
        "nombre_siren": "1795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1893124.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "743217.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1487837.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4868813.00", 
        "nombre": "3259", 
        "nombre_siren": "1484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1648003.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "354735.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1520171.00", 
        "nombre": "1130", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "88500.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3702594.00", 
        "nombre": "2857", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3856495.00", 
        "nombre": "2658", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2758808.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2151837.00", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1415759.00", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1377404.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1003449.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "850930.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "781256.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "699148.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2364061.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "20961741.00", 
    "nombre": "15691", 
    "nombre_siren": "6757"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32108732.00", 
        "nombre": "25405", 
        "nombre_siren": "10828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13098108.73", 
        "nombre": "8845", 
        "nombre_siren": "4031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7394908.75", 
        "nombre": "5056", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1903622.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "559"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4683603.00", 
        "nombre": "3238", 
        "nombre_siren": "1422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11926309.48", 
        "nombre": "8026", 
        "nombre_siren": "3659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3804721.00", 
        "nombre": "2544", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1002571.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4459643.00", 
        "nombre": "3418", 
        "nombre_siren": "1479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256109.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10192812.00", 
        "nombre": "7762", 
        "nombre_siren": "3287", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8391823.00", 
        "nombre": "5846", 
        "nombre_siren": "2844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7546671.75", 
        "nombre": "5180", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5705006.00", 
        "nombre": "4653", 
        "nombre_siren": "2040", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4625831.00", 
        "nombre": "3487", 
        "nombre_siren": "1714", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3734969.00", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2548327.73", 
        "nombre": "2089", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2341369.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2561672.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1919530.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5843816.00", 
        "nombre": "4295", 
        "nombre_siren": "1835", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "55411827.48", 
    "nombre": "41471", 
    "nombre_siren": "17733"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10591888.00", 
        "nombre": "8286", 
        "nombre_siren": "3667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4143328.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "1258"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1495609.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "784194.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1794756.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4138474.00", 
        "nombre": "2818", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1174858.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "303692.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1852864.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72196.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3386703.00", 
        "nombre": "2382", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2786002.00", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2354114.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1643824.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1293901.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1090422.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "967774.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "934956.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "671881.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "669045.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1390353.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "17188975.00", 
    "nombre": "12869", 
    "nombre_siren": "5654"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57427214.00", 
        "nombre": "45693", 
        "nombre_siren": "20199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32024141.59", 
        "nombre": "21598", 
        "nombre_siren": "9533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8932737.00", 
        "nombre": "6126", 
        "nombre_siren": "2461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2612724.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "780"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7866781.00", 
        "nombre": "5395", 
        "nombre_siren": "2335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18809187.58", 
        "nombre": "12656", 
        "nombre_siren": "5812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7258140.00", 
        "nombre": "4771", 
        "nombre_siren": "2190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1927002.01", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5729888.00", 
        "nombre": "4289", 
        "nombre_siren": "1849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "375762.00", 
        "nombre": "244", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14730490.00", 
        "nombre": "11172", 
        "nombre_siren": "4759", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12656644.00", 
        "nombre": "9571", 
        "nombre_siren": "4635", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12220530.00", 
        "nombre": "8997", 
        "nombre_siren": "3977", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11979461.59", 
        "nombre": "8168", 
        "nombre_siren": "2826", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9391866.00", 
        "nombre": "7693", 
        "nombre_siren": "3457", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10540291.00", 
        "nombre": "7301", 
        "nombre_siren": "3788", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6111691.00", 
        "nombre": "5001", 
        "nombre_siren": "1821", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5564584.00", 
        "nombre": "3953", 
        "nombre_siren": "1222", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4522876.00", 
        "nombre": "3749", 
        "nombre_siren": "1426", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3680598.00", 
        "nombre": "2984", 
        "nombre_siren": "1400", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12723822.00", 
        "nombre": "9468", 
        "nombre_siren": "4192", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "104122853.59", 
    "nombre": "78057", 
    "nombre_siren": "33477"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21077263.00", 
        "nombre": "16970", 
        "nombre_siren": "7343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11004357.20", 
        "nombre": "7381", 
        "nombre_siren": "3235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5058145.00", 
        "nombre": "3452", 
        "nombre_siren": "1418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "882336.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2797202.00", 
        "nombre": "1915", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8681764.20", 
        "nombre": "5809", 
        "nombre_siren": "2605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3268907.00", 
        "nombre": "2148", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "772374.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2515801.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "170000.00", 
        "nombre": "102", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6991723.33", 
        "nombre": "5440", 
        "nombre_siren": "2325", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5597942.00", 
        "nombre": "3889", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4349020.00", 
        "nombre": "3569", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4964626.87", 
        "nombre": "3322", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3076230.00", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3019266.00", 
        "nombre": "2226", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2157905.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2010886.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1542511.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1526453.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3535289.00", 
        "nombre": "2665", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "38771852.20", 
    "nombre": "29082", 
    "nombre_siren": "12418"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9667371.00", 
        "nombre": "7883", 
        "nombre_siren": "3510"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3873895.00", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "1134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1585078.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "759968.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1930573.00", 
        "nombre": "1332", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3448556.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "1046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "992703.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "251145.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1642271.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "30298.00", 
        "nombre": "21", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3170285.00", 
        "nombre": "2265", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2817313.00", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2190230.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1466318.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1206503.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1038414.00", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "904991.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "752196.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "854464.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "574727.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1301571.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "16277012.00", 
    "nombre": "12490", 
    "nombre_siren": "5432"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14489565.00", 
        "nombre": "11733", 
        "nombre_siren": "5081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6453132.75", 
        "nombre": "4328", 
        "nombre_siren": "1912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2419594.05", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "844540.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "268"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2408998.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5259012.60", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "1629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1808617.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "412175.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2023936.00", 
        "nombre": "1499", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "101883.20", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4702591.00", 
        "nombre": "3551", 
        "nombre_siren": "1512", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3788523.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1333", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3522508.55", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2680899.00", 
        "nombre": "2241", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1575683.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1516961.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1135676.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1125671.25", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1009531.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "866010.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2541744.00", 
        "nombre": "1910", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "24465797.80", 
    "nombre": "18570", 
    "nombre_siren": "8019"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4752122.00", 
        "nombre": "3675", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1742582.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "547278.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "434075.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "138"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1032949.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1596101.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "481307.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "99138.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "33"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1289621.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1808463.00", 
        "nombre": "1287", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1560706.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "901223.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "806789.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "479396.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "442674.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "290466.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "302640.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "105", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "242329.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "74", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "207793.00", 
        "nombre": "182", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "486885.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "7529364.00", 
    "nombre": "5581", 
    "nombre_siren": "2508"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26861427.00", 
        "nombre": "21565", 
        "nombre_siren": "9562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14746995.00", 
        "nombre": "9961", 
        "nombre_siren": "4597"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3418256.09", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2032437.00", 
        "nombre": "1430", 
        "nombre_siren": "655"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3367604.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1048"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10540280.09", 
        "nombre": "7096", 
        "nombre_siren": "3306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3519065.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "1157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1012698.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3110541.00", 
        "nombre": "2302", 
        "nombre_siren": "1042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "188774.00", 
        "nombre": "126", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7400027.00", 
        "nombre": "5676", 
        "nombre_siren": "2473", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6760816.00", 
        "nombre": "4647", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5258733.00", 
        "nombre": "4219", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5526413.00", 
        "nombre": "3883", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4846994.00", 
        "nombre": "3709", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4049651.09", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2717761.00", 
        "nombre": "2143", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2041602.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2027766.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1788791.00", 
        "nombre": "1375", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5529927.00", 
        "nombre": "4038", 
        "nombre_siren": "1808", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "47948481.09", 
    "nombre": "36116", 
    "nombre_siren": "15943"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17778074.00", 
        "nombre": "14050", 
        "nombre_siren": "6139"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7947284.25", 
        "nombre": "5348", 
        "nombre_siren": "2361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1774193.62", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1111538.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2915688.46", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7418027.43", 
        "nombre": "4987", 
        "nombre_siren": "2255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2387559.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "678625.67", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2172359.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "115049.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5769503.00", 
        "nombre": "4265", 
        "nombre_siren": "1882", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5517910.67", 
        "nombre": "3833", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3115697.00", 
        "nombre": "2520", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2777787.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2123939.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1838754.79", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1652994.95", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1237606.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1226912.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "985041.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2833264.46", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "29079409.87", 
    "nombre": "21806", 
    "nombre_siren": "9399"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17843735.00", 
        "nombre": "14252", 
        "nombre_siren": "6235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9818397.00", 
        "nombre": "6591", 
        "nombre_siren": "2867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3792037.00", 
        "nombre": "2577", 
        "nombre_siren": "1073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1547162.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2635130.00", 
        "nombre": "1806", 
        "nombre_siren": "804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7572086.00", 
        "nombre": "5061", 
        "nombre_siren": "2320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2793725.00", 
        "nombre": "1838", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "909717.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2557219.00", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "165500.00", 
        "nombre": "103", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5633709.00", 
        "nombre": "4263", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3665173.00", 
        "nombre": "3004", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4297306.00", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4032171.00", 
        "nombre": "2836", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2949933.00", 
        "nombre": "2158", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2644935.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2055444.00", 
        "nombre": "1439", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1579301.00", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1667246.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1305003.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3775445.00", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "33605666.00", 
    "nombre": "25031", 
    "nombre_siren": "10759"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4962322.00", 
        "nombre": "3986", 
        "nombre_siren": "1718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2281649.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "910332.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "229669.00", 
        "nombre": "169", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "763733.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2084855.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "686300.00", 
        "nombre": "454", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "219028.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "72"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "767502.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87517.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1824278.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1173988.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1274486.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1154988.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "501775.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "542341.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "493815.00", 
        "nombre": "374", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "375832.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "294783.00", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "284026.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "579057.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "8499369.00", 
    "nombre": "6412", 
    "nombre_siren": "2749"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9055349.00", 
        "nombre": "7191", 
        "nombre_siren": "3144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4580507.00", 
        "nombre": "3072", 
        "nombre_siren": "1456"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "957176.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "636827.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1357883.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3719403.00", 
        "nombre": "2520", 
        "nombre_siren": "1189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1269797.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "345462.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1148062.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56861.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2836250.00", 
        "nombre": "2130", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2382768.00", 
        "nombre": "1672", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1903606.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1886921.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1171449.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1031171.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "868743.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "626145.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "659918.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "583236.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1640475.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "15590682.00", 
    "nombre": "11694", 
    "nombre_siren": "5149"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22960814.81", 
        "nombre": "18408", 
        "nombre_siren": "7844"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10904514.00", 
        "nombre": "7303", 
        "nombre_siren": "3255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4311765.25", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "928233.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2764676.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "832"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8491779.06", 
        "nombre": "5706", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2985916.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "785682.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2995405.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260960.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6975577.00", 
        "nombre": "5302", 
        "nombre_siren": "2233", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5452795.00", 
        "nombre": "3790", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4326869.00", 
        "nombre": "3584", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4900260.00", 
        "nombre": "3320", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3708093.00", 
        "nombre": "2706", 
        "nombre_siren": "1371", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3114594.81", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2214872.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1902772.00", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1880708.00", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1516373.25", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3753264.00", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "39746178.06", 
    "nombre": "29855", 
    "nombre_siren": "12692"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5248918.00", 
        "nombre": "4178", 
        "nombre_siren": "1837"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2061449.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "878956.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "273363.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "750582.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2094129.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "653585.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "199290.00", 
        "nombre": "127", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "781862.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1604550.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1152510.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1406208.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1163778.00", 
        "nombre": "813", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "630354.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "490085.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "446872.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "374240.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "269324.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "290840.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "102", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "760294.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "8589055.00", 
    "nombre": "6480", 
    "nombre_siren": "2809"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31321276.00", 
        "nombre": "24799", 
        "nombre_siren": "10982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16889116.54", 
        "nombre": "11403", 
        "nombre_siren": "5083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3763553.08", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "1110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1695459.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "482"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5530021.00", 
        "nombre": "3814", 
        "nombre_siren": "1664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11948928.62", 
        "nombre": "8064", 
        "nombre_siren": "3679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3942396.00", 
        "nombre": "2609", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "961739.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4082940.00", 
        "nombre": "3039", 
        "nombre_siren": "1326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "206509.00", 
        "nombre": "127", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9777179.62", 
        "nombre": "6738", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8765539.00", 
        "nombre": "6485", 
        "nombre_siren": "2826", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5723110.00", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5126076.00", 
        "nombre": "4177", 
        "nombre_siren": "1895", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5523630.00", 
        "nombre": "3863", 
        "nombre_siren": "2122", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4436686.00", 
        "nombre": "3261", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2747669.00", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "817", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2847421.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2356562.00", 
        "nombre": "1927", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2006211.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5511997.00", 
        "nombre": "4085", 
        "nombre_siren": "1792", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "54822080.62", 
    "nombre": "41003", 
    "nombre_siren": "17842"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28280344.00", 
        "nombre": "22782", 
        "nombre_siren": "9702"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14254264.92", 
        "nombre": "9567", 
        "nombre_siren": "4237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9485273.96", 
        "nombre": "6420", 
        "nombre_siren": "2699"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "844728.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3943043.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "1186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13017385.67", 
        "nombre": "8810", 
        "nombre_siren": "3922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5486399.21", 
        "nombre": "3615", 
        "nombre_siren": "1704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1756782.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3263889.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "1052"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "274847.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10541095.00", 
        "nombre": "7850", 
        "nombre_siren": "3317", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6850791.00", 
        "nombre": "5846", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7938827.00", 
        "nombre": "5491", 
        "nombre_siren": "2604", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7762692.88", 
        "nombre": "5225", 
        "nombre_siren": "1803", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4658314.00", 
        "nombre": "3434", 
        "nombre_siren": "1732", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3962372.00", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "1293", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2165964.00", 
        "nombre": "1764", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2084978.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1966037.00", 
        "nombre": "1503", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1651283.00", 
        "nombre": "1295", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4077296.00", 
        "nombre": "3020", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "53659649.88", 
    "nombre": "40084", 
    "nombre_siren": "17002"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7229495.00", 
        "nombre": "5720", 
        "nombre_siren": "2540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3070121.90", 
        "nombre": "2069", 
        "nombre_siren": "907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1079253.00", 
        "nombre": "708", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "423355.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1067944.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2957299.90", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "927499.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "193568.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "63"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1188303.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60334.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2377110.90", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1985468.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1520676.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1303731.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "698492.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "717339.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "741201.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "591665.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "504582.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "556250.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1033318.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "12029832.90", 
    "nombre": "9025", 
    "nombre_siren": "3917"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80377436.00", 
        "nombre": "64666", 
        "nombre_siren": "27579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38295977.75", 
        "nombre": "25587", 
        "nombre_siren": "11031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20088786.96", 
        "nombre": "13530", 
        "nombre_siren": "5318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2865526.44", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "774"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10455485.00", 
        "nombre": "7186", 
        "nombre_siren": "3028"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30038883.78", 
        "nombre": "20140", 
        "nombre_siren": "8828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11068083.50", 
        "nombre": "7165", 
        "nombre_siren": "3248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3456611.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "1008"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8271470.00", 
        "nombre": "6291", 
        "nombre_siren": "2676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "774034.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24068935.00", 
        "nombre": "18840", 
        "nombre_siren": "7843", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20879051.60", 
        "nombre": "13928", 
        "nombre_siren": "4731", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14648083.68", 
        "nombre": "12261", 
        "nombre_siren": "5361", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16419517.00", 
        "nombre": "12094", 
        "nombre_siren": "6063", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14508890.89", 
        "nombre": "10606", 
        "nombre_siren": "4615", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14098117.00", 
        "nombre": "9911", 
        "nombre_siren": "4794", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10275637.45", 
        "nombre": "7484", 
        "nombre_siren": "2365", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6676573.77", 
        "nombre": "5424", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5404290.00", 
        "nombre": "4372", 
        "nombre_siren": "1637", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4980666.76", 
        "nombre": "3844", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12690961.00", 
        "nombre": "9653", 
        "nombre_siren": "4299", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "144650724.15", 
    "nombre": "108417", 
    "nombre_siren": "45143"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24769913.00", 
        "nombre": "19500", 
        "nombre_siren": "8278"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11814334.40", 
        "nombre": "7929", 
        "nombre_siren": "3419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7490032.00", 
        "nombre": "5097", 
        "nombre_siren": "1979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "949510.98", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3158861.17", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9946427.98", 
        "nombre": "6686", 
        "nombre_siren": "2939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3559347.23", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1024199.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2744315.00", 
        "nombre": "2012", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "219974.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7756086.00", 
        "nombre": "5814", 
        "nombre_siren": "2463", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5973583.00", 
        "nombre": "4194", 
        "nombre_siren": "2073", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4983139.00", 
        "nombre": "4091", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5275771.23", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "1227", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4882745.00", 
        "nombre": "3377", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3471256.00", 
        "nombre": "2518", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3154070.00", 
        "nombre": "2366", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2197418.17", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2212025.98", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1797281.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4242862.00", 
        "nombre": "3174", 
        "nombre_siren": "1415", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "45946237.38", 
    "nombre": "34002", 
    "nombre_siren": "14079"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9880375.00", 
        "nombre": "7671", 
        "nombre_siren": "3366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3889342.09", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1280614.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "566853.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1386811.09", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4051743.00", 
        "nombre": "2730", 
        "nombre_siren": "1249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1200677.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "289934.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "97"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1466023.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28547.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2833666.00", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2932357.09", 
        "nombre": "2014", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2172947.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1675395.00", 
        "nombre": "1365", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1025209.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "848921.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "827011.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "759323.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "662249.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "619273.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1488859.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "15845210.09", 
    "nombre": "11746", 
    "nombre_siren": "5132"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40263979.74", 
        "nombre": "32880", 
        "nombre_siren": "14317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17473462.84", 
        "nombre": "11736", 
        "nombre_siren": "5188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7483774.21", 
        "nombre": "5051", 
        "nombre_siren": "2130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1661293.65", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "472"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5292808.00", 
        "nombre": "3664", 
        "nombre_siren": "1610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16387809.76", 
        "nombre": "11028", 
        "nombre_siren": "4982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5441311.03", 
        "nombre": "3573", 
        "nombre_siren": "1690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1709161.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5035618.65", 
        "nombre": "3854", 
        "nombre_siren": "1636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "354215.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13465008.00", 
        "nombre": "10615", 
        "nombre_siren": "4494", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8741797.00", 
        "nombre": "7642", 
        "nombre_siren": "3390", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10704615.00", 
        "nombre": "7281", 
        "nombre_siren": "2532", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8569248.00", 
        "nombre": "6019", 
        "nombre_siren": "3003", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6506569.00", 
        "nombre": "4795", 
        "nombre_siren": "2473", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4676396.79", 
        "nombre": "3437", 
        "nombre_siren": "1510", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2790396.00", 
        "nombre": "2300", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2364641.65", 
        "nombre": "1910", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2331501.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2281769.00", 
        "nombre": "1836", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5799112.00", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "1831", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "68231053.44", 
    "nombre": "52041", 
    "nombre_siren": "22342"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28139049.00", 
        "nombre": "22382", 
        "nombre_siren": "9621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13976463.00", 
        "nombre": "9395", 
        "nombre_siren": "4052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4968977.00", 
        "nombre": "3420", 
        "nombre_siren": "1404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1184251.58", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3944493.00", 
        "nombre": "2737", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10695486.00", 
        "nombre": "7211", 
        "nombre_siren": "3181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3728498.58", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "1120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1043198.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4029892.00", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "1322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "232486.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7714572.00", 
        "nombre": "5800", 
        "nombre_siren": "2481", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8067355.00", 
        "nombre": "5564", 
        "nombre_siren": "1856", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6724241.00", 
        "nombre": "4720", 
        "nombre_siren": "2321", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4667669.00", 
        "nombre": "3893", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4190575.58", 
        "nombre": "3100", 
        "nombre_siren": "1551", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3755702.00", 
        "nombre": "2769", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2277285.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2312857.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2148708.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2089787.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5111804.00", 
        "nombre": "3880", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "49060555.58", 
    "nombre": "36784", 
    "nombre_siren": "15553"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37336154.00", 
        "nombre": "30012", 
        "nombre_siren": "13352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19196782.06", 
        "nombre": "12948", 
        "nombre_siren": "5714"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6308136.00", 
        "nombre": "4335", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2361377.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "738"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5590462.00", 
        "nombre": "3874", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14039765.06", 
        "nombre": "9457", 
        "nombre_siren": "4316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4831157.00", 
        "nombre": "3178", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1360694.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4984274.00", 
        "nombre": "3703", 
        "nombre_siren": "1688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "210609.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9850142.00", 
        "nombre": "7446", 
        "nombre_siren": "3234", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8725175.50", 
        "nombre": "5974", 
        "nombre_siren": "2083", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7601769.00", 
        "nombre": "5737", 
        "nombre_siren": "2796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7485622.00", 
        "nombre": "5234", 
        "nombre_siren": "2752", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5946696.00", 
        "nombre": "4963", 
        "nombre_siren": "2240", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6439092.56", 
        "nombre": "4822", 
        "nombre_siren": "2126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3606189.00", 
        "nombre": "3033", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3511612.00", 
        "nombre": "2775", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2812332.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2688636.00", 
        "nombre": "2043", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7787915.00", 
        "nombre": "5886", 
        "nombre_siren": "2560", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "66455181.06", 
    "nombre": "50113", 
    "nombre_siren": "21825"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14278270.00", 
        "nombre": "11432", 
        "nombre_siren": "4854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5945589.34", 
        "nombre": "4054", 
        "nombre_siren": "1649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1840467.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "746589.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2228557.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4922780.34", 
        "nombre": "3380", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1639297.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "427922.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2486957.00", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99334.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4113599.34", 
        "nombre": "3133", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4277146.00", 
        "nombre": "3000", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2839194.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1880166.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1819514.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1597500.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1436049.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1238942.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "879012.00", 
        "nombre": "708", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "761109.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2298032.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "23140263.34", 
    "nombre": "17592", 
    "nombre_siren": "7270"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28449112.00", 
        "nombre": "22672", 
        "nombre_siren": "9623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11602066.75", 
        "nombre": "7883", 
        "nombre_siren": "3417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6938058.15", 
        "nombre": "4754", 
        "nombre_siren": "1943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1374621.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "423"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6054321.75", 
        "nombre": "4153", 
        "nombre_siren": "1742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9967307.15", 
        "nombre": "6811", 
        "nombre_siren": "3062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3255349.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "1005"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "878592.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3513286.00", 
        "nombre": "2644", 
        "nombre_siren": "1108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "185000.00", 
        "nombre": "122", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8605795.00", 
        "nombre": "6655", 
        "nombre_siren": "2722", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7307737.90", 
        "nombre": "5042", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6920809.00", 
        "nombre": "4863", 
        "nombre_siren": "2334", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4255172.00", 
        "nombre": "3627", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4188653.00", 
        "nombre": "3063", 
        "nombre_siren": "1525", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3847824.00", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2358491.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2216924.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2383569.00", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1973429.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4975501.00", 
        "nombre": "3807", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "49033904.90", 
    "nombre": "36912", 
    "nombre_siren": "15494"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41364962.00", 
        "nombre": "32829", 
        "nombre_siren": "13898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25212915.88", 
        "nombre": "16938", 
        "nombre_siren": "7395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12134001.55", 
        "nombre": "8301", 
        "nombre_siren": "3486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2326182.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "642"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5927511.00", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "1749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18987922.43", 
        "nombre": "12737", 
        "nombre_siren": "5726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7529568.00", 
        "nombre": "4918", 
        "nombre_siren": "2255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2308773.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4755154.00", 
        "nombre": "3507", 
        "nombre_siren": "1484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "599762.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12703523.00", 
        "nombre": "9400", 
        "nombre_siren": "3965", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10613139.88", 
        "nombre": "7109", 
        "nombre_siren": "2436", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9745711.00", 
        "nombre": "6715", 
        "nombre_siren": "3263", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8814227.00", 
        "nombre": "6374", 
        "nombre_siren": "3149", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7837141.00", 
        "nombre": "6363", 
        "nombre_siren": "2756", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8090698.55", 
        "nombre": "6038", 
        "nombre_siren": "2684", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3999949.00", 
        "nombre": "3257", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4335748.00", 
        "nombre": "3136", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3196028.00", 
        "nombre": "2684", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3372558.00", 
        "nombre": "2534", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9477315.00", 
        "nombre": "7086", 
        "nombre_siren": "3027", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "82186038.43", 
    "nombre": "60696", 
    "nombre_siren": "25610"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24727053.64", 
        "nombre": "19789", 
        "nombre_siren": "8444"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15140027.64", 
        "nombre": "10124", 
        "nombre_siren": "4366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7187366.19", 
        "nombre": "4882", 
        "nombre_siren": "2024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1523619.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "441"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4014364.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12091955.83", 
        "nombre": "8097", 
        "nombre_siren": "3587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5005214.64", 
        "nombre": "3275", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1368866.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2757862.00", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "415730.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "122"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9440394.00", 
        "nombre": "7041", 
        "nombre_siren": "2959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7163520.47", 
        "nombre": "4747", 
        "nombre_siren": "1610", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5533767.00", 
        "nombre": "4533", 
        "nombre_siren": "1958", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6048519.00", 
        "nombre": "4168", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4211441.00", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4230005.00", 
        "nombre": "3121", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2074089.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1955147.00", 
        "nombre": "1532", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1985938.00", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1853829.00", 
        "nombre": "1412", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4681584.00", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "1437", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "49178233.47", 
    "nombre": "36385", 
    "nombre_siren": "15360"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "108479741.09", 
        "nombre": "84423", 
        "nombre_siren": "33892"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46518619.40", 
        "nombre": "31333", 
        "nombre_siren": "13338"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31528844.97", 
        "nombre": "21577", 
        "nombre_siren": "8567"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4252442.00", 
        "nombre": "2971", 
        "nombre_siren": "1169"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13646018.00", 
        "nombre": "9372", 
        "nombre_siren": "3992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34427450.10", 
        "nombre": "23129", 
        "nombre_siren": "9998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12117456.09", 
        "nombre": "7952", 
        "nombre_siren": "3629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3428201.27", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "1000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10452763.00", 
        "nombre": "7597", 
        "nombre_siren": "3202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "793803.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28082467.00", 
        "nombre": "20839", 
        "nombre_siren": "8390", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24147300.00", 
        "nombre": "17839", 
        "nombre_siren": "7649", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22116850.00", 
        "nombre": "15699", 
        "nombre_siren": "4633", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18752995.00", 
        "nombre": "13883", 
        "nombre_siren": "6609", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19533014.40", 
        "nombre": "13451", 
        "nombre_siren": "6145", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19747622.97", 
        "nombre": "13407", 
        "nombre_siren": "4483", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13939920.00", 
        "nombre": "11133", 
        "nombre_siren": "4715", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9863716.09", 
        "nombre": "7928", 
        "nombre_siren": "2814", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9460714.00", 
        "nombre": "7195", 
        "nombre_siren": "2815", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8421260.00", 
        "nombre": "7072", 
        "nombre_siren": "2637", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21073311.00", 
        "nombre": "15601", 
        "nombre_siren": "6719", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "195139170.46", 
    "nombre": "144047", 
    "nombre_siren": "57529"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7536878.00", 
        "nombre": "6133", 
        "nombre_siren": "2678"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3162955.00", 
        "nombre": "2105", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1018572.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "316591.00", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1035142.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2724958.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "841190.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "261000.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1131575.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "58432.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2457546.00", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1946388.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1863983.00", 
        "nombre": "1295", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1441485.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "735016.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "695119.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "622370.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "548466.00", 
        "nombre": "460", 
        "nombre_siren": "170", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "492129.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "375426.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1078289.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "12256217.00", 
    "nombre": "9351", 
    "nombre_siren": "4097"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20571762.00", 
        "nombre": "16342", 
        "nombre_siren": "7222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9850527.45", 
        "nombre": "6571", 
        "nombre_siren": "2935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3366551.43", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1547608.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "497"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2935463.41", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8841796.47", 
        "nombre": "5900", 
        "nombre_siren": "2682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2781519.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "608439.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3367484.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "1147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "103034.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6561811.00", 
        "nombre": "4975", 
        "nombre_siren": "2185", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6562957.88", 
        "nombre": "4441", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3938588.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "1428", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4106154.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2678208.00", 
        "nombre": "2043", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2255315.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1860616.00", 
        "nombre": "1545", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1887473.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1529203.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1422871.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3395844.00", 
        "nombre": "2563", 
        "nombre_siren": "1119", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "36199040.88", 
    "nombre": "27043", 
    "nombre_siren": "11759"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16554742.00", 
        "nombre": "13282", 
        "nombre_siren": "5774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7956676.00", 
        "nombre": "5376", 
        "nombre_siren": "2415"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2095478.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "734038.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2293219.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6322459.00", 
        "nombre": "4257", 
        "nombre_siren": "1909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2125247.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "576265.00", 
        "nombre": "370", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1811710.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "119500.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4786803.00", 
        "nombre": "3792", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3693544.00", 
        "nombre": "3039", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4149356.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3154044.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "1181", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2388088.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2180762.00", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1447914.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1146740.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1112375.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "907737.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2840887.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "27808250.00", 
    "nombre": "21051", 
    "nombre_siren": "9057"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37198537.98", 
        "nombre": "28168", 
        "nombre_siren": "12179"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14911648.13", 
        "nombre": "10060", 
        "nombre_siren": "4376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4989383.19", 
        "nombre": "3378", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1206647.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4089564.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "1263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9761148.17", 
        "nombre": "6591", 
        "nombre_siren": "2934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4434055.13", 
        "nombre": "2931", 
        "nombre_siren": "1358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1615263.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9130969.00", 
        "nombre": "6505", 
        "nombre_siren": "2690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "512996.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15091091.98", 
        "nombre": "10957", 
        "nombre_siren": "4412", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8366798.55", 
        "nombre": "5646", 
        "nombre_siren": "2045", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6562262.00", 
        "nombre": "4841", 
        "nombre_siren": "2089", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5517528.00", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "1937", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4391172.00", 
        "nombre": "3305", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4235129.77", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1361", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3781724.00", 
        "nombre": "3097", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2833490.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2184661.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2040192.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4783452.00", 
        "nombre": "3534", 
        "nombre_siren": "1569", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "59787501.30", 
    "nombre": "43665", 
    "nombre_siren": "18522"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47634614.00", 
        "nombre": "36974", 
        "nombre_siren": "16129"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20038462.56", 
        "nombre": "13480", 
        "nombre_siren": "5911"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7795044.00", 
        "nombre": "5318", 
        "nombre_siren": "2218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1278444.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "375"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5956831.00", 
        "nombre": "4083", 
        "nombre_siren": "1815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13605494.67", 
        "nombre": "9158", 
        "nombre_siren": "4154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5635423.25", 
        "nombre": "3730", 
        "nombre_siren": "1703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1769865.82", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6926485.00", 
        "nombre": "5061", 
        "nombre_siren": "2213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "590003.82", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10807708.00", 
        "nombre": "8357", 
        "nombre_siren": "3441", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10804229.07", 
        "nombre": "7355", 
        "nombre_siren": "2634", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9617030.82", 
        "nombre": "7081", 
        "nombre_siren": "3051", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7519169.00", 
        "nombre": "5586", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7972035.00", 
        "nombre": "5509", 
        "nombre_siren": "2816", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6652763.00", 
        "nombre": "5464", 
        "nombre_siren": "2416", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6927436.00", 
        "nombre": "5125", 
        "nombre_siren": "2255", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5051240.67", 
        "nombre": "3912", 
        "nombre_siren": "1371", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3691254.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "1217", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2708944.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7024714.00", 
        "nombre": "5203", 
        "nombre_siren": "2263", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "78776523.56", 
    "nombre": "58408", 
    "nombre_siren": "24971"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "209617002.46", 
        "nombre": "158686", 
        "nombre_siren": "61018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "130201732.90", 
        "nombre": "85735", 
        "nombre_siren": "32019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "96123151.62", 
        "nombre": "63976", 
        "nombre_siren": "22960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7499373.47", 
        "nombre": "5077", 
        "nombre_siren": "1876"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "29011479.26", 
        "nombre": "19748", 
        "nombre_siren": "7710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "82925781.90", 
        "nombre": "54494", 
        "nombre_siren": "20881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "40823526.80", 
        "nombre": "25644", 
        "nombre_siren": "9709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14898552.45", 
        "nombre": "9230", 
        "nombre_siren": "3552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "26104923.00", 
        "nombre": "19173", 
        "nombre_siren": "7471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4125071.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1072"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "95542438.25", 
        "nombre": "68608", 
        "nombre_siren": "27903", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57200018.23", 
        "nombre": "39997", 
        "nombre_siren": "15259", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58397692.46", 
        "nombre": "36728", 
        "nombre_siren": "11333", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "46362986.79", 
        "nombre": "32223", 
        "nombre_siren": "9001", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "39924391.65", 
        "nombre": "30529", 
        "nombre_siren": "10858", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "27041938.00", 
        "nombre": "19686", 
        "nombre_siren": "7578", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26038273.00", 
        "nombre": "19098", 
        "nombre_siren": "8972", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "24727731.47", 
        "nombre": "17839", 
        "nombre_siren": "6869", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18770805.00", 
        "nombre": "13531", 
        "nombre_siren": "4473", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15869964.60", 
        "nombre": "12798", 
        "nombre_siren": "4697", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "42208439.00", 
        "nombre": "29503", 
        "nombre_siren": "12020", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "452084678.45", 
    "nombre": "320540", 
    "nombre_siren": "118811"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36336691.00", 
        "nombre": "29425", 
        "nombre_siren": "12695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16828735.00", 
        "nombre": "11326", 
        "nombre_siren": "4962"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7420664.57", 
        "nombre": "5029", 
        "nombre_siren": "2017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1503607.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "431"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4610532.00", 
        "nombre": "3148", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14332280.20", 
        "nombre": "9632", 
        "nombre_siren": "4340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5348649.37", 
        "nombre": "3500", 
        "nombre_siren": "1638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1458737.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3956875.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "1315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "370560.00", 
        "nombre": "237", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11239651.00", 
        "nombre": "8832", 
        "nombre_siren": "3747", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9799163.57", 
        "nombre": "6645", 
        "nombre_siren": "2299", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7595449.00", 
        "nombre": "6295", 
        "nombre_siren": "2790", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6648649.00", 
        "nombre": "4645", 
        "nombre_siren": "2283", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5774249.00", 
        "nombre": "4254", 
        "nombre_siren": "1874", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5261461.00", 
        "nombre": "3953", 
        "nombre_siren": "1993", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2978090.00", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3203604.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2413522.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2125256.00", 
        "nombre": "1672", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6227454.00", 
        "nombre": "4743", 
        "nombre_siren": "2084", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "63266548.57", 
    "nombre": "47883", 
    "nombre_siren": "20314"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56707912.90", 
        "nombre": "43348", 
        "nombre_siren": "16864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23717073.77", 
        "nombre": "15806", 
        "nombre_siren": "6670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20277037.64", 
        "nombre": "13723", 
        "nombre_siren": "5247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1327209.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "357"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6650451.81", 
        "nombre": "4531", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19241318.45", 
        "nombre": "12837", 
        "nombre_siren": "5491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7363082.71", 
        "nombre": "4807", 
        "nombre_siren": "2205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2373411.00", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6243515.00", 
        "nombre": "4558", 
        "nombre_siren": "1734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "465507.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "133"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19719512.83", 
        "nombre": "13640", 
        "nombre_siren": "3857", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15543462.00", 
        "nombre": "11414", 
        "nombre_siren": "4778", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12848425.00", 
        "nombre": "8902", 
        "nombre_siren": "4144", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8810372.00", 
        "nombre": "7074", 
        "nombre_siren": "2996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8716498.00", 
        "nombre": "6359", 
        "nombre_siren": "2619", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9522480.62", 
        "nombre": "6326", 
        "nombre_siren": "2085", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6766820.00", 
        "nombre": "5065", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4661609.81", 
        "nombre": "3660", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4146864.05", 
        "nombre": "3312", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4310215.00", 
        "nombre": "3210", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8914580.00", 
        "nombre": "6487", 
        "nombre_siren": "2753", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "103960839.31", 
    "nombre": "75449", 
    "nombre_siren": "29383"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56430810.02", 
        "nombre": "43242", 
        "nombre_siren": "17229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25144990.79", 
        "nombre": "16778", 
        "nombre_siren": "7044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20493565.60", 
        "nombre": "13821", 
        "nombre_siren": "5251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1201111.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6365237.54", 
        "nombre": "4314", 
        "nombre_siren": "1810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17634397.72", 
        "nombre": "11739", 
        "nombre_siren": "4999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7019412.72", 
        "nombre": "4507", 
        "nombre_siren": "1993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2276820.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5797732.00", 
        "nombre": "4228", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "535522.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "151"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "18514004.38", 
        "nombre": "12808", 
        "nombre_siren": "3637", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13274689.00", 
        "nombre": "9684", 
        "nombre_siren": "4115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12524982.00", 
        "nombre": "9125", 
        "nombre_siren": "3823", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9178483.00", 
        "nombre": "6861", 
        "nombre_siren": "3346", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9716719.00", 
        "nombre": "6742", 
        "nombre_siren": "3102", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8213766.00", 
        "nombre": "6425", 
        "nombre_siren": "2716", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9001490.58", 
        "nombre": "5803", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5272323.18", 
        "nombre": "4303", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4939003.00", 
        "nombre": "3869", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4271451.49", 
        "nombre": "3211", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10779186.78", 
        "nombre": "7884", 
        "nombre_siren": "3306", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "105686098.41", 
    "nombre": "76715", 
    "nombre_siren": "30159"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11813370.00", 
        "nombre": "9477", 
        "nombre_siren": "4156"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5345209.00", 
        "nombre": "3555", 
        "nombre_siren": "1594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1147476.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "729088.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1398271.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4394734.00", 
        "nombre": "2931", 
        "nombre_siren": "1357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1504293.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "398281.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1407940.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "129900.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3674539.00", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2720215.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2652114.00", 
        "nombre": "1861", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2246148.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1507220.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1273503.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "996192.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "783861.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "708773.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "675846.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2119308.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "19357719.00", 
    "nombre": "14632", 
    "nombre_siren": "6354"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18048449.00", 
        "nombre": "14714", 
        "nombre_siren": "6305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6777496.00", 
        "nombre": "4510", 
        "nombre_siren": "1976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3212204.23", 
        "nombre": "2169", 
        "nombre_siren": "870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "918973.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2246105.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6527676.00", 
        "nombre": "4364", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2511929.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "665953.23", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2194763.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "214189.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4873567.00", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1681", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4952998.23", 
        "nombre": "3325", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3224086.00", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3261842.00", 
        "nombre": "2284", 
        "nombre_siren": "1147", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2448345.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1767395.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1873400.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1250643.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1187928.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1052374.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3498997.00", 
        "nombre": "2706", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "29391575.23", 
    "nombre": "22428", 
    "nombre_siren": "9473"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17832044.00", 
        "nombre": "14778", 
        "nombre_siren": "6601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7817483.00", 
        "nombre": "5332", 
        "nombre_siren": "2448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3530727.00", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "1052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "862072.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "265"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2505139.00", 
        "nombre": "1730", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6298795.00", 
        "nombre": "4261", 
        "nombre_siren": "2001"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1927060.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "450758.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2372378.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "88934.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5433680.00", 
        "nombre": "4114", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4276369.00", 
        "nombre": "3038", 
        "nombre_siren": "1573", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3209985.00", 
        "nombre": "2788", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3661724.00", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2660534.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2308668.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1758652.00", 
        "nombre": "1426", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1526957.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1455877.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1111110.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3250134.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "30653690.00", 
    "nombre": "23755", 
    "nombre_siren": "10479"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12271520.00", 
        "nombre": "9975", 
        "nombre_siren": "4339"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5061611.00", 
        "nombre": "3412", 
        "nombre_siren": "1576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2243386.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "518254.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1657590.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4068802.00", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1271493.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "348791.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1641140.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "66000.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3776853.00", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3745146.00", 
        "nombre": "2642", 
        "nombre_siren": "1278", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2517545.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2017211.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1752027.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1355561.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "893120.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "838618.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "862679.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "834557.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1862370.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "20455687.00", 
    "nombre": "15618", 
    "nombre_siren": "6814"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71516244.92", 
        "nombre": "57026", 
        "nombre_siren": "24000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28031499.23", 
        "nombre": "18866", 
        "nombre_siren": "8225"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19087379.37", 
        "nombre": "12999", 
        "nombre_siren": "5315"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2208623.00", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "645"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13337546.00", 
        "nombre": "9271", 
        "nombre_siren": "3915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25739103.52", 
        "nombre": "17377", 
        "nombre_siren": "7750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7414663.00", 
        "nombre": "4833", 
        "nombre_siren": "2272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1776376.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7779635.00", 
        "nombre": "5768", 
        "nombre_siren": "2478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "378651.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "116"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23829780.00", 
        "nombre": "17940", 
        "nombre_siren": "7233", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17786017.00", 
        "nombre": "12528", 
        "nombre_siren": "6009", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16155095.15", 
        "nombre": "10985", 
        "nombre_siren": "3819", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11692549.00", 
        "nombre": "10018", 
        "nombre_siren": "4246", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9713990.00", 
        "nombre": "7192", 
        "nombre_siren": "3116", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9003744.00", 
        "nombre": "6830", 
        "nombre_siren": "3338", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6781250.00", 
        "nombre": "5260", 
        "nombre_siren": "2284", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5130456.00", 
        "nombre": "4330", 
        "nombre_siren": "1572", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5287317.00", 
        "nombre": "4129", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4921247.37", 
        "nombre": "3868", 
        "nombre_siren": "1281", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12260399.00", 
        "nombre": "8950", 
        "nombre_siren": "3731", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "122561844.52", 
    "nombre": "92030", 
    "nombre_siren": "38445"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35962825.00", 
        "nombre": "28825", 
        "nombre_siren": "12067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15956100.28", 
        "nombre": "10755", 
        "nombre_siren": "4588"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9581233.00", 
        "nombre": "6450", 
        "nombre_siren": "2607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1708762.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "519"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5719861.00", 
        "nombre": "3930", 
        "nombre_siren": "1658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14811383.28", 
        "nombre": "9916", 
        "nombre_siren": "4259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4098394.00", 
        "nombre": "2713", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "969887.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4309323.00", 
        "nombre": "3272", 
        "nombre_siren": "1398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "254500.00", 
        "nombre": "159", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13727205.00", 
        "nombre": "10388", 
        "nombre_siren": "4177", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9653366.26", 
        "nombre": "6559", 
        "nombre_siren": "2179", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8678414.00", 
        "nombre": "6102", 
        "nombre_siren": "2970", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5512015.00", 
        "nombre": "4670", 
        "nombre_siren": "1993", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4582046.00", 
        "nombre": "3537", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4710187.00", 
        "nombre": "3467", 
        "nombre_siren": "1511", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3269181.02", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2801911.00", 
        "nombre": "2205", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2812080.00", 
        "nombre": "2177", 
        "nombre_siren": "955", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2359802.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6111448.00", 
        "nombre": "4419", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "64217655.28", 
    "nombre": "48143", 
    "nombre_siren": "19945"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24640230.00", 
        "nombre": "19706", 
        "nombre_siren": "8778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15248063.91", 
        "nombre": "10284", 
        "nombre_siren": "4740"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3147847.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1451758.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "422"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4847071.00", 
        "nombre": "3321", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9764869.00", 
        "nombre": "6574", 
        "nombre_siren": "3071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3687130.91", 
        "nombre": "2409", 
        "nombre_siren": "1196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "820661.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2796624.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111918.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7708794.00", 
        "nombre": "5737", 
        "nombre_siren": "2522", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7322488.91", 
        "nombre": "5029", 
        "nombre_siren": "1740", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5078488.00", 
        "nombre": "4131", 
        "nombre_siren": "1890", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4934251.00", 
        "nombre": "3416", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4221859.00", 
        "nombre": "3217", 
        "nombre_siren": "1592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3653155.00", 
        "nombre": "2657", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2229704.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2017298.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1563671.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1675143.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4878773.00", 
        "nombre": "3636", 
        "nombre_siren": "1660", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "45283624.91", 
    "nombre": "33899", 
    "nombre_siren": "14962"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15547615.00", 
        "nombre": "12538", 
        "nombre_siren": "5376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7141091.00", 
        "nombre": "4787", 
        "nombre_siren": "2147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1741696.79", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "957391.09", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1749269.09", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5234443.00", 
        "nombre": "3531", 
        "nombre_siren": "1609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1809831.79", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "571920.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1721190.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "116381.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4786365.00", 
        "nombre": "3692", 
        "nombre_siren": "1497", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3463743.79", 
        "nombre": "2406", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3271270.00", 
        "nombre": "2323", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2785951.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2081000.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2112792.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1246977.09", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1070650.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1126064.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "974959.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3033286.00", 
        "nombre": "2256", 
        "nombre_siren": "958", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "25953057.88", 
    "nombre": "19724", 
    "nombre_siren": "8380"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13939441.00", 
        "nombre": "11380", 
        "nombre_siren": "4906"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6224932.77", 
        "nombre": "4194", 
        "nombre_siren": "1884"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2272840.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "731243.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1897200.00", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4880505.77", 
        "nombre": "3300", 
        "nombre_siren": "1496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1682764.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "581932.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2124949.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127000.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4058779.00", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3613223.00", 
        "nombre": "2541", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2816067.77", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2979009.00", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1861994.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1666846.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1157218.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1024669.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "933709.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "874730.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2542789.00", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "846", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "23529033.77", 
    "nombre": "17958", 
    "nombre_siren": "7725"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14052892.00", 
        "nombre": "11383", 
        "nombre_siren": "4825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8063361.00", 
        "nombre": "5446", 
        "nombre_siren": "2381"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2806974.40", 
        "nombre": "1895", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "629190.00", 
        "nombre": "454", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2357500.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6028634.40", 
        "nombre": "4062", 
        "nombre_siren": "1794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2025230.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "604532.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2200405.00", 
        "nombre": "1667", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "130417.00", 
        "nombre": "85", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4967450.00", 
        "nombre": "3750", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4429450.40", 
        "nombre": "3052", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3675767.00", 
        "nombre": "2587", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2730886.00", 
        "nombre": "2296", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1663581.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1561010.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1451367.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1105069.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1042268.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "838458.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2385114.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "25850420.40", 
    "nombre": "19454", 
    "nombre_siren": "8230"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11750435.00", 
        "nombre": "9387", 
        "nombre_siren": "4063"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5182460.00", 
        "nombre": "3496", 
        "nombre_siren": "1531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2420589.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "673987.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1639747.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4927535.00", 
        "nombre": "3325", 
        "nombre_siren": "1496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1455524.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "397064.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1505852.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57180.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3700187.00", 
        "nombre": "2817", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3216357.00", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2790538.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2065841.00", 
        "nombre": "1689", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1294588.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1304398.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1170579.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "875070.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "888430.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "791326.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2204959.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "20302273.00", 
    "nombre": "15286", 
    "nombre_siren": "6504"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3938516.00", 
        "nombre": "3134", 
        "nombre_siren": "1362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2220242.00", 
        "nombre": "1499", 
        "nombre_siren": "669"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "860822.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134169.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "598281.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1734722.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "630052.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "144549.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "46"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "467296.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27114.00", 
        "nombre": "19", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1368791.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1127577.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "888367.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "956955.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "630903.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "555105.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "354396.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "312139.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "79", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "264714.00", 
        "nombre": "204", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "215632.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "639556.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "7314135.00", 
    "nombre": "5467", 
    "nombre_siren": "2339"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49628354.40", 
        "nombre": "37858", 
        "nombre_siren": "14497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20992279.30", 
        "nombre": "14034", 
        "nombre_siren": "5913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18990806.78", 
        "nombre": "12772", 
        "nombre_siren": "4824"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "925199.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5545386.00", 
        "nombre": "3774", 
        "nombre_siren": "1537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16266746.37", 
        "nombre": "10830", 
        "nombre_siren": "4586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6363089.71", 
        "nombre": "4143", 
        "nombre_siren": "1849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1946179.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4970452.00", 
        "nombre": "3586", 
        "nombre_siren": "1468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "385009.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21032145.21", 
        "nombre": "14478", 
        "nombre_siren": "4140", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12051465.00", 
        "nombre": "8919", 
        "nombre_siren": "3711", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11022689.00", 
        "nombre": "7631", 
        "nombre_siren": "3509", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8149936.00", 
        "nombre": "5967", 
        "nombre_siren": "2461", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7158925.00", 
        "nombre": "5665", 
        "nombre_siren": "2406", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6387868.00", 
        "nombre": "4722", 
        "nombre_siren": "2313", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6985795.27", 
        "nombre": "4552", 
        "nombre_siren": "1520", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4012139.00", 
        "nombre": "3193", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3813564.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3374662.00", 
        "nombre": "2777", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8023494.00", 
        "nombre": "5802", 
        "nombre_siren": "2451", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "92012682.48", 
    "nombre": "66569", 
    "nombre_siren": "25667"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88394102.88", 
        "nombre": "66284", 
        "nombre_siren": "24165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36024453.95", 
        "nombre": "24053", 
        "nombre_siren": "9455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35736648.06", 
        "nombre": "24066", 
        "nombre_siren": "8604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1700189.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "440"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9992723.86", 
        "nombre": "6810", 
        "nombre_siren": "2635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24857847.65", 
        "nombre": "16463", 
        "nombre_siren": "6504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11207959.00", 
        "nombre": "7235", 
        "nombre_siren": "2970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3478145.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8192085.79", 
        "nombre": "5979", 
        "nombre_siren": "2348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "853584.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "232"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "38908958.50", 
        "nombre": "27003", 
        "nombre_siren": "7395", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26170968.00", 
        "nombre": "18919", 
        "nombre_siren": "7508", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15591739.00", 
        "nombre": "11221", 
        "nombre_siren": "4460", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14731763.96", 
        "nombre": "9472", 
        "nombre_siren": "3032", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11548841.00", 
        "nombre": "8540", 
        "nombre_siren": "4083", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9642487.00", 
        "nombre": "7237", 
        "nombre_siren": "2883", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8658173.00", 
        "nombre": "6688", 
        "nombre_siren": "2326", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "8176204.43", 
        "nombre": "5858", 
        "nombre_siren": "2295", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8405512.00", 
        "nombre": "5837", 
        "nombre_siren": "2559", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6631875.00", 
        "nombre": "5365", 
        "nombre_siren": "1961", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16706391.00", 
        "nombre": "12142", 
        "nombre_siren": "4616", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "165172912.89", 
    "nombre": "118282", 
    "nombre_siren": "43065"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "96795739.86", 
        "nombre": "71316", 
        "nombre_siren": "23739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39152399.69", 
        "nombre": "26137", 
        "nombre_siren": "8850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36876318.30", 
        "nombre": "24394", 
        "nombre_siren": "9386"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1986165.00", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "521"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8530328.00", 
        "nombre": "5813", 
        "nombre_siren": "2088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30584669.98", 
        "nombre": "20267", 
        "nombre_siren": "7652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14364072.00", 
        "nombre": "9291", 
        "nombre_siren": "3858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4092962.00", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8053927.00", 
        "nombre": "5938", 
        "nombre_siren": "2060"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1056953.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "308"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "62701067.17", 
        "nombre": "43011", 
        "nombre_siren": "11642", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25343145.00", 
        "nombre": "18459", 
        "nombre_siren": "6899", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16710467.00", 
        "nombre": "11401", 
        "nombre_siren": "4835", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15203586.00", 
        "nombre": "11075", 
        "nombre_siren": "4244", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13253095.68", 
        "nombre": "8587", 
        "nombre_siren": "2704", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8481215.00", 
        "nombre": "6448", 
        "nombre_siren": "2267", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7425961.00", 
        "nombre": "5560", 
        "nombre_siren": "2161", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5916200.00", 
        "nombre": "4283", 
        "nombre_siren": "1495", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5457146.00", 
        "nombre": "4034", 
        "nombre_siren": "1912", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4595513.00", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "1282", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11960732.00", 
        "nombre": "8584", 
        "nombre_siren": "3324", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "177048127.85", 
    "nombre": "125030", 
    "nombre_siren": "42714"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78415511.72", 
        "nombre": "58606", 
        "nombre_siren": "20976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29316703.12", 
        "nombre": "19683", 
        "nombre_siren": "6979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27890608.37", 
        "nombre": "18529", 
        "nombre_siren": "7332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1508048.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "398"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7540483.15", 
        "nombre": "5115", 
        "nombre_siren": "1957"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22128991.33", 
        "nombre": "14648", 
        "nombre_siren": "5854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9356915.00", 
        "nombre": "6008", 
        "nombre_siren": "2510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2740622.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7175055.79", 
        "nombre": "5252", 
        "nombre_siren": "1967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "722364.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "37846343.36", 
        "nombre": "26120", 
        "nombre_siren": "7172", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16565661.00", 
        "nombre": "12144", 
        "nombre_siren": "4752", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16654568.70", 
        "nombre": "12035", 
        "nombre_siren": "4688", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11454867.00", 
        "nombre": "7897", 
        "nombre_siren": "3505", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11414389.57", 
        "nombre": "7341", 
        "nombre_siren": "2353", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8421209.82", 
        "nombre": "6427", 
        "nombre_siren": "2549", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8176366.00", 
        "nombre": "6062", 
        "nombre_siren": "2904", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7775414.00", 
        "nombre": "6049", 
        "nombre_siren": "2085", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5494645.17", 
        "nombre": "4028", 
        "nombre_siren": "1413", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4764406.00", 
        "nombre": "3856", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11250493.59", 
        "nombre": "8115", 
        "nombre_siren": "3207", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "139818364.21", 
    "nombre": "100074", 
    "nombre_siren": "35970"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59684948.23", 
        "nombre": "44521", 
        "nombre_siren": "15797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22977797.76", 
        "nombre": "15511", 
        "nombre_siren": "5547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22191660.00", 
        "nombre": "14760", 
        "nombre_siren": "6037"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1016629.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "276"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5683441.00", 
        "nombre": "3859", 
        "nombre_siren": "1500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18261643.98", 
        "nombre": "12158", 
        "nombre_siren": "4902"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7726570.00", 
        "nombre": "5031", 
        "nombre_siren": "2174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2302422.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5548082.00", 
        "nombre": "4098", 
        "nombre_siren": "1523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "592184.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "34313502.31", 
        "nombre": "23561", 
        "nombre_siren": "6443", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13193941.00", 
        "nombre": "9850", 
        "nombre_siren": "3893", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11543974.00", 
        "nombre": "7943", 
        "nombre_siren": "3568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8899360.00", 
        "nombre": "6471", 
        "nombre_siren": "2605", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6640023.00", 
        "nombre": "5202", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7172686.68", 
        "nombre": "4701", 
        "nombre_siren": "1556", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5744040.00", 
        "nombre": "4283", 
        "nombre_siren": "2091", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3663086.00", 
        "nombre": "2918", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3903665.00", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3670567.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8799518.00", 
        "nombre": "6275", 
        "nombre_siren": "2564", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "107544362.99", 
    "nombre": "76863", 
    "nombre_siren": "27862"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46260089.71", 
        "nombre": "33901", 
        "nombre_siren": "11368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12608537.04", 
        "nombre": "8347", 
        "nombre_siren": "2988"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11353081.14", 
        "nombre": "7669", 
        "nombre_siren": "2496"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1624475.85", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3129783.00", 
        "nombre": "2129", 
        "nombre_siren": "740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10842742.00", 
        "nombre": "7251", 
        "nombre_siren": "2650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3867262.00", 
        "nombre": "2481", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1231400.14", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10023070.00", 
        "nombre": "7244", 
        "nombre_siren": "2414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "365833.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12263252.00", 
        "nombre": "8725", 
        "nombre_siren": "2978", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "10022370.00", 
        "nombre": "7305", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9302537.00", 
        "nombre": "6341", 
        "nombre_siren": "1807", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8016524.71", 
        "nombre": "5493", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5523915.04", 
        "nombre": "3957", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4547223.14", 
        "nombre": "3185", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4518704.00", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4034242.85", 
        "nombre": "3055", 
        "nombre_siren": "1071", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3285006.00", 
        "nombre": "2317", 
        "nombre_siren": "992", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3041452.00", 
        "nombre": "2158", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7527335.00", 
        "nombre": "5541", 
        "nombre_siren": "1816", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "72082561.74", 
    "nombre": "51242", 
    "nombre_siren": "17258"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23811118.00", 
        "nombre": "17928", 
        "nombre_siren": "6579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11159375.00", 
        "nombre": "7477", 
        "nombre_siren": "2818"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7672435.00", 
        "nombre": "5222", 
        "nombre_siren": "1832"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "907387.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "236"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2404517.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8248101.00", 
        "nombre": "5470", 
        "nombre_siren": "2094"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3201726.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1173460.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4831940.00", 
        "nombre": "3645", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "326613.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7717833.00", 
        "nombre": "5525", 
        "nombre_siren": "1980", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4909154.00", 
        "nombre": "3355", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4679834.00", 
        "nombre": "3205", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3711223.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3577921.00", 
        "nombre": "2553", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3450210.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2826573.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2700313.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2650119.00", 
        "nombre": "1869", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2339481.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5276538.00", 
        "nombre": "3876", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "43839199.00", 
    "nombre": "31513", 
    "nombre_siren": "11495"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16161824.22", 
        "nombre": "10509", 
        "nombre_siren": "2984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6143931.25", 
        "nombre": "3586", 
        "nombre_siren": "995"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4574497.98", 
        "nombre": "2645", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "649339.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1844627.84", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4766601.61", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2004251.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "798580.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2419842.00", 
        "nombre": "1593", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "263600.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4728779.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "816", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4111663.00", 
        "nombre": "2613", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3419664.00", 
        "nombre": "2350", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3516094.82", 
        "nombre": "1935", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1927835.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1839638.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1733301.84", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1492615.61", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1356919.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "828986.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2624067.18", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "27579563.45", 
    "nombre": "17167", 
    "nombre_siren": "4853"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60362247.69", 
        "nombre": "45174", 
        "nombre_siren": "16904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21061152.00", 
        "nombre": "14269", 
        "nombre_siren": "5778"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5554779.00", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "1475"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1937136.00", 
        "nombre": "1333", 
        "nombre_siren": "501"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6848392.00", 
        "nombre": "4716", 
        "nombre_siren": "1866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17455737.69", 
        "nombre": "11831", 
        "nombre_siren": "4885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5966618.00", 
        "nombre": "3962", 
        "nombre_siren": "1816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2088016.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7396923.00", 
        "nombre": "5499", 
        "nombre_siren": "2019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "484914.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18192186.00", 
        "nombre": "13374", 
        "nombre_siren": "4984", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11092018.00", 
        "nombre": "7615", 
        "nombre_siren": "3186", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10574697.69", 
        "nombre": "7402", 
        "nombre_siren": "2331", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7357502.00", 
        "nombre": "5207", 
        "nombre_siren": "2428", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6485629.00", 
        "nombre": "5087", 
        "nombre_siren": "1942", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6509400.00", 
        "nombre": "4908", 
        "nombre_siren": "1692", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5988439.00", 
        "nombre": "4260", 
        "nombre_siren": "1726", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5485545.00", 
        "nombre": "4100", 
        "nombre_siren": "1601", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4532979.00", 
        "nombre": "3483", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3592759.00", 
        "nombre": "2602", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10242749.00", 
        "nombre": "7475", 
        "nombre_siren": "2735", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "90053903.69", 
    "nombre": "65513", 
    "nombre_siren": "24781"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29962329.00", 
        "nombre": "18459", 
        "nombre_siren": "4621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3351845.05", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "475801.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "77"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "277139.00", 
        "nombre": "165", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1167149.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "680597.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "235660.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "53"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "86000.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "19"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15911419.00", 
        "nombre": "9854", 
        "nombre_siren": "2429", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5507052.00", 
        "nombre": "3375", 
        "nombre_siren": "828", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3520015.00", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3115486.00", 
        "nombre": "1900", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1855433.05", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1069879.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "604574.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "635397.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "571250.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "102", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "454994.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "69", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "941285.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "34186784.05", 
    "nombre": "21018", 
    "nombre_siren": "5332"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "90819025.72", 
    "nombre": "70561", 
    "nombre_siren": "37672"
  }
]
