[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21305186.00", 
        "nombre": "16938", 
        "nombre_siren": "8106"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9486876.36", 
        "nombre": "6418", 
        "nombre_siren": "3150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5067062.67", 
        "nombre": "3448", 
        "nombre_siren": "1566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "989920.87", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1913786.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8735340.47", 
        "nombre": "5902", 
        "nombre_siren": "2641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3244271.43", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "809432.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "893830.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "182051.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6732375.00", 
        "nombre": "4985", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6350634.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5747734.03", 
        "nombre": "3915", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4401363.87", 
        "nombre": "3718", 
        "nombre_siren": "1641", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3542569.00", 
        "nombre": "2707", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3007690.00", 
        "nombre": "2237", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2129122.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2112902.00", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1805374.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1771331.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4202988.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "41804082.90", 
    "nombre": "31263", 
    "nombre_siren": "13528"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14178377.00", 
        "nombre": "11426", 
        "nombre_siren": "4791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5923146.00", 
        "nombre": "3942", 
        "nombre_siren": "1752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2909055.00", 
        "nombre": "1978", 
        "nombre_siren": "802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "530491.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1736474.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5525671.00", 
        "nombre": "3707", 
        "nombre_siren": "1664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2178158.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "533005.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1967542.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "134599.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4219366.00", 
        "nombre": "3280", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3609352.00", 
        "nombre": "2530", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2820332.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3565811.00", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1619410.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1503624.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1330456.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "976318.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1051244.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "882851.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2249438.00", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "23828202.00", 
    "nombre": "17977", 
    "nombre_siren": "7551"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14322049.00", 
        "nombre": "11324", 
        "nombre_siren": "4898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4960043.25", 
        "nombre": "3335", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2235656.00", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "997801.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "352"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1789385.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5493114.25", 
        "nombre": "3687", 
        "nombre_siren": "1646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1468024.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "376671.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2625133.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72962.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4580672.00", 
        "nombre": "3523", 
        "nombre_siren": "1502", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3797033.25", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2801050.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2340989.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1726242.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1579752.00", 
        "nombre": "1148", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1169879.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1007408.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "876394.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "882645.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2021084.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "22783148.25", 
    "nombre": "17155", 
    "nombre_siren": "7397"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11125773.00", 
        "nombre": "8904", 
        "nombre_siren": "3779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4888841.00", 
        "nombre": "3309", 
        "nombre_siren": "1377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2274795.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "671850.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2353076.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4421888.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1296597.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "276937.00", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1665926.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "62630.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4092696.00", 
        "nombre": "2848", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3183915.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2383655.00", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1531392.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1300512.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1314168.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1117472.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "984708.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "954283.00", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "681045.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1711705.00", 
        "nombre": "1326", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "19255551.00", 
    "nombre": "14532", 
    "nombre_siren": "6022"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14487122.79", 
        "nombre": "11097", 
        "nombre_siren": "4725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5293634.17", 
        "nombre": "3579", 
        "nombre_siren": "1536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1743047.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "465"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "576071.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1962156.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4175915.96", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1605250.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "470561.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2867024.00", 
        "nombre": "2078", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158121.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4580290.00", 
        "nombre": "3434", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4159959.96", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2686192.00", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1709205.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1850034.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1739094.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1226152.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1246730.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "879801.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "663039.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1810556.00", 
        "nombre": "1362", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "22551052.96", 
    "nombre": "16637", 
    "nombre_siren": "6967"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "90557514.75", 
        "nombre": "70331", 
        "nombre_siren": "27614"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39692075.98", 
        "nombre": "26657", 
        "nombre_siren": "10738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27750725.34", 
        "nombre": "18813", 
        "nombre_siren": "6867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2679569.16", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "695"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13274082.27", 
        "nombre": "9110", 
        "nombre_siren": "3608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32287248.95", 
        "nombre": "21665", 
        "nombre_siren": "8903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9914085.10", 
        "nombre": "6458", 
        "nombre_siren": "2770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2904374.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10556252.16", 
        "nombre": "7749", 
        "nombre_siren": "3178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "747779.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24974731.00", 
        "nombre": "18503", 
        "nombre_siren": "7337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20630184.18", 
        "nombre": "13731", 
        "nombre_siren": "4378", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18368718.00", 
        "nombre": "12769", 
        "nombre_siren": "5855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "16425696.64", 
        "nombre": "11560", 
        "nombre_siren": "3097", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15158844.50", 
        "nombre": "11116", 
        "nombre_siren": "4647", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13482405.00", 
        "nombre": "10974", 
        "nombre_siren": "4472", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10970560.00", 
        "nombre": "8258", 
        "nombre_siren": "3985", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9327562.00", 
        "nombre": "7042", 
        "nombre_siren": "2734", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "9127424.00", 
        "nombre": "6539", 
        "nombre_siren": "2572", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7174570.00", 
        "nombre": "5958", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17482898.91", 
        "nombre": "13347", 
        "nombre_siren": "5052", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "163123594.23", 
    "nombre": "119797", 
    "nombre_siren": "46225"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18034038.00", 
        "nombre": "14721", 
        "nombre_siren": "6247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7515315.00", 
        "nombre": "5090", 
        "nombre_siren": "2201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2625434.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "988562.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3848300.00", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6399126.00", 
        "nombre": "4348", 
        "nombre_siren": "1926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1770827.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "391104.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2420961.00", 
        "nombre": "1827", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "70000.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6292383.00", 
        "nombre": "4418", 
        "nombre_siren": "1519", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4807438.00", 
        "nombre": "3712", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3778461.00", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "1397", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2712941.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2138185.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1727769.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1652703.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1703210.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1263512.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1205758.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2440141.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "835", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "29722501.00", 
    "nombre": "22854", 
    "nombre_siren": "9557"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8719995.00", 
        "nombre": "7030", 
        "nombre_siren": "3020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3491879.26", 
        "nombre": "2360", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1212735.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "354073.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "95"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1081787.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3416183.00", 
        "nombre": "2341", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1156450.26", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "344428.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1255556.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2472701.00", 
        "nombre": "1954", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2585486.26", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2116642.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1672146.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1046924.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "597969.00", 
        "nombre": "541", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "724036.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "704169.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "473806.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "398976.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1119018.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "13911873.26", 
    "nombre": "10587", 
    "nombre_siren": "4570"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8157576.00", 
        "nombre": "6942", 
        "nombre_siren": "3175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2587817.00", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1529415.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "480515.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "743667.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2740029.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "982906.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "274827.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1121346.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56000.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2187691.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2368374.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1998376.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1211342.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "944384.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "804011.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "782594.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "773039.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "849241.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "693239.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1277707.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "13889998.00", 
    "nombre": "11036", 
    "nombre_siren": "4713"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9744374.00", 
        "nombre": "7773", 
        "nombre_siren": "3298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4811059.00", 
        "nombre": "3238", 
        "nombre_siren": "1418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1985711.22", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "547582.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1424818.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4053303.08", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "1204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1329981.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "353056.00", 
        "nombre": "235", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1278619.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "83880.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2948257.00", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2723894.14", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2078885.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2266372.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1305398.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1184943.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "929752.08", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "702375.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "591526.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "649531.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1931034.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "17311967.22", 
    "nombre": "12960", 
    "nombre_siren": "5470"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20970411.00", 
        "nombre": "17257", 
        "nombre_siren": "7143"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8394926.00", 
        "nombre": "5697", 
        "nombre_siren": "2398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5250622.00", 
        "nombre": "3561", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1109437.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4232944.00", 
        "nombre": "2945", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7820549.00", 
        "nombre": "5297", 
        "nombre_siren": "2267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2419122.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "685398.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2498603.00", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131455.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6724945.00", 
        "nombre": "5208", 
        "nombre_siren": "2093", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6621763.00", 
        "nombre": "4668", 
        "nombre_siren": "1508", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5250990.00", 
        "nombre": "3696", 
        "nombre_siren": "1768", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2973082.00", 
        "nombre": "2685", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2639554.00", 
        "nombre": "1915", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2415516.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1494464.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1637005.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1434224.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1374850.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3662935.00", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "36229328.00", 
    "nombre": "27774", 
    "nombre_siren": "11352"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14723894.00", 
        "nombre": "11642", 
        "nombre_siren": "5119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5950202.61", 
        "nombre": "4051", 
        "nombre_siren": "1786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1902787.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1284727.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "435"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2641917.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5523168.61", 
        "nombre": "3752", 
        "nombre_siren": "1716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1614923.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "459452.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2710161.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "129000.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4365832.61", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3717420.00", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3554973.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "1287", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2161511.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1737254.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1667863.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1212449.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1233073.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1159626.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1031401.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2308583.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "24149985.61", 
    "nombre": "18171", 
    "nombre_siren": "7915"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "109930839.48", 
        "nombre": "87376", 
        "nombre_siren": "35577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52381926.14", 
        "nombre": "35179", 
        "nombre_siren": "14621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39339811.20", 
        "nombre": "26651", 
        "nombre_siren": "10311"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4729228.52", 
        "nombre": "3265", 
        "nombre_siren": "1216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16218976.16", 
        "nombre": "11077", 
        "nombre_siren": "4550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44260699.18", 
        "nombre": "29708", 
        "nombre_siren": "12446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14447901.52", 
        "nombre": "9351", 
        "nombre_siren": "4102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3930357.00", 
        "nombre": "2513", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13172518.00", 
        "nombre": "9764", 
        "nombre_siren": "3993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "984336.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "297"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "36640858.83", 
        "nombre": "27425", 
        "nombre_siren": "10954", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25934914.91", 
        "nombre": "17406", 
        "nombre_siren": "5678", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23363855.69", 
        "nombre": "17042", 
        "nombre_siren": "7300", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23607973.00", 
        "nombre": "16473", 
        "nombre_siren": "7572", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17203382.00", 
        "nombre": "14326", 
        "nombre_siren": "6000", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18530105.00", 
        "nombre": "13806", 
        "nombre_siren": "6719", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13707688.47", 
        "nombre": "9753", 
        "nombre_siren": "3024", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10658226.52", 
        "nombre": "8457", 
        "nombre_siren": "2804", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8533207.92", 
        "nombre": "7202", 
        "nombre_siren": "2619", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9155949.00", 
        "nombre": "6961", 
        "nombre_siren": "2697", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22287472.00", 
        "nombre": "16500", 
        "nombre_siren": "6849", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "209623633.34", 
    "nombre": "155351", 
    "nombre_siren": "62145"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28671594.00", 
        "nombre": "22807", 
        "nombre_siren": "9822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13895037.11", 
        "nombre": "9337", 
        "nombre_siren": "4001"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5180675.00", 
        "nombre": "3512", 
        "nombre_siren": "1392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1561446.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "446"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4677246.00", 
        "nombre": "3203", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11381413.11", 
        "nombre": "7623", 
        "nombre_siren": "3391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3950271.00", 
        "nombre": "2557", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1165093.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3299973.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "1038"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "268390.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9312670.00", 
        "nombre": "7014", 
        "nombre_siren": "2971", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8260880.00", 
        "nombre": "5620", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5253247.00", 
        "nombre": "4308", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5669886.00", 
        "nombre": "3940", 
        "nombre_siren": "2062", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4245409.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3474975.00", 
        "nombre": "2663", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3040601.00", 
        "nombre": "2428", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2018674.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1986818.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1729547.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5402477.11", 
        "nombre": "4045", 
        "nombre_siren": "1664", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "50395184.11", 
    "nombre": "37715", 
    "nombre_siren": "15823"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9018738.00", 
        "nombre": "6774", 
        "nombre_siren": "3084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2413403.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "856311.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1042894.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "978943.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2924189.00", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "793238.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "208263.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3101390.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48686.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3587986.00", 
        "nombre": "2520", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2412200.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1592476.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1455685.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1076003.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "627844.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "452055.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "497900.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "413671.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "421791.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "871078.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "13408689.00", 
    "nombre": "9816", 
    "nombre_siren": "4510"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14120339.00", 
        "nombre": "11665", 
        "nombre_siren": "5051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5545990.00", 
        "nombre": "3747", 
        "nombre_siren": "1679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1661581.12", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "567609.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1810499.00", 
        "nombre": "1256", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4945637.12", 
        "nombre": "3353", 
        "nombre_siren": "1520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1607764.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "513911.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1750961.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81847.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4125453.00", 
        "nombre": "3220", 
        "nombre_siren": "1367", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3379808.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3216352.00", 
        "nombre": "2307", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2633486.00", 
        "nombre": "2177", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1468384.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1530141.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1224581.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "955401.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1049129.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "809469.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1821264.12", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "22213468.12", 
    "nombre": "17243", 
    "nombre_siren": "7419"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36199542.84", 
        "nombre": "29076", 
        "nombre_siren": "12585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16481400.52", 
        "nombre": "11049", 
        "nombre_siren": "4895"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4742138.00", 
        "nombre": "3202", 
        "nombre_siren": "1322"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1764169.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6649615.00", 
        "nombre": "4554", 
        "nombre_siren": "1966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12629214.84", 
        "nombre": "8477", 
        "nombre_siren": "3881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3831563.00", 
        "nombre": "2495", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1002472.52", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3771987.00", 
        "nombre": "2827", 
        "nombre_siren": "1263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "172995.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11107112.00", 
        "nombre": "8323", 
        "nombre_siren": "3574", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8664698.00", 
        "nombre": "5933", 
        "nombre_siren": "2076", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7083825.00", 
        "nombre": "4962", 
        "nombre_siren": "2587", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5561160.00", 
        "nombre": "4720", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5053633.00", 
        "nombre": "3875", 
        "nombre_siren": "1885", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4597167.00", 
        "nombre": "3382", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3066825.36", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "840", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2826639.00", 
        "nombre": "2282", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2519772.00", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2584710.00", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7266354.00", 
        "nombre": "5472", 
        "nombre_siren": "2349", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "60331895.36", 
    "nombre": "45617", 
    "nombre_siren": "19472"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10152149.00", 
        "nombre": "8108", 
        "nombre_siren": "3543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4155994.00", 
        "nombre": "2792", 
        "nombre_siren": "1239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1560623.26", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "611843.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1279064.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3848483.26", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "1154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1290081.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "378000.00", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1581361.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86114.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2979404.00", 
        "nombre": "2319", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2831940.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1953917.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2183797.26", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1051683.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "912213.00", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1003176.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "816999.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "664299.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "685260.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1720424.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "16803112.26", 
    "nombre": "12666", 
    "nombre_siren": "5449"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9765466.00", 
        "nombre": "7687", 
        "nombre_siren": "3503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3993928.00", 
        "nombre": "2694", 
        "nombre_siren": "1222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1968472.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "741026.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1580360.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3953621.00", 
        "nombre": "2675", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1210507.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "344557.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1901202.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75329.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2850881.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2871725.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1894780.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2023240.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1270387.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1208513.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1072073.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "749940.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "746358.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "574342.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1434320.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "16696559.00", 
    "nombre": "12454", 
    "nombre_siren": "5591"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20265128.66", 
        "nombre": "16294", 
        "nombre_siren": "6975"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12003739.00", 
        "nombre": "8043", 
        "nombre_siren": "3427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3435392.09", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1183542.69", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "337"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2918335.23", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7712905.52", 
        "nombre": "5125", 
        "nombre_siren": "2246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2767482.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "791001.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2669938.00", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "156675.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7027200.00", 
        "nombre": "5235", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5644212.75", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4335473.00", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3574706.00", 
        "nombre": "2936", 
        "nombre_siren": "1271", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3418466.00", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3092167.00", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1924792.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1666705.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1505631.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1496294.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4097104.69", 
        "nombre": "3121", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "37782751.44", 
    "nombre": "28290", 
    "nombre_siren": "11821"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22217123.00", 
        "nombre": "17752", 
        "nombre_siren": "7726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11773206.38", 
        "nombre": "7899", 
        "nombre_siren": "3507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1869796.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1458253.77", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3952937.00", 
        "nombre": "2715", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9310794.77", 
        "nombre": "6262", 
        "nombre_siren": "2812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2673058.38", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "633250.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3204186.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "78000.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7857356.00", 
        "nombre": "5435", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6783386.00", 
        "nombre": "5116", 
        "nombre_siren": "2213", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4413775.00", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "1688", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3792539.00", 
        "nombre": "3064", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3180614.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2459221.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1999898.15", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1774576.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1242594.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1167589.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3124167.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "37795715.15", 
    "nombre": "28413", 
    "nombre_siren": "12289"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4740091.00", 
        "nombre": "3912", 
        "nombre_siren": "1698"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1213279.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "695150.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "454052.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "565902.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1634166.00", 
        "nombre": "1117", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "559578.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "94465.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "809267.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10500.00", 
        "nombre": "7", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1338315.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1032041.00", 
        "nombre": "824", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1081909.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "713504.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "578103.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "394982.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "126", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "381270.00", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "383516.00", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "332437.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "258490.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "719209.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "7213776.00", 
    "nombre": "5631", 
    "nombre_siren": "2422"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24316926.00", 
        "nombre": "19829", 
        "nombre_siren": "8441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8744021.00", 
        "nombre": "5896", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3478745.39", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1242026.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "368"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4176774.00", 
        "nombre": "2915", 
        "nombre_siren": "1180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8240956.55", 
        "nombre": "5517", 
        "nombre_siren": "2500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2381326.00", 
        "nombre": "1566", 
        "nombre_siren": "739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "600847.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3215281.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118576.84", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7879995.39", 
        "nombre": "5572", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6581660.00", 
        "nombre": "5111", 
        "nombre_siren": "2144", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5131569.00", 
        "nombre": "3679", 
        "nombre_siren": "1878", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3567202.00", 
        "nombre": "3043", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2376118.00", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2221423.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1869697.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1724965.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1707635.00", 
        "nombre": "1405", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1679572.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3623504.00", 
        "nombre": "2918", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "38363340.39", 
    "nombre": "29512", 
    "nombre_siren": "12370"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17591319.94", 
        "nombre": "14029", 
        "nombre_siren": "5994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9554114.77", 
        "nombre": "6438", 
        "nombre_siren": "2848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3058030.82", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "814885.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2555423.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6984207.76", 
        "nombre": "4694", 
        "nombre_siren": "2117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2531968.77", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "720459.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2138897.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "191399.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5743083.00", 
        "nombre": "4363", 
        "nombre_siren": "1871", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4874431.76", 
        "nombre": "3294", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3480554.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3107111.00", 
        "nombre": "2335", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3369691.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2431398.00", 
        "nombre": "1792", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1886655.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1628994.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1372654.77", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "899575.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2878561.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "31672708.53", 
    "nombre": "23695", 
    "nombre_siren": "10057"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27838124.00", 
        "nombre": "22600", 
        "nombre_siren": "9636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11941143.65", 
        "nombre": "8034", 
        "nombre_siren": "3460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5833605.00", 
        "nombre": "3995", 
        "nombre_siren": "1666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1478186.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4806334.00", 
        "nombre": "3309", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9805086.65", 
        "nombre": "6635", 
        "nombre_siren": "2963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3062383.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "775830.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3303210.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "1082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "202049.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8137946.00", 
        "nombre": "6209", 
        "nombre_siren": "2553", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7069339.65", 
        "nombre": "4895", 
        "nombre_siren": "1662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6442827.00", 
        "nombre": "4519", 
        "nombre_siren": "2266", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4436402.00", 
        "nombre": "3754", 
        "nombre_siren": "1633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4423131.00", 
        "nombre": "3395", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3636701.00", 
        "nombre": "2691", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2725276.00", 
        "nombre": "2268", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2519533.00", 
        "nombre": "2112", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2495908.00", 
        "nombre": "2025", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1770800.00", 
        "nombre": "1387", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4498888.00", 
        "nombre": "3375", 
        "nombre_siren": "1454", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "48156751.65", 
    "nombre": "36630", 
    "nombre_siren": "15338"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19077623.00", 
        "nombre": "15192", 
        "nombre_siren": "6445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8944863.02", 
        "nombre": "5996", 
        "nombre_siren": "2665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4181958.32", 
        "nombre": "2829", 
        "nombre_siren": "1146"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "729755.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "200"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2654385.32", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7612985.21", 
        "nombre": "5074", 
        "nombre_siren": "2291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2545115.81", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "671188.00", 
        "nombre": "434", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2272210.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "115500.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5956230.00", 
        "nombre": "4579", 
        "nombre_siren": "1993", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4988874.00", 
        "nombre": "3482", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4111454.00", 
        "nombre": "3368", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4374302.02", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2621757.00", 
        "nombre": "1900", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2119107.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1627449.00", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1530088.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1346583.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1260627.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3633487.32", 
        "nombre": "2605", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "33569958.34", 
    "nombre": "25074", 
    "nombre_siren": "10566"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13021974.00", 
        "nombre": "10177", 
        "nombre_siren": "4384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6553805.16", 
        "nombre": "4368", 
        "nombre_siren": "1928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3417506.13", 
        "nombre": "2312", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "480230.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1756259.00", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5476796.29", 
        "nombre": "3660", 
        "nombre_siren": "1617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1914307.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "489609.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1540191.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80500.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4095893.00", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3394717.00", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2586191.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3133378.29", 
        "nombre": "2071", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1591461.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1576361.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1533417.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1193458.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1090105.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1127190.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2619069.00", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "23941240.29", 
    "nombre": "17571", 
    "nombre_siren": "7429"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33893185.00", 
        "nombre": "26825", 
        "nombre_siren": "12102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16102375.92", 
        "nombre": "10796", 
        "nombre_siren": "4767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4067376.35", 
        "nombre": "2759", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1909227.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "542"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5384234.00", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "1623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12711408.27", 
        "nombre": "8521", 
        "nombre_siren": "3833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4553612.00", 
        "nombre": "2981", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1152718.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4258192.00", 
        "nombre": "3187", 
        "nombre_siren": "1437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "294627.00", 
        "nombre": "177", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10515317.27", 
        "nombre": "7101", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8876736.00", 
        "nombre": "6632", 
        "nombre_siren": "2923", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6544351.00", 
        "nombre": "4632", 
        "nombre_siren": "2502", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5597221.00", 
        "nombre": "4531", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6028414.00", 
        "nombre": "4482", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3938117.00", 
        "nombre": "2931", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2933018.00", 
        "nombre": "2430", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2664027.00", 
        "nombre": "2199", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2399303.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1865005.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5766629.00", 
        "nombre": "4337", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "57128138.27", 
    "nombre": "42761", 
    "nombre_siren": "18768"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12463435.00", 
        "nombre": "9498", 
        "nombre_siren": "4084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5811747.96", 
        "nombre": "3890", 
        "nombre_siren": "1642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3659885.60", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "578816.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1455622.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5725227.56", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3025704.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "799809.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1074381.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "192928.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4416221.96", 
        "nombre": "2994", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3467856.00", 
        "nombre": "2474", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3525297.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2590077.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1606861.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1441637.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1515486.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1173945.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1162952.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1090010.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2492445.60", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "24482788.56", 
    "nombre": "17710", 
    "nombre_siren": "7050"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15176413.13", 
        "nombre": "11508", 
        "nombre_siren": "4495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5956370.00", 
        "nombre": "3970", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4276708.00", 
        "nombre": "2860", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "716585.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3530738.13", 
        "nombre": "2402", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6457664.00", 
        "nombre": "4311", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2013554.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "499414.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2383968.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87758.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4974393.13", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4067546.00", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3375962.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2488602.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2079657.00", 
        "nombre": "1482", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1733286.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1534565.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1239253.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1270123.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "956255.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2532485.00", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "26252127.13", 
    "nombre": "18963", 
    "nombre_siren": "7316"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40803096.00", 
        "nombre": "33062", 
        "nombre_siren": "13904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19937776.00", 
        "nombre": "13528", 
        "nombre_siren": "5806"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9157572.00", 
        "nombre": "6295", 
        "nombre_siren": "2575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1943320.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "551"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6615774.00", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15694996.00", 
        "nombre": "10665", 
        "nombre_siren": "4655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4474715.00", 
        "nombre": "2961", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1056976.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5444989.00", 
        "nombre": "4113", 
        "nombre_siren": "1736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "193740.00", 
        "nombre": "128", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14018223.00", 
        "nombre": "10660", 
        "nombre_siren": "4368", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11212502.00", 
        "nombre": "7902", 
        "nombre_siren": "3822", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10257304.00", 
        "nombre": "7115", 
        "nombre_siren": "2379", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6555824.00", 
        "nombre": "5765", 
        "nombre_siren": "2485", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5992989.00", 
        "nombre": "4395", 
        "nombre_siren": "1887", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4867396.00", 
        "nombre": "3654", 
        "nombre_siren": "1822", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3909025.00", 
        "nombre": "3250", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3471698.00", 
        "nombre": "2771", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2927942.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "905", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2830670.00", 
        "nombre": "2220", 
        "nombre_siren": "956", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6899516.00", 
        "nombre": "5103", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "72943089.00", 
    "nombre": "55307", 
    "nombre_siren": "22992"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76990575.96", 
        "nombre": "61516", 
        "nombre_siren": "25806"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32385838.00", 
        "nombre": "21943", 
        "nombre_siren": "9392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19311130.00", 
        "nombre": "13288", 
        "nombre_siren": "5297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2874495.23", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "803"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9484416.00", 
        "nombre": "6549", 
        "nombre_siren": "2795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23222910.96", 
        "nombre": "15696", 
        "nombre_siren": "6818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8329472.00", 
        "nombre": "5524", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2594449.23", 
        "nombre": "1696", 
        "nombre_siren": "787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8407588.00", 
        "nombre": "6299", 
        "nombre_siren": "2723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "544355.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20012075.00", 
        "nombre": "15027", 
        "nombre_siren": "6105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17925019.00", 
        "nombre": "12506", 
        "nombre_siren": "5709", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14926826.00", 
        "nombre": "11221", 
        "nombre_siren": "5562", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14821815.00", 
        "nombre": "11003", 
        "nombre_siren": "4771", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14209576.96", 
        "nombre": "9819", 
        "nombre_siren": "3208", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10820056.00", 
        "nombre": "9113", 
        "nombre_siren": "3926", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10043658.00", 
        "nombre": "7378", 
        "nombre_siren": "2272", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7050700.23", 
        "nombre": "5797", 
        "nombre_siren": "1914", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6679226.00", 
        "nombre": "5769", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5919707.00", 
        "nombre": "4614", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12936637.00", 
        "nombre": "9882", 
        "nombre_siren": "4351", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "135345296.19", 
    "nombre": "102129", 
    "nombre_siren": "41869"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9751471.00", 
        "nombre": "7886", 
        "nombre_siren": "3424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4054839.00", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1730700.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "983777.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "316"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1533082.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3477638.00", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "1096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1064195.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "276945.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1700178.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75972.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2639375.00", 
        "nombre": "2007", 
        "nombre_siren": "906", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2623660.00", 
        "nombre": "1885", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2588199.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1512664.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1315891.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1165983.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1158484.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "749854.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "700821.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "681789.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1659542.00", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "16796262.00", 
    "nombre": "12813", 
    "nombre_siren": "5538"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "97396332.36", 
        "nombre": "77252", 
        "nombre_siren": "32301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40915643.16", 
        "nombre": "27481", 
        "nombre_siren": "11928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20347560.12", 
        "nombre": "13845", 
        "nombre_siren": "5563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5141747.18", 
        "nombre": "3575", 
        "nombre_siren": "1566"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13357232.00", 
        "nombre": "9167", 
        "nombre_siren": "3999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28570370.82", 
        "nombre": "19190", 
        "nombre_siren": "8620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9965949.00", 
        "nombre": "6520", 
        "nombre_siren": "3041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3212192.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9207705.00", 
        "nombre": "6797", 
        "nombre_siren": "2971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "766115.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27301490.00", 
        "nombre": "20552", 
        "nombre_siren": "8436", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20476111.00", 
        "nombre": "14340", 
        "nombre_siren": "6884", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18243538.44", 
        "nombre": "13487", 
        "nombre_siren": "5870", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16610409.00", 
        "nombre": "12478", 
        "nombre_siren": "6015", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14738376.59", 
        "nombre": "12329", 
        "nombre_siren": "5309", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16755900.35", 
        "nombre": "11346", 
        "nombre_siren": "3759", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10022331.00", 
        "nombre": "7247", 
        "nombre_siren": "2250", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7873310.94", 
        "nombre": "6324", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6912796.00", 
        "nombre": "5870", 
        "nombre_siren": "2147", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7600449.00", 
        "nombre": "5853", 
        "nombre_siren": "2312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20238282.50", 
        "nombre": "15008", 
        "nombre_siren": "6743", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "166772994.82", 
    "nombre": "124834", 
    "nombre_siren": "51821"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74661725.00", 
        "nombre": "60329", 
        "nombre_siren": "25253"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34098429.00", 
        "nombre": "23035", 
        "nombre_siren": "9734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21868966.01", 
        "nombre": "14970", 
        "nombre_siren": "5919"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3522534.00", 
        "nombre": "2518", 
        "nombre_siren": "1007"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13144017.97", 
        "nombre": "9021", 
        "nombre_siren": "3698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28140240.00", 
        "nombre": "19042", 
        "nombre_siren": "8152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8560674.97", 
        "nombre": "5681", 
        "nombre_siren": "2581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2271856.07", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8224923.00", 
        "nombre": "6168", 
        "nombre_siren": "2624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "466951.00", 
        "nombre": "302", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22664298.00", 
        "nombre": "17198", 
        "nombre_siren": "6930", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18976991.07", 
        "nombre": "13411", 
        "nombre_siren": "6207", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17894338.00", 
        "nombre": "12287", 
        "nombre_siren": "4099", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13712044.00", 
        "nombre": "10146", 
        "nombre_siren": "4347", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10674764.00", 
        "nombre": "9204", 
        "nombre_siren": "3887", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12136639.00", 
        "nombre": "9069", 
        "nombre_siren": "4477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6894858.97", 
        "nombre": "5556", 
        "nombre_siren": "1822", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5991501.97", 
        "nombre": "5114", 
        "nombre_siren": "1908", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5927873.00", 
        "nombre": "4596", 
        "nombre_siren": "1901", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4698903.00", 
        "nombre": "3751", 
        "nombre_siren": "1651", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16800171.00", 
        "nombre": "12523", 
        "nombre_siren": "5047", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "136372382.01", 
    "nombre": "102855", 
    "nombre_siren": "42238"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37245352.00", 
        "nombre": "29514", 
        "nombre_siren": "12991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22859613.29", 
        "nombre": "15279", 
        "nombre_siren": "6640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4097427.38", 
        "nombre": "2808", 
        "nombre_siren": "1148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2031138.00", 
        "nombre": "1428", 
        "nombre_siren": "558"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5142882.38", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "1515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14685078.57", 
        "nombre": "9807", 
        "nombre_siren": "4333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4978783.72", 
        "nombre": "3224", 
        "nombre_siren": "1525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1503609.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4381756.00", 
        "nombre": "3249", 
        "nombre_siren": "1386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "384125.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10127960.00", 
        "nombre": "7504", 
        "nombre_siren": "3267", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10013808.29", 
        "nombre": "6708", 
        "nombre_siren": "2273", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8457905.00", 
        "nombre": "6235", 
        "nombre_siren": "3099", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7186884.00", 
        "nombre": "5367", 
        "nombre_siren": "2370", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6333533.00", 
        "nombre": "5097", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6542647.00", 
        "nombre": "4529", 
        "nombre_siren": "2348", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3813999.38", 
        "nombre": "3120", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2953382.00", 
        "nombre": "2385", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2583918.00", 
        "nombre": "2119", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2633934.00", 
        "nombre": "1942", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7367502.00", 
        "nombre": "5551", 
        "nombre_siren": "2352", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "68015472.67", 
    "nombre": "50557", 
    "nombre_siren": "21650"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7134542.00", 
        "nombre": "5743", 
        "nombre_siren": "2473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3070060.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1093000.00", 
        "nombre": "746", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "591563.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "886700.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2934091.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "896"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1004649.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "293822.00", 
        "nombre": "192", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1114708.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75194.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2217469.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2038829.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1361571.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1549406.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "727970.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "717081.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "727195.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "594686.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "495444.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "455251.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1181411.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "12066313.00", 
    "nombre": "9154", 
    "nombre_siren": "3891"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24944538.00", 
        "nombre": "19719", 
        "nombre_siren": "8474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12281150.64", 
        "nombre": "8243", 
        "nombre_siren": "3530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3814348.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1607873.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "470"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3292795.00", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "976"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8848789.45", 
        "nombre": "5957", 
        "nombre_siren": "2685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3156204.00", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "922944.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2952790.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "176000.00", 
        "nombre": "103", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5894686.00", 
        "nombre": "4402", 
        "nombre_siren": "1908", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6290200.64", 
        "nombre": "4272", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5136801.00", 
        "nombre": "3567", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4226751.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3954902.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "1469", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3706691.00", 
        "nombre": "2764", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2542523.00", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2044901.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2061485.00", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1837566.00", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5762723.00", 
        "nombre": "4298", 
        "nombre_siren": "1842", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "43459229.64", 
    "nombre": "32448", 
    "nombre_siren": "13685"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61154123.72", 
        "nombre": "47798", 
        "nombre_siren": "20446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27815606.39", 
        "nombre": "18729", 
        "nombre_siren": "8194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14323193.20", 
        "nombre": "9765", 
        "nombre_siren": "3986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2002375.41", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "565"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8755067.00", 
        "nombre": "6039", 
        "nombre_siren": "2623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21049695.54", 
        "nombre": "14101", 
        "nombre_siren": "6225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7322497.77", 
        "nombre": "4796", 
        "nombre_siren": "2209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2030393.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7844383.00", 
        "nombre": "5734", 
        "nombre_siren": "2485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "490866.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14828577.00", 
        "nombre": "11050", 
        "nombre_siren": "4728", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15443103.00", 
        "nombre": "10689", 
        "nombre_siren": "5216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14684500.54", 
        "nombre": "9962", 
        "nombre_siren": "3338", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10615109.00", 
        "nombre": "7902", 
        "nombre_siren": "3839", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9323811.00", 
        "nombre": "7680", 
        "nombre_siren": "3344", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9323117.41", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "2998", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7853099.00", 
        "nombre": "6233", 
        "nombre_siren": "2386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5579020.77", 
        "nombre": "4450", 
        "nombre_siren": "1470", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4542885.00", 
        "nombre": "3488", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4081807.00", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11495068.00", 
        "nombre": "8406", 
        "nombre_siren": "3330", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "107770097.72", 
    "nombre": "79843", 
    "nombre_siren": "33574"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9531297.00", 
        "nombre": "7683", 
        "nombre_siren": "3371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4350786.06", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "1318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2130694.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "496756.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1674879.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4081958.06", 
        "nombre": "2755", 
        "nombre_siren": "1234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1225345.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "335019.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1305848.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "64955.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2880105.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2905817.06", 
        "nombre": "2020", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1851995.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1958323.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1315509.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "935283.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1060301.00", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "948445.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "790127.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "695103.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1529864.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "16870872.06", 
    "nombre": "12767", 
    "nombre_siren": "5537"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22421143.50", 
        "nombre": "18156", 
        "nombre_siren": "7855"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10448626.00", 
        "nombre": "7054", 
        "nombre_siren": "3089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3354921.00", 
        "nombre": "2275", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1107580.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "336"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4334085.00", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "1308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7673630.50", 
        "nombre": "5167", 
        "nombre_siren": "2339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2429790.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "662879.00", 
        "nombre": "417", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2249056.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "153464.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6572313.00", 
        "nombre": "5006", 
        "nombre_siren": "2095", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5308874.00", 
        "nombre": "3670", 
        "nombre_siren": "1269", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4642385.00", 
        "nombre": "3246", 
        "nombre_siren": "1699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3650329.00", 
        "nombre": "3115", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3711501.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3149941.00", 
        "nombre": "2326", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1894102.00", 
        "nombre": "1613", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1956169.50", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1640942.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1637479.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3791083.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "37955118.50", 
    "nombre": "28855", 
    "nombre_siren": "12333"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12164707.00", 
        "nombre": "9664", 
        "nombre_siren": "4151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6007552.00", 
        "nombre": "4032", 
        "nombre_siren": "1796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1920124.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "755927.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1501647.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4901238.00", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "1486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1663003.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "357735.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1532876.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "91500.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3724687.00", 
        "nombre": "2874", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3914084.00", 
        "nombre": "2698", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2768934.00", 
        "nombre": "1932", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2156155.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1417259.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1396567.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1042997.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "858297.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "793730.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "707148.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2399265.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "21179123.00", 
    "nombre": "15854", 
    "nombre_siren": "6767"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32476216.00", 
        "nombre": "25706", 
        "nombre_siren": "10853"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13234731.73", 
        "nombre": "8937", 
        "nombre_siren": "4033"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7490504.75", 
        "nombre": "5118", 
        "nombre_siren": "2175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1941531.00", 
        "nombre": "1362", 
        "nombre_siren": "559"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4743050.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "1423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12054187.48", 
        "nombre": "8108", 
        "nombre_siren": "3661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3834721.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "1239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1023571.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4491944.00", 
        "nombre": "3446", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "262109.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10241741.00", 
        "nombre": "7803", 
        "nombre_siren": "3293", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8424011.00", 
        "nombre": "5867", 
        "nombre_siren": "2847", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7760714.75", 
        "nombre": "5325", 
        "nombre_siren": "1764", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5722278.00", 
        "nombre": "4670", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4634293.00", 
        "nombre": "3494", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3782215.00", 
        "nombre": "2835", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2673540.73", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2373099.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2574824.00", 
        "nombre": "1940", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1936227.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5926496.00", 
        "nombre": "4355", 
        "nombre_siren": "1839", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "56049439.48", 
    "nombre": "41952", 
    "nombre_siren": "17762"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10695005.00", 
        "nombre": "8372", 
        "nombre_siren": "3669"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4178761.00", 
        "nombre": "2852", 
        "nombre_siren": "1259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1511661.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "802194.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1816591.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4169974.00", 
        "nombre": "2839", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1189858.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "306692.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1871644.00", 
        "nombre": "1387", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75196.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3448243.00", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2795471.00", 
        "nombre": "2071", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2355614.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1651665.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1295401.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1096932.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "978507.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "942306.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "711065.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "680560.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1405813.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "17361577.00", 
    "nombre": "13003", 
    "nombre_siren": "5657"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58358468.00", 
        "nombre": "46435", 
        "nombre_siren": "20235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32438579.08", 
        "nombre": "21821", 
        "nombre_siren": "9543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9113163.00", 
        "nombre": "6249", 
        "nombre_siren": "2466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2694062.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "785"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7982045.00", 
        "nombre": "5463", 
        "nombre_siren": "2337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19067930.07", 
        "nombre": "12805", 
        "nombre_siren": "5818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7339840.00", 
        "nombre": "4819", 
        "nombre_siren": "2193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1977002.01", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5796374.00", 
        "nombre": "4340", 
        "nombre_siren": "1852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "381762.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "132"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14830599.00", 
        "nombre": "11243", 
        "nombre_siren": "4761", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12679912.00", 
        "nombre": "9592", 
        "nombre_siren": "4637", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12382379.00", 
        "nombre": "9121", 
        "nombre_siren": "3987", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12254851.08", 
        "nombre": "8330", 
        "nombre_siren": "2833", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9445520.00", 
        "nombre": "7734", 
        "nombre_siren": "3460", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10574217.00", 
        "nombre": "7325", 
        "nombre_siren": "3789", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6486851.00", 
        "nombre": "5272", 
        "nombre_siren": "1833", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5822934.00", 
        "nombre": "4132", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4619647.00", 
        "nombre": "3832", 
        "nombre_siren": "1429", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3709900.00", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12923499.00", 
        "nombre": "9608", 
        "nombre_siren": "4204", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "105730309.08", 
    "nombre": "79197", 
    "nombre_siren": "33529"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21323771.00", 
        "nombre": "17177", 
        "nombre_siren": "7358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11120945.20", 
        "nombre": "7459", 
        "nombre_siren": "3242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5121858.00", 
        "nombre": "3497", 
        "nombre_siren": "1419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "910704.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2822212.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8767839.20", 
        "nombre": "5867", 
        "nombre_siren": "2607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3308308.00", 
        "nombre": "2175", 
        "nombre_siren": "988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "776874.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2541025.00", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "177500.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7028636.33", 
        "nombre": "5470", 
        "nombre_siren": "2328", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5620992.00", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1923", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4361659.00", 
        "nombre": "3579", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5053486.87", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "1107", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3079938.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3050828.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2268528.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2059847.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1567105.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1552584.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3583425.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "39227029.20", 
    "nombre": "29433", 
    "nombre_siren": "12438"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9793331.00", 
        "nombre": "7991", 
        "nombre_siren": "3515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3903742.00", 
        "nombre": "2645", 
        "nombre_siren": "1134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1598778.00", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "770468.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1950697.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3483979.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "997203.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "251145.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1660562.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "31798.00", 
        "nombre": "22", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3223265.00", 
        "nombre": "2302", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2832342.00", 
        "nombre": "2158", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2194730.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1474569.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1210671.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1050216.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "915033.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "780425.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "869891.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "585458.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1320419.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "16457019.00", 
    "nombre": "12635", 
    "nombre_siren": "5438"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14633936.00", 
        "nombre": "11857", 
        "nombre_siren": "5086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6497594.75", 
        "nombre": "4358", 
        "nombre_siren": "1913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2437594.05", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "859408.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2425292.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5297380.60", 
        "nombre": "3558", 
        "nombre_siren": "1630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1814617.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "418175.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2046339.00", 
        "nombre": "1515", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104883.20", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4731227.00", 
        "nombre": "3572", 
        "nombre_siren": "1513", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3798741.00", 
        "nombre": "2666", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3585328.55", 
        "nombre": "2515", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2694715.00", 
        "nombre": "2253", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1576671.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1528228.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1177682.25", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1139745.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1016696.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "877642.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2560823.00", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "24687498.80", 
    "nombre": "18746", 
    "nombre_siren": "8026"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4826742.00", 
        "nombre": "3730", 
        "nombre_siren": "1681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1748163.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "551778.00", 
        "nombre": "378", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "441575.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1038949.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1605744.00", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "487307.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "102138.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "33"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1324877.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1821425.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1609687.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "904221.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "809789.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "484545.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "444174.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "293466.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "303396.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "105", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "250493.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "74", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "211984.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "489885.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "7623065.00", 
    "nombre": "5649", 
    "nombre_siren": "2530"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27136138.00", 
        "nombre": "21789", 
        "nombre_siren": "9577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14909427.00", 
        "nombre": "10057", 
        "nombre_siren": "4600"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3480630.45", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2055576.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "655"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3417173.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10655036.45", 
        "nombre": "7160", 
        "nombre_siren": "3307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3541565.00", 
        "nombre": "2347", 
        "nombre_siren": "1157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1041198.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3134977.00", 
        "nombre": "2321", 
        "nombre_siren": "1045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "196274.00", 
        "nombre": "131", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7431593.00", 
        "nombre": "5696", 
        "nombre_siren": "2476", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6929088.36", 
        "nombre": "4748", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5277801.00", 
        "nombre": "4233", 
        "nombre_siren": "1936", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5539913.00", 
        "nombre": "3892", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4847890.00", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4114527.09", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2825678.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2066982.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2033395.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1824782.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5579488.00", 
        "nombre": "4074", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "48471137.45", 
    "nombre": "36480", 
    "nombre_siren": "15961"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17969986.00", 
        "nombre": "14214", 
        "nombre_siren": "6144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8032642.25", 
        "nombre": "5382", 
        "nombre_siren": "2362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1805440.62", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1122101.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2955201.46", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7495543.43", 
        "nombre": "5030", 
        "nombre_siren": "2256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2409806.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "694625.67", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2188221.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125049.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5789347.00", 
        "nombre": "4280", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5611446.67", 
        "nombre": "3886", 
        "nombre_siren": "1338", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3119493.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2787252.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2124854.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1746548.95", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1859177.79", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1241519.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1230690.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1000086.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2888075.46", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "29398489.87", 
    "nombre": "22034", 
    "nombre_siren": "9406"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18019754.00", 
        "nombre": "14403", 
        "nombre_siren": "6247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9908300.00", 
        "nombre": "6653", 
        "nombre_siren": "2869"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3839091.00", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "1073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1556722.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2655840.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7631813.00", 
        "nombre": "5105", 
        "nombre_siren": "2320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2809925.00", 
        "nombre": "1849", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "917217.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2583074.00", 
        "nombre": "1980", 
        "nombre_siren": "853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "180500.00", 
        "nombre": "113", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5653671.00", 
        "nombre": "4278", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3674795.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "1330", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4374251.00", 
        "nombre": "2917", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4037098.00", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2952370.00", 
        "nombre": "2160", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2675864.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2066806.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1643560.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1717338.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1322087.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3810362.00", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "1298", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "33928202.00", 
    "nombre": "25284", 
    "nombre_siren": "10771"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5028499.00", 
        "nombre": "4039", 
        "nombre_siren": "1721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2314430.00", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "933832.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "234169.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "775733.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2104912.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "715800.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "220528.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "72"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "777831.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "87517.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1837304.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1180339.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1302538.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1180488.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "517084.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "559851.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "494838.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "380832.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "302733.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "288526.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "581794.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "8626327.00", 
    "nombre": "6494", 
    "nombre_siren": "2752"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9197422.00", 
        "nombre": "7300", 
        "nombre_siren": "3151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4641448.00", 
        "nombre": "3109", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "976020.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "653327.00", 
        "nombre": "454", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1379168.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3764187.00", 
        "nombre": "2550", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1298035.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "359462.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1159870.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61361.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2850828.00", 
        "nombre": "2145", 
        "nombre_siren": "949", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2455184.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1910663.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1891421.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1172949.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1062139.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "911905.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "639164.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "664213.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "596316.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1674258.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "15829040.00", 
    "nombre": "11864", 
    "nombre_siren": "5161"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23247368.81", 
        "nombre": "18641", 
        "nombre_siren": "7857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11008420.00", 
        "nombre": "7377", 
        "nombre_siren": "3257"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4388813.25", 
        "nombre": "2967", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "958383.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2795176.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8595705.06", 
        "nombre": "5777", 
        "nombre_siren": "2559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3028802.00", 
        "nombre": "1980", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "804907.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3044978.00", 
        "nombre": "2266", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260960.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6998982.00", 
        "nombre": "5322", 
        "nombre_siren": "2234", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5468900.00", 
        "nombre": "3801", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4335986.00", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5023067.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3722765.00", 
        "nombre": "2717", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3160351.81", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2260324.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2030827.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1907590.00", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1529828.25", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3805215.00", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "1249", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "40243836.06", 
    "nombre": "30224", 
    "nombre_siren": "12709"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5322861.00", 
        "nombre": "4241", 
        "nombre_siren": "1842"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2072921.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "881658.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "285363.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "761995.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2113429.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "656585.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "201992.00", 
        "nombre": "129", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "796469.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45000.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1612050.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1157133.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1429119.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1169778.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "631854.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "496076.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "403986.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "454508.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "271337.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "273732.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "789599.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "8689172.00", 
    "nombre": "6562", 
    "nombre_siren": "2816"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31672562.00", 
        "nombre": "25088", 
        "nombre_siren": "10996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17031426.54", 
        "nombre": "11495", 
        "nombre_siren": "5085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3819401.08", 
        "nombre": "2631", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1733745.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "485"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5597765.00", 
        "nombre": "3861", 
        "nombre_siren": "1667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12031302.62", 
        "nombre": "8121", 
        "nombre_siren": "3679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3975296.00", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "1271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "979239.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4127262.00", 
        "nombre": "3074", 
        "nombre_siren": "1326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "216009.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9884534.62", 
        "nombre": "6814", 
        "nombre_siren": "2348", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8808282.00", 
        "nombre": "6519", 
        "nombre_siren": "2827", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5735103.00", 
        "nombre": "4310", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5143892.00", 
        "nombre": "4196", 
        "nombre_siren": "1897", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5540130.00", 
        "nombre": "3874", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4503403.00", 
        "nombre": "3311", 
        "nombre_siren": "1476", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2871716.00", 
        "nombre": "2414", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2874270.00", 
        "nombre": "2289", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2391714.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2049157.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5607609.00", 
        "nombre": "4155", 
        "nombre_siren": "1797", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "55409810.62", 
    "nombre": "41450", 
    "nombre_siren": "17864"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28575983.44", 
        "nombre": "23021", 
        "nombre_siren": "9718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14391593.92", 
        "nombre": "9650", 
        "nombre_siren": "4239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9587304.96", 
        "nombre": "6487", 
        "nombre_siren": "2701"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "870976.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3992539.00", 
        "nombre": "2739", 
        "nombre_siren": "1189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13122697.11", 
        "nombre": "8879", 
        "nombre_siren": "3924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5557930.21", 
        "nombre": "3647", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1765782.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3292071.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "277847.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10593341.00", 
        "nombre": "7891", 
        "nombre_siren": "3321", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6871097.00", 
        "nombre": "5862", 
        "nombre_siren": "2507", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7962250.00", 
        "nombre": "5508", 
        "nombre_siren": "2605", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7939600.32", 
        "nombre": "5329", 
        "nombre_siren": "1806", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4675684.00", 
        "nombre": "3447", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4004343.00", 
        "nombre": "2991", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2192388.00", 
        "nombre": "1788", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2172929.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1978831.00", 
        "nombre": "1512", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1674171.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4156263.00", 
        "nombre": "3080", 
        "nombre_siren": "1299", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "54220897.32", 
    "nombre": "40491", 
    "nombre_siren": "17022"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7282166.00", 
        "nombre": "5765", 
        "nombre_siren": "2542"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3099623.90", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1093253.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "433931.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1075393.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2989127.90", 
        "nombre": "1982", 
        "nombre_siren": "901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "941999.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "193568.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "63"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1194819.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60334.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2424454.90", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1987468.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1522736.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1305231.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "724991.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "718085.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "745124.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "593586.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "509209.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "559750.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1045947.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "12136581.90", 
    "nombre": "9094", 
    "nombre_siren": "3919"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81656181.00", 
        "nombre": "65673", 
        "nombre_siren": "27626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38863014.75", 
        "nombre": "25897", 
        "nombre_siren": "11037"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20602642.06", 
        "nombre": "13827", 
        "nombre_siren": "5324"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2940551.44", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "778"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10636234.00", 
        "nombre": "7297", 
        "nombre_siren": "3029"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30469639.78", 
        "nombre": "20399", 
        "nombre_siren": "8833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11244639.50", 
        "nombre": "7245", 
        "nombre_siren": "3248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3525659.00", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "1010"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8363592.00", 
        "nombre": "6363", 
        "nombre_siren": "2677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "807034.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24208083.00", 
        "nombre": "18935", 
        "nombre_siren": "7854", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21580516.60", 
        "nombre": "14312", 
        "nombre_siren": "4737", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14715023.68", 
        "nombre": "12316", 
        "nombre_siren": "5365", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16438797.00", 
        "nombre": "12110", 
        "nombre_siren": "6064", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14728627.89", 
        "nombre": "10772", 
        "nombre_siren": "4622", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14148353.00", 
        "nombre": "9945", 
        "nombre_siren": "4797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10827103.45", 
        "nombre": "7860", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7015064.77", 
        "nombre": "5694", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5511917.00", 
        "nombre": "4466", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5064524.76", 
        "nombre": "3903", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12847375.10", 
        "nombre": "9769", 
        "nombre_siren": "4306", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "147085386.25", 
    "nombre": "110082", 
    "nombre_siren": "45200"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25205149.00", 
        "nombre": "19841", 
        "nombre_siren": "8291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11934868.40", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "3421"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7664667.00", 
        "nombre": "5211", 
        "nombre_siren": "1985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "968095.98", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3194626.17", 
        "nombre": "2168", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10079217.98", 
        "nombre": "6776", 
        "nombre_siren": "2942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3569847.23", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1048784.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2781297.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "221474.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7804621.00", 
        "nombre": "5849", 
        "nombre_siren": "2464", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5988541.00", 
        "nombre": "4205", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4996104.00", 
        "nombre": "4104", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5378249.23", 
        "nombre": "3606", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5174415.00", 
        "nombre": "3580", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3519000.00", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "1096", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3156462.00", 
        "nombre": "2369", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2331217.98", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2230240.17", 
        "nombre": "1792", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1822456.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4293921.00", 
        "nombre": "3205", 
        "nombre_siren": "1416", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "46695227.38", 
    "nombre": "34542", 
    "nombre_siren": "14100"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9998435.00", 
        "nombre": "7762", 
        "nombre_siren": "3370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3930579.09", 
        "nombre": "2643", 
        "nombre_siren": "1194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1296604.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "589463.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1411230.09", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4105651.00", 
        "nombre": "2757", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1217177.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "294434.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "97"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1486428.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28547.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2845893.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3006621.09", 
        "nombre": "2062", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2186447.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1676889.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1025209.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "873830.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "845856.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "777849.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "669754.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "626325.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1508434.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "16043107.09", 
    "nombre": "11886", 
    "nombre_siren": "5139"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40701400.74", 
        "nombre": "33228", 
        "nombre_siren": "14333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17604439.84", 
        "nombre": "11822", 
        "nombre_siren": "5191"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7555178.21", 
        "nombre": "5102", 
        "nombre_siren": "2131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1681024.65", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "473"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5351027.00", 
        "nombre": "3706", 
        "nombre_siren": "1610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16485763.76", 
        "nombre": "11090", 
        "nombre_siren": "4982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5474311.03", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1720161.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5075240.65", 
        "nombre": "3885", 
        "nombre_siren": "1636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "363215.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "108"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13553237.00", 
        "nombre": "10687", 
        "nombre_siren": "4499", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8764003.00", 
        "nombre": "7662", 
        "nombre_siren": "3391", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10878447.00", 
        "nombre": "7403", 
        "nombre_siren": "2536", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8591351.00", 
        "nombre": "6034", 
        "nombre_siren": "3004", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6518947.00", 
        "nombre": "4806", 
        "nombre_siren": "2474", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4731817.79", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "1511", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2931329.00", 
        "nombre": "2413", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2389189.65", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2357657.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2300518.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5875590.00", 
        "nombre": "4385", 
        "nombre_siren": "1833", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "68892086.44", 
    "nombre": "52541", 
    "nombre_siren": "22360"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28517526.00", 
        "nombre": "22704", 
        "nombre_siren": "9644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14089487.00", 
        "nombre": "9473", 
        "nombre_siren": "4054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5040816.00", 
        "nombre": "3470", 
        "nombre_siren": "1406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1209722.58", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4012848.00", 
        "nombre": "2785", 
        "nombre_siren": "1170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10790084.00", 
        "nombre": "7277", 
        "nombre_siren": "3182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3756189.58", 
        "nombre": "2471", 
        "nombre_siren": "1121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1052198.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4061124.00", 
        "nombre": "3075", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "236986.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7749446.00", 
        "nombre": "5829", 
        "nombre_siren": "2483", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8229108.00", 
        "nombre": "5687", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6747595.00", 
        "nombre": "4738", 
        "nombre_siren": "2323", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4684417.00", 
        "nombre": "3909", 
        "nombre_siren": "1718", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4201866.58", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "1554", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3818152.00", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2324462.00", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2415987.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2167752.00", 
        "nombre": "1715", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2144313.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5166268.00", 
        "nombre": "3924", 
        "nombre_siren": "1729", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "49649366.58", 
    "nombre": "37251", 
    "nombre_siren": "15579"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37690527.00", 
        "nombre": "30299", 
        "nombre_siren": "13369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19390913.06", 
        "nombre": "13078", 
        "nombre_siren": "5718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6386332.00", 
        "nombre": "4389", 
        "nombre_siren": "1825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2402662.00", 
        "nombre": "1689", 
        "nombre_siren": "742"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5660656.00", 
        "nombre": "3923", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14187402.06", 
        "nombre": "9561", 
        "nombre_siren": "4320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4865461.00", 
        "nombre": "3202", 
        "nombre_siren": "1499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1376694.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5002342.00", 
        "nombre": "3718", 
        "nombre_siren": "1689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "212109.00", 
        "nombre": "139", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9882520.00", 
        "nombre": "7473", 
        "nombre_siren": "3235", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8864066.50", 
        "nombre": "6068", 
        "nombre_siren": "2085", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7607000.00", 
        "nombre": "5741", 
        "nombre_siren": "2796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7517771.00", 
        "nombre": "5256", 
        "nombre_siren": "2753", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5962407.00", 
        "nombre": "4977", 
        "nombre_siren": "2241", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6508852.56", 
        "nombre": "4875", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3659119.00", 
        "nombre": "3080", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3656808.00", 
        "nombre": "2884", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2835242.00", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2705019.00", 
        "nombre": "2055", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7924361.00", 
        "nombre": "5986", 
        "nombre_siren": "2570", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "67123166.06", 
    "nombre": "50613", 
    "nombre_siren": "21852"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14524648.00", 
        "nombre": "11627", 
        "nombre_siren": "4864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6032916.34", 
        "nombre": "4114", 
        "nombre_siren": "1650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1874242.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "764357.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2270605.00", 
        "nombre": "1594", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4977628.34", 
        "nombre": "3419", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1657297.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "436922.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2524202.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "109834.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4165919.34", 
        "nombre": "3171", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4365014.00", 
        "nombre": "3062", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2856640.00", 
        "nombre": "2047", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1898301.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1858041.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1601920.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1464397.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1303407.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "889702.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "748077.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2374093.00", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "23525511.34", 
    "nombre": "17883", 
    "nombre_siren": "7281"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28672953.00", 
        "nombre": "22858", 
        "nombre_siren": "9633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11697413.75", 
        "nombre": "7947", 
        "nombre_siren": "3418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7030334.15", 
        "nombre": "4818", 
        "nombre_siren": "1945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1397965.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "423"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6116363.75", 
        "nombre": "4196", 
        "nombre_siren": "1743"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10057738.15", 
        "nombre": "6873", 
        "nombre_siren": "3063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3288349.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "1005"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "886092.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3541484.00", 
        "nombre": "2666", 
        "nombre_siren": "1108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "188000.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8643749.00", 
        "nombre": "6686", 
        "nombre_siren": "2725", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7437487.90", 
        "nombre": "5133", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6946168.00", 
        "nombre": "4881", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4268257.00", 
        "nombre": "3637", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4202153.00", 
        "nombre": "3072", 
        "nombre_siren": "1527", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3880105.00", 
        "nombre": "2833", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2387090.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2283321.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2396529.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1984047.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5039806.00", 
        "nombre": "3855", 
        "nombre_siren": "1660", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "49468712.90", 
    "nombre": "37242", 
    "nombre_siren": "15507"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41846579.00", 
        "nombre": "33204", 
        "nombre_siren": "13922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25576501.07", 
        "nombre": "17145", 
        "nombre_siren": "7401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12313440.55", 
        "nombre": "8414", 
        "nombre_siren": "3487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2400590.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "645"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6030900.00", 
        "nombre": "4141", 
        "nombre_siren": "1750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19206901.62", 
        "nombre": "12874", 
        "nombre_siren": "5730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7655479.00", 
        "nombre": "4975", 
        "nombre_siren": "2257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2373773.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4804519.00", 
        "nombre": "3546", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "617762.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12784207.19", 
        "nombre": "9456", 
        "nombre_siren": "3968", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10917945.88", 
        "nombre": "7287", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9800629.00", 
        "nombre": "6749", 
        "nombre_siren": "3266", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8841844.00", 
        "nombre": "6394", 
        "nombre_siren": "3150", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7866479.00", 
        "nombre": "6385", 
        "nombre_siren": "2757", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8179094.55", 
        "nombre": "6108", 
        "nombre_siren": "2689", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4144993.00", 
        "nombre": "3368", 
        "nombre_siren": "1196", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4503391.00", 
        "nombre": "3253", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3229204.00", 
        "nombre": "2711", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3396459.00", 
        "nombre": "2545", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9620841.00", 
        "nombre": "7186", 
        "nombre_siren": "3032", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "83285087.62", 
    "nombre": "61442", 
    "nombre_siren": "25644"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25112501.64", 
        "nombre": "20117", 
        "nombre_siren": "8463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15366103.64", 
        "nombre": "10266", 
        "nombre_siren": "4372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7308068.19", 
        "nombre": "4950", 
        "nombre_siren": "2025"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1551117.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "443"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4088424.00", 
        "nombre": "2798", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12245468.83", 
        "nombre": "8194", 
        "nombre_siren": "3592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5084803.64", 
        "nombre": "3312", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1388366.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2786300.00", 
        "nombre": "2127", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "427730.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "123"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9542917.00", 
        "nombre": "7122", 
        "nombre_siren": "2969", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7361233.47", 
        "nombre": "4865", 
        "nombre_siren": "1613", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5559801.00", 
        "nombre": "4553", 
        "nombre_siren": "1958", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6070654.00", 
        "nombre": "4184", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4293446.00", 
        "nombre": "3171", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4220387.00", 
        "nombre": "3162", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2130125.00", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2068522.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1995694.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1904957.00", 
        "nombre": "1450", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4790221.00", 
        "nombre": "3515", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "49937957.47", 
    "nombre": "36942", 
    "nombre_siren": "15387"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110738928.09", 
        "nombre": "86162", 
        "nombre_siren": "33972"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47057042.40", 
        "nombre": "31694", 
        "nombre_siren": "13358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32144191.97", 
        "nombre": "21997", 
        "nombre_siren": "8587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4401503.00", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "1174"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13849307.00", 
        "nombre": "9513", 
        "nombre_siren": "3999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34851231.10", 
        "nombre": "23412", 
        "nombre_siren": "10014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12264203.09", 
        "nombre": "8049", 
        "nombre_siren": "3632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3474701.27", 
        "nombre": "2271", 
        "nombre_siren": "1003"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10605840.00", 
        "nombre": "7714", 
        "nombre_siren": "3203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "839803.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28263975.00", 
        "nombre": "20970", 
        "nombre_siren": "8399", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24469889.00", 
        "nombre": "18092", 
        "nombre_siren": "7665", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23227276.00", 
        "nombre": "16453", 
        "nombre_siren": "4663", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18783174.00", 
        "nombre": "13910", 
        "nombre_siren": "6614", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20249268.97", 
        "nombre": "13754", 
        "nombre_siren": "4493", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19620110.40", 
        "nombre": "13508", 
        "nombre_siren": "6151", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14039051.00", 
        "nombre": "11206", 
        "nombre_siren": "4720", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10380006.09", 
        "nombre": "8348", 
        "nombre_siren": "2828", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9717143.00", 
        "nombre": "7384", 
        "nombre_siren": "2826", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8599849.00", 
        "nombre": "7242", 
        "nombre_siren": "2644", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21351446.00", 
        "nombre": "15807", 
        "nombre_siren": "6733", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "198701188.46", 
    "nombre": "146674", 
    "nombre_siren": "57648"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7614865.00", 
        "nombre": "6196", 
        "nombre_siren": "2682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3174955.00", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1036572.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "318091.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1039642.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2739958.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "845690.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "262500.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1133695.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61432.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2469011.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1953164.00", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1891902.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1446585.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "739006.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "698119.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "629137.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "560925.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "170", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "512520.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "381426.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1083909.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "12365704.00", 
    "nombre": "9435", 
    "nombre_siren": "4100"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20799823.00", 
        "nombre": "16529", 
        "nombre_siren": "7240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9930691.45", 
        "nombre": "6624", 
        "nombre_siren": "2935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3424496.43", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1583298.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "501"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2972572.41", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8910266.47", 
        "nombre": "5945", 
        "nombre_siren": "2684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2802519.00", 
        "nombre": "1801", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "618939.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3407127.00", 
        "nombre": "2533", 
        "nombre_siren": "1152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "110534.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6587942.00", 
        "nombre": "4996", 
        "nombre_siren": "2187", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6687380.88", 
        "nombre": "4526", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3950627.00", 
        "nombre": "3187", 
        "nombre_siren": "1429", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4116654.00", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "1518", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2681208.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2282055.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1939441.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1907193.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1455206.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1544317.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3448877.00", 
        "nombre": "2602", 
        "nombre_siren": "1120", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "36600900.88", 
    "nombre": "27347", 
    "nombre_siren": "11782"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16747788.00", 
        "nombre": "13446", 
        "nombre_siren": "5781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8046302.00", 
        "nombre": "5422", 
        "nombre_siren": "2415"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2155470.36", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "744378.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2317334.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6397419.00", 
        "nombre": "4298", 
        "nombre_siren": "1910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2143726.36", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "604765.00", 
        "nombre": "380", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1828800.00", 
        "nombre": "1405", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "119500.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4808739.00", 
        "nombre": "3807", 
        "nombre_siren": "1652", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3701742.00", 
        "nombre": "3047", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4265983.00", 
        "nombre": "2893", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3156099.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "1181", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2391530.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2217241.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1519938.36", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1171484.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1119021.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "930298.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2879179.00", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "28161254.36", 
    "nombre": "21301", 
    "nombre_siren": "9064"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37598247.98", 
        "nombre": "28474", 
        "nombre_siren": "12195"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15094996.13", 
        "nombre": "10186", 
        "nombre_siren": "4383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5063221.19", 
        "nombre": "3428", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1228928.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "361"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4128653.00", 
        "nombre": "2841", 
        "nombre_siren": "1265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9871766.17", 
        "nombre": "6667", 
        "nombre_siren": "2938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4487508.13", 
        "nombre": "2968", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1633763.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9188774.00", 
        "nombre": "6549", 
        "nombre_siren": "2691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "527996.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15238784.98", 
        "nombre": "11067", 
        "nombre_siren": "4414", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8506655.55", 
        "nombre": "5742", 
        "nombre_siren": "2047", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6606303.00", 
        "nombre": "4872", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5551674.00", 
        "nombre": "3846", 
        "nombre_siren": "1942", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4398450.00", 
        "nombre": "3311", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4299123.77", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "1364", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3796709.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2949885.00", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2198751.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2063860.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4856482.00", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "60466678.30", 
    "nombre": "44163", 
    "nombre_siren": "18547"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48357741.00", 
        "nombre": "37535", 
        "nombre_siren": "16157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20288275.56", 
        "nombre": "13646", 
        "nombre_siren": "5918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7903758.00", 
        "nombre": "5394", 
        "nombre_siren": "2220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1310465.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "376"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6033015.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13771393.67", 
        "nombre": "9269", 
        "nombre_siren": "4156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5694444.25", 
        "nombre": "3764", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1787906.82", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7002331.00", 
        "nombre": "5117", 
        "nombre_siren": "2216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "605003.82", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "190"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11013185.00", 
        "nombre": "8517", 
        "nombre_siren": "3447", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11027034.07", 
        "nombre": "7503", 
        "nombre_siren": "2638", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9667822.82", 
        "nombre": "7120", 
        "nombre_siren": "3053", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7532033.00", 
        "nombre": "5596", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8017514.00", 
        "nombre": "5542", 
        "nombre_siren": "2821", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6688200.00", 
        "nombre": "5494", 
        "nombre_siren": "2418", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7035665.00", 
        "nombre": "5210", 
        "nombre_siren": "2258", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5266015.67", 
        "nombre": "4073", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3776528.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2739032.00", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7127169.00", 
        "nombre": "5278", 
        "nombre_siren": "2269", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "79890198.56", 
    "nombre": "59233", 
    "nombre_siren": "25007"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "215134928.46", 
        "nombre": "162949", 
        "nombre_siren": "61270"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "132686550.90", 
        "nombre": "87422", 
        "nombre_siren": "32081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "98569009.62", 
        "nombre": "65647", 
        "nombre_siren": "23015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7714851.47", 
        "nombre": "5231", 
        "nombre_siren": "1885"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "29777915.26", 
        "nombre": "20272", 
        "nombre_siren": "7726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "84520158.90", 
        "nombre": "55583", 
        "nombre_siren": "20909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "41584290.80", 
        "nombre": "26154", 
        "nombre_siren": "9719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15242614.45", 
        "nombre": "9461", 
        "nombre_siren": "3561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "26593071.00", 
        "nombre": "19545", 
        "nombre_siren": "7492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4253573.00", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "1092"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "96777985.25", 
        "nombre": "69520", 
        "nombre_siren": "27992", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57766175.23", 
        "nombre": "40398", 
        "nombre_siren": "15275", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "60229285.46", 
        "nombre": "37976", 
        "nombre_siren": "11369", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "48608145.79", 
        "nombre": "33780", 
        "nombre_siren": "9055", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "42138790.65", 
        "nombre": "32248", 
        "nombre_siren": "10940", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "27247761.00", 
        "nombre": "19845", 
        "nombre_siren": "7590", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26092255.00", 
        "nombre": "19146", 
        "nombre_siren": "8979", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "25526948.47", 
        "nombre": "18426", 
        "nombre_siren": "6897", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19605239.00", 
        "nombre": "14134", 
        "nombre_siren": "4492", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16266195.60", 
        "nombre": "13137", 
        "nombre_siren": "4715", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "42489977.00", 
        "nombre": "29705", 
        "nombre_siren": "12037", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "462748758.45", 
    "nombre": "328315", 
    "nombre_siren": "119178"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36749575.00", 
        "nombre": "29769", 
        "nombre_siren": "12720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17058835.89", 
        "nombre": "11447", 
        "nombre_siren": "4971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7536126.57", 
        "nombre": "5098", 
        "nombre_siren": "2020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1535637.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "433"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4663106.00", 
        "nombre": "3180", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14504605.09", 
        "nombre": "9726", 
        "nombre_siren": "4345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5395822.37", 
        "nombre": "3528", 
        "nombre_siren": "1638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1507861.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3990433.00", 
        "nombre": "3047", 
        "nombre_siren": "1318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "391060.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11296339.00", 
        "nombre": "8875", 
        "nombre_siren": "3750", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10049641.46", 
        "nombre": "6788", 
        "nombre_siren": "2305", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7624432.00", 
        "nombre": "6321", 
        "nombre_siren": "2793", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6667569.00", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "2285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5858929.00", 
        "nombre": "4305", 
        "nombre_siren": "1878", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5269957.00", 
        "nombre": "3960", 
        "nombre_siren": "1993", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3112499.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3270320.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2456022.00", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2145765.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6305552.00", 
        "nombre": "4804", 
        "nombre_siren": "2095", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "64057025.46", 
    "nombre": "48435", 
    "nombre_siren": "20353"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58228288.90", 
        "nombre": "44485", 
        "nombre_siren": "16903"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24001179.77", 
        "nombre": "16003", 
        "nombre_siren": "6672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20787152.64", 
        "nombre": "14071", 
        "nombre_siren": "5254"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1351389.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "358"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6796450.81", 
        "nombre": "4632", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19454769.45", 
        "nombre": "12983", 
        "nombre_siren": "5492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7458286.71", 
        "nombre": "4871", 
        "nombre_siren": "2206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2398911.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6408923.00", 
        "nombre": "4685", 
        "nombre_siren": "1737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "482007.00", 
        "nombre": "302", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21040073.83", 
        "nombre": "14568", 
        "nombre_siren": "3870", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15642445.00", 
        "nombre": "11486", 
        "nombre_siren": "4782", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12893148.00", 
        "nombre": "8935", 
        "nombre_siren": "4147", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8846549.00", 
        "nombre": "7106", 
        "nombre_siren": "2998", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9729209.62", 
        "nombre": "6470", 
        "nombre_siren": "2088", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8824411.00", 
        "nombre": "6442", 
        "nombre_siren": "2628", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6775225.00", 
        "nombre": "5071", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4926019.81", 
        "nombre": "3869", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4219306.05", 
        "nombre": "3372", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4408843.00", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8994386.00", 
        "nombre": "6548", 
        "nombre_siren": "2759", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "106299616.31", 
    "nombre": "77148", 
    "nombre_siren": "29431"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57747870.02", 
        "nombre": "44234", 
        "nombre_siren": "17264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25445231.79", 
        "nombre": "16986", 
        "nombre_siren": "7051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21022338.60", 
        "nombre": "14184", 
        "nombre_siren": "5261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1219870.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6493445.54", 
        "nombre": "4402", 
        "nombre_siren": "1814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17844314.72", 
        "nombre": "11883", 
        "nombre_siren": "5001"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7079412.72", 
        "nombre": "4547", 
        "nombre_siren": "1995"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2311320.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5881273.00", 
        "nombre": "4289", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "549022.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19569253.38", 
        "nombre": "13543", 
        "nombre_siren": "3647", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13434069.00", 
        "nombre": "9806", 
        "nombre_siren": "4126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12612073.00", 
        "nombre": "9187", 
        "nombre_siren": "3828", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9196418.00", 
        "nombre": "6874", 
        "nombre_siren": "3347", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9737575.00", 
        "nombre": "6759", 
        "nombre_siren": "3103", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8247138.00", 
        "nombre": "6455", 
        "nombre_siren": "2719", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9201365.58", 
        "nombre": "5944", 
        "nombre_siren": "1936", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5380590.18", 
        "nombre": "4395", 
        "nombre_siren": "1622", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5205858.00", 
        "nombre": "4071", 
        "nombre_siren": "1374", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4369579.49", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10897011.78", 
        "nombre": "7971", 
        "nombre_siren": "3313", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "107850931.41", 
    "nombre": "78291", 
    "nombre_siren": "30210"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11976393.00", 
        "nombre": "9611", 
        "nombre_siren": "4167"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5384074.00", 
        "nombre": "3581", 
        "nombre_siren": "1594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1156158.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "749708.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1405771.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4437844.00", 
        "nombre": "2958", 
        "nombre_siren": "1357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1517441.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "402781.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1426336.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "456"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131400.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3694976.00", 
        "nombre": "2760", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2793270.00", 
        "nombre": "1942", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2658114.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2256056.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1509425.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1294591.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1046659.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "797296.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "715529.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "680346.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2142647.00", 
        "nombre": "1593", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "19588909.00", 
    "nombre": "14813", 
    "nombre_siren": "6365"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18317246.69", 
        "nombre": "14913", 
        "nombre_siren": "6313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6863761.00", 
        "nombre": "4563", 
        "nombre_siren": "1976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3247016.23", 
        "nombre": "2193", 
        "nombre_siren": "871"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "937417.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2272059.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6644173.69", 
        "nombre": "4421", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2528429.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "670453.23", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2219931.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "223189.00", 
        "nombre": "129", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4907448.00", 
        "nombre": "3986", 
        "nombre_siren": "1683", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5079210.23", 
        "nombre": "3393", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3234783.00", 
        "nombre": "2786", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3270612.00", 
        "nombre": "2290", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2454188.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1860174.00", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1887471.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1290146.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1197615.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1074912.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3543334.69", 
        "nombre": "2741", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "29799893.92", 
    "nombre": "22719", 
    "nombre_siren": "9482"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18024981.00", 
        "nombre": "14940", 
        "nombre_siren": "6604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7892280.00", 
        "nombre": "5385", 
        "nombre_siren": "2450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3579506.00", 
        "nombre": "2471", 
        "nombre_siren": "1053"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "879725.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2548959.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6364425.00", 
        "nombre": "4307", 
        "nombre_siren": "2002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1948060.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "455258.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2394624.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "91934.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5451989.00", 
        "nombre": "4128", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4293526.00", 
        "nombre": "3051", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3218076.00", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3731979.00", 
        "nombre": "2653", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2664183.00", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2345993.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1771502.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1543407.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1534507.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1134705.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3297989.00", 
        "nombre": "2496", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "30987856.00", 
    "nombre": "24017", 
    "nombre_siren": "10487"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12450615.00", 
        "nombre": "10116", 
        "nombre_siren": "4346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5108621.00", 
        "nombre": "3444", 
        "nombre_siren": "1579"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2279236.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "536254.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1683851.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4104802.00", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "1275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1278993.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "351791.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1649860.00", 
        "nombre": "1256", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67500.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3810140.00", 
        "nombre": "2876", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3766411.00", 
        "nombre": "2658", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2566290.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2036978.00", 
        "nombre": "1788", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1753527.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1373206.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "941180.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "865529.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "879514.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "843557.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1899310.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "20735642.00", 
    "nombre": "15827", 
    "nombre_siren": "6828"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "72253835.92", 
        "nombre": "57618", 
        "nombre_siren": "24029"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28237168.23", 
        "nombre": "19004", 
        "nombre_siren": "8230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19325545.22", 
        "nombre": "13156", 
        "nombre_siren": "5319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2245753.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "646"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13453437.00", 
        "nombre": "9353", 
        "nombre_siren": "3918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25971303.37", 
        "nombre": "17522", 
        "nombre_siren": "7752"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7467163.00", 
        "nombre": "4868", 
        "nombre_siren": "2272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1786876.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7840736.00", 
        "nombre": "5813", 
        "nombre_siren": "2481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "389151.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23957432.00", 
        "nombre": "18036", 
        "nombre_siren": "7236", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17848135.00", 
        "nombre": "12573", 
        "nombre_siren": "6012", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16432099.15", 
        "nombre": "11176", 
        "nombre_siren": "3824", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11737779.00", 
        "nombre": "10054", 
        "nombre_siren": "4247", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9846302.00", 
        "nombre": "7290", 
        "nombre_siren": "3126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9014114.00", 
        "nombre": "6839", 
        "nombre_siren": "3338", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6860120.00", 
        "nombre": "5319", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5225384.00", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5324332.00", 
        "nombre": "4158", 
        "nombre_siren": "1854", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5112640.37", 
        "nombre": "4019", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12422062.85", 
        "nombre": "9064", 
        "nombre_siren": "3736", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "123780400.37", 
    "nombre": "92944", 
    "nombre_siren": "38481"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36433663.00", 
        "nombre": "29222", 
        "nombre_siren": "12090"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16179641.28", 
        "nombre": "10906", 
        "nombre_siren": "4594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9729247.00", 
        "nombre": "6554", 
        "nombre_siren": "2610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1774680.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "524"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5810082.00", 
        "nombre": "3994", 
        "nombre_siren": "1659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15047967.28", 
        "nombre": "10076", 
        "nombre_siren": "4268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4143374.00", 
        "nombre": "2744", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "986387.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4345531.00", 
        "nombre": "3299", 
        "nombre_siren": "1401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "265000.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13812155.00", 
        "nombre": "10448", 
        "nombre_siren": "4182", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9848352.26", 
        "nombre": "6696", 
        "nombre_siren": "2183", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8710614.00", 
        "nombre": "6124", 
        "nombre_siren": "2972", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5549855.00", 
        "nombre": "4706", 
        "nombre_siren": "1996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4598846.00", 
        "nombre": "3553", 
        "nombre_siren": "1704", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4769771.00", 
        "nombre": "3517", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3453716.02", 
        "nombre": "2767", 
        "nombre_siren": "893", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2884133.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2830891.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2428399.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6239234.00", 
        "nombre": "4515", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "65125966.28", 
    "nombre": "48843", 
    "nombre_siren": "19979"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24903000.00", 
        "nombre": "19910", 
        "nombre_siren": "8787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15398099.63", 
        "nombre": "10354", 
        "nombre_siren": "4742"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3190864.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1485186.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4900655.00", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9856626.00", 
        "nombre": "6619", 
        "nombre_siren": "3071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3761130.91", 
        "nombre": "2438", 
        "nombre_siren": "1198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "835225.72", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2813696.00", 
        "nombre": "2105", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111918.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7747158.00", 
        "nombre": "5759", 
        "nombre_siren": "2523", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7474296.63", 
        "nombre": "5124", 
        "nombre_siren": "1742", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5088280.00", 
        "nombre": "4141", 
        "nombre_siren": "1891", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4940017.00", 
        "nombre": "3420", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4230101.00", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3690746.00", 
        "nombre": "2684", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2372860.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2032477.00", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1578760.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1676920.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4938260.00", 
        "nombre": "3675", 
        "nombre_siren": "1621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "45769875.63", 
    "nombre": "34218", 
    "nombre_siren": "14975"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15741943.00", 
        "nombre": "12697", 
        "nombre_siren": "5386"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7221328.00", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "2147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1767196.79", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "998122.09", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "271"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1794480.09", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5293980.00", 
        "nombre": "3569", 
        "nombre_siren": "1610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1838831.79", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "593420.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1732844.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "116856.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4822562.00", 
        "nombre": "3720", 
        "nombre_siren": "1499", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3551798.79", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3275770.00", 
        "nombre": "2326", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2805081.00", 
        "nombre": "2306", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2096778.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2135292.00", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1311932.09", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1082927.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1149433.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "996306.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3065974.00", 
        "nombre": "2280", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "26293853.88", 
    "nombre": "19967", 
    "nombre_siren": "8393"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14061302.00", 
        "nombre": "11486", 
        "nombre_siren": "4915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6284600.77", 
        "nombre": "4234", 
        "nombre_siren": "1886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2304840.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "750972.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1914726.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4931481.77", 
        "nombre": "3335", 
        "nombre_siren": "1497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1705264.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "593932.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2135221.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127000.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4074134.00", 
        "nombre": "3167", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3699241.00", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2821226.77", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2990114.00", 
        "nombre": "2143", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1861994.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1685500.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1165409.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1068202.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "947674.00", 
        "nombre": "812", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "881612.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2567185.00", 
        "nombre": "1916", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "23762291.77", 
    "nombre": "18139", 
    "nombre_siren": "7737"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14250130.00", 
        "nombre": "11552", 
        "nombre_siren": "4833"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8128996.00", 
        "nombre": "5491", 
        "nombre_siren": "2384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2834916.40", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "641231.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2393018.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6076634.40", 
        "nombre": "4094", 
        "nombre_siren": "1797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2034230.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "606032.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2229477.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131917.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4990438.00", 
        "nombre": "3769", 
        "nombre_siren": "1597", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4500503.40", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3681767.00", 
        "nombre": "2591", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2746603.00", 
        "nombre": "2309", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1678837.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1564537.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1468275.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1163787.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1077394.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "851189.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2429946.00", 
        "nombre": "1827", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "26153276.40", 
    "nombre": "19696", 
    "nombre_siren": "8240"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11893778.00", 
        "nombre": "9506", 
        "nombre_siren": "4067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5236282.00", 
        "nombre": "3533", 
        "nombre_siren": "1532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2443643.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "683487.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1653500.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4981471.00", 
        "nombre": "3363", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1463024.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "401564.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1514927.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "58680.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3717111.00", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3276529.00", 
        "nombre": "2288", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2802984.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2074325.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1233580.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1295196.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1313862.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "901245.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "881519.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "806676.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2228965.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "20531992.00", 
    "nombre": "15465", 
    "nombre_siren": "6510"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3992218.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "1368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2261242.00", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "867322.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "136892.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "606381.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1754693.00", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "642552.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "145772.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "46"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "467296.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28614.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1375971.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1152177.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "893035.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "964955.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "632463.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "564118.00", 
        "nombre": "434", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "365361.00", 
        "nombre": "302", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "328346.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "80", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "266214.00", 
        "nombre": "205", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "218632.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "74", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "656788.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "7418060.00", 
    "nombre": "5542", 
    "nombre_siren": "2347"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50953047.40", 
        "nombre": "38832", 
        "nombre_siren": "14539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21239634.30", 
        "nombre": "14203", 
        "nombre_siren": "5917"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19512482.78", 
        "nombre": "13130", 
        "nombre_siren": "4831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "941630.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5666792.00", 
        "nombre": "3857", 
        "nombre_siren": "1539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16509896.37", 
        "nombre": "10996", 
        "nombre_siren": "4590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6413799.71", 
        "nombre": "4178", 
        "nombre_siren": "1849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1964179.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5054379.00", 
        "nombre": "3649", 
        "nombre_siren": "1469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "388009.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22325551.21", 
        "nombre": "15373", 
        "nombre_siren": "4161", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12113323.00", 
        "nombre": "8962", 
        "nombre_siren": "3713", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11050846.00", 
        "nombre": "7651", 
        "nombre_siren": "3510", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8271988.00", 
        "nombre": "6055", 
        "nombre_siren": "2469", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7180714.00", 
        "nombre": "5684", 
        "nombre_siren": "2408", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6402134.00", 
        "nombre": "4736", 
        "nombre_siren": "2316", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7137809.27", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4201537.00", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1062", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3907721.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "1112", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3439376.00", 
        "nombre": "2835", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8091838.00", 
        "nombre": "5853", 
        "nombre_siren": "2456", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "94122837.48", 
    "nombre": "68084", 
    "nombre_siren": "25721"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "91486680.88", 
        "nombre": "68588", 
        "nombre_siren": "24258"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36965526.06", 
        "nombre": "24906", 
        "nombre_siren": "8629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36770237.95", 
        "nombre": "24561", 
        "nombre_siren": "9467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1764005.00", 
        "nombre": "1220", 
        "nombre_siren": "440"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10331401.86", 
        "nombre": "7035", 
        "nombre_siren": "2641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25451649.65", 
        "nombre": "16868", 
        "nombre_siren": "6512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11396040.00", 
        "nombre": "7361", 
        "nombre_siren": "2974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3515645.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8391267.79", 
        "nombre": "6127", 
        "nombre_siren": "2350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "869084.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "232"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "41295265.50", 
        "nombre": "28657", 
        "nombre_siren": "7427", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26652460.00", 
        "nombre": "19274", 
        "nombre_siren": "7530", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15756821.00", 
        "nombre": "11348", 
        "nombre_siren": "4470", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15173647.96", 
        "nombre": "9774", 
        "nombre_siren": "3043", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11572645.00", 
        "nombre": "8564", 
        "nombre_siren": "4086", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9761240.00", 
        "nombre": "7327", 
        "nombre_siren": "2887", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9215166.00", 
        "nombre": "7120", 
        "nombre_siren": "2344", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "8429399.43", 
        "nombre": "6040", 
        "nombre_siren": "2306", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8444868.00", 
        "nombre": "5862", 
        "nombre_siren": "2565", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6822152.00", 
        "nombre": "5520", 
        "nombre_siren": "1962", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17180304.00", 
        "nombre": "12493", 
        "nombre_siren": "4633", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "170303968.89", 
    "nombre": "121979", 
    "nombre_siren": "43192"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "100269032.86", 
        "nombre": "73820", 
        "nombre_siren": "23850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40623595.69", 
        "nombre": "27147", 
        "nombre_siren": "8872"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37546517.30", 
        "nombre": "24849", 
        "nombre_siren": "9407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2046096.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "526"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8827079.00", 
        "nombre": "6018", 
        "nombre_siren": "2095"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31260795.98", 
        "nombre": "20729", 
        "nombre_siren": "7665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14530920.00", 
        "nombre": "9405", 
        "nombre_siren": "3863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4146962.00", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "1152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8273314.00", 
        "nombre": "6108", 
        "nombre_siren": "2064"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1065953.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "66546802.17", 
        "nombre": "45669", 
        "nombre_siren": "11706", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25524267.00", 
        "nombre": "18587", 
        "nombre_siren": "6920", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16787514.00", 
        "nombre": "11454", 
        "nombre_siren": "4844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15409611.00", 
        "nombre": "11233", 
        "nombre_siren": "4263", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13652876.68", 
        "nombre": "8863", 
        "nombre_siren": "2710", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8957300.00", 
        "nombre": "6812", 
        "nombre_siren": "2286", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7473889.00", 
        "nombre": "5597", 
        "nombre_siren": "2163", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6074095.00", 
        "nombre": "4403", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5471946.00", 
        "nombre": "4046", 
        "nombre_siren": "1914", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4679150.00", 
        "nombre": "3661", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12142663.00", 
        "nombre": "8717", 
        "nombre_siren": "3334", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "182720113.85", 
    "nombre": "129042", 
    "nombre_siren": "42871"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80768511.72", 
        "nombre": "60355", 
        "nombre_siren": "21043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "30244462.12", 
        "nombre": "20322", 
        "nombre_siren": "6993"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28273268.37", 
        "nombre": "18791", 
        "nombre_siren": "7340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1545959.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "399"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7750936.15", 
        "nombre": "5259", 
        "nombre_siren": "1963"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22566325.33", 
        "nombre": "14947", 
        "nombre_siren": "5859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9463394.00", 
        "nombre": "6082", 
        "nombre_siren": "2514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2769122.00", 
        "nombre": "1748", 
        "nombre_siren": "745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7353289.79", 
        "nombre": "5391", 
        "nombre_siren": "1971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "732864.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "39977183.36", 
        "nombre": "27603", 
        "nombre_siren": "7195", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16789439.00", 
        "nombre": "12313", 
        "nombre_siren": "4765", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16773336.70", 
        "nombre": "12127", 
        "nombre_siren": "4698", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11492630.00", 
        "nombre": "7923", 
        "nombre_siren": "3510", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11717164.57", 
        "nombre": "7549", 
        "nombre_siren": "2359", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8463501.82", 
        "nombre": "6462", 
        "nombre_siren": "2551", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8161345.00", 
        "nombre": "6357", 
        "nombre_siren": "2096", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8191726.00", 
        "nombre": "6074", 
        "nombre_siren": "2906", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5690439.17", 
        "nombre": "4169", 
        "nombre_siren": "1418", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4862998.00", 
        "nombre": "3948", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11399930.59", 
        "nombre": "8227", 
        "nombre_siren": "3216", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "143519694.21", 
    "nombre": "102752", 
    "nombre_siren": "36056"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61678341.23", 
        "nombre": "45959", 
        "nombre_siren": "15857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23721947.76", 
        "nombre": "16031", 
        "nombre_siren": "5560"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22456776.00", 
        "nombre": "14943", 
        "nombre_siren": "6044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1041911.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5829903.00", 
        "nombre": "3961", 
        "nombre_siren": "1503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18603292.98", 
        "nombre": "12394", 
        "nombre_siren": "4908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7796638.00", 
        "nombre": "5078", 
        "nombre_siren": "2176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2329422.00", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5680809.00", 
        "nombre": "4201", 
        "nombre_siren": "1524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "595184.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "36476810.31", 
        "nombre": "25073", 
        "nombre_siren": "6466", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13285852.00", 
        "nombre": "9916", 
        "nombre_siren": "3905", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11592197.00", 
        "nombre": "7977", 
        "nombre_siren": "3579", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8976675.00", 
        "nombre": "6530", 
        "nombre_siren": "2608", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6674294.00", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "2109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7394882.68", 
        "nombre": "4857", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5761969.00", 
        "nombre": "4296", 
        "nombre_siren": "2093", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3717921.00", 
        "nombre": "2965", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3833351.00", 
        "nombre": "2955", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3979871.00", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8878481.00", 
        "nombre": "6338", 
        "nombre_siren": "2575", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "110572303.99", 
    "nombre": "79021", 
    "nombre_siren": "27944"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47442443.71", 
        "nombre": "34707", 
        "nombre_siren": "11442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12924267.04", 
        "nombre": "8541", 
        "nombre_siren": "2998"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11714033.14", 
        "nombre": "7886", 
        "nombre_siren": "2512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1677389.85", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "372"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3226414.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11116504.00", 
        "nombre": "7411", 
        "nombre_siren": "2661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3927870.00", 
        "nombre": "2517", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1243400.14", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10282343.00", 
        "nombre": "7420", 
        "nombre_siren": "2447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "380226.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12466687.00", 
        "nombre": "8842", 
        "nombre_siren": "2986", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "10288445.00", 
        "nombre": "7486", 
        "nombre_siren": "2340", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9818127.00", 
        "nombre": "6668", 
        "nombre_siren": "1825", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8122600.71", 
        "nombre": "5557", 
        "nombre_siren": "2085", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5731164.04", 
        "nombre": "4094", 
        "nombre_siren": "1260", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4626740.14", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4592361.00", 
        "nombre": "3213", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4107136.85", 
        "nombre": "3104", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3301349.00", 
        "nombre": "2327", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3173966.00", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7765935.00", 
        "nombre": "5713", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "73994511.74", 
    "nombre": "52492", 
    "nombre_siren": "17361"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24233406.00", 
        "nombre": "18241", 
        "nombre_siren": "6599"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11345448.00", 
        "nombre": "7604", 
        "nombre_siren": "2825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7805913.00", 
        "nombre": "5314", 
        "nombre_siren": "1834"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "921895.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2451183.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8347819.00", 
        "nombre": "5538", 
        "nombre_siren": "2097"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3238426.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1180960.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4934713.00", 
        "nombre": "3718", 
        "nombre_siren": "1336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "335613.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7794762.00", 
        "nombre": "5578", 
        "nombre_siren": "1990", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5106448.00", 
        "nombre": "3491", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4705000.00", 
        "nombre": "3222", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3726213.00", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3612498.00", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "992", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3536204.00", 
        "nombre": "2562", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2848922.00", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2754379.00", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2710714.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2397410.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5402996.00", 
        "nombre": "3970", 
        "nombre_siren": "1319", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "44595546.00", 
    "nombre": "32056", 
    "nombre_siren": "11526"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18373473.23", 
        "nombre": "11446", 
        "nombre_siren": "3065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7021748.25", 
        "nombre": "3917", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5123553.98", 
        "nombre": "2848", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "715339.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2124414.84", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5322527.61", 
        "nombre": "2982", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2230229.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "885580.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2736428.00", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "310100.00", 
        "nombre": "160", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5540218.00", 
        "nombre": "3197", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4707775.01", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3826082.00", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3922862.82", 
        "nombre": "2090", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2204121.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2084063.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1939912.84", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1684328.61", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1531166.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "940651.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2902905.18", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "31284085.46", 
    "nombre": "18664", 
    "nombre_siren": "4982"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61543216.69", 
        "nombre": "46046", 
        "nombre_siren": "16947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21485675.00", 
        "nombre": "14516", 
        "nombre_siren": "5788"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5698269.00", 
        "nombre": "3899", 
        "nombre_siren": "1477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1968686.00", 
        "nombre": "1356", 
        "nombre_siren": "503"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6989481.00", 
        "nombre": "4806", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17770911.69", 
        "nombre": "12023", 
        "nombre_siren": "4891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6116493.00", 
        "nombre": "4031", 
        "nombre_siren": "1817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2137165.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7496002.00", 
        "nombre": "5575", 
        "nombre_siren": "2026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "503914.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18473776.00", 
        "nombre": "13551", 
        "nombre_siren": "4996", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11044094.69", 
        "nombre": "7719", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11168575.00", 
        "nombre": "7659", 
        "nombre_siren": "3189", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7390214.00", 
        "nombre": "5227", 
        "nombre_siren": "2430", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6572896.00", 
        "nombre": "5145", 
        "nombre_siren": "1943", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6651258.00", 
        "nombre": "5011", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6055918.00", 
        "nombre": "4313", 
        "nombre_siren": "1730", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5546723.00", 
        "nombre": "4140", 
        "nombre_siren": "1603", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4648483.00", 
        "nombre": "3568", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3696842.00", 
        "nombre": "2672", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10585656.00", 
        "nombre": "7726", 
        "nombre_siren": "2749", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "91834435.69", 
    "nombre": "66731", 
    "nombre_siren": "24834"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35691223.00", 
        "nombre": "20611", 
        "nombre_siren": "4734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3901197.05", 
        "nombre": "2232", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "532789.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "77"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "349139.00", 
        "nombre": "192", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1297775.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "818027.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "294680.00", 
        "nombre": "168", 
        "nombre_siren": "55"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "95000.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "19"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19017808.00", 
        "nombre": "11020", 
        "nombre_siren": "2480", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6494206.00", 
        "nombre": "3756", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4189796.00", 
        "nombre": "2384", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3725601.00", 
        "nombre": "2122", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2163428.05", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1274629.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "712791.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "732897.00", 
        "nombre": "417", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "664821.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "529134.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "70", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1088907.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "40594018.05", 
    "nombre": "23416", 
    "nombre_siren": "5455"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "93246453.72", 
    "nombre": "72405", 
    "nombre_siren": "38131"
  }
]
