[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24042139.64", 
        "nombre": "18974", 
        "nombre_siren": "8191"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10805535.95", 
        "nombre": "7003", 
        "nombre_siren": "3172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6031451.31", 
        "nombre": "3890", 
        "nombre_siren": "1589"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1252195.87", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "284"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2117792.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9953273.70", 
        "nombre": "6539", 
        "nombre_siren": "2663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3803841.43", 
        "nombre": "2335", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "999157.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1138947.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "260547.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7179531.00", 
        "nombre": "5252", 
        "nombre_siren": "2231", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7271145.90", 
        "nombre": "4700", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6454164.00", 
        "nombre": "4431", 
        "nombre_siren": "2216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4639903.87", 
        "nombre": "4006", 
        "nombre_siren": "1649", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3568096.00", 
        "nombre": "2729", 
        "nombre_siren": "1323", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3396273.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3181657.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2463185.00", 
        "nombre": "2062", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2150077.00", 
        "nombre": "1554", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1870816.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4911511.00", 
        "nombre": "3504", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "47086359.77", 
    "nombre": "34478", 
    "nombre_siren": "13652"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15848519.41", 
        "nombre": "12712", 
        "nombre_siren": "4837"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6912118.33", 
        "nombre": "4353", 
        "nombre_siren": "1775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3528300.64", 
        "nombre": "2239", 
        "nombre_siren": "814"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "653928.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2015896.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6264102.38", 
        "nombre": "4079", 
        "nombre_siren": "1676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2613134.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "652207.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2155494.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "209888.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4506339.00", 
        "nombre": "3452", 
        "nombre_siren": "1437", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4693099.74", 
        "nombre": "2925", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2964363.00", 
        "nombre": "2585", 
        "nombre_siren": "1071", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3673259.00", 
        "nombre": "2560", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2420054.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1511124.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1499563.00", 
        "nombre": "1116", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1350560.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1112739.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "977717.64", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2521181.00", 
        "nombre": "1913", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "27229999.38", 
    "nombre": "20003", 
    "nombre_siren": "7636"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15991934.00", 
        "nombre": "12640", 
        "nombre_siren": "4933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5608166.07", 
        "nombre": "3646", 
        "nombre_siren": "1507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2632171.00", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1150764.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "363"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2019795.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6058925.07", 
        "nombre": "4024", 
        "nombre_siren": "1657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1730517.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "397003.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2802908.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111995.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5069053.00", 
        "nombre": "3842", 
        "nombre_siren": "1507", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4701512.07", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2456724.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2836955.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1750792.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1620422.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1479225.00", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1333669.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1010879.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "939742.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2451661.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "25650634.07", 
    "nombre": "19059", 
    "nombre_siren": "7462"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12259277.87", 
        "nombre": "9774", 
        "nombre_siren": "3804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5446277.00", 
        "nombre": "3582", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2593057.14", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "749166.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2599561.00", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4912458.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "1275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1443616.01", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "319046.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1805073.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "101129.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4875016.14", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3317543.00", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2403046.00", 
        "nombre": "1706", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1582974.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1473919.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1278755.87", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1319041.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1269976.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1062244.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "714026.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2045529.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "21342070.01", 
    "nombre": "15875", 
    "nombre_siren": "6057"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16446049.02", 
        "nombre": "12572", 
        "nombre_siren": "4781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6397952.65", 
        "nombre": "4065", 
        "nombre_siren": "1555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2267960.60", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "685953.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2311198.48", 
        "nombre": "1532", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4944711.79", 
        "nombre": "3151", 
        "nombre_siren": "1257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1999670.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "494"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "603598.00", 
        "nombre": "357", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3206748.00", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "215636.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5222898.00", 
        "nombre": "3892", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5414741.27", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2925469.00", 
        "nombre": "2090", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2295073.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1893376.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1758137.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1313919.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1486212.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "940936.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "863237.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2135095.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "26249093.27", 
    "nombre": "18863", 
    "nombre_siren": "7046"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "109031734.22", 
        "nombre": "82525", 
        "nombre_siren": "27955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50668141.26", 
        "nombre": "30959", 
        "nombre_siren": "10959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "37188927.87", 
        "nombre": "22773", 
        "nombre_siren": "6986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3565585.09", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "727"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17075256.14", 
        "nombre": "10893", 
        "nombre_siren": "3645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40669864.11", 
        "nombre": "25147", 
        "nombre_siren": "9007"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12922357.94", 
        "nombre": "7504", 
        "nombre_siren": "2830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4460663.00", 
        "nombre": "2251", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12253166.16", 
        "nombre": "8815", 
        "nombre_siren": "3205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1632768.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "304"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28398309.00", 
        "nombre": "20367", 
        "nombre_siren": "7413", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30689261.91", 
        "nombre": "17743", 
        "nombre_siren": "4533", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25984056.11", 
        "nombre": "16555", 
        "nombre_siren": "3163", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19256130.00", 
        "nombre": "13257", 
        "nombre_siren": "5874", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17817615.50", 
        "nombre": "12605", 
        "nombre_siren": "4728", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14884991.52", 
        "nombre": "11951", 
        "nombre_siren": "4508", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12420354.00", 
        "nombre": "8550", 
        "nombre_siren": "2789", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11131393.00", 
        "nombre": "8392", 
        "nombre_siren": "3992", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10558945.78", 
        "nombre": "7693", 
        "nombre_siren": "1814", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8938320.00", 
        "nombre": "7339", 
        "nombre_siren": "2188", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22820220.62", 
        "nombre": "16287", 
        "nombre_siren": "6000", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "202899597.44", 
    "nombre": "140739", 
    "nombre_siren": "46915"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20167580.00", 
        "nombre": "16364", 
        "nombre_siren": "6308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8357311.19", 
        "nombre": "5521", 
        "nombre_siren": "2216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3154154.92", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "743"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1188562.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "289"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4330428.00", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "1112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7250300.11", 
        "nombre": "4802", 
        "nombre_siren": "1939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2013112.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "490936.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2615448.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "123000.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7603138.92", 
        "nombre": "5128", 
        "nombre_siren": "1528", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5124719.00", 
        "nombre": "3913", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3850207.00", 
        "nombre": "2705", 
        "nombre_siren": "1405", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2870554.00", 
        "nombre": "2465", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2407025.19", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2161445.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1915171.00", 
        "nombre": "1670", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1953131.00", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1419749.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1266646.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2854974.00", 
        "nombre": "2127", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "33426760.11", 
    "nombre": "25274", 
    "nombre_siren": "9639"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9690608.00", 
        "nombre": "7757", 
        "nombre_siren": "3037"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3966279.69", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "1075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1443311.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "419378.00", 
        "nombre": "282", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1255254.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3860472.72", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1273626.26", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "432149.71", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1379220.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "83500.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3439618.69", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2641528.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1766020.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2155599.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1051892.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "841311.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "838514.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "742310.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "512557.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "456916.00", 
        "nombre": "348", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1206502.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "15652767.69", 
    "nombre": "11663", 
    "nombre_siren": "4600"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9120351.00", 
        "nombre": "7765", 
        "nombre_siren": "3195"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3134642.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "808"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1907335.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "559158.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "848702.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3259707.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1255436.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "310825.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "85"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1200035.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "58166.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3006586.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2381589.00", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2023941.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1268692.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1229034.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "863388.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "889204.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "948316.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "990577.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "724950.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1529884.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "15856161.00", 
    "nombre": "12271", 
    "nombre_siren": "4750"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11113513.00", 
        "nombre": "8766", 
        "nombre_siren": "3324"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5614308.94", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2414112.84", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "668469.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1633460.00", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4723834.32", 
        "nombre": "3043", 
        "nombre_siren": "1212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1587939.32", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "490137.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1467051.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "108639.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3152423.00", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3514371.70", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2220762.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2328010.00", 
        "nombre": "1613", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1528040.08", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1327439.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1395044.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "784556.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "832579.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "691897.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2258523.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "20033644.78", 
    "nombre": "14560", 
    "nombre_siren": "5533"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23440569.26", 
        "nombre": "19181", 
        "nombre_siren": "7198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9723032.75", 
        "nombre": "6273", 
        "nombre_siren": "2413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6156285.86", 
        "nombre": "3991", 
        "nombre_siren": "1405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1365317.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "332"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4894176.89", 
        "nombre": "3336", 
        "nombre_siren": "1197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8946170.59", 
        "nombre": "5832", 
        "nombre_siren": "2277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2778132.15", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "940912.42", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2742304.00", 
        "nombre": "2087", 
        "nombre_siren": "794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186784.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8650226.74", 
        "nombre": "5713", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7292587.82", 
        "nombre": "5563", 
        "nombre_siren": "2103", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5303013.00", 
        "nombre": "3726", 
        "nombre_siren": "1769", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3145465.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2952860.00", 
        "nombre": "2124", 
        "nombre_siren": "816", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2434269.00", 
        "nombre": "1930", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2173574.31", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1856849.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1679183.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1539131.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4159393.00", 
        "nombre": "3324", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "41186551.87", 
    "nombre": "30839", 
    "nombre_siren": "11436"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16494224.00", 
        "nombre": "12954", 
        "nombre_siren": "5155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6937398.90", 
        "nombre": "4441", 
        "nombre_siren": "1803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2374543.20", 
        "nombre": "1485", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1492298.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "451"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3043926.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6411171.85", 
        "nombre": "4144", 
        "nombre_siren": "1728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1980449.25", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "563780.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2873634.00", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "189051.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5604622.86", 
        "nombre": "3720", 
        "nombre_siren": "1062", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4102751.49", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1203", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3615175.00", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2263683.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1800458.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1924163.46", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1764771.00", 
        "nombre": "1332", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1307524.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1221590.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1248973.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2731355.29", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "27585067.10", 
    "nombre": "20186", 
    "nombre_siren": "7987"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "129413129.48", 
        "nombre": "100718", 
        "nombre_siren": "36071"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "66817609.75", 
        "nombre": "40949", 
        "nombre_siren": "14899"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "52510010.04", 
        "nombre": "32264", 
        "nombre_siren": "10642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6463867.96", 
        "nombre": "4184", 
        "nombre_siren": "1289"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19813293.71", 
        "nombre": "12870", 
        "nombre_siren": "4598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "55711010.82", 
        "nombre": "34796", 
        "nombre_siren": "12615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20041611.45", 
        "nombre": "11225", 
        "nombre_siren": "4194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6224098.00", 
        "nombre": "3126", 
        "nombre_siren": "1184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14825102.00", 
        "nombre": "10884", 
        "nombre_siren": "4026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2279284.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "41132560.41", 
        "nombre": "29870", 
        "nombre_siren": "11075", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42308516.89", 
        "nombre": "24425", 
        "nombre_siren": "6018", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27343104.31", 
        "nombre": "19315", 
        "nombre_siren": "7435", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24257949.00", 
        "nombre": "16861", 
        "nombre_siren": "7600", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18921767.00", 
        "nombre": "15632", 
        "nombre_siren": "6040", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18767316.00", 
        "nombre": "14017", 
        "nombre_siren": "6731", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19946535.70", 
        "nombre": "13009", 
        "nombre_siren": "3113", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17228065.01", 
        "nombre": "12234", 
        "nombre_siren": "2971", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10338754.92", 
        "nombre": "8595", 
        "nombre_siren": "2665", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12505914.71", 
        "nombre": "8541", 
        "nombre_siren": "2778", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25692961.28", 
        "nombre": "18494", 
        "nombre_siren": "6954", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "258443445.23", 
    "nombre": "180993", 
    "nombre_siren": "63286"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31975941.90", 
        "nombre": "25290", 
        "nombre_siren": "9900"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16588797.85", 
        "nombre": "10379", 
        "nombre_siren": "4052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6587881.00", 
        "nombre": "3997", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1850540.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "462"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5614617.00", 
        "nombre": "3654", 
        "nombre_siren": "1373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12960691.01", 
        "nombre": "8318", 
        "nombre_siren": "3410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4928078.74", 
        "nombre": "2825", 
        "nombre_siren": "1195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1694012.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3611232.00", 
        "nombre": "2687", 
        "nombre_siren": "1042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "454878.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9928168.00", 
        "nombre": "7388", 
        "nombre_siren": "2983", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10913450.74", 
        "nombre": "6665", 
        "nombre_siren": "1930", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5509236.00", 
        "nombre": "4619", 
        "nombre_siren": "1918", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5724225.00", 
        "nombre": "3983", 
        "nombre_siren": "2067", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5046878.00", 
        "nombre": "3504", 
        "nombre_siren": "1359", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4397948.00", 
        "nombre": "3246", 
        "nombre_siren": "835", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3513256.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2313838.00", 
        "nombre": "1942", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2618541.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1833801.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6290251.01", 
        "nombre": "4545", 
        "nombre_siren": "1688", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "58089592.75", 
    "nombre": "41901", 
    "nombre_siren": "15983"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9574762.77", 
        "nombre": "7212", 
        "nombre_siren": "3100"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2770260.58", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "964261.00", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1096638.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1097320.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3224597.77", 
        "nombre": "2165", 
        "nombre_siren": "925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "965298.58", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "230516.00", 
        "nombre": "157", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3209361.00", 
        "nombre": "2306", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "62186.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3617375.00", 
        "nombre": "2542", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2875512.35", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1659017.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1466417.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1121750.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "604366.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "124", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "635656.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "594570.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "468629.00", 
        "nombre": "401", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "463299.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "976674.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "14483265.35", 
    "nombre": "10525", 
    "nombre_siren": "4538"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15540569.00", 
        "nombre": "12905", 
        "nombre_siren": "5093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6200749.00", 
        "nombre": "4077", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2005415.12", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "675766.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2055595.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5483883.12", 
        "nombre": "3614", 
        "nombre_siren": "1527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1747511.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "626575.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1969189.00", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104245.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4379457.00", 
        "nombre": "3414", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4032796.00", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3403069.00", 
        "nombre": "2412", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2784271.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "992", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1715661.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1697168.00", 
        "nombre": "1256", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1478474.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1108305.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1111180.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1022798.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2007269.12", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "24740448.12", 
    "nombre": "19013", 
    "nombre_siren": "7482"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39361212.84", 
        "nombre": "31644", 
        "nombre_siren": "12675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18434465.00", 
        "nombre": "11918", 
        "nombre_siren": "4933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5495493.75", 
        "nombre": "3504", 
        "nombre_siren": "1335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2005690.00", 
        "nombre": "1430", 
        "nombre_siren": "532"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7503458.00", 
        "nombre": "4998", 
        "nombre_siren": "1979"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13751444.84", 
        "nombre": "9078", 
        "nombre_siren": "3902"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4343495.75", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "1194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1269486.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4001037.00", 
        "nombre": "3005", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "251325.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11623311.00", 
        "nombre": "8648", 
        "nombre_siren": "3594", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10414332.75", 
        "nombre": "6799", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5810382.00", 
        "nombre": "5053", 
        "nombre_siren": "2084", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7164452.00", 
        "nombre": "5018", 
        "nombre_siren": "2589", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5091425.00", 
        "nombre": "3916", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5097302.00", 
        "nombre": "3713", 
        "nombre_siren": "1497", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4357812.84", 
        "nombre": "3372", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2878972.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3004840.00", 
        "nombre": "2414", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2806718.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8191959.00", 
        "nombre": "6022", 
        "nombre_siren": "2378", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "66441506.59", 
    "nombre": "49527", 
    "nombre_siren": "19625"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11171006.00", 
        "nombre": "8908", 
        "nombre_siren": "3569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4925027.90", 
        "nombre": "3114", 
        "nombre_siren": "1256"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1856700.28", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "681470.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1460211.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4356022.18", 
        "nombre": "2848", 
        "nombre_siren": "1160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1441253.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "601984.00", 
        "nombre": "276", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1671686.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "100778.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3157389.00", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3599635.90", 
        "nombre": "2371", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2051318.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2214509.26", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1298373.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1220739.02", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1064229.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "881978.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "744977.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "726467.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1997092.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "18956707.18", 
    "nombre": "13947", 
    "nombre_siren": "5494"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10790044.00", 
        "nombre": "8509", 
        "nombre_siren": "3531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4442443.00", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "1234"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2304446.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "847266.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1849470.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4316327.00", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "1245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1329037.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "441440.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2040241.00", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "150000.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3543090.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2973584.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1993700.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2055126.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1341788.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1227773.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1220728.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1137222.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "815978.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "658781.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1644096.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "18611866.00", 
    "nombre": "13693", 
    "nombre_siren": "5640"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22825407.40", 
        "nombre": "18195", 
        "nombre_siren": "7052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14227250.93", 
        "nombre": "8946", 
        "nombre_siren": "3475"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4168340.09", 
        "nombre": "2693", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1441795.69", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3487454.76", 
        "nombre": "2277", 
        "nombre_siren": "870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9108624.52", 
        "nombre": "5733", 
        "nombre_siren": "2265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3442896.93", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1016703.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2892847.21", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "304835.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7558216.00", 
        "nombre": "5566", 
        "nombre_siren": "2231", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7711996.21", 
        "nombre": "4661", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3803772.00", 
        "nombre": "3180", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4420590.00", 
        "nombre": "3071", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3447753.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "1256", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3546628.00", 
        "nombre": "2587", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2894172.21", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1944096.00", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1933843.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1777130.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4519546.69", 
        "nombre": "3367", 
        "nombre_siren": "1403", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "43557743.11", 
    "nombre": "31608", 
    "nombre_siren": "11967"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24074334.00", 
        "nombre": "19280", 
        "nombre_siren": "7770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13378568.72", 
        "nombre": "8541", 
        "nombre_siren": "3536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2124257.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1648182.77", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4416228.00", 
        "nombre": "2970", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10274791.77", 
        "nombre": "6764", 
        "nombre_siren": "2820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3116497.72", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "829068.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3406612.00", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "103166.00", 
        "nombre": "58", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9364137.30", 
        "nombre": "6148", 
        "nombre_siren": "1856", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7041406.00", 
        "nombre": "5314", 
        "nombre_siren": "2220", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3963483.00", 
        "nombre": "3263", 
        "nombre_siren": "1403", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4459239.00", 
        "nombre": "3120", 
        "nombre_siren": "1689", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3200942.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2856467.19", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2742711.00", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1970217.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1375050.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1337693.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3391333.00", 
        "nombre": "2558", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "41702678.49", 
    "nombre": "30841", 
    "nombre_siren": "12369"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5232912.00", 
        "nombre": "4340", 
        "nombre_siren": "1708"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1417185.96", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "780468.16", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "505301.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "648850.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1848973.96", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "618001.16", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "97297.00", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "29"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "866185.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26500.00", 
        "nombre": "12", 
        "nombre_siren": "4"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1623116.16", 
        "nombre": "1117", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1109900.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1091476.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "746835.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "606003.96", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "129", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "599849.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "440857.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "150", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "392003.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "293545.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "364143.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "779343.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "8047071.12", 
    "nombre": "6228", 
    "nombre_siren": "2437"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26842034.20", 
        "nombre": "21856", 
        "nombre_siren": "8504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9759506.38", 
        "nombre": "6442", 
        "nombre_siren": "2527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4084242.22", 
        "nombre": "2637", 
        "nombre_siren": "963"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1423843.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "374"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4730344.28", 
        "nombre": "3255", 
        "nombre_siren": "1186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9084356.65", 
        "nombre": "5979", 
        "nombre_siren": "2514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2724319.98", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "639002.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3407594.00", 
        "nombre": "2598", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "177336.69", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9688480.52", 
        "nombre": "6602", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6943151.30", 
        "nombre": "5379", 
        "nombre_siren": "2157", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5184487.00", 
        "nombre": "3718", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3739505.00", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "1345", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2446097.98", 
        "nombre": "1988", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2389318.00", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2496488.00", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1993414.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1975998.00", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1774200.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4060108.00", 
        "nombre": "3267", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "42691247.80", 
    "nombre": "32468", 
    "nombre_siren": "12462"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19451137.94", 
        "nombre": "15552", 
        "nombre_siren": "6042"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10768412.52", 
        "nombre": "6940", 
        "nombre_siren": "2865"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3683168.82", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "986445.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2890971.00", 
        "nombre": "1962", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7637295.76", 
        "nombre": "5069", 
        "nombre_siren": "2122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3024828.52", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1045484.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2296674.00", 
        "nombre": "1706", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "310397.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5989065.00", 
        "nombre": "4552", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6176988.76", 
        "nombre": "3928", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3644660.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "1250", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3392818.00", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3119849.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2891881.75", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2774761.00", 
        "nombre": "2006", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1918776.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1463229.77", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1049351.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3122142.00", 
        "nombre": "2327", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "35543522.28", 
    "nombre": "26058", 
    "nombre_siren": "10130"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31122247.00", 
        "nombre": "25177", 
        "nombre_siren": "9725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13649809.61", 
        "nombre": "8781", 
        "nombre_siren": "3483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6969640.00", 
        "nombre": "4466", 
        "nombre_siren": "1686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1848554.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5498234.00", 
        "nombre": "3683", 
        "nombre_siren": "1410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11148452.65", 
        "nombre": "7306", 
        "nombre_siren": "2983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3600501.96", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "939055.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3640894.00", 
        "nombre": "2844", 
        "nombre_siren": "1088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "346047.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8903361.00", 
        "nombre": "6722", 
        "nombre_siren": "2568", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9168098.61", 
        "nombre": "5849", 
        "nombre_siren": "1686", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6542211.00", 
        "nombre": "4588", 
        "nombre_siren": "2268", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4709387.00", 
        "nombre": "4025", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4492961.00", 
        "nombre": "3452", 
        "nombre_siren": "1588", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3952187.00", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4065838.00", 
        "nombre": "2992", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2943084.00", 
        "nombre": "2457", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2702296.00", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2081037.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5096149.00", 
        "nombre": "3717", 
        "nombre_siren": "1468", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "54656609.61", 
    "nombre": "40646", 
    "nombre_siren": "15472"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21380809.72", 
        "nombre": "16951", 
        "nombre_siren": "6497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10072608.37", 
        "nombre": "6565", 
        "nombre_siren": "2688"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5181661.32", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "839410.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "202"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3172225.32", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8525981.56", 
        "nombre": "5544", 
        "nombre_siren": "2300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2899562.81", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "801"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "725082.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2475013.00", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "217491.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6358084.00", 
        "nombre": "4864", 
        "nombre_siren": "1999", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4336517.35", 
        "nombre": "3620", 
        "nombre_siren": "1461", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5720137.02", 
        "nombre": "3617", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5069163.00", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "1727", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3057899.00", 
        "nombre": "2148", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2326323.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2145776.00", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1755679.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1486004.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1628888.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4225778.04", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "38110248.41", 
    "nombre": "27907", 
    "nombre_siren": "10653"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14658935.00", 
        "nombre": "11358", 
        "nombre_siren": "4440"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7469692.16", 
        "nombre": "4809", 
        "nombre_siren": "1943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4010690.13", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "929"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "594582.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2056683.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6098466.29", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2090591.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "664987.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1710053.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "187984.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4315787.00", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3954896.29", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3470804.00", 
        "nombre": "2394", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2701311.00", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2084575.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1786246.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1723007.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1594991.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1272120.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1371378.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2923509.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "27198624.29", 
    "nombre": "19547", 
    "nombre_siren": "7519"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36847435.49", 
        "nombre": "29170", 
        "nombre_siren": "12205"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18298024.87", 
        "nombre": "11668", 
        "nombre_siren": "4821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4815912.56", 
        "nombre": "3056", 
        "nombre_siren": "1165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2182921.00", 
        "nombre": "1501", 
        "nombre_siren": "557"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5962651.00", 
        "nombre": "4055", 
        "nombre_siren": "1631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13809497.28", 
        "nombre": "9160", 
        "nombre_siren": "3856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5348221.64", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "1436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1691630.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4545563.00", 
        "nombre": "3426", 
        "nombre_siren": "1447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "561537.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "95"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12618709.89", 
        "nombre": "8008", 
        "nombre_siren": "2481", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9285585.00", 
        "nombre": "6916", 
        "nombre_siren": "2940", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5832876.00", 
        "nombre": "4826", 
        "nombre_siren": "2111", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6589228.00", 
        "nombre": "4667", 
        "nombre_siren": "2505", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6056281.00", 
        "nombre": "4507", 
        "nombre_siren": "2260", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4557275.34", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4275285.83", 
        "nombre": "3240", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2837004.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2726212.00", 
        "nombre": "2287", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2192427.86", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6329383.00", 
        "nombre": "4695", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "63300267.92", 
    "nombre": "46428", 
    "nombre_siren": "18936"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14229977.22", 
        "nombre": "10779", 
        "nombre_siren": "4119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6717822.73", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "1670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4439460.60", 
        "nombre": "2843", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "746277.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "164"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1716762.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6612391.33", 
        "nombre": "4340", 
        "nombre_siren": "1563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3448559.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "905304.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1274348.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "241428.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5547933.73", 
        "nombre": "3589", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3848897.00", 
        "nombre": "2723", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3624071.00", 
        "nombre": "2518", 
        "nombre_siren": "1166", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3045146.00", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1732121.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1741531.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1637628.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1254666.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1305501.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1187921.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3177025.82", 
        "nombre": "2301", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "28102441.55", 
    "nombre": "19908", 
    "nombre_siren": "7126"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17275657.13", 
        "nombre": "12988", 
        "nombre_siren": "4536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7149648.00", 
        "nombre": "4501", 
        "nombre_siren": "1541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5169397.00", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "913047.25", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "197"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4182942.13", 
        "nombre": "2742", 
        "nombre_siren": "922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7619838.25", 
        "nombre": "4859", 
        "nombre_siren": "1719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2421791.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "571024.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2698609.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "92258.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6518030.13", 
        "nombre": "4211", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4463511.00", 
        "nombre": "3093", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3439562.00", 
        "nombre": "2423", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3007903.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2331313.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1935216.25", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1700901.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1537596.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1411917.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1284717.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3003134.00", 
        "nombre": "2215", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "30633800.38", 
    "nombre": "21492", 
    "nombre_siren": "7389"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46401718.04", 
        "nombre": "37351", 
        "nombre_siren": "14073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23381392.77", 
        "nombre": "15034", 
        "nombre_siren": "5861"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11065150.59", 
        "nombre": "7156", 
        "nombre_siren": "2617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2501306.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "574"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7959439.00", 
        "nombre": "5209", 
        "nombre_siren": "1965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18230633.04", 
        "nombre": "11874", 
        "nombre_siren": "4694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5165986.00", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "1400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1396404.88", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6073696.00", 
        "nombre": "4576", 
        "nombre_siren": "1751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "318572.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15448131.00", 
        "nombre": "11539", 
        "nombre_siren": "4402", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13753213.63", 
        "nombre": "8784", 
        "nombre_siren": "2428", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11466488.00", 
        "nombre": "8070", 
        "nombre_siren": "3831", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7095647.00", 
        "nombre": "6248", 
        "nombre_siren": "2499", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6967698.00", 
        "nombre": "4963", 
        "nombre_siren": "1912", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5946956.77", 
        "nombre": "4675", 
        "nombre_siren": "1119", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4946175.00", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "1827", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3789895.00", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "1224", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3477854.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3479628.00", 
        "nombre": "2545", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8079206.00", 
        "nombre": "5821", 
        "nombre_siren": "2159", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "84450892.40", 
    "nombre": "62309", 
    "nombre_siren": "23265"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89970379.54", 
        "nombre": "70432", 
        "nombre_siren": "26148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40796777.29", 
        "nombre": "24989", 
        "nombre_siren": "9528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24760417.52", 
        "nombre": "15402", 
        "nombre_siren": "5399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3742392.23", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "837"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11309845.00", 
        "nombre": "7474", 
        "nombre_siren": "2823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28265295.72", 
        "nombre": "17804", 
        "nombre_siren": "6875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11221651.47", 
        "nombre": "6351", 
        "nombre_siren": "2546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3832864.06", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9362934.00", 
        "nombre": "6933", 
        "nombre_siren": "2735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1436040.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "233"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22371252.00", 
        "nombre": "16311", 
        "nombre_siren": "6159", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22322466.21", 
        "nombre": "12841", 
        "nombre_siren": "3328", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18482012.00", 
        "nombre": "12796", 
        "nombre_siren": "5729", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17392921.75", 
        "nombre": "12483", 
        "nombre_siren": "4849", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15130832.00", 
        "nombre": "11386", 
        "nombre_siren": "5568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11696704.00", 
        "nombre": "9814", 
        "nombre_siren": "3950", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13990144.00", 
        "nombre": "9439", 
        "nombre_siren": "2322", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11369103.23", 
        "nombre": "8403", 
        "nombre_siren": "2028", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8176412.00", 
        "nombre": "7002", 
        "nombre_siren": "2275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7625957.52", 
        "nombre": "5402", 
        "nombre_siren": "1925", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14495418.87", 
        "nombre": "10853", 
        "nombre_siren": "4400", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "163053223.58", 
    "nombre": "116730", 
    "nombre_siren": "42453"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10845042.00", 
        "nombre": "8767", 
        "nombre_siren": "3462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4624874.55", 
        "nombre": "3070", 
        "nombre_siren": "1249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2100296.14", 
        "nombre": "1375", 
        "nombre_siren": "507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1197392.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1809802.76", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4030700.93", 
        "nombre": "2672", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1172648.60", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "325069.00", 
        "nombre": "205", 
        "nombre_siren": "87"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1858877.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "138419.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3538523.74", 
        "nombre": "2390", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2778153.00", 
        "nombre": "2120", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2611179.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1637925.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1430254.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1330262.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1180933.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1015859.95", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "827281.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "765653.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1927056.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "19043079.69", 
    "nombre": "14294", 
    "nombre_siren": "5587"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110413746.36", 
        "nombre": "86996", 
        "nombre_siren": "32670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48714198.32", 
        "nombre": "30801", 
        "nombre_siren": "12067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24881207.19", 
        "nombre": "16022", 
        "nombre_siren": "5655"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6419546.18", 
        "nombre": "4271", 
        "nombre_siren": "1639"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15770358.23", 
        "nombre": "10355", 
        "nombre_siren": "4037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33489058.42", 
        "nombre": "21523", 
        "nombre_siren": "8704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12018675.40", 
        "nombre": "7312", 
        "nombre_siren": "3094"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3970158.00", 
        "nombre": "2335", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10316717.00", 
        "nombre": "7559", 
        "nombre_siren": "2989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1612515.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29588173.00", 
        "nombre": "21925", 
        "nombre_siren": "8498", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20983797.89", 
        "nombre": "15220", 
        "nombre_siren": "5944", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20717216.00", 
        "nombre": "14493", 
        "nombre_siren": "6897", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22800271.21", 
        "nombre": "14188", 
        "nombre_siren": "3874", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15748341.44", 
        "nombre": "13227", 
        "nombre_siren": "5336", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16748384.00", 
        "nombre": "12605", 
        "nombre_siren": "6021", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13367219.79", 
        "nombre": "9209", 
        "nombre_siren": "2321", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12371793.22", 
        "nombre": "9163", 
        "nombre_siren": "2281", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8399468.00", 
        "nombre": "7101", 
        "nombre_siren": "2200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9774955.00", 
        "nombre": "6996", 
        "nombre_siren": "2352", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22900790.50", 
        "nombre": "16644", 
        "nombre_siren": "6826", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "193400410.05", 
    "nombre": "140771", 
    "nombre_siren": "52475"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "85087204.24", 
        "nombre": "67987", 
        "nombre_siren": "25573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41455545.67", 
        "nombre": "25778", 
        "nombre_siren": "9873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27304721.02", 
        "nombre": "17163", 
        "nombre_siren": "5994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4675419.00", 
        "nombre": "3168", 
        "nombre_siren": "1055"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16017304.97", 
        "nombre": "10300", 
        "nombre_siren": "3744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33796815.94", 
        "nombre": "21413", 
        "nombre_siren": "8224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10662094.95", 
        "nombre": "6314", 
        "nombre_siren": "2616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3140488.07", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9296602.00", 
        "nombre": "6826", 
        "nombre_siren": "2647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "926451.00", 
        "nombre": "417", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24899557.00", 
        "nombre": "18511", 
        "nombre_siren": "6987", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25570661.60", 
        "nombre": "15306", 
        "nombre_siren": "4196", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19490674.07", 
        "nombre": "13731", 
        "nombre_siren": "6236", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15880308.00", 
        "nombre": "11399", 
        "nombre_siren": "4409", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11622075.00", 
        "nombre": "9953", 
        "nombre_siren": "3914", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12287861.00", 
        "nombre": "9186", 
        "nombre_siren": "4483", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11122771.04", 
        "nombre": "8054", 
        "nombre_siren": "1960", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7215714.97", 
        "nombre": "6150", 
        "nombre_siren": "1960", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7324694.00", 
        "nombre": "5292", 
        "nombre_siren": "1930", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6316809.00", 
        "nombre": "4425", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19012492.25", 
        "nombre": "14092", 
        "nombre_siren": "5556", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "160743617.93", 
    "nombre": "116099", 
    "nombre_siren": "42800"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42142083.00", 
        "nombre": "33227", 
        "nombre_siren": "13179"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27345877.97", 
        "nombre": "17046", 
        "nombre_siren": "6743"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5136519.22", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "1168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2543759.27", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "573"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5965653.38", 
        "nombre": "3995", 
        "nombre_siren": "1529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16908772.74", 
        "nombre": "10925", 
        "nombre_siren": "4364"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6023846.63", 
        "nombre": "3611", 
        "nombre_siren": "1552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2326240.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4784254.00", 
        "nombre": "3567", 
        "nombre_siren": "1393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "778188.71", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13195301.20", 
        "nombre": "7993", 
        "nombre_siren": "2324", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10772669.00", 
        "nombre": "7937", 
        "nombre_siren": "3290", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8535076.00", 
        "nombre": "6301", 
        "nombre_siren": "3101", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8473636.71", 
        "nombre": "6083", 
        "nombre_siren": "2427", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6864644.24", 
        "nombre": "5616", 
        "nombre_siren": "2323", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6681429.00", 
        "nombre": "4603", 
        "nombre_siren": "2353", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5877752.65", 
        "nombre": "4438", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3470025.00", 
        "nombre": "2773", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3453098.00", 
        "nombre": "2380", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2817562.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8808987.66", 
        "nombre": "6321", 
        "nombre_siren": "2389", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "78950181.46", 
    "nombre": "56759", 
    "nombre_siren": "21959"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8045771.00", 
        "nombre": "6442", 
        "nombre_siren": "2494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3546721.00", 
        "nombre": "2286", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1294274.00", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "672867.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1025526.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "266"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3294924.00", 
        "nombre": "2189", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1157017.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "391820.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "92"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1251431.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80360.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2893453.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2158171.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1435776.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1564986.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1070534.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "829267.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "720980.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "664264.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "562550.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "543019.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1296781.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "13739781.00", 
    "nombre": "10232", 
    "nombre_siren": "3931"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28286810.14", 
        "nombre": "22166", 
        "nombre_siren": "8562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14778185.38", 
        "nombre": "9254", 
        "nombre_siren": "3582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4775655.00", 
        "nombre": "3000", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2031456.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "483"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3859266.00", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10409899.09", 
        "nombre": "6677", 
        "nombre_siren": "2710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3911537.24", 
        "nombre": "2317", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1366829.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3280046.00", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "477412.00", 
        "nombre": "160", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8747121.52", 
        "nombre": "5242", 
        "nombre_siren": "1432", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6452432.00", 
        "nombre": "4768", 
        "nombre_siren": "1928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4521178.00", 
        "nombre": "3755", 
        "nombre_siren": "1548", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5226703.00", 
        "nombre": "3620", 
        "nombre_siren": "1822", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4334556.00", 
        "nombre": "3157", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3995285.00", 
        "nombre": "3033", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3895993.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2331750.00", 
        "nombre": "1954", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2427236.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2031959.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6719213.00", 
        "nombre": "4838", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "50683426.52", 
    "nombre": "36514", 
    "nombre_siren": "13859"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69379214.72", 
        "nombre": "53724", 
        "nombre_siren": "20690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33419003.14", 
        "nombre": "20917", 
        "nombre_siren": "8282"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17917802.75", 
        "nombre": "11297", 
        "nombre_siren": "4055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2638370.41", 
        "nombre": "1756", 
        "nombre_siren": "605"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10379691.00", 
        "nombre": "6862", 
        "nombre_siren": "2648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25079921.24", 
        "nombre": "15796", 
        "nombre_siren": "6286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9014005.37", 
        "nombre": "5338", 
        "nombre_siren": "2245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2755620.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8710636.00", 
        "nombre": "6313", 
        "nombre_siren": "2500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "817506.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20688077.37", 
        "nombre": "12437", 
        "nombre_siren": "3416", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16241616.00", 
        "nombre": "11852", 
        "nombre_siren": "4766", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15831982.00", 
        "nombre": "10923", 
        "nombre_siren": "5235", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10080170.00", 
        "nombre": "8387", 
        "nombre_siren": "3364", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10730642.00", 
        "nombre": "7993", 
        "nombre_siren": "3846", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10764622.11", 
        "nombre": "7663", 
        "nombre_siren": "3049", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9068238.00", 
        "nombre": "7154", 
        "nombre_siren": "2417", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8573923.54", 
        "nombre": "6283", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5635791.00", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "1521", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5801590.00", 
        "nombre": "3887", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12414038.00", 
        "nombre": "9226", 
        "nombre_siren": "3799", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "125830690.02", 
    "nombre": "89846", 
    "nombre_siren": "33997"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10527642.00", 
        "nombre": "8539", 
        "nombre_siren": "3402"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5079354.00", 
        "nombre": "3248", 
        "nombre_siren": "1332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2488203.00", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "572192.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1882810.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4632290.00", 
        "nombre": "3026", 
        "nombre_siren": "1241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1480210.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "459351.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1445531.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80184.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3631405.00", 
        "nombre": "2354", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3072667.00", 
        "nombre": "2327", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1964238.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1984155.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1374069.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1330395.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1235507.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1011655.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "903373.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "754422.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1766844.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "19028730.00", 
    "nombre": "14112", 
    "nombre_siren": "5596"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24529679.50", 
        "nombre": "19852", 
        "nombre_siren": "7912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11956455.88", 
        "nombre": "7681", 
        "nombre_siren": "3107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4032336.00", 
        "nombre": "2568", 
        "nombre_siren": "967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1294063.50", 
        "nombre": "915", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4901627.00", 
        "nombre": "3363", 
        "nombre_siren": "1312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8728145.02", 
        "nombre": "5647", 
        "nombre_siren": "2348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2877917.86", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "839593.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2414778.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "241877.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6998109.00", 
        "nombre": "5285", 
        "nombre_siren": "2105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6810222.88", 
        "nombre": "4357", 
        "nombre_siren": "1283", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3834364.00", 
        "nombre": "3327", 
        "nombre_siren": "1390", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4693954.00", 
        "nombre": "3279", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3771785.00", 
        "nombre": "2869", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3561432.00", 
        "nombre": "2581", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2834414.00", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2133520.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1834207.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1760650.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4202725.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "42435382.88", 
    "nombre": "31595", 
    "nombre_siren": "12419"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13418566.00", 
        "nombre": "10680", 
        "nombre_siren": "4183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6766036.00", 
        "nombre": "4386", 
        "nombre_siren": "1812"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2280111.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "866749.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1715471.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5491882.00", 
        "nombre": "3586", 
        "nombre_siren": "1495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1839916.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "427899.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1649556.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "155805.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4813917.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3923700.00", 
        "nombre": "3030", 
        "nombre_siren": "1255", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2781796.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2274780.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1588368.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1509615.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1439890.00", 
        "nombre": "1116", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "908929.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "904764.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "771780.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2744736.00", 
        "nombre": "2007", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "23662275.00", 
    "nombre": "17472", 
    "nombre_siren": "6822"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36360875.23", 
        "nombre": "28541", 
        "nombre_siren": "10961"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16069585.73", 
        "nombre": "9977", 
        "nombre_siren": "4084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9364501.96", 
        "nombre": "5820", 
        "nombre_siren": "2216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2330814.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "579"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5525759.00", 
        "nombre": "3692", 
        "nombre_siren": "1431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14265108.92", 
        "nombre": "9085", 
        "nombre_siren": "3694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4754168.00", 
        "nombre": "2857", 
        "nombre_siren": "1261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1575547.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4923598.00", 
        "nombre": "3765", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "543890.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10933903.00", 
        "nombre": "8252", 
        "nombre_siren": "3323", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11257352.19", 
        "nombre": "6744", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8634526.00", 
        "nombre": "5992", 
        "nombre_siren": "2858", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6028720.00", 
        "nombre": "5020", 
        "nombre_siren": "2052", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4670399.00", 
        "nombre": "3525", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4391402.00", 
        "nombre": "3195", 
        "nombre_siren": "1250", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4328081.73", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2724127.00", 
        "nombre": "2284", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2788981.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2602036.00", 
        "nombre": "1790", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6669705.00", 
        "nombre": "4786", 
        "nombre_siren": "2003", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "65029232.92", 
    "nombre": "46765", 
    "nombre_siren": "17970"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11815256.00", 
        "nombre": "9227", 
        "nombre_siren": "3703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4815026.00", 
        "nombre": "3108", 
        "nombre_siren": "1267"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1812037.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "459"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "911786.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2101641.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4639822.00", 
        "nombre": "3079", 
        "nombre_siren": "1279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1429274.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "397324.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1995669.00", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "122196.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4371195.00", 
        "nombre": "2905", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2966240.00", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2381528.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1724829.00", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1301691.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1116630.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1064212.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1125714.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1072777.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "772534.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1630711.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "19528061.00", 
    "nombre": "14326", 
    "nombre_siren": "5714"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65792107.00", 
        "nombre": "52134", 
        "nombre_siren": "20469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37372830.59", 
        "nombre": "24145", 
        "nombre_siren": "9660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11025770.00", 
        "nombre": "7251", 
        "nombre_siren": "2511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3233158.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "808"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9297346.00", 
        "nombre": "6227", 
        "nombre_siren": "2349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21601774.08", 
        "nombre": "14099", 
        "nombre_siren": "5866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8374119.06", 
        "nombre": "5308", 
        "nombre_siren": "2235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2633496.45", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6387116.00", 
        "nombre": "4755", 
        "nombre_siren": "1865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "621236.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15755188.00", 
        "nombre": "11836", 
        "nombre_siren": "4793", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14513644.44", 
        "nombre": "10373", 
        "nombre_siren": "4055", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15153561.01", 
        "nombre": "9812", 
        "nombre_siren": "2882", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12770546.00", 
        "nombre": "9668", 
        "nombre_siren": "4643", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9984047.00", 
        "nombre": "8374", 
        "nombre_siren": "3495", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10764025.00", 
        "nombre": "7443", 
        "nombre_siren": "3797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9557730.14", 
        "nombre": "7313", 
        "nombre_siren": "1949", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7892707.00", 
        "nombre": "5318", 
        "nombre_siren": "1242", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5256298.00", 
        "nombre": "4394", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4628786.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14273370.00", 
        "nombre": "10701", 
        "nombre_siren": "4413", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "120549902.59", 
    "nombre": "88536", 
    "nombre_siren": "33925"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23908105.00", 
        "nombre": "19068", 
        "nombre_siren": "7427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13047507.73", 
        "nombre": "8252", 
        "nombre_siren": "3287"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6024636.82", 
        "nombre": "3956", 
        "nombre_siren": "1448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1101912.03", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3245043.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9983187.33", 
        "nombre": "6491", 
        "nombre_siren": "2628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4000127.00", 
        "nombre": "2423", 
        "nombre_siren": "1004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "985073.25", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2813325.00", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "334985.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7566886.33", 
        "nombre": "5806", 
        "nombre_siren": "2348", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6595497.22", 
        "nombre": "4102", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5727501.00", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1925", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4620896.00", 
        "nombre": "3838", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3430442.00", 
        "nombre": "2563", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3511724.00", 
        "nombre": "2528", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3091350.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2502426.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1987421.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1746187.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4051582.03", 
        "nombre": "2990", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "44831912.58", 
    "nombre": "32684", 
    "nombre_siren": "12579"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10728917.00", 
        "nombre": "8768", 
        "nombre_siren": "3547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4424079.51", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1141"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1808113.47", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "835077.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2175565.98", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3850388.00", 
        "nombre": "2568", 
        "nombre_siren": "1051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1141427.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "279977.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "89"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1751313.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45964.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3854387.47", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2983901.00", 
        "nombre": "2269", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2234003.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1530323.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1225004.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1098601.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1093704.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "971976.51", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "973188.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "723389.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1498410.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "18186886.98", 
    "nombre": "13818", 
    "nombre_siren": "5482"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16077892.00", 
        "nombre": "13028", 
        "nombre_siren": "5114"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7616971.24", 
        "nombre": "4804", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2862146.58", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "988187.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2763154.22", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6036884.42", 
        "nombre": "3930", 
        "nombre_siren": "1641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2171474.26", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "536197.72", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2205258.00", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "175381.20", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4973717.00", 
        "nombre": "3754", 
        "nombre_siren": "1520", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4833265.31", 
        "nombre": "3092", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3839427.00", 
        "nombre": "2688", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2800849.00", 
        "nombre": "2401", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1751418.51", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1703817.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1585108.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1211517.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1248996.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1023544.00", 
        "nombre": "885", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2832504.00", 
        "nombre": "2090", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "27804162.82", 
    "nombre": "20638", 
    "nombre_siren": "8086"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5212681.00", 
        "nombre": "4010", 
        "nombre_siren": "1694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1923555.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "621136.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "494597.00", 
        "nombre": "336", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1171331.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1804851.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "538703.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "118636.00", 
        "nombre": "76", 
        "nombre_siren": "34"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1366149.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25000.00", 
        "nombre": "11", 
        "nombre_siren": "6"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2137201.00", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1635388.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "932392.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "823214.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "511207.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "452075.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "353507.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "300260.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "352836.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "244205.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "564491.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "8306776.00", 
    "nombre": "6068", 
    "nombre_siren": "2548"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30527854.00", 
        "nombre": "24399", 
        "nombre_siren": "9672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17109399.37", 
        "nombre": "11120", 
        "nombre_siren": "4656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4239247.45", 
        "nombre": "2731", 
        "nombre_siren": "993"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2448791.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "668"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4046859.02", 
        "nombre": "2693", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12040406.45", 
        "nombre": "7910", 
        "nombre_siren": "3331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4138944.35", 
        "nombre": "2587", 
        "nombre_siren": "1180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1261674.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3438163.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1054"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "309763.00", 
        "nombre": "185", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7983153.00", 
        "nombre": "6038", 
        "nombre_siren": "2494", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8894881.73", 
        "nombre": "5716", 
        "nombre_siren": "1600", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5586266.00", 
        "nombre": "4616", 
        "nombre_siren": "1945", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5676170.00", 
        "nombre": "3981", 
        "nombre_siren": "2084", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4880138.00", 
        "nombre": "3738", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4803800.09", 
        "nombre": "3533", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4163623.00", 
        "nombre": "3116", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2334142.00", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2215666.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2356602.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6317216.00", 
        "nombre": "4500", 
        "nombre_siren": "1837", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "55211657.82", 
    "nombre": "40725", 
    "nombre_siren": "16139"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19744070.64", 
        "nombre": "15601", 
        "nombre_siren": "6173"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9231674.45", 
        "nombre": "5895", 
        "nombre_siren": "2394"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2275600.62", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1290036.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3438161.46", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8347635.27", 
        "nombre": "5450", 
        "nombre_siren": "2271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2736332.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "969249.67", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2349654.00", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "206333.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6042975.00", 
        "nombre": "4478", 
        "nombre_siren": "1896", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6819048.51", 
        "nombre": "4472", 
        "nombre_siren": "1358", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3252480.00", 
        "nombre": "2678", 
        "nombre_siren": "1147", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2819479.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2458871.95", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2129997.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2193676.79", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1335821.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1292000.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1113225.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3550627.46", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "33008201.71", 
    "nombre": "24221", 
    "nombre_siren": "9476"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20909662.00", 
        "nombre": "16501", 
        "nombre_siren": "6358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11949201.00", 
        "nombre": "7463", 
        "nombre_siren": "2920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4746514.72", 
        "nombre": "3056", 
        "nombre_siren": "1091"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2052780.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "516"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3089756.72", 
        "nombre": "2038", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9001465.00", 
        "nombre": "5774", 
        "nombre_siren": "2349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3293439.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1237542.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3074552.00", 
        "nombre": "2306", 
        "nombre_siren": "885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "499745.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6282304.00", 
        "nombre": "4671", 
        "nombre_siren": "1870", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6080351.72", 
        "nombre": "3636", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3902527.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4119892.00", 
        "nombre": "2901", 
        "nombre_siren": "1404", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3203426.00", 
        "nombre": "2286", 
        "nombre_siren": "885", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2990558.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2532952.00", 
        "nombre": "1905", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2746293.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2315505.00", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1511136.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4577548.00", 
        "nombre": "3398", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "40262492.72", 
    "nombre": "28896", 
    "nombre_siren": "10975"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5525029.85", 
        "nombre": "4483", 
        "nombre_siren": "1730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2514858.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1129134.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "267"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "257202.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "830505.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2297004.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "800827.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "237028.00", 
        "nombre": "156", 
        "nombre_siren": "72"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "840732.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "108017.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1952331.85", 
        "nombre": "1528", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1641336.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1221149.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1188596.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "704795.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "664317.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "503996.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "404805.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "329884.00", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "94", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "289666.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "640745.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "9541620.85", 
    "nombre": "7156", 
    "nombre_siren": "2768"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10189360.00", 
        "nombre": "8107", 
        "nombre_siren": "3176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5288039.81", 
        "nombre": "3426", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1173794.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "751404.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1556509.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4188064.81", 
        "nombre": "2842", 
        "nombre_siren": "1201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1574663.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "456961.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1254617.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86025.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3007685.00", 
        "nombre": "2283", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3127735.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2033823.00", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1893465.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1306161.81", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1187042.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1192731.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "712312.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "703550.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "628490.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1970426.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "17763420.81", 
    "nombre": "13147", 
    "nombre_siren": "5207"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26098775.33", 
        "nombre": "20768", 
        "nombre_siren": "7934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12674318.95", 
        "nombre": "8126", 
        "nombre_siren": "3286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5247052.25", 
        "nombre": "3267", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1174946.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3195993.00", 
        "nombre": "2106", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9698306.06", 
        "nombre": "6340", 
        "nombre_siren": "2576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3458461.11", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1050237.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3341015.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "424229.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "90"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7616585.00", 
        "nombre": "5660", 
        "nombre_siren": "2247", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6646002.26", 
        "nombre": "4126", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4588070.00", 
        "nombre": "3854", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5578068.00", 
        "nombre": "3849", 
        "nombre_siren": "1850", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3768008.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3681879.02", 
        "nombre": "2683", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3040078.00", 
        "nombre": "2385", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2833189.00", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2099326.00", 
        "nombre": "1706", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1702309.25", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4282429.00", 
        "nombre": "3144", 
        "nombre_siren": "1269", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "45835943.53", 
    "nombre": "33527", 
    "nombre_siren": "12830"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5803524.00", 
        "nombre": "4648", 
        "nombre_siren": "1851"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2265197.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "956850.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "366767.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "862231.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2279114.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "721686.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "218298.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "890227.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55666.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1697140.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1736530.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1210539.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1178234.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "567882.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "639511.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "527915.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "506562.00", 
        "nombre": "380", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "295691.00", 
        "nombre": "244", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "313585.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "845118.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "9518707.00", 
    "nombre": "7180", 
    "nombre_siren": "2831"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34860394.00", 
        "nombre": "27558", 
        "nombre_siren": "11077"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19274150.66", 
        "nombre": "12444", 
        "nombre_siren": "5129"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4697343.28", 
        "nombre": "2950", 
        "nombre_siren": "1130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2052704.00", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "499"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6349978.00", 
        "nombre": "4263", 
        "nombre_siren": "1683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13275484.48", 
        "nombre": "8784", 
        "nombre_siren": "3694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4776799.01", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1359091.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4437258.00", 
        "nombre": "3310", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "343865.45", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12360816.49", 
        "nombre": "7762", 
        "nombre_siren": "2376", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9330318.00", 
        "nombre": "6883", 
        "nombre_siren": "2846", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5378201.00", 
        "nombre": "4477", 
        "nombre_siren": "1907", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5788902.00", 
        "nombre": "4365", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5582541.00", 
        "nombre": "3903", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5065770.00", 
        "nombre": "3662", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4012470.45", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3089024.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2724939.00", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2476109.00", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6228177.00", 
        "nombre": "4566", 
        "nombre_siren": "1822", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "62037267.94", 
    "nombre": "45382", 
    "nombre_siren": "18013"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31224011.44", 
        "nombre": "25229", 
        "nombre_siren": "9787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15877143.18", 
        "nombre": "10364", 
        "nombre_siren": "4266"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10849344.11", 
        "nombre": "7055", 
        "nombre_siren": "2719"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1029509.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "235"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4450025.00", 
        "nombre": "2980", 
        "nombre_siren": "1196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14382582.50", 
        "nombre": "9521", 
        "nombre_siren": "3934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6175345.23", 
        "nombre": "3911", 
        "nombre_siren": "1716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1916175.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3530911.00", 
        "nombre": "2662", 
        "nombre_siren": "1061"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "452341.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11086085.39", 
        "nombre": "8208", 
        "nombre_siren": "3330", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9843445.58", 
        "nombre": "6255", 
        "nombre_siren": "1831", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7190593.00", 
        "nombre": "6236", 
        "nombre_siren": "2517", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8040531.00", 
        "nombre": "5558", 
        "nombre_siren": "2611", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4709199.00", 
        "nombre": "3481", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4595121.76", 
        "nombre": "3346", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3090506.00", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2454348.00", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2114834.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "693", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2013081.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4637302.00", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "1309", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "59775046.73", 
    "nombre": "44068", 
    "nombre_siren": "17138"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8060197.92", 
        "nombre": "6447", 
        "nombre_siren": "2559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3536385.90", 
        "nombre": "2267", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1263520.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "512938.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1238852.92", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3415884.90", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1013446.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "226066.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "66"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1315479.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63166.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2941412.90", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2128707.00", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1356858.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1534235.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1040588.92", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "812957.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "750666.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "561382.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "160", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "626781.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "618210.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1228852.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "13600649.82", 
    "nombre": "10082", 
    "nombre_siren": "3948"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "94935154.23", 
        "nombre": "74937", 
        "nombre_siren": "27938"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48740819.26", 
        "nombre": "29470", 
        "nombre_siren": "11189"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27646757.34", 
        "nombre": "16485", 
        "nombre_siren": "5445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3956788.42", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "823"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12996953.01", 
        "nombre": "8458", 
        "nombre_siren": "3055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37533095.88", 
        "nombre": "23212", 
        "nombre_siren": "8897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15087064.00", 
        "nombre": "8359", 
        "nombre_siren": "3316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4926739.75", 
        "nombre": "2593", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9304247.00", 
        "nombre": "6997", 
        "nombre_siren": "2692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1936437.51", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "312"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26461889.00", 
        "nombre": "20334", 
        "nombre_siren": "7934", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32927663.16", 
        "nombre": "18448", 
        "nombre_siren": "4870", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15969159.68", 
        "nombre": "13392", 
        "nombre_siren": "5393", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17558755.89", 
        "nombre": "12336", 
        "nombre_siren": "4705", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16637061.00", 
        "nombre": "12256", 
        "nombre_siren": "6074", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15418464.93", 
        "nombre": "10334", 
        "nombre_siren": "2423", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14512087.00", 
        "nombre": "10151", 
        "nombre_siren": "4808", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11177782.41", 
        "nombre": "8194", 
        "nombre_siren": "1988", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6401639.00", 
        "nombre": "5214", 
        "nombre_siren": "1668", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6654583.08", 
        "nombre": "4620", 
        "nombre_siren": "1645", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14583431.10", 
        "nombre": "10799", 
        "nombre_siren": "4357", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "178302516.25", 
    "nombre": "126078", 
    "nombre_siren": "45796"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29176687.85", 
        "nombre": "22610", 
        "nombre_siren": "8399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14090599.39", 
        "nombre": "8881", 
        "nombre_siren": "3463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9678851.00", 
        "nombre": "6238", 
        "nombre_siren": "2027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1205513.98", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3692483.17", 
        "nombre": "2439", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11869291.07", 
        "nombre": "7606", 
        "nombre_siren": "2972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4294591.23", 
        "nombre": "2595", 
        "nombre_siren": "1102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1251415.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3041379.00", 
        "nombre": "2216", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "317091.00", 
        "nombre": "160", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8444095.00", 
        "nombre": "6200", 
        "nombre_siren": "2491", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7530945.85", 
        "nombre": "4880", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7288452.22", 
        "nombre": "4503", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5271394.00", 
        "nombre": "4402", 
        "nombre_siren": "1780", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6158139.00", 
        "nombre": "4297", 
        "nombre_siren": "2082", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4075992.00", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "1108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3516608.98", 
        "nombre": "2540", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3189852.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2503243.17", 
        "nombre": "2024", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2234006.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4862871.00", 
        "nombre": "3556", 
        "nombre_siren": "1436", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "55075599.22", 
    "nombre": "39354", 
    "nombre_siren": "14302"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10958260.00", 
        "nombre": "8518", 
        "nombre_siren": "3393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4363370.09", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "1202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1504177.96", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "662118.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1575906.09", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4579808.00", 
        "nombre": "2981", 
        "nombre_siren": "1253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1318935.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "374399.96", 
        "nombre": "212", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1577836.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "33878.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3660677.09", 
        "nombre": "2434", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2961319.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2205447.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1733324.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1222180.96", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1026521.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "973057.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "791959.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "679134.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "734992.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1724341.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "17712952.05", 
    "nombre": "12997", 
    "nombre_siren": "5175"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45616600.36", 
        "nombre": "36963", 
        "nombre_siren": "14457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20862998.31", 
        "nombre": "13035", 
        "nombre_siren": "5246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9236640.68", 
        "nombre": "5754", 
        "nombre_siren": "2168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1934172.65", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6108850.00", 
        "nombre": "4169", 
        "nombre_siren": "1619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19092250.12", 
        "nombre": "12199", 
        "nombre_siren": "5005"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6708643.51", 
        "nombre": "3937", 
        "nombre_siren": "1708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2262106.92", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5469772.65", 
        "nombre": "4216", 
        "nombre_siren": "1645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "542135.61", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "133"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14620220.00", 
        "nombre": "11418", 
        "nombre_siren": "4531", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14576601.04", 
        "nombre": "8987", 
        "nombre_siren": "2594", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9209185.22", 
        "nombre": "8177", 
        "nombre_siren": "3410", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8799678.00", 
        "nombre": "6157", 
        "nombre_siren": "3009", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6585421.00", 
        "nombre": "4863", 
        "nombre_siren": "2477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5869252.62", 
        "nombre": "3997", 
        "nombre_siren": "1527", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4579985.28", 
        "nombre": "3459", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2909739.00", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2641553.65", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2487028.00", 
        "nombre": "2015", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6721791.19", 
        "nombre": "4877", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "79000455.00", 
    "nombre": "58282", 
    "nombre_siren": "22573"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32123203.72", 
        "nombre": "25399", 
        "nombre_siren": "9726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16505259.67", 
        "nombre": "10514", 
        "nombre_siren": "4111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6140946.04", 
        "nombre": "3904", 
        "nombre_siren": "1427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1520404.60", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "361"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4547416.00", 
        "nombre": "3073", 
        "nombre_siren": "1175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12587631.13", 
        "nombre": "8095", 
        "nombre_siren": "3206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4491523.58", 
        "nombre": "2734", 
        "nombre_siren": "1147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1389500.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4513614.00", 
        "nombre": "3374", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "491300.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "90"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10822527.11", 
        "nombre": "6862", 
        "nombre_siren": "1893", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8329308.00", 
        "nombre": "6242", 
        "nombre_siren": "2507", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6911498.00", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "2327", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4949879.00", 
        "nombre": "4191", 
        "nombre_siren": "1731", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4304810.60", 
        "nombre": "3187", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4392225.00", 
        "nombre": "3161", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3864782.32", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2706492.00", 
        "nombre": "2292", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2625401.00", 
        "nombre": "1867", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2356221.00", 
        "nombre": "1836", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5818485.00", 
        "nombre": "4318", 
        "nombre_siren": "1746", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "57081629.03", 
    "nombre": "41589", 
    "nombre_siren": "15746"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41524832.00", 
        "nombre": "33293", 
        "nombre_siren": "13489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22332070.40", 
        "nombre": "14332", 
        "nombre_siren": "5767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7480297.00", 
        "nombre": "4898", 
        "nombre_siren": "1853"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2745244.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "754"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6580220.98", 
        "nombre": "4428", 
        "nombre_siren": "1675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16057260.06", 
        "nombre": "10450", 
        "nombre_siren": "4347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5656000.00", 
        "nombre": "3471", 
        "nombre_siren": "1508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1677043.36", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5375114.00", 
        "nombre": "3993", 
        "nombre_siren": "1693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "418203.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10444013.00", 
        "nombre": "7847", 
        "nombre_siren": "3256", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11205075.84", 
        "nombre": "7098", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7686718.00", 
        "nombre": "5809", 
        "nombre_siren": "2805", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7323396.56", 
        "nombre": "5397", 
        "nombre_siren": "2153", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7614495.00", 
        "nombre": "5326", 
        "nombre_siren": "2758", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6241978.00", 
        "nombre": "5300", 
        "nombre_siren": "2252", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5191699.00", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4235180.00", 
        "nombre": "3551", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3298844.00", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2979616.00", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9114160.00", 
        "nombre": "6619", 
        "nombre_siren": "2617", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "75335175.40", 
    "nombre": "55555", 
    "nombre_siren": "22052"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16728339.00", 
        "nombre": "13123", 
        "nombre_siren": "4888"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8251827.75", 
        "nombre": "4886", 
        "nombre_siren": "1674"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2472969.83", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "972174.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3360051.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6135410.58", 
        "nombre": "3870", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2201217.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "662064.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "131"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2867809.00", 
        "nombre": "2108", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "316975.00", 
        "nombre": "122", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6383538.50", 
        "nombre": "3867", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5195482.34", 
        "nombre": "3667", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2880293.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2058711.00", 
        "nombre": "1748", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2128908.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1885611.91", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1855732.83", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1639361.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "974803.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "935021.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2817196.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "28754658.58", 
    "nombre": "20463", 
    "nombre_siren": "7347"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31879880.63", 
        "nombre": "25276", 
        "nombre_siren": "9736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13698733.34", 
        "nombre": "8691", 
        "nombre_siren": "3459"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8567381.65", 
        "nombre": "5465", 
        "nombre_siren": "1968"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1705213.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "439"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7140583.37", 
        "nombre": "4713", 
        "nombre_siren": "1756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11767870.25", 
        "nombre": "7584", 
        "nombre_siren": "3090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3913872.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "1016"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1118289.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3803541.00", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "257489.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9417641.00", 
        "nombre": "7112", 
        "nombre_siren": "2746", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9807140.38", 
        "nombre": "6138", 
        "nombre_siren": "1757", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7050457.00", 
        "nombre": "4949", 
        "nombre_siren": "2337", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4550919.00", 
        "nombre": "3899", 
        "nombre_siren": "1564", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4532696.00", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4243540.00", 
        "nombre": "3107", 
        "nombre_siren": "1528", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3400002.61", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2757131.62", 
        "nombre": "2226", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2617057.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2157041.01", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5987630.00", 
        "nombre": "4417", 
        "nombre_siren": "1689", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "56521255.62", 
    "nombre": "41248", 
    "nombre_siren": "15680"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47950777.02", 
        "nombre": "37804", 
        "nombre_siren": "14076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29499049.99", 
        "nombre": "18865", 
        "nombre_siren": "7500"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14714965.97", 
        "nombre": "9463", 
        "nombre_siren": "3538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3038021.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "664"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6999853.00", 
        "nombre": "4667", 
        "nombre_siren": "1765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21877859.18", 
        "nombre": "14179", 
        "nombre_siren": "5761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8983648.80", 
        "nombre": "5449", 
        "nombre_siren": "2293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3069685.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5472865.00", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "987504.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13850798.19", 
        "nombre": "10044", 
        "nombre_siren": "3996", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14632762.08", 
        "nombre": "8894", 
        "nombre_siren": "2520", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10039190.00", 
        "nombre": "6871", 
        "nombre_siren": "3277", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9277066.55", 
        "nombre": "6854", 
        "nombre_siren": "2734", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8327974.00", 
        "nombre": "6842", 
        "nombre_siren": "2784", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8919959.00", 
        "nombre": "6465", 
        "nombre_siren": "3154", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6418165.38", 
        "nombre": "4960", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6004691.78", 
        "nombre": "4127", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3774381.00", 
        "nombre": "3175", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4138148.00", 
        "nombre": "2953", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10967655.00", 
        "nombre": "7990", 
        "nombre_siren": "3195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "96350790.98", 
    "nombre": "69175", 
    "nombre_siren": "25958"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27665280.64", 
        "nombre": "22072", 
        "nombre_siren": "8523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17378083.17", 
        "nombre": "11168", 
        "nombre_siren": "4399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8454624.83", 
        "nombre": "5497", 
        "nombre_siren": "2051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1773982.00", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "451"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4675435.00", 
        "nombre": "3089", 
        "nombre_siren": "1184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13516971.00", 
        "nombre": "8887", 
        "nombre_siren": "3603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5804869.64", 
        "nombre": "3576", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1722262.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3042795.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "647058.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "137"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10183057.00", 
        "nombre": "7534", 
        "nombre_siren": "2985", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9482081.11", 
        "nombre": "5784", 
        "nombre_siren": "1643", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5829164.53", 
        "nombre": "4843", 
        "nombre_siren": "1974", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6169019.00", 
        "nombre": "4233", 
        "nombre_siren": "2017", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4663086.00", 
        "nombre": "3429", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4244044.00", 
        "nombre": "3182", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2976109.00", 
        "nombre": "2243", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2405133.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2302687.00", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2114704.00", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5503053.00", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1461", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "55872137.64", 
    "nombre": "40474", 
    "nombre_siren": "15506"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "132682462.09", 
        "nombre": "100409", 
        "nombre_siren": "34521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "57151424.76", 
        "nombre": "35667", 
        "nombre_siren": "13578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "41367821.74", 
        "nombre": "25835", 
        "nombre_siren": "8770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5900718.84", 
        "nombre": "3935", 
        "nombre_siren": "1229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16691011.00", 
        "nombre": "10891", 
        "nombre_siren": "4059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41863521.71", 
        "nombre": "26491", 
        "nombre_siren": "10115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15953854.37", 
        "nombre": "9205", 
        "nombre_siren": "3709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5132926.69", 
        "nombre": "2686", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12182187.00", 
        "nombre": "8708", 
        "nombre_siren": "3233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1627023.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "310"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31154591.66", 
        "nombre": "22473", 
        "nombre_siren": "8492", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "32763218.90", 
        "nombre": "21503", 
        "nombre_siren": "4767", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28536341.00", 
        "nombre": "20394", 
        "nombre_siren": "7794", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30091712.67", 
        "nombre": "17603", 
        "nombre_siren": "4667", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "19010309.00", 
        "nombre": "14094", 
        "nombre_siren": "6627", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20276303.40", 
        "nombre": "13853", 
        "nombre_siren": "6169", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16739082.80", 
        "nombre": "12251", 
        "nombre_siren": "3033", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15294757.00", 
        "nombre": "12223", 
        "nombre_siren": "4754", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12822830.00", 
        "nombre": "8937", 
        "nombre_siren": "2898", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10383633.00", 
        "nombre": "8625", 
        "nombre_siren": "2700", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24389171.00", 
        "nombre": "17633", 
        "nombre_siren": "6840", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "241461950.43", 
    "nombre": "169589", 
    "nombre_siren": "58622"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8337728.00", 
        "nombre": "6773", 
        "nombre_siren": "2695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3414645.00", 
        "nombre": "2255", 
        "nombre_siren": "977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1282567.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "346673.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1160312.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2988790.00", 
        "nombre": "1966", 
        "nombre_siren": "852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "918610.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "302832.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1205637.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "110764.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2598686.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "878", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2378631.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1969624.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1501285.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "747980.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "799509.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "693086.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "681891.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "642195.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "448161.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1143286.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "13604334.00", 
    "nombre": "10244", 
    "nombre_siren": "4120"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23492847.00", 
        "nombre": "18500", 
        "nombre_siren": "7298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11570814.35", 
        "nombre": "7296", 
        "nombre_siren": "2971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4412112.43", 
        "nombre": "2651", 
        "nombre_siren": "985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1819243.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "513"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3464517.41", 
        "nombre": "2312", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10274531.47", 
        "nombre": "6569", 
        "nombre_siren": "2703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3301407.90", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "848"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "847503.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3764251.00", 
        "nombre": "2792", 
        "nombre_siren": "1159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "307913.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8743630.88", 
        "nombre": "5474", 
        "nombre_siren": "1510", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7153860.00", 
        "nombre": "5303", 
        "nombre_siren": "2201", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4180099.00", 
        "nombre": "3427", 
        "nombre_siren": "1435", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4178323.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1525", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3013627.00", 
        "nombre": "2268", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2711036.00", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2662809.90", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1681009.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2070814.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1658916.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4100484.00", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "42154608.78", 
    "nombre": "30447", 
    "nombre_siren": "11901"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18513325.00", 
        "nombre": "14851", 
        "nombre_siren": "5828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9189679.64", 
        "nombre": "5977", 
        "nombre_siren": "2449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2639857.85", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "881063.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2606571.00", 
        "nombre": "1792", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7264568.00", 
        "nombre": "4755", 
        "nombre_siren": "1919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2425949.38", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "907572.11", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1967348.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146998.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5102706.00", 
        "nombre": "3989", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5496736.13", 
        "nombre": "3506", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3868697.00", 
        "nombre": "3278", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3175880.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2569841.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2415733.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2113630.36", 
        "nombre": "1628", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1365577.00", 
        "nombre": "1111", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1207269.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1101510.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3273662.00", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "31691241.49", 
    "nombre": "23571", 
    "nombre_siren": "9153"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43143247.00", 
        "nombre": "32382", 
        "nombre_siren": "12312"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18780851.10", 
        "nombre": "11649", 
        "nombre_siren": "4459"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6462628.19", 
        "nombre": "3989", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1569969.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "373"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4842687.00", 
        "nombre": "3200", 
        "nombre_siren": "1286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11798153.00", 
        "nombre": "7569", 
        "nombre_siren": "2962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5988394.27", 
        "nombre": "3459", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2239433.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10271362.00", 
        "nombre": "7243", 
        "nombre_siren": "2704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "982818.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "17375087.98", 
        "nombre": "12562", 
        "nombre_siren": "4437", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11788432.52", 
        "nombre": "7040", 
        "nombre_siren": "2104", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7466274.00", 
        "nombre": "5317", 
        "nombre_siren": "2111", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5676723.00", 
        "nombre": "3925", 
        "nombre_siren": "1947", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5135698.77", 
        "nombre": "3636", 
        "nombre_siren": "1388", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4064779.00", 
        "nombre": "3378", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4454425.00", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4397995.02", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2690211.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2545297.00", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5843057.00", 
        "nombre": "4168", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "71437980.29", 
    "nombre": "50279", 
    "nombre_siren": "18770"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55263594.00", 
        "nombre": "42459", 
        "nombre_siren": "16342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23820986.95", 
        "nombre": "15152", 
        "nombre_siren": "6018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9770057.00", 
        "nombre": "6250", 
        "nombre_siren": "2289"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1588138.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "393"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7099901.00", 
        "nombre": "4670", 
        "nombre_siren": "1835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15835614.88", 
        "nombre": "10234", 
        "nombre_siren": "4196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6765274.25", 
        "nombre": "4145", 
        "nombre_siren": "1741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2291305.82", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7762608.00", 
        "nombre": "5602", 
        "nombre_siren": "2228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "992819.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12883463.00", 
        "nombre": "9821", 
        "nombre_siren": "3490", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14229436.87", 
        "nombre": "8924", 
        "nombre_siren": "2710", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10479642.82", 
        "nombre": "7604", 
        "nombre_siren": "3088", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8308741.59", 
        "nombre": "5973", 
        "nombre_siren": "2300", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7109316.00", 
        "nombre": "5910", 
        "nombre_siren": "2435", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7613001.00", 
        "nombre": "5662", 
        "nombre_siren": "2677", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8204902.00", 
        "nombre": "5647", 
        "nombre_siren": "2832", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7430706.67", 
        "nombre": "5526", 
        "nombre_siren": "1451", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4730009.00", 
        "nombre": "3389", 
        "nombre_siren": "1250", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2979973.00", 
        "nombre": "2165", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8500543.00", 
        "nombre": "6062", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "92469734.95", 
    "nombre": "66683", 
    "nombre_siren": "25361"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "282381229.25", 
        "nombre": "206512", 
        "nombre_siren": "62927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "190090843.92", 
        "nombre": "108274", 
        "nombre_siren": "33253"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "146953926.84", 
        "nombre": "83982", 
        "nombre_siren": "24175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11986655.21", 
        "nombre": "7116", 
        "nombre_siren": "2069"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "41167970.66", 
        "nombre": "25499", 
        "nombre_siren": "7940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "117575393.34", 
        "nombre": "68407", 
        "nombre_siren": "21400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "64545975.28", 
        "nombre": "33142", 
        "nombre_siren": "10044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "27497668.45", 
        "nombre": "12729", 
        "nombre_siren": "3947"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "34105930.75", 
        "nombre": "24462", 
        "nombre_siren": "7641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12389426.00", 
        "nombre": "4419", 
        "nombre_siren": "1636"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "118147587.69", 
        "nombre": "81216", 
        "nombre_siren": "28662", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "110790174.08", 
        "nombre": "54151", 
        "nombre_siren": "12378", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "69432866.94", 
        "nombre": "49438", 
        "nombre_siren": "11739", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "71211524.68", 
        "nombre": "46325", 
        "nombre_siren": "15556", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "73627207.80", 
        "nombre": "45970", 
        "nombre_siren": "9361", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "36298537.62", 
        "nombre": "24374", 
        "nombre_siren": "7264", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "31877569.33", 
        "nombre": "22405", 
        "nombre_siren": "7680", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "32153564.56", 
        "nombre": "20052", 
        "nombre_siren": "4818", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26785175.00", 
        "nombre": "19632", 
        "nombre_siren": "9002", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "21090910.60", 
        "nombre": "16587", 
        "nombre_siren": "4856", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "48640954.92", 
        "nombre": "32800", 
        "nombre_siren": "12217", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "640056073.22", 
    "nombre": "412950", 
    "nombre_siren": "123253"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41198552.04", 
        "nombre": "33160", 
        "nombre_siren": "12849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20219617.77", 
        "nombre": "12758", 
        "nombre_siren": "5039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9800938.17", 
        "nombre": "5951", 
        "nombre_siren": "2068"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1885371.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "450"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5452850.00", 
        "nombre": "3596", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16808929.69", 
        "nombre": "10758", 
        "nombre_siren": "4373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6459826.37", 
        "nombre": "3916", 
        "nombre_siren": "1661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2045602.88", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4369616.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "901392.04", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12163569.00", 
        "nombre": "9455", 
        "nombre_siren": "3776", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13686598.10", 
        "nombre": "8275", 
        "nombre_siren": "2363", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8035208.00", 
        "nombre": "6785", 
        "nombre_siren": "2808", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6886070.88", 
        "nombre": "4880", 
        "nombre_siren": "1907", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6802188.00", 
        "nombre": "4737", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5330036.00", 
        "nombre": "4022", 
        "nombre_siren": "1997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4686402.00", 
        "nombre": "3603", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4130002.00", 
        "nombre": "2833", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2867173.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2672764.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7021319.00", 
        "nombre": "5277", 
        "nombre_siren": "2251", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "74281329.98", 
    "nombre": "54175", 
    "nombre_siren": "20605"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "73155451.68", 
        "nombre": "53760", 
        "nombre_siren": "17196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29202851.36", 
        "nombre": "18183", 
        "nombre_siren": "6768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27439743.56", 
        "nombre": "17078", 
        "nombre_siren": "5386"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1635105.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "375"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8682315.13", 
        "nombre": "5571", 
        "nombre_siren": "1903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23827890.42", 
        "nombre": "14840", 
        "nombre_siren": "5545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9062243.71", 
        "nombre": "5439", 
        "nombre_siren": "2239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3004724.99", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7966780.71", 
        "nombre": "5703", 
        "nombre_siren": "1749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "847735.97", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "32718366.74", 
        "nombre": "20871", 
        "nombre_siren": "3995", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17436594.16", 
        "nombre": "12448", 
        "nombre_siren": "4829", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13253601.21", 
        "nombre": "9150", 
        "nombre_siren": "4169", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14065922.97", 
        "nombre": "8319", 
        "nombre_siren": "2152", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9517753.98", 
        "nombre": "7627", 
        "nombre_siren": "3014", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10619809.00", 
        "nombre": "7438", 
        "nombre_siren": "2696", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7700588.49", 
        "nombre": "5533", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6841840.00", 
        "nombre": "5128", 
        "nombre_siren": "2453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5815074.00", 
        "nombre": "3980", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4962929.05", 
        "nombre": "3946", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10432278.00", 
        "nombre": "7334", 
        "nombre_siren": "2811", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "133364757.60", 
    "nombre": "91774", 
    "nombre_siren": "29950"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "72037451.43", 
        "nombre": "53014", 
        "nombre_siren": "17585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30967913.58", 
        "nombre": "19223", 
        "nombre_siren": "7183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27459517.90", 
        "nombre": "17118", 
        "nombre_siren": "5388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1581680.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8024508.54", 
        "nombre": "5118", 
        "nombre_siren": "1843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21362330.58", 
        "nombre": "13461", 
        "nombre_siren": "5064"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8860772.81", 
        "nombre": "5149", 
        "nombre_siren": "2039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3078583.70", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7001031.00", 
        "nombre": "4982", 
        "nombre_siren": "1796"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1225826.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "29778029.48", 
        "nombre": "18815", 
        "nombre_siren": "3743", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15693235.22", 
        "nombre": "11036", 
        "nombre_siren": "4212", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14167791.67", 
        "nombre": "9966", 
        "nombre_siren": "3876", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13028169.09", 
        "nombre": "7505", 
        "nombre_siren": "2005", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9036861.00", 
        "nombre": "7025", 
        "nombre_siren": "2746", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9345364.00", 
        "nombre": "6987", 
        "nombre_siren": "3359", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10109533.00", 
        "nombre": "6938", 
        "nombre_siren": "3120", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8148318.00", 
        "nombre": "5827", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6385315.18", 
        "nombre": "5183", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6219974.49", 
        "nombre": "4187", 
        "nombre_siren": "1292", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12549592.78", 
        "nombre": "8916", 
        "nombre_siren": "3364", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "134462183.91", 
    "nombre": "92385", 
    "nombre_siren": "30789"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13198346.90", 
        "nombre": "10577", 
        "nombre_siren": "4206"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5998027.00", 
        "nombre": "3899", 
        "nombre_siren": "1605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1360564.05", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "892681.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "232"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1585955.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5014019.90", 
        "nombre": "3244", 
        "nombre_siren": "1369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1662979.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "459706.00", 
        "nombre": "282", 
        "nombre_siren": "133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1563344.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "185040.05", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3961375.00", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3497446.95", 
        "nombre": "2307", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2368605.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2710639.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1535951.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1467317.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1458430.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "887406.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "783972.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "793288.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2307765.00", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "21772194.95", 
    "nombre": "16287", 
    "nombre_siren": "6418"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20032706.69", 
        "nombre": "16313", 
        "nombre_siren": "6348"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7918755.03", 
        "nombre": "4993", 
        "nombre_siren": "1987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3960333.00", 
        "nombre": "2467", 
        "nombre_siren": "880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1052353.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "261"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2514385.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7457869.49", 
        "nombre": "4825", 
        "nombre_siren": "1943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3091112.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "769918.23", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2342416.00", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "280109.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5192243.00", 
        "nombre": "4212", 
        "nombre_siren": "1689", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6459045.82", 
        "nombre": "3977", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3357394.00", 
        "nombre": "2952", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3307025.00", 
        "nombre": "2310", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2555720.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2474009.00", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2145401.21", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1555076.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1306209.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1269088.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3777389.69", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "33398600.72", 
    "nombre": "24904", 
    "nombre_siren": "9542"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20193445.08", 
        "nombre": "16602", 
        "nombre_siren": "6663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9131856.32", 
        "nombre": "5908", 
        "nombre_siren": "2475"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4402047.18", 
        "nombre": "2800", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1045859.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "277"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2951811.00", 
        "nombre": "1982", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7421584.86", 
        "nombre": "4746", 
        "nombre_siren": "2020"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2309245.50", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "605735.22", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2595653.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "203329.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5908501.00", 
        "nombre": "4403", 
        "nombre_siren": "1861", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5166057.82", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "915", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4349182.00", 
        "nombre": "3090", 
        "nombre_siren": "1577", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3359255.00", 
        "nombre": "2983", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2700410.00", 
        "nombre": "2143", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2795328.22", 
        "nombre": "1964", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2379237.54", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1813243.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1915683.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1295681.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "413", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3701993.00", 
        "nombre": "2733", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "35384571.58", 
    "nombre": "26632", 
    "nombre_siren": "10595"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13846468.00", 
        "nombre": "11151", 
        "nombre_siren": "4385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5895573.95", 
        "nombre": "3762", 
        "nombre_siren": "1592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2906363.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "641217.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1921042.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4719528.95", 
        "nombre": "3017", 
        "nombre_siren": "1283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1561137.00", 
        "nombre": "933", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "482913.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1825975.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "106818.00", 
        "nombre": "51", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4160043.00", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3866025.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "1283", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3545537.00", 
        "nombre": "2271", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2171679.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1770399.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1600577.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1375898.95", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1011857.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1004458.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "941256.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2212808.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "23660537.95", 
    "nombre": "17454", 
    "nombre_siren": "6888"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80811538.92", 
        "nombre": "63827", 
        "nombre_siren": "24256"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32217551.57", 
        "nombre": "20767", 
        "nombre_siren": "8337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23437317.98", 
        "nombre": "14887", 
        "nombre_siren": "5389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2754740.62", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "663"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15657881.52", 
        "nombre": "10417", 
        "nombre_siren": "3937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29500982.26", 
        "nombre": "19215", 
        "nombre_siren": "7800"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8661141.34", 
        "nombre": "5330", 
        "nombre_siren": "2303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2344480.73", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8483023.00", 
        "nombre": "6243", 
        "nombre_siren": "2497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "704795.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26016279.52", 
        "nombre": "19312", 
        "nombre_siren": "7302", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21291542.22", 
        "nombre": "13439", 
        "nombre_siren": "3904", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18350493.00", 
        "nombre": "12870", 
        "nombre_siren": "6028", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12438312.00", 
        "nombre": "10747", 
        "nombre_siren": "4268", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11310404.00", 
        "nombre": "8167", 
        "nombre_siren": "3161", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9127462.00", 
        "nombre": "6934", 
        "nombre_siren": "3342", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8214250.00", 
        "nombre": "5987", 
        "nombre_siren": "2322", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7587907.88", 
        "nombre": "5550", 
        "nombre_siren": "1358", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6177578.00", 
        "nombre": "5186", 
        "nombre_siren": "1596", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5871070.00", 
        "nombre": "4502", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14553948.47", 
        "nombre": "10270", 
        "nombre_siren": "3797", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "140939247.09", 
    "nombre": "102964", 
    "nombre_siren": "38888"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41316130.77", 
        "nombre": "32775", 
        "nombre_siren": "12210"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19355342.01", 
        "nombre": "12275", 
        "nombre_siren": "4649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12207035.83", 
        "nombre": "7576", 
        "nombre_siren": "2664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2307334.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "552"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6970992.83", 
        "nombre": "4588", 
        "nombre_siren": "1677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18007510.78", 
        "nombre": "11414", 
        "nombre_siren": "4307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5054435.00", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "1281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1396467.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4761994.00", 
        "nombre": "3596", 
        "nombre_siren": "1407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "480007.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15103200.83", 
        "nombre": "11235", 
        "nombre_siren": "4202", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13578898.76", 
        "nombre": "8321", 
        "nombre_siren": "2234", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8891097.00", 
        "nombre": "6238", 
        "nombre_siren": "2987", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5967859.00", 
        "nombre": "5111", 
        "nombre_siren": "2007", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5358586.02", 
        "nombre": "3944", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5499643.00", 
        "nombre": "3939", 
        "nombre_siren": "1546", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4668376.00", 
        "nombre": "3620", 
        "nombre_siren": "1708", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3674581.00", 
        "nombre": "2616", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3130209.00", 
        "nombre": "2465", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2875158.00", 
        "nombre": "2432", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7446969.00", 
        "nombre": "5183", 
        "nombre_siren": "1913", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "76194577.61", 
    "nombre": "55104", 
    "nombre_siren": "20228"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27166400.00", 
        "nombre": "21850", 
        "nombre_siren": "8849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17179561.31", 
        "nombre": "11181", 
        "nombre_siren": "4803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3801254.28", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "911"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1694853.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "434"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5440483.27", 
        "nombre": "3658", 
        "nombre_siren": "1471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10829827.04", 
        "nombre": "7182", 
        "nombre_siren": "3092"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4376165.25", 
        "nombre": "2663", 
        "nombre_siren": "1226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "943409.41", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3032665.00", 
        "nombre": "2286", 
        "nombre_siren": "965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "220555.62", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8098514.00", 
        "nombre": "6034", 
        "nombre_siren": "2536", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9041006.97", 
        "nombre": "5928", 
        "nombre_siren": "1780", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5367945.00", 
        "nombre": "4487", 
        "nombre_siren": "1907", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4993042.00", 
        "nombre": "3450", 
        "nombre_siren": "1925", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4277230.00", 
        "nombre": "3264", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4162800.00", 
        "nombre": "2950", 
        "nombre_siren": "1195", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3414206.62", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2173531.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1783379.00", 
        "nombre": "1502", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1952859.00", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5371410.00", 
        "nombre": "3960", 
        "nombre_siren": "1629", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "50635923.59", 
    "nombre": "37415", 
    "nombre_siren": "15121"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17283521.00", 
        "nombre": "13941", 
        "nombre_siren": "5436"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8161834.37", 
        "nombre": "5222", 
        "nombre_siren": "2157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2113079.88", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1169505.09", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2029927.09", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5821041.00", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2171378.25", 
        "nombre": "1292", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "681252.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1875747.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "196354.00", 
        "nombre": "89", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5081369.00", 
        "nombre": "3904", 
        "nombre_siren": "1507", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4514117.97", 
        "nombre": "2917", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2937478.00", 
        "nombre": "2460", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3306021.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2389847.91", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2116485.00", 
        "nombre": "1610", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1894284.46", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1393835.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1151762.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1138644.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3369360.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "29293204.34", 
    "nombre": "21875", 
    "nombre_siren": "8466"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15858028.00", 
        "nombre": "12882", 
        "nombre_siren": "4969"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7333539.95", 
        "nombre": "4689", 
        "nombre_siren": "1910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2907912.93", 
        "nombre": "1756", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "905599.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2218535.37", 
        "nombre": "1529", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5568768.51", 
        "nombre": "3674", 
        "nombre_siren": "1507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2062102.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "889303.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2349548.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "240163.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4476918.00", 
        "nombre": "3451", 
        "nombre_siren": "1360", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5071489.11", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2982511.77", 
        "nombre": "2463", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3050258.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1952343.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1880479.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1568164.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1309386.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1093465.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1054716.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2925927.00", 
        "nombre": "2118", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "27365656.88", 
    "nombre": "20279", 
    "nombre_siren": "7831"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15668922.20", 
        "nombre": "12709", 
        "nombre_siren": "4857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9047522.00", 
        "nombre": "5937", 
        "nombre_siren": "2398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3251248.40", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "709378.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2713534.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6742232.40", 
        "nombre": "4475", 
        "nombre_siren": "1805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2253538.20", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "761894.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2393019.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "159365.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5304660.00", 
        "nombre": "3979", 
        "nombre_siren": "1607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5630281.60", 
        "nombre": "3686", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3704555.00", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2869962.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1833105.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1683683.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1576528.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1544135.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1196369.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "975132.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2656663.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "28975073.60", 
    "nombre": "21547", 
    "nombre_siren": "8283"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13265824.00", 
        "nombre": "10583", 
        "nombre_siren": "4102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6072091.05", 
        "nombre": "3881", 
        "nombre_siren": "1545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2827509.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "843823.00", 
        "nombre": "591", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1861103.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5630172.05", 
        "nombre": "3706", 
        "nombre_siren": "1510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1752013.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "472572.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1676382.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "113959.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3905049.00", 
        "nombre": "2973", 
        "nombre_siren": "1200", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4235925.05", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2847856.00", 
        "nombre": "1993", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2186754.00", 
        "nombre": "1823", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1827006.00", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1448393.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1308096.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1053114.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "952773.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "955306.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2561623.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "23281895.05", 
    "nombre": "17206", 
    "nombre_siren": "6568"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4317528.00", 
        "nombre": "3452", 
        "nombre_siren": "1380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2516576.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1067860.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "168107.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "638866.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2024773.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "729513.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "184355.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "47"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "501267.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "45280.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1441007.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1487122.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "925900.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "967955.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "635015.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "592648.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "460251.00", 
        "nombre": "360", 
        "nombre_siren": "84", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "407565.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "295342.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "275205.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "76", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "742447.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "8230457.00", 
    "nombre": "6015", 
    "nombre_siren": "2370"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65149391.84", 
        "nombre": "47397", 
        "nombre_siren": "14882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25996560.97", 
        "nombre": "16134", 
        "nombre_siren": "4952"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25827762.23", 
        "nombre": "16172", 
        "nombre_siren": "6011"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1219843.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7213460.00", 
        "nombre": "4632", 
        "nombre_siren": "1556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20384939.39", 
        "nombre": "12708", 
        "nombre_siren": "4644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7721343.39", 
        "nombre": "4663", 
        "nombre_siren": "1883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2480561.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6052579.70", 
        "nombre": "4276", 
        "nombre_siren": "1479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "704776.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "34701708.27", 
        "nombre": "21822", 
        "nombre_siren": "4327", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13797165.50", 
        "nombre": "9790", 
        "nombre_siren": "3769", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11557611.00", 
        "nombre": "7907", 
        "nombre_siren": "3530", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9784572.50", 
        "nombre": "6938", 
        "nombre_siren": "2523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7751273.00", 
        "nombre": "6120", 
        "nombre_siren": "2426", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10153295.91", 
        "nombre": "5957", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6749866.00", 
        "nombre": "4854", 
        "nombre_siren": "1136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6488653.00", 
        "nombre": "4810", 
        "nombre_siren": "2319", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5221010.00", 
        "nombre": "3628", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4123281.00", 
        "nombre": "3369", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9349250.86", 
        "nombre": "6571", 
        "nombre_siren": "2501", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "119677687.04", 
    "nombre": "81766", 
    "nombre_siren": "26271"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "123882691.14", 
        "nombre": "87452", 
        "nombre_siren": "24858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "52474534.46", 
        "nombre": "31824", 
        "nombre_siren": "8960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "49126047.37", 
        "nombre": "29718", 
        "nombre_siren": "9753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2481058.25", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "480"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14124398.88", 
        "nombre": "8860", 
        "nombre_siren": "2713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34240051.59", 
        "nombre": "20654", 
        "nombre_siren": "6658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15764810.85", 
        "nombre": "8836", 
        "nombre_siren": "3053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5314174.29", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "1017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10417575.83", 
        "nombre": "7475", 
        "nombre_siren": "2383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1828774.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "315"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "65627113.52", 
        "nombre": "40502", 
        "nombre_siren": "7653", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "33040706.62", 
        "nombre": "22939", 
        "nombre_siren": "7753", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23838130.28", 
        "nombre": "13103", 
        "nombre_siren": "3196", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18677958.77", 
        "nombre": "12869", 
        "nombre_siren": "4551", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15321420.02", 
        "nombre": "10853", 
        "nombre_siren": "2556", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11867763.00", 
        "nombre": "8794", 
        "nombre_siren": "4093", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11182182.44", 
        "nombre": "8251", 
        "nombre_siren": "2915", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11698776.00", 
        "nombre": "7544", 
        "nombre_siren": "1910", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "11150399.67", 
        "nombre": "7533", 
        "nombre_siren": "2400", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8594080.90", 
        "nombre": "6895", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20283319.00", 
        "nombre": "13991", 
        "nombre_siren": "5485", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "231281850.22", 
    "nombre": "153274", 
    "nombre_siren": "44420"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "141589462.87", 
        "nombre": "97608", 
        "nombre_siren": "25272"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "57751988.92", 
        "nombre": "35141", 
        "nombre_siren": "9176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48695506.08", 
        "nombre": "29294", 
        "nombre_siren": "9619"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2783444.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "571"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12091531.13", 
        "nombre": "7675", 
        "nombre_siren": "2141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40844362.19", 
        "nombre": "24935", 
        "nombre_siren": "7783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18819390.84", 
        "nombre": "10854", 
        "nombre_siren": "3935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5294606.00", 
        "nombre": "2986", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10958360.89", 
        "nombre": "7826", 
        "nombre_siren": "2103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1819772.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "353"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "106528467.44", 
        "nombre": "66542", 
        "nombre_siren": "12647", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29785184.24", 
        "nombre": "20591", 
        "nombre_siren": "7087", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18517025.00", 
        "nombre": "12997", 
        "nombre_siren": "4400", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22265163.19", 
        "nombre": "12458", 
        "nombre_siren": "2849", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17789253.00", 
        "nombre": "11947", 
        "nombre_siren": "4909", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14909044.00", 
        "nombre": "10523", 
        "nombre_siren": "2524", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8485828.00", 
        "nombre": "6188", 
        "nombre_siren": "2204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8627970.00", 
        "nombre": "5640", 
        "nombre_siren": "1597", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5729213.00", 
        "nombre": "4468", 
        "nombre_siren": "1328", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6490569.00", 
        "nombre": "4423", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13927557.00", 
        "nombre": "9894", 
        "nombre_siren": "3995", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "253055273.87", 
    "nombre": "165671", 
    "nombre_siren": "44833"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "105839253.69", 
        "nombre": "75416", 
        "nombre_siren": "21569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "41808399.38", 
        "nombre": "25782", 
        "nombre_siren": "7204"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35975867.93", 
        "nombre": "22005", 
        "nombre_siren": "7502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2218300.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "432"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10341687.15", 
        "nombre": "6507", 
        "nombre_siren": "2011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29245807.45", 
        "nombre": "17904", 
        "nombre_siren": "5959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12170341.08", 
        "nombre": "7010", 
        "nombre_siren": "2576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3733324.09", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9443182.34", 
        "nombre": "6820", 
        "nombre_siren": "1998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1231613.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "60852424.50", 
        "nombre": "38483", 
        "nombre_siren": "7440", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19825495.00", 
        "nombre": "14114", 
        "nombre_siren": "4879", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19094918.20", 
        "nombre": "13295", 
        "nombre_siren": "4775", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17797592.06", 
        "nombre": "10149", 
        "nombre_siren": "2463", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13182164.43", 
        "nombre": "9534", 
        "nombre_siren": "2252", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12124019.00", 
        "nombre": "8182", 
        "nombre_siren": "3532", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9490157.05", 
        "nombre": "7097", 
        "nombre_siren": "2575", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8293355.00", 
        "nombre": "6146", 
        "nombre_siren": "2909", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8318820.17", 
        "nombre": "5538", 
        "nombre_siren": "1491", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6053756.00", 
        "nombre": "4841", 
        "nombre_siren": "1450", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13496612.59", 
        "nombre": "9437", 
        "nombre_siren": "3301", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "188529314.00", 
    "nombre": "126816", 
    "nombre_siren": "36974"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "82165812.96", 
        "nombre": "57660", 
        "nombre_siren": "16211"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32269235.57", 
        "nombre": "20076", 
        "nombre_siren": "5681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27444015.29", 
        "nombre": "17028", 
        "nombre_siren": "6129"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1295386.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "295"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7550001.71", 
        "nombre": "4857", 
        "nombre_siren": "1523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23601007.67", 
        "nombre": "14544", 
        "nombre_siren": "4967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9487561.02", 
        "nombre": "5711", 
        "nombre_siren": "2206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2894493.74", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7027340.72", 
        "nombre": "5101", 
        "nombre_siren": "1546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1049323.00", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "57189124.54", 
        "nombre": "35890", 
        "nombre_siren": "6669", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15077823.23", 
        "nombre": "10766", 
        "nombre_siren": "3953", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12081187.00", 
        "nombre": "8237", 
        "nombre_siren": "3599", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10416032.00", 
        "nombre": "7369", 
        "nombre_siren": "2656", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10964139.27", 
        "nombre": "6387", 
        "nombre_siren": "1621", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7354477.78", 
        "nombre": "5650", 
        "nombre_siren": "2126", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5855490.00", 
        "nombre": "4377", 
        "nombre_siren": "2098", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6199618.00", 
        "nombre": "4354", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4461889.00", 
        "nombre": "3508", 
        "nombre_siren": "1096", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5200556.00", 
        "nombre": "3482", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10047441.00", 
        "nombre": "6974", 
        "nombre_siren": "2620", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "144847777.82", 
    "nombre": "96994", 
    "nombre_siren": "28498"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55417971.49", 
        "nombre": "39835", 
        "nombre_siren": "11651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16275625.04", 
        "nombre": "10061", 
        "nombre_siren": "3045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14601170.67", 
        "nombre": "9365", 
        "nombre_siren": "2554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1927233.85", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "386"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3824947.00", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13181408.76", 
        "nombre": "8466", 
        "nombre_siren": "2682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4763238.00", 
        "nombre": "2869", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1598468.14", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11604246.00", 
        "nombre": "8253", 
        "nombre_siren": "2506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "549610.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13843907.17", 
        "nombre": "9551", 
        "nombre_siren": "3015", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14892915.95", 
        "nombre": "9494", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11520964.95", 
        "nombre": "8283", 
        "nombre_siren": "2411", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8358372.71", 
        "nombre": "5675", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7588903.04", 
        "nombre": "5155", 
        "nombre_siren": "1290", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5295664.77", 
        "nombre": "3554", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5169136.95", 
        "nombre": "3547", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4464977.85", 
        "nombre": "3350", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4193223.00", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3378027.72", 
        "nombre": "2367", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9752284.94", 
        "nombre": "6908", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "88458379.05", 
    "nombre": "60769", 
    "nombre_siren": "17673"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27923303.00", 
        "nombre": "20786", 
        "nombre_siren": "6679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13524364.59", 
        "nombre": "8807", 
        "nombre_siren": "2872"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9572179.35", 
        "nombre": "6297", 
        "nombre_siren": "1861"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1099744.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2911038.00", 
        "nombre": "1954", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9836591.34", 
        "nombre": "6320", 
        "nombre_siren": "2115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3664883.60", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1349117.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5554401.00", 
        "nombre": "4151", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "452436.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8710723.00", 
        "nombre": "6131", 
        "nombre_siren": "2018", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7077561.34", 
        "nombre": "4654", 
        "nombre_siren": "1104", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4836162.00", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4560345.60", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4163015.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4057388.00", 
        "nombre": "2856", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3530320.00", 
        "nombre": "2439", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3219931.00", 
        "nombre": "2311", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2758063.00", 
        "nombre": "2141", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2759878.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6735088.00", 
        "nombre": "4819", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "52408474.94", 
    "nombre": "36887", 
    "nombre_siren": "11687"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35033628.17", 
        "nombre": "17732", 
        "nombre_siren": "3575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13174084.02", 
        "nombre": "5944", 
        "nombre_siren": "1185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9322049.38", 
        "nombre": "4148", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1417070.23", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3827655.77", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9126626.56", 
        "nombre": "4239", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3978978.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1428528.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5232894.00", 
        "nombre": "2701", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "656197.69", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11258870.00", 
        "nombre": "5193", 
        "nombre_siren": "1035", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9188079.84", 
        "nombre": "4379", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6965522.00", 
        "nombre": "3989", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7528629.74", 
        "nombre": "3197", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4135916.40", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3723420.84", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3688112.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3186153.60", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2633251.00", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1668749.87", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5017097.51", 
        "nombre": "2593", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "58993802.80", 
    "nombre": "28523", 
    "nombre_siren": "5766"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69554202.16", 
        "nombre": "51621", 
        "nombre_siren": "17061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24117096.21", 
        "nombre": "15937", 
        "nombre_siren": "5827"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6501311.00", 
        "nombre": "4361", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2265138.75", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "511"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7897542.00", 
        "nombre": "5357", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19752215.16", 
        "nombre": "13122", 
        "nombre_siren": "4910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6635783.21", 
        "nombre": "4287", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2359854.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8119691.00", 
        "nombre": "6039", 
        "nombre_siren": "2037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "701914.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20229905.00", 
        "nombre": "14641", 
        "nombre_siren": "5031", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14609478.37", 
        "nombre": "9995", 
        "nombre_siren": "2372", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11375700.00", 
        "nombre": "7783", 
        "nombre_siren": "3195", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6992763.55", 
        "nombre": "5437", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7171109.00", 
        "nombre": "5381", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7466771.00", 
        "nombre": "5283", 
        "nombre_siren": "2436", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6733801.00", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "1742", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5951658.00", 
        "nombre": "4427", 
        "nombre_siren": "1612", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5304644.20", 
        "nombre": "4072", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5240556.00", 
        "nombre": "3735", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12509951.00", 
        "nombre": "8838", 
        "nombre_siren": "2919", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "103586337.12", 
    "nombre": "74361", 
    "nombre_siren": "25003"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62263819.00", 
        "nombre": "29942", 
        "nombre_siren": "5222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6419001.23", 
        "nombre": "3044", 
        "nombre_siren": "625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "867179.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "627210.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1972801.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1359043.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "483014.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "165600.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "100995.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32174183.84", 
        "nombre": "15714", 
        "nombre_siren": "2691", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11926442.00", 
        "nombre": "5737", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7396507.00", 
        "nombre": "3473", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6798167.00", 
        "nombre": "3040", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3778030.05", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2184714.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1287997.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1099419.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1076001.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "832332.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1746086.34", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "70299879.23", 
    "nombre": "33770", 
    "nombre_siren": "5988"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "118255830.72", 
    "nombre": "92012", 
    "nombre_siren": "45919"
  }
]
