[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22568140.00", 
        "nombre": "17986", 
        "nombre_siren": "8150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10069459.95", 
        "nombre": "6707", 
        "nombre_siren": "3153"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5534613.67", 
        "nombre": "3695", 
        "nombre_siren": "1574"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1126016.87", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "277"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2022002.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9249617.06", 
        "nombre": "6236", 
        "nombre_siren": "2648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3504208.43", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "927071.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "997293.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "204551.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6893802.00", 
        "nombre": "5096", 
        "nombre_siren": "2220", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6378875.00", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "2211", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6424057.62", 
        "nombre": "4336", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4478589.87", 
        "nombre": "3790", 
        "nombre_siren": "1646", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3549439.00", 
        "nombre": "2714", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3234847.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2757425.00", 
        "nombre": "2119", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2309563.00", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1918264.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1803916.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4504489.00", 
        "nombre": "3325", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "44253267.49", 
    "nombre": "32946", 
    "nombre_siren": "13583"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15056320.00", 
        "nombre": "12128", 
        "nombre_siren": "4823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6481949.33", 
        "nombre": "4185", 
        "nombre_siren": "1760"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3216399.64", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "605793.00", 
        "nombre": "417", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1876025.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5916549.97", 
        "nombre": "3909", 
        "nombre_siren": "1672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2425278.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "581505.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2067307.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "179646.00", 
        "nombre": "85", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4327532.00", 
        "nombre": "3363", 
        "nombre_siren": "1432", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4209884.33", 
        "nombre": "2699", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3624352.00", 
        "nombre": "2540", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2878995.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2073187.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1506624.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1409383.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1228428.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1054077.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "941931.64", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2393201.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "25647594.97", 
    "nombre": "19115", 
    "nombre_siren": "7601"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15290314.00", 
        "nombre": "12107", 
        "nombre_siren": "4924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5321725.07", 
        "nombre": "3490", 
        "nombre_siren": "1495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2446381.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1083233.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "361"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1902499.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5799508.07", 
        "nombre": "3855", 
        "nombre_siren": "1652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1645719.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "392671.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2723426.00", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "89462.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4832178.00", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "1505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4354631.07", 
        "nombre": "2905", 
        "nombre_siren": "866", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2813050.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2390191.00", 
        "nombre": "1935", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1744882.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1599906.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1284609.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1255462.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "960894.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "918408.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2255041.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "24409252.07", 
    "nombre": "18262", 
    "nombre_siren": "7440"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11716223.87", 
        "nombre": "9400", 
        "nombre_siren": "3796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5133093.00", 
        "nombre": "3446", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2441705.14", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "722356.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2482763.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4641037.00", 
        "nombre": "3134", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1396944.01", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "296606.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1742842.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "78630.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4477749.14", 
        "nombre": "3075", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3231836.00", 
        "nombre": "2424", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2394944.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1552327.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1398643.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1315568.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1150523.87", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1192116.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1027965.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "700945.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1865053.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "20307670.01", 
    "nombre": "15290", 
    "nombre_siren": "6044"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15597850.02", 
        "nombre": "11984", 
        "nombre_siren": "4766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5705719.65", 
        "nombre": "3842", 
        "nombre_siren": "1541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1984664.60", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "627332.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2114541.48", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4443596.79", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1779335.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "556061.00", 
        "nombre": "339", 
        "nombre_siren": "159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3076537.00", 
        "nombre": "2235", 
        "nombre_siren": "882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "181621.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4990110.00", 
        "nombre": "3750", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4700216.27", 
        "nombre": "3168", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2780139.00", 
        "nombre": "2007", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2079262.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1863972.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1745528.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1252332.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1366183.00", 
        "nombre": "1007", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "907937.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "746618.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1934447.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "24366744.27", 
    "nombre": "17934", 
    "nombre_siren": "7012"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "99605065.22", 
        "nombre": "77180", 
        "nombre_siren": "27817"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43985883.26", 
        "nombre": "28964", 
        "nombre_siren": "10816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31590308.30", 
        "nombre": "21059", 
        "nombre_siren": "6910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3126106.09", 
        "nombre": "2169", 
        "nombre_siren": "714"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14863830.14", 
        "nombre": "10147", 
        "nombre_siren": "3630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35620536.54", 
        "nombre": "23590", 
        "nombre_siren": "8950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11051886.94", 
        "nombre": "7023", 
        "nombre_siren": "2787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3565781.00", 
        "nombre": "2062", 
        "nombre_siren": "798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11388646.16", 
        "nombre": "8373", 
        "nombre_siren": "3194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1082477.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26239959.00", 
        "nombre": "19362", 
        "nombre_siren": "7365", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25063262.34", 
        "nombre": "16041", 
        "nombre_siren": "4441", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20973322.11", 
        "nombre": "14603", 
        "nombre_siren": "3133", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18720984.00", 
        "nombre": "12993", 
        "nombre_siren": "5869", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16106613.50", 
        "nombre": "11807", 
        "nombre_siren": "4671", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14047355.52", 
        "nombre": "11405", 
        "nombre_siren": "4485", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11032184.00", 
        "nombre": "8310", 
        "nombre_siren": "3990", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10586548.00", 
        "nombre": "7891", 
        "nombre_siren": "2766", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "9605232.28", 
        "nombre": "6872", 
        "nombre_siren": "2586", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8685737.78", 
        "nombre": "6863", 
        "nombre_siren": "1770", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19691373.34", 
        "nombre": "15358", 
        "nombre_siren": "5551", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "180752571.87", 
    "nombre": "131505", 
    "nombre_siren": "46551"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19051614.00", 
        "nombre": "15574", 
        "nombre_siren": "6272"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7873343.55", 
        "nombre": "5309", 
        "nombre_siren": "2206"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2901163.92", 
        "nombre": "1932", 
        "nombre_siren": "740"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1111229.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "286"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4059442.00", 
        "nombre": "2797", 
        "nombre_siren": "1109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6778144.47", 
        "nombre": "4592", 
        "nombre_siren": "1932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1862327.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "472104.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2505924.00", 
        "nombre": "1894", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111000.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6943973.92", 
        "nombre": "4804", 
        "nombre_siren": "1524", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4912454.00", 
        "nombre": "3786", 
        "nombre_siren": "1570", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3795869.00", 
        "nombre": "2673", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2755956.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2110491.55", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2146159.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1821620.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1819317.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1356628.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1240329.00", 
        "nombre": "933", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2593705.00", 
        "nombre": "2024", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "31496502.47", 
    "nombre": "24138", 
    "nombre_siren": "9594"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9141275.00", 
        "nombre": "7364", 
        "nombre_siren": "3027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3773959.69", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1304235.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "373573.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "95"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1171296.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3614051.72", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "1059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1222950.26", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "405994.71", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1329398.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67500.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3045415.69", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2529597.00", 
        "nombre": "1997", 
        "nombre_siren": "871", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2124642.00", 
        "nombre": "1500", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1695357.00", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1046924.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "734435.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "766968.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "719616.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "487952.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "420536.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1154791.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "14726233.69", 
    "nombre": "11115", 
    "nombre_siren": "4583"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8639349.00", 
        "nombre": "7402", 
        "nombre_siren": "3189"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2842828.00", 
        "nombre": "1873", 
        "nombre_siren": "800"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1724268.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "528415.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "795814.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2985699.00", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1130422.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "289827.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1158028.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2691826.00", 
        "nombre": "1924", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2264786.00", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2006639.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1225482.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1066346.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "841144.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "945445.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "831726.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "921557.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "706436.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1368148.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "14869535.00", 
    "nombre": "11729", 
    "nombre_siren": "4732"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10374677.00", 
        "nombre": "8263", 
        "nombre_siren": "3310"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5253377.94", 
        "nombre": "3433", 
        "nombre_siren": "1426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2241473.46", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "615513.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "164"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1509962.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4402890.32", 
        "nombre": "2892", 
        "nombre_siren": "1210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1490688.94", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "468139.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1364948.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "92880.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3016334.00", 
        "nombre": "2270", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3178871.32", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2114579.00", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2282952.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1314256.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1331116.08", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1292486.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "736336.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "648976.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "737657.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2054719.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "18708282.40", 
    "nombre": "13789", 
    "nombre_siren": "5500"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22432782.26", 
        "nombre": "18435", 
        "nombre_siren": "7179"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9288193.75", 
        "nombre": "6031", 
        "nombre_siren": "2402"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5767304.86", 
        "nombre": "3821", 
        "nombre_siren": "1400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1275477.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "330"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4622369.89", 
        "nombre": "3192", 
        "nombre_siren": "1196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8505472.59", 
        "nombre": "5623", 
        "nombre_siren": "2270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2642218.15", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "960961.42", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2657881.00", 
        "nombre": "2025", 
        "nombre_siren": "793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "163455.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6980785.82", 
        "nombre": "5390", 
        "nombre_siren": "2097", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7918194.74", 
        "nombre": "5273", 
        "nombre_siren": "1513", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5273385.00", 
        "nombre": "3712", 
        "nombre_siren": "1768", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3039664.00", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2836489.00", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2428597.00", 
        "nombre": "1923", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1984732.31", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1787650.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1539202.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1509133.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3969857.00", 
        "nombre": "3190", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "39267689.87", 
    "nombre": "29646", 
    "nombre_siren": "11402"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15642825.00", 
        "nombre": "12355", 
        "nombre_siren": "5140"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6404304.90", 
        "nombre": "4253", 
        "nombre_siren": "1790"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2170585.96", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1432034.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "448"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2837862.00", 
        "nombre": "1978", 
        "nombre_siren": "787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6001520.36", 
        "nombre": "3969", 
        "nombre_siren": "1723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1810309.50", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "526452.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2787285.00", 
        "nombre": "2105", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "159500.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5001349.11", 
        "nombre": "3442", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3865957.00", 
        "nombre": "2800", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3573458.00", 
        "nombre": "2518", 
        "nombre_siren": "1287", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2198375.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1605303.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1751885.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1784908.46", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1274809.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1142774.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1200906.00", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2536628.29", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "25936352.86", 
    "nombre": "19279", 
    "nombre_siren": "7953"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "119185208.48", 
        "nombre": "94590", 
        "nombre_siren": "35857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58366137.75", 
        "nombre": "38323", 
        "nombre_siren": "14720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44932914.21", 
        "nombre": "29714", 
        "nombre_siren": "10448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5636440.96", 
        "nombre": "3862", 
        "nombre_siren": "1262"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17743615.71", 
        "nombre": "12103", 
        "nombre_siren": "4575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "49164711.82", 
        "nombre": "32549", 
        "nombre_siren": "12523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16895135.45", 
        "nombre": "10399", 
        "nombre_siren": "4139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5019337.00", 
        "nombre": "2825", 
        "nombre_siren": "1133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13985009.00", 
        "nombre": "10398", 
        "nombre_siren": "4013"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1513818.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38224784.41", 
        "nombre": "28465", 
        "nombre_siren": "11014", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33432679.04", 
        "nombre": "21489", 
        "nombre_siren": "5825", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25053150.33", 
        "nombre": "18152", 
        "nombre_siren": "7359", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23796567.00", 
        "nombre": "16581", 
        "nombre_siren": "7587", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17912011.00", 
        "nombre": "14841", 
        "nombre_siren": "6017", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18623154.00", 
        "nombre": "13886", 
        "nombre_siren": "6724", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "16483325.70", 
        "nombre": "11614", 
        "nombre_siren": "3070", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14114090.01", 
        "nombre": "10918", 
        "nombre_siren": "2896", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9470283.92", 
        "nombre": "8030", 
        "nombre_siren": "2649", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10415657.71", 
        "nombre": "7837", 
        "nombre_siren": "2733", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23833826.28", 
        "nombre": "17554", 
        "nombre_siren": "6900", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "231359529.40", 
    "nombre": "169367", 
    "nombre_siren": "62692"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30216244.90", 
        "nombre": "24068", 
        "nombre_siren": "9858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15100358.85", 
        "nombre": "9830", 
        "nombre_siren": "4012"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6018123.00", 
        "nombre": "3772", 
        "nombre_siren": "1400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1722294.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "453"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5063582.00", 
        "nombre": "3435", 
        "nombre_siren": "1368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12069494.01", 
        "nombre": "7949", 
        "nombre_siren": "3398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4538339.74", 
        "nombre": "2684", 
        "nombre_siren": "1181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1494970.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3441701.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "1039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "386390.00", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9479902.00", 
        "nombre": "7128", 
        "nombre_siren": "2975", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9629051.74", 
        "nombre": "6147", 
        "nombre_siren": "1900", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5327618.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "1910", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5682591.00", 
        "nombre": "3949", 
        "nombre_siren": "2063", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4675832.00", 
        "nombre": "3325", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3833430.00", 
        "nombre": "2949", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3489169.00", 
        "nombre": "2679", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2198244.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2299699.00", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1783285.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5744631.01", 
        "nombre": "4292", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "54143452.75", 
    "nombre": "39839", 
    "nombre_siren": "15884"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9334537.77", 
        "nombre": "7016", 
        "nombre_siren": "3093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2624545.58", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "909458.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1069482.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1044087.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3061731.77", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "934980.58", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "218763.00", 
        "nombre": "149", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3169252.00", 
        "nombre": "2282", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "59186.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3608375.00", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2682793.35", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1622342.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1459713.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1082162.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "631159.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "529106.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "462512.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "549072.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "452442.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "935690.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "14015366.35", 
    "nombre": "10196", 
    "nombre_siren": "4524"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14896512.00", 
        "nombre": "12369", 
        "nombre_siren": "5080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5918173.00", 
        "nombre": "3914", 
        "nombre_siren": "1685"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1888596.12", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "651503.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1937359.00", 
        "nombre": "1347", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5265595.12", 
        "nombre": "3485", 
        "nombre_siren": "1522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1659503.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "595911.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1891863.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99247.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4235966.00", 
        "nombre": "3308", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3729330.00", 
        "nombre": "2566", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3381308.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2675806.00", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1537983.00", 
        "nombre": "1337", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1631585.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1473439.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1049762.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1089466.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "939433.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1928655.12", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "23672733.12", 
    "nombre": "18244", 
    "nombre_siren": "7456"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37842509.84", 
        "nombre": "30476", 
        "nombre_siren": "12633"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17593473.00", 
        "nombre": "11477", 
        "nombre_siren": "4909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5205147.75", 
        "nombre": "3374", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1922051.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "525"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7064953.00", 
        "nombre": "4780", 
        "nombre_siren": "1974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13200134.84", 
        "nombre": "8764", 
        "nombre_siren": "3894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4217127.75", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "1190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1212829.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3897005.00", 
        "nombre": "2925", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "231995.00", 
        "nombre": "122", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11305212.00", 
        "nombre": "8442", 
        "nombre_siren": "3582", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9734278.75", 
        "nombre": "6393", 
        "nombre_siren": "2088", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7125794.00", 
        "nombre": "4993", 
        "nombre_siren": "2588", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5625634.00", 
        "nombre": "4789", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5074610.00", 
        "nombre": "3899", 
        "nombre_siren": "1887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4830746.00", 
        "nombre": "3568", 
        "nombre_siren": "1487", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3872038.84", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2931653.00", 
        "nombre": "2363", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2747066.00", 
        "nombre": "2333", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2712984.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7747810.00", 
        "nombre": "5799", 
        "nombre_siren": "2368", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "63707826.59", 
    "nombre": "47729", 
    "nombre_siren": "19550"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10654452.00", 
        "nombre": "8518", 
        "nombre_siren": "3558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4590961.34", 
        "nombre": "2967", 
        "nombre_siren": "1243"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1737488.28", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "635843.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1358965.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4192047.28", 
        "nombre": "2731", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1348081.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "510645.34", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1637646.00", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90614.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3033932.00", 
        "nombre": "2359", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3268855.34", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2018484.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2194562.26", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1123361.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1061418.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1132219.02", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "852769.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "709617.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "707352.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1838678.00", 
        "nombre": "1404", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "17941247.62", 
    "nombre": "13331", 
    "nombre_siren": "5471"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10385038.00", 
        "nombre": "8183", 
        "nombre_siren": "3522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4235701.00", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2208397.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "809699.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1746806.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4153717.00", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "1245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1277494.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "410057.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1983831.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131168.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3277085.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2913908.00", 
        "nombre": "2130", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1942503.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2041240.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1328135.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1220513.00", 
        "nombre": "915", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1173882.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1017009.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "209", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "794576.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "623811.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1533840.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "17866502.00", 
    "nombre": "13179", 
    "nombre_siren": "5624"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21438610.61", 
        "nombre": "17227", 
        "nombre_siren": "7010"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12962519.93", 
        "nombre": "8466", 
        "nombre_siren": "3438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3728224.09", 
        "nombre": "2534", 
        "nombre_siren": "956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1357462.69", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "345"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3156396.76", 
        "nombre": "2142", 
        "nombre_siren": "868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8373475.52", 
        "nombre": "5429", 
        "nombre_siren": "2253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3040407.93", 
        "nombre": "1923", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "869305.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2803396.42", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "230675.00", 
        "nombre": "116", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7183919.00", 
        "nombre": "5345", 
        "nombre_siren": "2219", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6561939.21", 
        "nombre": "4238", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4350414.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3641743.00", 
        "nombre": "2992", 
        "nombre_siren": "1272", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3428136.00", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "1255", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3282287.00", 
        "nombre": "2435", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2553268.42", 
        "nombre": "2036", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1809924.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1704670.00", 
        "nombre": "1322", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1590614.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4274851.69", 
        "nombre": "3235", 
        "nombre_siren": "1394", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "40381766.32", 
    "nombre": "29962", 
    "nombre_siren": "11880"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23285372.00", 
        "nombre": "18638", 
        "nombre_siren": "7748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12791256.72", 
        "nombre": "8229", 
        "nombre_siren": "3515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2021262.00", 
        "nombre": "1365", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1591465.77", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4255614.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9905359.77", 
        "nombre": "6519", 
        "nombre_siren": "2814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2974899.72", 
        "nombre": "1825", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "790570.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3324682.00", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "89500.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8857863.30", 
        "nombre": "5846", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6871056.00", 
        "nombre": "5188", 
        "nombre_siren": "2214", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3860397.00", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4432101.00", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1688", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3189413.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2594896.19", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2632763.00", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1888279.00", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1320138.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1236110.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3283676.00", 
        "nombre": "2502", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "40166692.49", 
    "nombre": "29791", 
    "nombre_siren": "12320"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5029263.00", 
        "nombre": "4177", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1353730.96", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "750897.16", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "479816.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "598689.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1782862.96", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "600493.16", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "95965.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "848719.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12000.00", 
        "nombre": "8", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1490934.16", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1075281.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1088509.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "730578.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "591278.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "550936.96", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "127", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "413581.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "150", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "390904.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "283628.00", 
        "nombre": "283", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "348340.00", 
        "nombre": "268", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "760941.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "7724911.12", 
    "nombre": "5996", 
    "nombre_siren": "2432"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25662155.20", 
        "nombre": "20942", 
        "nombre_siren": "8485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9261409.40", 
        "nombre": "6180", 
        "nombre_siren": "2514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3837451.22", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1340897.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "370"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4458635.30", 
        "nombre": "3109", 
        "nombre_siren": "1184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8664163.65", 
        "nombre": "5748", 
        "nombre_siren": "2504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2587371.98", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "627674.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3329652.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "167838.69", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8901721.52", 
        "nombre": "6140", 
        "nombre_siren": "1861", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6705488.30", 
        "nombre": "5212", 
        "nombre_siren": "2149", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5149638.00", 
        "nombre": "3693", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3638134.00", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2378543.00", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2143372.00", 
        "nombre": "1811", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2372560.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1938298.00", 
        "nombre": "1627", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1857312.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1740475.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3857993.00", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "1168", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "40683534.82", 
    "nombre": "31132", 
    "nombre_siren": "12423"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18674177.94", 
        "nombre": "14945", 
        "nombre_siren": "6028"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10167601.05", 
        "nombre": "6710", 
        "nombre_siren": "2853"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3422270.82", 
        "nombre": "2207", 
        "nombre_siren": "873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "907243.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2721409.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7363620.76", 
        "nombre": "4911", 
        "nombre_siren": "2119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2799462.05", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "886710.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2235026.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "245899.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5827207.00", 
        "nombre": "4437", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5606049.76", 
        "nombre": "3682", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3548587.00", 
        "nombre": "2888", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3110849.00", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3375691.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2651782.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2495850.28", 
        "nombre": "1854", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1813248.00", 
        "nombre": "1529", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1416152.77", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "976705.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3003529.00", 
        "nombre": "2248", 
        "nombre_siren": "936", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "33825650.81", 
    "nombre": "25084", 
    "nombre_siren": "10103"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29419870.45", 
        "nombre": "23941", 
        "nombre_siren": "9682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12610880.61", 
        "nombre": "8373", 
        "nombre_siren": "3470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6379487.00", 
        "nombre": "4231", 
        "nombre_siren": "1670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1691054.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "410"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5083885.00", 
        "nombre": "3505", 
        "nombre_siren": "1410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10397332.65", 
        "nombre": "6964", 
        "nombre_siren": "2968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3401271.96", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "833830.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3469794.00", 
        "nombre": "2717", 
        "nombre_siren": "1086"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "257549.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8430527.00", 
        "nombre": "6442", 
        "nombre_siren": "2565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8070303.06", 
        "nombre": "5374", 
        "nombre_siren": "1673", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6471113.00", 
        "nombre": "4539", 
        "nombre_siren": "2267", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4530474.00", 
        "nombre": "3832", 
        "nombre_siren": "1634", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4449585.00", 
        "nombre": "3417", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3820245.00", 
        "nombre": "2834", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3433843.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2757029.00", 
        "nombre": "2328", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2560413.00", 
        "nombre": "2088", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1910015.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4733438.00", 
        "nombre": "3533", 
        "nombre_siren": "1459", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "51166985.06", 
    "nombre": "38696", 
    "nombre_siren": "15403"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20254246.72", 
        "nombre": "16164", 
        "nombre_siren": "6477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9505659.37", 
        "nombre": "6334", 
        "nombre_siren": "2674"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4637491.32", 
        "nombre": "3074", 
        "nombre_siren": "1150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "793523.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2886666.32", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8045490.56", 
        "nombre": "5327", 
        "nombre_siren": "2295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2713165.81", 
        "nombre": "1743", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "695188.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2375486.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "174000.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6131423.00", 
        "nombre": "4719", 
        "nombre_siren": "1994", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5033935.00", 
        "nombre": "3513", 
        "nombre_siren": "1726", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4189882.35", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "1458", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5058106.02", 
        "nombre": "3346", 
        "nombre_siren": "992", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2848263.00", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2124594.00", 
        "nombre": "1628", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2021537.00", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1661433.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1423498.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1396379.00", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3937629.04", 
        "nombre": "2818", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "35826679.41", 
    "nombre": "26673", 
    "nombre_siren": "10610"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13947366.00", 
        "nombre": "10893", 
        "nombre_siren": "4425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6998231.16", 
        "nombre": "4612", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3741943.17", 
        "nombre": "2481", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "555230.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1944396.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5784575.29", 
        "nombre": "3856", 
        "nombre_siren": "1626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1996307.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "594324.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1640675.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "134392.04", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4172403.00", 
        "nombre": "3124", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3419962.00", 
        "nombre": "2380", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3639480.33", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2615726.00", 
        "nombre": "2108", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1697671.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1818246.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1582795.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1468741.00", 
        "nombre": "1111", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1299186.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1209654.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2786631.00", 
        "nombre": "2059", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "25710495.33", 
    "nombre": "18746", 
    "nombre_siren": "7487"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35550364.49", 
        "nombre": "28181", 
        "nombre_siren": "12174"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17570670.87", 
        "nombre": "11221", 
        "nombre_siren": "4777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4536868.56", 
        "nombre": "2935", 
        "nombre_siren": "1158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2094941.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "550"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5696868.00", 
        "nombre": "3889", 
        "nombre_siren": "1625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13340646.28", 
        "nombre": "8834", 
        "nombre_siren": "3844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5146208.64", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1621960.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "342"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4420685.00", 
        "nombre": "3321", 
        "nombre_siren": "1444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "497627.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11978192.89", 
        "nombre": "7592", 
        "nombre_siren": "2465", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9000533.00", 
        "nombre": "6724", 
        "nombre_siren": "2933", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6572757.00", 
        "nombre": "4654", 
        "nombre_siren": "2505", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5657149.00", 
        "nombre": "4584", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6044349.00", 
        "nombre": "4496", 
        "nombre_siren": "2259", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4320733.34", 
        "nombre": "3138", 
        "nombre_siren": "1353", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3847592.83", 
        "nombre": "2980", 
        "nombre_siren": "881", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2775574.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2613074.00", 
        "nombre": "2197", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1983729.86", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6115134.00", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "60908818.92", 
    "nombre": "44818", 
    "nombre_siren": "18853"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13371910.00", 
        "nombre": "10219", 
        "nombre_siren": "4107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6191194.96", 
        "nombre": "4152", 
        "nombre_siren": "1657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4020385.60", 
        "nombre": "2712", 
        "nombre_siren": "1054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "678281.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "163"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1610652.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6120520.56", 
        "nombre": "4132", 
        "nombre_siren": "1557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3157251.00", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "837309.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1184781.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "206428.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4934109.96", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3656782.00", 
        "nombre": "2609", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3549777.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2785896.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1676821.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1580588.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1601501.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1216403.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1176320.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1186139.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2866338.60", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "26230675.56", 
    "nombre": "19005", 
    "nombre_siren": "7100"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16319599.13", 
        "nombre": "12405", 
        "nombre_siren": "4521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6437846.00", 
        "nombre": "4274", 
        "nombre_siren": "1529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4622591.00", 
        "nombre": "3092", 
        "nombre_siren": "1097"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "825852.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3847085.13", 
        "nombre": "2616", 
        "nombre_siren": "919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6963466.00", 
        "nombre": "4643", 
        "nombre_siren": "1712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2136005.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "522746.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2568866.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "92258.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5760234.13", 
        "nombre": "3904", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4236577.00", 
        "nombre": "2996", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3392308.00", 
        "nombre": "2395", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2644664.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2198497.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1813967.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1640021.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1371031.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1275736.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1212712.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2786192.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "28331939.13", 
    "nombre": "20475", 
    "nombre_siren": "7357"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43646066.04", 
        "nombre": "35390", 
        "nombre_siren": "14000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21463244.65", 
        "nombre": "14306", 
        "nombre_siren": "5822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10090216.59", 
        "nombre": "6755", 
        "nombre_siren": "2592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2303292.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "572"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7264179.00", 
        "nombre": "4931", 
        "nombre_siren": "1964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16939088.04", 
        "nombre": "11321", 
        "nombre_siren": "4673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4753182.00", 
        "nombre": "3101", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1218551.76", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5785737.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "1747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "234688.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14543033.00", 
        "nombre": "11008", 
        "nombre_siren": "4382", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12024968.63", 
        "nombre": "8029", 
        "nombre_siren": "2397", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11285471.00", 
        "nombre": "7948", 
        "nombre_siren": "3827", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6779769.00", 
        "nombre": "5942", 
        "nombre_siren": "2491", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6504508.00", 
        "nombre": "4712", 
        "nombre_siren": "1898", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5116756.65", 
        "nombre": "4215", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4889291.00", 
        "nombre": "3672", 
        "nombre_siren": "1824", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3658523.00", 
        "nombre": "2935", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3233296.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3096691.00", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7471837.00", 
        "nombre": "5511", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "78604144.28", 
    "nombre": "59125", 
    "nombre_siren": "23137"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "82893005.54", 
        "nombre": "66219", 
        "nombre_siren": "26001"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36017327.41", 
        "nombre": "23498", 
        "nombre_siren": "9422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21897517.52", 
        "nombre": "14490", 
        "nombre_siren": "5343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3435541.23", 
        "nombre": "2412", 
        "nombre_siren": "826"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10322748.00", 
        "nombre": "7070", 
        "nombre_siren": "2807"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25639027.72", 
        "nombre": "16879", 
        "nombre_siren": "6845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9600926.46", 
        "nombre": "5940", 
        "nombre_siren": "2516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3269339.06", 
        "nombre": "1875", 
        "nombre_siren": "796"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8919695.00", 
        "nombre": "6666", 
        "nombre_siren": "2728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1089873.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "191"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20786579.00", 
        "nombre": "15520", 
        "nombre_siren": "6126", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18055931.00", 
        "nombre": "12591", 
        "nombre_siren": "5721", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15849220.75", 
        "nombre": "11723", 
        "nombre_siren": "4797", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18540345.20", 
        "nombre": "11647", 
        "nombre_siren": "3269", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14996173.00", 
        "nombre": "11275", 
        "nombre_siren": "5565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11096265.00", 
        "nombre": "9313", 
        "nombre_siren": "3934", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11740733.00", 
        "nombre": "8519", 
        "nombre_siren": "2302", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9435680.23", 
        "nombre": "7522", 
        "nombre_siren": "1988", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7440891.00", 
        "nombre": "6467", 
        "nombre_siren": "2248", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6543343.52", 
        "nombre": "5022", 
        "nombre_siren": "1900", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13541487.00", 
        "nombre": "10358", 
        "nombre_siren": "4369", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "148026648.70", 
    "nombre": "109957", 
    "nombre_siren": "42149"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10347141.00", 
        "nombre": "8384", 
        "nombre_siren": "3448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4367508.55", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1943448.38", 
        "nombre": "1295", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1111704.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "320"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1670845.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "467"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3779172.93", 
        "nombre": "2535", 
        "nombre_siren": "1100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1128723.60", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "303445.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1806111.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "108472.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3148361.98", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2701212.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2596939.00", 
        "nombre": "1838", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1560790.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1378368.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1242200.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1174513.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "906944.95", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "209", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "781233.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "739736.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1814979.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "18045276.93", 
    "nombre": "13659", 
    "nombre_siren": "5569"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "104521862.36", 
        "nombre": "83096", 
        "nombre_siren": "32553"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44907139.99", 
        "nombre": "29381", 
        "nombre_siren": "11996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22727410.67", 
        "nombre": "15180", 
        "nombre_siren": "5611"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5875442.18", 
        "nombre": "4058", 
        "nombre_siren": "1611"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14703577.23", 
        "nombre": "9910", 
        "nombre_siren": "4028"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30885572.85", 
        "nombre": "20520", 
        "nombre_siren": "8659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11095552.12", 
        "nombre": "6968", 
        "nombre_siren": "3068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3614857.00", 
        "nombre": "2225", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9836070.00", 
        "nombre": "7277", 
        "nombre_siren": "2980"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1271745.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28348358.00", 
        "nombre": "21301", 
        "nombre_siren": "8476", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19765278.89", 
        "nombre": "14532", 
        "nombre_siren": "5913", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20575793.00", 
        "nombre": "14409", 
        "nombre_siren": "6893", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20245287.73", 
        "nombre": "13048", 
        "nombre_siren": "3818", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15166387.59", 
        "nombre": "12677", 
        "nombre_siren": "5324", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16676264.00", 
        "nombre": "12539", 
        "nombre_siren": "6019", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11758548.55", 
        "nombre": "8467", 
        "nombre_siren": "2303", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10456183.94", 
        "nombre": "8212", 
        "nombre_siren": "2233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7683657.00", 
        "nombre": "6584", 
        "nombre_siren": "2177", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8570422.00", 
        "nombre": "6560", 
        "nombre_siren": "2336", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21757386.50", 
        "nombre": "16067", 
        "nombre_siren": "6798", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "181003567.20", 
    "nombre": "134396", 
    "nombre_siren": "52222"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "79539951.24", 
        "nombre": "64309", 
        "nombre_siren": "25420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37135532.76", 
        "nombre": "24452", 
        "nombre_siren": "9789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24419355.12", 
        "nombre": "16206", 
        "nombre_siren": "5943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4151401.00", 
        "nombre": "2962", 
        "nombre_siren": "1033"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14446812.97", 
        "nombre": "9732", 
        "nombre_siren": "3715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30668108.13", 
        "nombre": "20379", 
        "nombre_siren": "8187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9475179.95", 
        "nombre": "6002", 
        "nombre_siren": "2594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2635229.07", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8783485.00", 
        "nombre": "6546", 
        "nombre_siren": "2640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "671201.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23445102.00", 
        "nombre": "17705", 
        "nombre_siren": "6955", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21666880.69", 
        "nombre": "14001", 
        "nombre_siren": "4137", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19097619.07", 
        "nombre": "13490", 
        "nombre_siren": "6221", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14523374.00", 
        "nombre": "10742", 
        "nombre_siren": "4367", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11077322.00", 
        "nombre": "9484", 
        "nombre_siren": "3898", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12191151.00", 
        "nombre": "9117", 
        "nombre_siren": "4480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9097979.14", 
        "nombre": "7219", 
        "nombre_siren": "1908", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6682603.97", 
        "nombre": "5745", 
        "nombre_siren": "1935", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6491233.00", 
        "nombre": "4982", 
        "nombre_siren": "1915", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5370490.00", 
        "nombre": "4004", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17823213.25", 
        "nombre": "13443", 
        "nombre_siren": "5518", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "147466968.12", 
    "nombre": "109932", 
    "nombre_siren": "42502"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39652577.00", 
        "nombre": "31545", 
        "nombre_siren": "13098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25043500.97", 
        "nombre": "16132", 
        "nombre_siren": "6665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4639003.09", 
        "nombre": "3059", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2318655.27", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "569"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5493172.38", 
        "nombre": "3778", 
        "nombre_siren": "1525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15735820.61", 
        "nombre": "10368", 
        "nombre_siren": "4340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5455074.63", 
        "nombre": "3385", 
        "nombre_siren": "1533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1994145.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4600852.00", 
        "nombre": "3432", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "670829.71", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10324812.00", 
        "nombre": "7663", 
        "nombre_siren": "3273", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11660726.20", 
        "nombre": "7361", 
        "nombre_siren": "2286", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8489496.00", 
        "nombre": "6262", 
        "nombre_siren": "3099", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7853742.71", 
        "nombre": "5755", 
        "nombre_siren": "2396", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6570398.11", 
        "nombre": "5241", 
        "nombre_siren": "2308", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6577758.00", 
        "nombre": "4555", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5003641.65", 
        "nombre": "4008", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3267955.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2702850.00", 
        "nombre": "2223", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2952250.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8032048.66", 
        "nombre": "6017", 
        "nombre_siren": "2372", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "73435678.33", 
    "nombre": "53884", 
    "nombre_siren": "21791"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7620967.00", 
        "nombre": "6138", 
        "nombre_siren": "2490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3394452.00", 
        "nombre": "2197", 
        "nombre_siren": "922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1189852.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "304"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "639922.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "961389.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3131132.00", 
        "nombre": "2089", 
        "nombre_siren": "897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1094617.00", 
        "nombre": "696", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "373822.00", 
        "nombre": "205", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1205600.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79694.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2616626.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2099001.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1384267.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1549406.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "962169.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "781282.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "718905.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "627738.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "528842.00", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "497772.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "163", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1256333.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "13022341.00", 
    "nombre": "9768", 
    "nombre_siren": "3911"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26582829.14", 
        "nombre": "21025", 
        "nombre_siren": "8520"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13401691.38", 
        "nombre": "8756", 
        "nombre_siren": "3547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4365005.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1837614.00", 
        "nombre": "1282", 
        "nombre_siren": "479"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3527044.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9584829.09", 
        "nombre": "6326", 
        "nombre_siren": "2692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3497017.24", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1201444.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3129575.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "329706.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7512743.52", 
        "nombre": "4796", 
        "nombre_siren": "1406", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6126202.00", 
        "nombre": "4562", 
        "nombre_siren": "1916", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5153801.00", 
        "nombre": "3577", 
        "nombre_siren": "1820", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4331677.00", 
        "nombre": "3515", 
        "nombre_siren": "1545", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3973433.00", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "1470", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3970682.00", 
        "nombre": "2971", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3344932.00", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2228247.00", 
        "nombre": "1867", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2193563.00", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1948387.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6214792.00", 
        "nombre": "4586", 
        "nombre_siren": "1854", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "46998459.52", 
    "nombre": "34637", 
    "nombre_siren": "13765"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65236848.72", 
        "nombre": "51056", 
        "nombre_siren": "20596"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29925010.31", 
        "nombre": "19863", 
        "nombre_siren": "8223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15851879.75", 
        "nombre": "10638", 
        "nombre_siren": "4018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2387869.41", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "594"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9478186.00", 
        "nombre": "6494", 
        "nombre_siren": "2634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22741315.24", 
        "nombre": "15005", 
        "nombre_siren": "6258"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7901063.54", 
        "nombre": "5064", 
        "nombre_siren": "2223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2297105.00", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8285704.00", 
        "nombre": "6078", 
        "nombre_siren": "2491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "602866.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17257014.54", 
        "nombre": "11389", 
        "nombre_siren": "3374", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15339681.00", 
        "nombre": "11382", 
        "nombre_siren": "4746", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15598926.00", 
        "nombre": "10794", 
        "nombre_siren": "5228", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10649975.00", 
        "nombre": "7930", 
        "nombre_siren": "3844", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9615045.00", 
        "nombre": "7925", 
        "nombre_siren": "3354", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9931518.11", 
        "nombre": "7277", 
        "nombre_siren": "3029", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8573264.00", 
        "nombre": "6820", 
        "nombre_siren": "2407", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7128103.54", 
        "nombre": "5640", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5008685.00", 
        "nombre": "3792", 
        "nombre_siren": "1502", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5050442.00", 
        "nombre": "3582", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11726753.00", 
        "nombre": "8832", 
        "nombre_siren": "3774", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "115879407.19", 
    "nombre": "85363", 
    "nombre_siren": "33807"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10022720.00", 
        "nombre": "8122", 
        "nombre_siren": "3391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4785740.00", 
        "nombre": "3100", 
        "nombre_siren": "1323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2301064.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "537763.00", 
        "nombre": "379", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1771357.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4355807.00", 
        "nombre": "2876", 
        "nombre_siren": "1236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1397796.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "404019.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1380951.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67955.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2945006.00", 
        "nombre": "2237", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3323010.00", 
        "nombre": "2202", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1885909.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1965519.00", 
        "nombre": "1374", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1320369.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1208700.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1166775.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "978529.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "858785.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "723281.00", 
        "nombre": "541", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1632743.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "18008626.00", 
    "nombre": "13464", 
    "nombre_siren": "5565"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23555332.50", 
        "nombre": "19098", 
        "nombre_siren": "7891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11361422.88", 
        "nombre": "7395", 
        "nombre_siren": "3094"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3762670.00", 
        "nombre": "2445", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1247431.50", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "338"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4616846.00", 
        "nombre": "3205", 
        "nombre_siren": "1310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8318062.02", 
        "nombre": "5425", 
        "nombre_siren": "2343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2753075.86", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "801879.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2341509.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "208014.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6752297.00", 
        "nombre": "5144", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6236850.88", 
        "nombre": "4052", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4669385.00", 
        "nombre": "3264", 
        "nombre_siren": "1701", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3733913.00", 
        "nombre": "3183", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3739469.00", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3392252.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2529116.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2036635.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1696295.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1728557.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4034935.00", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "1256", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "40549704.88", 
    "nombre": "30401", 
    "nombre_siren": "12378"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12824893.00", 
        "nombre": "10212", 
        "nombre_siren": "4169"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6438321.00", 
        "nombre": "4201", 
        "nombre_siren": "1802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2120949.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "822448.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1615824.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "467"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5246494.00", 
        "nombre": "3437", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1768611.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "417735.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1596506.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "149640.00", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4434614.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3809629.00", 
        "nombre": "2937", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2775984.00", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2197609.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1432186.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1502217.00", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1349293.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "890068.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "848307.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "745812.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2551705.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "22537424.00", 
    "nombre": "16720", 
    "nombre_siren": "6794"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34131466.36", 
        "nombre": "27060", 
        "nombre_siren": "10913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14239016.73", 
        "nombre": "9398", 
        "nombre_siren": "4047"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8231364.26", 
        "nombre": "5487", 
        "nombre_siren": "2190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2173159.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "570"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5069667.00", 
        "nombre": "3501", 
        "nombre_siren": "1429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12910701.35", 
        "nombre": "8572", 
        "nombre_siren": "3673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4135905.00", 
        "nombre": "2698", 
        "nombre_siren": "1245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1280423.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4675438.00", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "370027.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10443278.00", 
        "nombre": "7950", 
        "nombre_siren": "3305", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9208597.62", 
        "nombre": "6040", 
        "nombre_siren": "1778", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8486485.00", 
        "nombre": "5907", 
        "nombre_siren": "2855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5807477.00", 
        "nombre": "4742", 
        "nombre_siren": "2044", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4640293.00", 
        "nombre": "3498", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4051225.00", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3432431.73", 
        "nombre": "2761", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2568581.00", 
        "nombre": "2168", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2641103.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2261939.00", 
        "nombre": "1638", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6140052.00", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "1987", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "59681462.35", 
    "nombre": "44298", 
    "nombre_siren": "17858"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11216860.00", 
        "nombre": "8813", 
        "nombre_siren": "3684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4427074.00", 
        "nombre": "2972", 
        "nombre_siren": "1261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1692365.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "867419.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "251"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1986016.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4371254.00", 
        "nombre": "2949", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1257743.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "357192.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1923932.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "116196.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3845653.00", 
        "nombre": "2676", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2853448.00", 
        "nombre": "2116", 
        "nombre_siren": "912", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2361614.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1679294.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1299356.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1115909.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1013700.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "982844.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1015344.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "723748.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1486764.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "18377674.00", 
    "nombre": "13677", 
    "nombre_siren": "5680"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62548829.00", 
        "nombre": "49906", 
        "nombre_siren": "20396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34941627.67", 
        "nombre": "23067", 
        "nombre_siren": "9576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10028844.00", 
        "nombre": "6866", 
        "nombre_siren": "2485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3038443.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "800"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8629231.00", 
        "nombre": "5912", 
        "nombre_siren": "2346"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20283904.08", 
        "nombre": "13487", 
        "nombre_siren": "5845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7896120.14", 
        "nombre": "5053", 
        "nombre_siren": "2200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2380974.45", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6119128.00", 
        "nombre": "4588", 
        "nombre_siren": "1859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "485746.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15212464.00", 
        "nombre": "11522", 
        "nombre_siren": "4775", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13633463.44", 
        "nombre": "9892", 
        "nombre_siren": "4025", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12721861.00", 
        "nombre": "9634", 
        "nombre_siren": "4640", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13793337.09", 
        "nombre": "9179", 
        "nombre_siren": "2843", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9605632.00", 
        "nombre": "7887", 
        "nombre_siren": "3467", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10681967.00", 
        "nombre": "7401", 
        "nombre_siren": "3795", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8338073.14", 
        "nombre": "6654", 
        "nombre_siren": "1916", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6889850.00", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5018596.00", 
        "nombre": "4208", 
        "nombre_siren": "1450", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3899762.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "1406", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13888775.00", 
        "nombre": "10324", 
        "nombre_siren": "4229", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "113683780.67", 
    "nombre": "84751", 
    "nombre_siren": "33746"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22502334.00", 
        "nombre": "18155", 
        "nombre_siren": "7399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12056201.73", 
        "nombre": "7863", 
        "nombre_siren": "3249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5520063.82", 
        "nombre": "3740", 
        "nombre_siren": "1429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1023168.03", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2986972.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9298002.33", 
        "nombre": "6177", 
        "nombre_siren": "2612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3716389.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "996"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "894391.25", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2686346.00", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "242000.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "62"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7184097.33", 
        "nombre": "5578", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5652755.00", 
        "nombre": "3926", 
        "nombre_siren": "1924", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5934196.22", 
        "nombre": "3794", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4430870.00", 
        "nombre": "3639", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3280667.00", 
        "nombre": "2391", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3083788.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2862784.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2244700.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1737831.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1645005.00", 
        "nombre": "1338", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3794825.03", 
        "nombre": "2852", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "41851518.58", 
    "nombre": "31134", 
    "nombre_siren": "12496"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10282052.00", 
        "nombre": "8410", 
        "nombre_siren": "3534"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4174168.51", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "1136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1709374.94", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "813368.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2069874.45", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3660862.00", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1110407.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "262645.00", 
        "nombre": "168", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1707000.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42298.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3576161.94", 
        "nombre": "2478", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2896242.00", 
        "nombre": "2206", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2213793.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1492787.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1223661.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "958705.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1077405.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "953491.51", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "933710.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "639244.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1404463.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "17369663.45", 
    "nombre": "13262", 
    "nombre_siren": "5459"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15407061.00", 
        "nombre": "12521", 
        "nombre_siren": "5108"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7198918.24", 
        "nombre": "4591", 
        "nombre_siren": "1921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2706894.58", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "947171.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2611005.22", 
        "nombre": "1801", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5749819.42", 
        "nombre": "3759", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2086652.26", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "509475.72", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2143839.00", 
        "nombre": "1589", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "155883.20", 
        "nombre": "73", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4827181.00", 
        "nombre": "3646", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4425787.31", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3808741.00", 
        "nombre": "2673", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2728868.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1582556.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1611795.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1532538.51", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1195994.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1119835.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "974421.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2711294.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "26519010.82", 
    "nombre": "19809", 
    "nombre_siren": "8060"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5025276.00", 
        "nombre": "3886", 
        "nombre_siren": "1691"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1858691.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "589228.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "167"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "467099.00", 
        "nombre": "326", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1097879.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1744080.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "513807.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "103638.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "33"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1345188.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1991201.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1626041.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "911228.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "813289.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "497535.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "449423.00", 
        "nombre": "339", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "308734.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "297240.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "118", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "341786.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "232854.00", 
        "nombre": "206", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "525770.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "7995101.00", 
    "nombre": "5878", 
    "nombre_siren": "2542"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28794278.00", 
        "nombre": "23167", 
        "nombre_siren": "9631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15843279.37", 
        "nombre": "10545", 
        "nombre_siren": "4615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3858920.45", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2244018.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "662"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3670806.02", 
        "nombre": "2504", 
        "nombre_siren": "1052"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11239764.45", 
        "nombre": "7492", 
        "nombre_siren": "3312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3823861.35", 
        "nombre": "2457", 
        "nombre_siren": "1163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1171198.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3277164.00", 
        "nombre": "2435", 
        "nombre_siren": "1051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "235274.00", 
        "nombre": "157", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7601660.00", 
        "nombre": "5821", 
        "nombre_siren": "2480", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7915711.73", 
        "nombre": "5266", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5341938.00", 
        "nombre": "4293", 
        "nombre_siren": "1937", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5587564.00", 
        "nombre": "3928", 
        "nombre_siren": "2080", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4853440.00", 
        "nombre": "3714", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4447126.09", 
        "nombre": "3317", 
        "nombre_siren": "1363", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3534342.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2221000.00", 
        "nombre": "1885", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2128281.00", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2066857.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5928942.00", 
        "nombre": "4301", 
        "nombre_siren": "1825", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "51626861.82", 
    "nombre": "38668", 
    "nombre_siren": "16039"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18899736.64", 
        "nombre": "14984", 
        "nombre_siren": "6158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8730927.45", 
        "nombre": "5640", 
        "nombre_siren": "2369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2071261.23", 
        "nombre": "1319", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1219553.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "314"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3169528.46", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7947020.27", 
        "nombre": "5225", 
        "nombre_siren": "2261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2595508.00", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "905193.28", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2287810.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "165449.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5890646.00", 
        "nombre": "4359", 
        "nombre_siren": "1885", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6328716.51", 
        "nombre": "4185", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3146645.00", 
        "nombre": "2554", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2789619.00", 
        "nombre": "1954", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2203826.56", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2125960.00", 
        "nombre": "1614", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2056508.79", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1287622.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1284406.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1069716.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3206132.46", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "31389798.32", 
    "nombre": "23228", 
    "nombre_siren": "9429"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19420983.00", 
        "nombre": "15543", 
        "nombre_siren": "6313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10819761.00", 
        "nombre": "7061", 
        "nombre_siren": "2884"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4276227.72", 
        "nombre": "2853", 
        "nombre_siren": "1081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1824891.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "505"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2864019.72", 
        "nombre": "1935", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8200620.00", 
        "nombre": "5462", 
        "nombre_siren": "2339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2983105.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1084009.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2857149.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "373405.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5921080.00", 
        "nombre": "4462", 
        "nombre_siren": "1860", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5159162.72", 
        "nombre": "3289", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3755773.00", 
        "nombre": "3085", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4060712.00", 
        "nombre": "2860", 
        "nombre_siren": "1403", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2965382.00", 
        "nombre": "2175", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2918624.00", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2130134.00", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2433548.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2004423.00", 
        "nombre": "1439", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1422772.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4174587.00", 
        "nombre": "3209", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "36946197.72", 
    "nombre": "27259", 
    "nombre_siren": "10875"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5302460.00", 
        "nombre": "4283", 
        "nombre_siren": "1727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2409478.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1067140.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "246661.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "800861.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2233652.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "760800.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "234028.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "72"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "814873.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "93517.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1891189.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1500274.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1189394.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1185747.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "629821.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "628200.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "500330.00", 
        "nombre": "379", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "397932.00", 
        "nombre": "305", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "319499.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "94", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "289666.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "609084.00", 
        "nombre": "460", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "9141136.00", 
    "nombre": "6850", 
    "nombre_siren": "2759"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9718071.00", 
        "nombre": "7737", 
        "nombre_siren": "3159"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5034974.81", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1106792.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "725290.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "197"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1470023.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4005925.81", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "1194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1502175.00", 
        "nombre": "894", 
        "nombre_siren": "421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "429962.00", 
        "nombre": "244", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1210363.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "71861.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2922226.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2934053.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1943733.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1893465.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1137621.81", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1183088.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1140293.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "674744.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "682036.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "621233.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1813458.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "16945950.81", 
    "nombre": "12576", 
    "nombre_siren": "5176"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24537067.81", 
        "nombre": "19753", 
        "nombre_siren": "7898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11836464.95", 
        "nombre": "7726", 
        "nombre_siren": "3266"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4768722.25", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "1227"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1097223.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2957531.00", 
        "nombre": "2015", 
        "nombre_siren": "834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9073960.06", 
        "nombre": "6048", 
        "nombre_siren": "2566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3270242.11", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "965831.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3187549.00", 
        "nombre": "2384", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "388656.00", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7155663.00", 
        "nombre": "5435", 
        "nombre_siren": "2237", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5486400.00", 
        "nombre": "3812", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5907659.74", 
        "nombre": "3788", 
        "nombre_siren": "1177", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4395702.00", 
        "nombre": "3639", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3732407.00", 
        "nombre": "2725", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3453326.02", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1035", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2590993.00", 
        "nombre": "2171", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2509068.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2013782.00", 
        "nombre": "1649", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1606842.25", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4028486.00", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "1259", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "42880329.01", 
    "nombre": "31927", 
    "nombre_siren": "12766"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5562884.00", 
        "nombre": "4454", 
        "nombre_siren": "1848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2170296.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "926628.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "334064.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "812707.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2191473.00", 
        "nombre": "1500", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "691022.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "210396.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "851381.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55000.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1641413.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1598910.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1165385.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1175778.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "634432.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "513964.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "504469.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "484278.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "285032.00", 
        "nombre": "235", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "291572.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "825008.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "9120241.00", 
    "nombre": "6901", 
    "nombre_siren": "2826"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33505677.00", 
        "nombre": "26536", 
        "nombre_siren": "11041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18534737.66", 
        "nombre": "12000", 
        "nombre_siren": "5102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4353292.28", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "1123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1936277.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "494"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6049997.00", 
        "nombre": "4088", 
        "nombre_siren": "1678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12740851.48", 
        "nombre": "8474", 
        "nombre_siren": "3687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4610350.01", 
        "nombre": "2779", 
        "nombre_siren": "1279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1296766.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4323946.00", 
        "nombre": "3225", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "310135.45", 
        "nombre": "148", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11681185.49", 
        "nombre": "7364", 
        "nombre_siren": "2360", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9053212.00", 
        "nombre": "6684", 
        "nombre_siren": "2833", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5762692.00", 
        "nombre": "4339", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5236700.00", 
        "nombre": "4282", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5556134.00", 
        "nombre": "3885", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4821785.00", 
        "nombre": "3521", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3546827.45", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3008454.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2603451.00", 
        "nombre": "2124", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2234296.00", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5977923.00", 
        "nombre": "4424", 
        "nombre_siren": "1814", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "59482659.94", 
    "nombre": "43729", 
    "nombre_siren": "17942"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30023096.44", 
        "nombre": "24273", 
        "nombre_siren": "9758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15232794.18", 
        "nombre": "10062", 
        "nombre_siren": "4245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10360590.69", 
        "nombre": "6825", 
        "nombre_siren": "2708"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "977590.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4203958.00", 
        "nombre": "2887", 
        "nombre_siren": "1194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13910867.08", 
        "nombre": "9252", 
        "nombre_siren": "3931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5990964.23", 
        "nombre": "3799", 
        "nombre_siren": "1707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1857428.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3436204.00", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "1058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "360347.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "86"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10844468.97", 
        "nombre": "8057", 
        "nombre_siren": "3325", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6992306.00", 
        "nombre": "5986", 
        "nombre_siren": "2511", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9121444.58", 
        "nombre": "5890", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7996301.00", 
        "nombre": "5531", 
        "nombre_siren": "2609", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4698207.00", 
        "nombre": "3469", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4371490.76", 
        "nombre": "3195", 
        "nombre_siren": "1298", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2713060.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2348649.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2051713.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1839476.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4411994.00", 
        "nombre": "3273", 
        "nombre_siren": "1306", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "57389110.31", 
    "nombre": "42566", 
    "nombre_siren": "17080"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7720231.92", 
        "nombre": "6150", 
        "nombre_siren": "2548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3352200.90", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1191478.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "475466.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1144368.92", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3254083.90", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "904"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "983261.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "202568.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "65"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1261099.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60334.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2763426.90", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2051054.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1529621.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1315102.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "900844.92", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "766119.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "746624.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "617101.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "536915.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "580427.00", 
        "nombre": "430", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1159750.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "12966984.82", 
    "nombre": "9656", 
    "nombre_siren": "3934"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "87860716.45", 
        "nombre": "70391", 
        "nombre_siren": "27791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43045353.75", 
        "nombre": "27696", 
        "nombre_siren": "11084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24165427.73", 
        "nombre": "15361", 
        "nombre_siren": "5369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3369369.44", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "795"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11678115.67", 
        "nombre": "7943", 
        "nombre_siren": "3043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33499130.90", 
        "nombre": "21822", 
        "nombre_siren": "8859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13096599.00", 
        "nombre": "7823", 
        "nombre_siren": "3265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4218147.70", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "1015"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8793618.00", 
        "nombre": "6687", 
        "nombre_siren": "2685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1426682.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24882534.00", 
        "nombre": "19429", 
        "nombre_siren": "7886", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27269499.26", 
        "nombre": "16661", 
        "nombre_siren": "4790", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15083288.68", 
        "nombre": "12571", 
        "nombre_siren": "5372", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16488535.00", 
        "nombre": "12157", 
        "nombre_siren": "6069", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15894530.89", 
        "nombre": "11498", 
        "nombre_siren": "4650", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14224607.00", 
        "nombre": "9994", 
        "nombre_siren": "4802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13301811.93", 
        "nombre": "9344", 
        "nombre_siren": "2407", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9147255.43", 
        "nombre": "7305", 
        "nombre_siren": "1938", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5949931.00", 
        "nombre": "4888", 
        "nombre_siren": "1656", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5695026.08", 
        "nombre": "4316", 
        "nombre_siren": "1634", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13526845.10", 
        "nombre": "10256", 
        "nombre_siren": "4325", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "161463864.37", 
    "nombre": "118419", 
    "nombre_siren": "45467"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27073880.85", 
        "nombre": "21283", 
        "nombre_siren": "8347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12948718.39", 
        "nombre": "8467", 
        "nombre_siren": "3434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8601344.00", 
        "nombre": "5828", 
        "nombre_siren": "2005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1092823.98", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3417362.17", 
        "nombre": "2315", 
        "nombre_siren": "938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10925582.07", 
        "nombre": "7222", 
        "nombre_siren": "2955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3897419.23", 
        "nombre": "2481", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1133484.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2895318.00", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "238974.00", 
        "nombre": "143", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8040997.00", 
        "nombre": "5977", 
        "nombre_siren": "2472", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6380524.85", 
        "nombre": "4395", 
        "nombre_siren": "1074", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6025848.00", 
        "nombre": "4231", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5057571.00", 
        "nombre": "4157", 
        "nombre_siren": "1771", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6310068.22", 
        "nombre": "4140", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3722708.00", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3173007.00", 
        "nombre": "2382", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3026864.98", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2363993.17", 
        "nombre": "1917", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2021053.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4516579.00", 
        "nombre": "3373", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "50639214.22", 
    "nombre": "37151", 
    "nombre_siren": "14194"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10557017.00", 
        "nombre": "8188", 
        "nombre_siren": "3384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4168436.09", 
        "nombre": "2751", 
        "nombre_siren": "1195"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1429360.96", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "634018.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "179"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1497737.09", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4388417.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1276002.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "360569.96", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1537988.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28547.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3425997.09", 
        "nombre": "2271", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2881754.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2192447.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1696521.00", 
        "nombre": "1387", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1124306.96", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1026021.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "915861.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "785459.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "704992.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "661639.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1601860.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "17016858.05", 
    "nombre": "12501", 
    "nombre_siren": "5157"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42856075.36", 
        "nombre": "35050", 
        "nombre_siren": "14397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19187614.31", 
        "nombre": "12400", 
        "nombre_siren": "5203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8330394.00", 
        "nombre": "5449", 
        "nombre_siren": "2144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1790636.65", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "478"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5690179.00", 
        "nombre": "3944", 
        "nombre_siren": "1615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17661824.63", 
        "nombre": "11611", 
        "nombre_siren": "4989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6130189.51", 
        "nombre": "3753", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1976652.92", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5255475.65", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "1637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "439988.61", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13943675.00", 
        "nombre": "10979", 
        "nombre_siren": "4514", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12628678.17", 
        "nombre": "8215", 
        "nombre_siren": "2551", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8896582.22", 
        "nombre": "7766", 
        "nombre_siren": "3397", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8640539.00", 
        "nombre": "6068", 
        "nombre_siren": "3006", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6551058.00", 
        "nombre": "4839", 
        "nombre_siren": "2476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5308505.00", 
        "nombre": "3750", 
        "nombre_siren": "1519", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3793920.28", 
        "nombre": "3064", 
        "nombre_siren": "775", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2601788.00", 
        "nombre": "2054", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2508376.65", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2391663.00", 
        "nombre": "1930", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6249978.00", 
        "nombre": "4651", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "73514763.32", 
    "nombre": "55366", 
    "nombre_siren": "22450"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30261048.12", 
        "nombre": "24121", 
        "nombre_siren": "9690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15065369.67", 
        "nombre": "9989", 
        "nombre_siren": "4069"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5478733.04", 
        "nombre": "3706", 
        "nombre_siren": "1411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1379500.60", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "354"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4244042.00", 
        "nombre": "2945", 
        "nombre_siren": "1173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11496768.53", 
        "nombre": "7702", 
        "nombre_siren": "3194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4021461.58", 
        "nombre": "2592", 
        "nombre_siren": "1126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1189895.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4274627.00", 
        "nombre": "3239", 
        "nombre_siren": "1328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "390486.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9397843.51", 
        "nombre": "6324", 
        "nombre_siren": "1870", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7956079.00", 
        "nombre": "5988", 
        "nombre_siren": "2491", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6805874.00", 
        "nombre": "4775", 
        "nombre_siren": "2326", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4757384.00", 
        "nombre": "3978", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4255309.60", 
        "nombre": "3150", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4054911.00", 
        "nombre": "2998", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3163945.32", 
        "nombre": "2520", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2534604.00", 
        "nombre": "2166", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2234799.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2388655.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5427062.00", 
        "nombre": "4119", 
        "nombre_siren": "1734", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "52976466.43", 
    "nombre": "39538", 
    "nombre_siren": "15650"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39616336.00", 
        "nombre": "31883", 
        "nombre_siren": "13431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20817300.40", 
        "nombre": "13712", 
        "nombre_siren": "5733"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6847999.00", 
        "nombre": "4663", 
        "nombre_siren": "1829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2596924.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "750"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6084326.98", 
        "nombre": "4203", 
        "nombre_siren": "1667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14947219.06", 
        "nombre": "10008", 
        "nombre_siren": "4329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5245852.00", 
        "nombre": "3326", 
        "nombre_siren": "1502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1573002.36", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5203945.00", 
        "nombre": "3866", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "363711.00", 
        "nombre": "156", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10071437.00", 
        "nombre": "7601", 
        "nombre_siren": "3240", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10075561.84", 
        "nombre": "6609", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7636466.00", 
        "nombre": "5763", 
        "nombre_siren": "2799", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7552144.00", 
        "nombre": "5281", 
        "nombre_siren": "2754", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6832366.56", 
        "nombre": "5124", 
        "nombre_siren": "2130", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6052004.00", 
        "nombre": "5054", 
        "nombre_siren": "2245", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4512909.00", 
        "nombre": "3515", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3966273.00", 
        "nombre": "3354", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2909978.00", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2917963.00", 
        "nombre": "2268", 
        "nombre_siren": "864", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8604189.00", 
        "nombre": "6372", 
        "nombre_siren": "2608", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "71131291.40", 
    "nombre": "53226", 
    "nombre_siren": "21937"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15607394.00", 
        "nombre": "12474", 
        "nombre_siren": "4877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7038527.75", 
        "nombre": "4560", 
        "nombre_siren": "1658"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2152972.83", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "866169.00", 
        "nombre": "606", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2722724.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5481996.58", 
        "nombre": "3674", 
        "nombre_siren": "1464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1859085.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "591922.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2708438.00", 
        "nombre": "2017", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "261818.00", 
        "nombre": "103", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5273650.50", 
        "nombre": "3531", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4594216.34", 
        "nombre": "3467", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2861140.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1947495.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2006108.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1702362.91", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1622524.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1673624.83", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "926655.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "809484.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2577151.00", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "25994411.58", 
    "nombre": "19363", 
    "nombre_siren": "7313"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30226309.63", 
        "nombre": "24092", 
        "nombre_siren": "9682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12882098.65", 
        "nombre": "8350", 
        "nombre_siren": "3429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7806737.90", 
        "nombre": "5185", 
        "nombre_siren": "1951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1602445.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "427"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6659468.37", 
        "nombre": "4487", 
        "nombre_siren": "1746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11033487.81", 
        "nombre": "7278", 
        "nombre_siren": "3070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3644056.00", 
        "nombre": "2277", 
        "nombre_siren": "1008"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1042092.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3683794.00", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "288500.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8876101.00", 
        "nombre": "6850", 
        "nombre_siren": "2733", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8862191.94", 
        "nombre": "5712", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6980068.00", 
        "nombre": "4901", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4397126.00", 
        "nombre": "3741", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4214453.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1527", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4234193.00", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2973692.61", 
        "nombre": "2286", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2587546.62", 
        "nombre": "2106", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2489529.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2063774.01", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5508963.00", 
        "nombre": "4179", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "53187638.18", 
    "nombre": "39382", 
    "nombre_siren": "15572"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45097054.02", 
        "nombre": "35890", 
        "nombre_siren": "14016"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27713577.99", 
        "nombre": "18086", 
        "nombre_siren": "7424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13521643.97", 
        "nombre": "8983", 
        "nombre_siren": "3507"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2783888.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "659"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6533099.00", 
        "nombre": "4458", 
        "nombre_siren": "1757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20581623.18", 
        "nombre": "13603", 
        "nombre_siren": "5741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8399196.80", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "2264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2814676.00", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5204968.00", 
        "nombre": "3840", 
        "nombre_siren": "1491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "797262.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13210919.19", 
        "nombre": "9735", 
        "nombre_siren": "3981", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13088115.08", 
        "nombre": "8204", 
        "nombre_siren": "2462", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9917140.00", 
        "nombre": "6807", 
        "nombre_siren": "3275", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8027595.00", 
        "nombre": "6504", 
        "nombre_siren": "2760", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8669855.55", 
        "nombre": "6484", 
        "nombre_siren": "2707", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8871479.00", 
        "nombre": "6421", 
        "nombre_siren": "3152", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5580453.38", 
        "nombre": "4504", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5281472.78", 
        "nombre": "3781", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3592376.00", 
        "nombre": "3027", 
        "nombre_siren": "1022", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3647726.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10377009.00", 
        "nombre": "7680", 
        "nombre_siren": "3180", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "90264140.98", 
    "nombre": "65895", 
    "nombre_siren": "25791"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26502827.64", 
        "nombre": "21233", 
        "nombre_siren": "8503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16449927.17", 
        "nombre": "10741", 
        "nombre_siren": "4377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7935140.83", 
        "nombre": "5277", 
        "nombre_siren": "2032"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1687800.00", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "447"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4373759.00", 
        "nombre": "2965", 
        "nombre_siren": "1182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12912633.00", 
        "nombre": "8591", 
        "nombre_siren": "3596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5507035.64", 
        "nombre": "3447", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1612968.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2929824.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "570230.00", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9836284.00", 
        "nombre": "7324", 
        "nombre_siren": "2978", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8677298.11", 
        "nombre": "5431", 
        "nombre_siren": "1624", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5654593.53", 
        "nombre": "4624", 
        "nombre_siren": "1962", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6131039.00", 
        "nombre": "4219", 
        "nombre_siren": "2016", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4463537.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4229479.00", 
        "nombre": "3169", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2560440.00", 
        "nombre": "2017", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2301799.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2061690.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2081808.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5177895.00", 
        "nombre": "3786", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "53175862.64", 
    "nombre": "38953", 
    "nombre_siren": "15441"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "121515466.09", 
        "nombre": "94189", 
        "nombre_siren": "34311"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50432707.82", 
        "nombre": "33659", 
        "nombre_siren": "13426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35633212.71", 
        "nombre": "24147", 
        "nombre_siren": "8657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5283434.84", 
        "nombre": "3709", 
        "nombre_siren": "1212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15021604.00", 
        "nombre": "10307", 
        "nombre_siren": "4027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37521830.68", 
        "nombre": "25098", 
        "nombre_siren": "10058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13433138.09", 
        "nombre": "8617", 
        "nombre_siren": "3656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3961084.69", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "1019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11360787.00", 
        "nombre": "8283", 
        "nombre_siren": "3221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1106180.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29218708.00", 
        "nombre": "21613", 
        "nombre_siren": "8448", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27948505.87", 
        "nombre": "19432", 
        "nombre_siren": "4743", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26082740.00", 
        "nombre": "19252", 
        "nombre_siren": "7721", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24007139.39", 
        "nombre": "15934", 
        "nombre_siren": "4557", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18872325.00", 
        "nombre": "13978", 
        "nombre_siren": "6619", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19797580.40", 
        "nombre": "13625", 
        "nombre_siren": "6159", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14523309.00", 
        "nombre": "11541", 
        "nombre_siren": "4732", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13681222.80", 
        "nombre": "10979", 
        "nombre_siren": "2955", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10885455.00", 
        "nombre": "8240", 
        "nombre_siren": "2860", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9508555.00", 
        "nombre": "8071", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22698804.00", 
        "nombre": "16782", 
        "nombre_siren": "6782", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "217224344.46", 
    "nombre": "159447", 
    "nombre_siren": "58148"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8004484.00", 
        "nombre": "6501", 
        "nombre_siren": "2691"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3268737.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1133753.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "337673.00", 
        "nombre": "237", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1076673.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2857998.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "870902.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "277000.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1174738.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "109432.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2509959.00", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2170540.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1959608.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1457133.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "740506.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "735288.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "663836.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "613257.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "607360.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "398300.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1110081.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "12965868.00", 
    "nombre": "9849", 
    "nombre_siren": "4110"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22054477.00", 
        "nombre": "17529", 
        "nombre_siren": "7269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10596606.35", 
        "nombre": "6922", 
        "nombre_siren": "2944"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3899039.43", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1718695.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "511"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3174022.41", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9503422.47", 
        "nombre": "6247", 
        "nombre_siren": "2692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3014509.90", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "744008.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3580595.00", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256425.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6759998.00", 
        "nombre": "5109", 
        "nombre_siren": "2191", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7621939.88", 
        "nombre": "5027", 
        "nombre_siren": "1495", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4012416.00", 
        "nombre": "3228", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4132154.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "1522", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2688018.00", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2613104.00", 
        "nombre": "2032", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2445697.90", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1978311.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1579096.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1586180.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3711495.00", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "39128409.78", 
    "nombre": "28906", 
    "nombre_siren": "11837"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17669530.00", 
        "nombre": "14223", 
        "nombre_siren": "5806"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8625739.89", 
        "nombre": "5689", 
        "nombre_siren": "2420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2412801.38", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "844330.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2455342.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6906031.00", 
        "nombre": "4546", 
        "nombre_siren": "1911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2330284.38", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "711497.89", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1902057.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124000.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4919717.00", 
        "nombre": "3880", 
        "nombre_siren": "1655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4999304.91", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3756129.00", 
        "nombre": "3102", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3160149.00", 
        "nombre": "2213", 
        "nombre_siren": "1182", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2405988.00", 
        "nombre": "1829", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2373836.00", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1848007.36", 
        "nombre": "1482", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1288346.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1172040.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1014910.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3081290.00", 
        "nombre": "2311", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "30019717.27", 
    "nombre": "22545", 
    "nombre_siren": "9097"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40802433.98", 
        "nombre": "30935", 
        "nombre_siren": "12264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16632194.27", 
        "nombre": "11047", 
        "nombre_siren": "4422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5525414.19", 
        "nombre": "3730", 
        "nombre_siren": "1397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1423623.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4439546.00", 
        "nombre": "3055", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10684594.17", 
        "nombre": "7169", 
        "nombre_siren": "2948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5054584.27", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1791022.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9857517.00", 
        "nombre": "7021", 
        "nombre_siren": "2702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "714494.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16641680.98", 
        "nombre": "12117", 
        "nombre_siren": "4430", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9761774.69", 
        "nombre": "6461", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6951980.00", 
        "nombre": "5109", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5610389.00", 
        "nombre": "3885", 
        "nombre_siren": "1945", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4710408.77", 
        "nombre": "3461", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4428411.00", 
        "nombre": "3337", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3942364.00", 
        "nombre": "3228", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3711939.00", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2408203.00", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2328096.00", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5369704.00", 
        "nombre": "3958", 
        "nombre_siren": "1588", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "65864950.44", 
    "nombre": "47925", 
    "nombre_siren": "18666"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52060403.00", 
        "nombre": "40478", 
        "nombre_siren": "16273"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21619282.15", 
        "nombre": "14426", 
        "nombre_siren": "5956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8719227.00", 
        "nombre": "5890", 
        "nombre_siren": "2251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1467147.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "385"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6458689.00", 
        "nombre": "4430", 
        "nombre_siren": "1825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14706104.26", 
        "nombre": "9810", 
        "nombre_siren": "4179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6015928.25", 
        "nombre": "3940", 
        "nombre_siren": "1716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2017357.82", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7403088.00", 
        "nombre": "5413", 
        "nombre_siren": "2218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "702503.82", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "200"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12075334.00", 
        "nombre": "9362", 
        "nombre_siren": "3474", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12447230.07", 
        "nombre": "8322", 
        "nombre_siren": "2667", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9970887.82", 
        "nombre": "7339", 
        "nombre_siren": "3071", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6864164.00", 
        "nombre": "5658", 
        "nombre_siren": "2424", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7595281.59", 
        "nombre": "5636", 
        "nombre_siren": "2281", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7565376.00", 
        "nombre": "5624", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8066565.00", 
        "nombre": "5577", 
        "nombre_siren": "2825", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6506923.67", 
        "nombre": "5033", 
        "nombre_siren": "1429", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4187511.00", 
        "nombre": "3162", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2834123.00", 
        "nombre": "2095", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7779622.00", 
        "nombre": "5750", 
        "nombre_siren": "2284", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "85893018.15", 
    "nombre": "63558", 
    "nombre_siren": "25193"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "253546411.56", 
        "nombre": "190641", 
        "nombre_siren": "62353"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "161785362.67", 
        "nombre": "100537", 
        "nombre_siren": "32555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "121403678.10", 
        "nombre": "76954", 
        "nombre_siren": "23528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9932442.21", 
        "nombre": "6482", 
        "nombre_siren": "1986"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "35076114.66", 
        "nombre": "23540", 
        "nombre_siren": "7828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "101722623.24", 
        "nombre": "63855", 
        "nombre_siren": "21148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "53661301.79", 
        "nombre": "30617", 
        "nombre_siren": "9857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "21040670.45", 
        "nombre": "11460", 
        "nombre_siren": "3706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "30943785.75", 
        "nombre": "22805", 
        "nombre_siren": "7585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7584255.00", 
        "nombre": "3550", 
        "nombre_siren": "1268"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "106842219.43", 
        "nombre": "75963", 
        "nombre_siren": "28280", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "86194790.58", 
        "nombre": "48215", 
        "nombre_siren": "11770", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "58766154.96", 
        "nombre": "44353", 
        "nombre_siren": "11492", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "64220966.45", 
        "nombre": "43896", 
        "nombre_siren": "15412", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "61793397.69", 
        "nombre": "41563", 
        "nombre_siren": "9271", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "31115875.62", 
        "nombre": "22330", 
        "nombre_siren": "7102", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30210875.65", 
        "nombre": "21358", 
        "nombre_siren": "7634", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26460777.00", 
        "nombre": "19373", 
        "nombre_siren": "8994", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25456206.56", 
        "nombre": "17975", 
        "nombre_siren": "4668", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18884873.60", 
        "nombre": "15279", 
        "nombre_siren": "4800", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "45365175.00", 
        "nombre": "31375", 
        "nombre_siren": "12115", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "555311312.54", 
    "nombre": "381680", 
    "nombre_siren": "121299"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38820150.04", 
        "nombre": "31484", 
        "nombre_siren": "12797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18437064.77", 
        "nombre": "12085", 
        "nombre_siren": "4985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8644258.78", 
        "nombre": "5578", 
        "nombre_siren": "2041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1697816.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "440"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4983391.00", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "1371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15439581.09", 
        "nombre": "10234", 
        "nombre_siren": "4354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5845243.58", 
        "nombre": "3711", 
        "nombre_siren": "1645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1866144.88", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4194164.00", 
        "nombre": "3220", 
        "nombre_siren": "1323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "747135.04", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "119"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11607152.00", 
        "nombre": "9114", 
        "nombre_siren": "3760", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11829482.71", 
        "nombre": "7617", 
        "nombre_siren": "2323", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7728344.00", 
        "nombre": "6413", 
        "nombre_siren": "2797", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6693336.00", 
        "nombre": "4677", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6338851.88", 
        "nombre": "4585", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5295539.00", 
        "nombre": "3985", 
        "nombre_siren": "1996", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4015564.00", 
        "nombre": "3227", 
        "nombre_siren": "888", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3641879.00", 
        "nombre": "2647", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2659977.00", 
        "nombre": "2251", 
        "nombre_siren": "775", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2326156.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6639859.00", 
        "nombre": "5065", 
        "nombre_siren": "2241", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "68776140.59", 
    "nombre": "51380", 
    "nombre_siren": "20466"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65920651.18", 
        "nombre": "49892", 
        "nombre_siren": "17058"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26324926.36", 
        "nombre": "17247", 
        "nombre_siren": "6703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23958857.56", 
        "nombre": "15873", 
        "nombre_siren": "5309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1525504.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7703756.13", 
        "nombre": "5209", 
        "nombre_siren": "1883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21434721.42", 
        "nombre": "14055", 
        "nombre_siren": "5513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8235925.71", 
        "nombre": "5212", 
        "nombre_siren": "2219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2684986.99", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7295469.71", 
        "nombre": "5330", 
        "nombre_siren": "1744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "666679.97", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27233622.24", 
        "nombre": "18563", 
        "nombre_siren": "3951", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16256307.16", 
        "nombre": "11884", 
        "nombre_siren": "4801", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13061913.21", 
        "nombre": "9036", 
        "nombre_siren": "4158", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12099606.97", 
        "nombre": "7637", 
        "nombre_siren": "2111", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9080532.98", 
        "nombre": "7265", 
        "nombre_siren": "3001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9549405.00", 
        "nombre": "6951", 
        "nombre_siren": "2660", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6779231.00", 
        "nombre": "5076", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6377963.49", 
        "nombre": "4947", 
        "nombre_siren": "1265", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5056407.00", 
        "nombre": "3709", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4570117.05", 
        "nombre": "3678", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9596439.00", 
        "nombre": "6969", 
        "nombre_siren": "2780", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "119661545.10", 
    "nombre": "85715", 
    "nombre_siren": "29676"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65189277.43", 
        "nombre": "49503", 
        "nombre_siren": "17486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27945429.28", 
        "nombre": "18236", 
        "nombre_siren": "7096"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24110436.03", 
        "nombre": "15900", 
        "nombre_siren": "5311"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1435143.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7164383.54", 
        "nombre": "4823", 
        "nombre_siren": "1824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19401559.71", 
        "nombre": "12765", 
        "nombre_siren": "5025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8004969.81", 
        "nombre": "4888", 
        "nombre_siren": "2010"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2709297.40", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6491328.00", 
        "nombre": "4711", 
        "nombre_siren": "1790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "914522.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24896618.61", 
        "nombre": "16860", 
        "nombre_siren": "3721", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14388763.22", 
        "nombre": "10458", 
        "nombre_siren": "4165", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13189612.67", 
        "nombre": "9548", 
        "nombre_siren": "3857", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11346981.79", 
        "nombre": "6925", 
        "nombre_siren": "1961", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9232315.00", 
        "nombre": "6904", 
        "nombre_siren": "3354", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9859334.00", 
        "nombre": "6828", 
        "nombre_siren": "3112", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8565501.00", 
        "nombre": "6660", 
        "nombre_siren": "2726", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6917322.00", 
        "nombre": "5281", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5916128.18", 
        "nombre": "4861", 
        "nombre_siren": "1644", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5169736.49", 
        "nombre": "3829", 
        "nombre_siren": "1262", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11613593.78", 
        "nombre": "8468", 
        "nombre_siren": "3334", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "121095906.74", 
    "nombre": "86622", 
    "nombre_siren": "30525"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12643583.90", 
        "nombre": "10171", 
        "nombre_siren": "4193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5718618.00", 
        "nombre": "3741", 
        "nombre_siren": "1597"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1257571.05", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "850219.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "231"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1494938.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4756774.90", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1582146.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "436881.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1517991.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "179874.05", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3778511.00", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3222973.95", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2291643.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2673364.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1525331.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1308178.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1398244.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "857487.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "760354.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "736884.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2239598.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "20792567.95", 
    "nombre": "15659", 
    "nombre_siren": "6398"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19237468.69", 
        "nombre": "15700", 
        "nombre_siren": "6338"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7521559.03", 
        "nombre": "4805", 
        "nombre_siren": "1980"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3719924.00", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1015401.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2367525.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7122670.49", 
        "nombre": "4644", 
        "nombre_siren": "1938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2943028.00", 
        "nombre": "1767", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "742963.23", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2289951.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "270189.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5044176.00", 
        "nombre": "4096", 
        "nombre_siren": "1686", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5987188.82", 
        "nombre": "3738", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3280216.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3284683.00", 
        "nombre": "2301", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2282178.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2470073.00", 
        "nombre": "1818", 
        "nombre_siren": "910", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2036725.21", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1428341.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1185872.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1233140.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3696212.69", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "31928805.72", 
    "nombre": "23975", 
    "nombre_siren": "9519"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19139992.08", 
        "nombre": "15835", 
        "nombre_siren": "6644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8423124.66", 
        "nombre": "5631", 
        "nombre_siren": "2454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4022372.18", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "1059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "980461.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2737417.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6940467.20", 
        "nombre": "4535", 
        "nombre_siren": "2009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2125418.50", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "516070.22", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2494391.00", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "161434.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5579979.00", 
        "nombre": "4217", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4308168.00", 
        "nombre": "3062", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4443022.16", 
        "nombre": "3001", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3257127.00", 
        "nombre": "2837", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2674911.00", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2618029.22", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2059993.54", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1696533.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1832863.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1217861.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3488827.00", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "33177313.92", 
    "nombre": "25415", 
    "nombre_siren": "10541"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13149767.00", 
        "nombre": "10686", 
        "nombre_siren": "4368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5414246.95", 
        "nombre": "3571", 
        "nombre_siren": "1581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2670404.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "669"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "581537.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1795760.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4396212.95", 
        "nombre": "2875", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1413079.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "438791.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1740789.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79000.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3945645.00", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3806603.00", 
        "nombre": "2685", 
        "nombre_siren": "1281", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3124439.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2095398.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1759627.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1477785.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1209561.95", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "939620.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "915622.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "879953.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2032617.00", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "22186870.95", 
    "nombre": "16681", 
    "nombre_siren": "6852"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76081292.92", 
        "nombre": "60714", 
        "nombre_siren": "24146"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29852067.57", 
        "nombre": "19825", 
        "nombre_siren": "8254"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21177330.98", 
        "nombre": "14069", 
        "nombre_siren": "5338"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2544406.62", 
        "nombre": "1801", 
        "nombre_siren": "657"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14362400.52", 
        "nombre": "9904", 
        "nombre_siren": "3927"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27478719.26", 
        "nombre": "18383", 
        "nombre_siren": "7768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8020626.34", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "2279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2079159.73", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8123266.00", 
        "nombre": "6027", 
        "nombre_siren": "2486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "595151.00", 
        "nombre": "260", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24644967.52", 
        "nombre": "18522", 
        "nombre_siren": "7253", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17963683.00", 
        "nombre": "12652", 
        "nombre_siren": "6019", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18782663.22", 
        "nombre": "12401", 
        "nombre_siren": "3844", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11980495.00", 
        "nombre": "10266", 
        "nombre_siren": "4251", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10494082.00", 
        "nombre": "7733", 
        "nombre_siren": "3139", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9049849.00", 
        "nombre": "6874", 
        "nombre_siren": "3338", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7383463.00", 
        "nombre": "5646", 
        "nombre_siren": "2304", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6495436.88", 
        "nombre": "5000", 
        "nombre_siren": "1328", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5748326.00", 
        "nombre": "4883", 
        "nombre_siren": "1588", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5555160.00", 
        "nombre": "4332", 
        "nombre_siren": "1865", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13275070.47", 
        "nombre": "9671", 
        "nombre_siren": "3763", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "131373196.09", 
    "nombre": "97980", 
    "nombre_siren": "38643"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38799740.77", 
        "nombre": "31093", 
        "nombre_siren": "12158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17612160.01", 
        "nombre": "11612", 
        "nombre_siren": "4607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10891415.83", 
        "nombre": "7092", 
        "nombre_siren": "2626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2089515.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "542"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6310558.83", 
        "nombre": "4324", 
        "nombre_siren": "1669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16504114.78", 
        "nombre": "10813", 
        "nombre_siren": "4287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4662259.00", 
        "nombre": "2928", 
        "nombre_siren": "1269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1232539.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4555736.00", 
        "nombre": "3471", 
        "nombre_siren": "1407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "363998.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14276811.83", 
        "nombre": "10769", 
        "nombre_siren": "4189", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11751629.76", 
        "nombre": "7587", 
        "nombre_siren": "2203", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8765749.00", 
        "nombre": "6159", 
        "nombre_siren": "2977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5726763.00", 
        "nombre": "4845", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5092476.00", 
        "nombre": "3719", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4631664.00", 
        "nombre": "3585", 
        "nombre_siren": "1706", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4516061.02", 
        "nombre": "3536", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3189881.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2969103.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2678984.00", 
        "nombre": "2277", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6802444.00", 
        "nombre": "4906", 
        "nombre_siren": "1896", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "70401566.61", 
    "nombre": "52172", 
    "nombre_siren": "20089"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26057797.00", 
        "nombre": "20936", 
        "nombre_siren": "8825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16357977.10", 
        "nombre": "10725", 
        "nombre_siren": "4751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3489734.28", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1625958.00", 
        "nombre": "1138", 
        "nombre_siren": "430"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5167896.27", 
        "nombre": "3497", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10375215.83", 
        "nombre": "6863", 
        "nombre_siren": "3080"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4104924.25", 
        "nombre": "2529", 
        "nombre_siren": "1200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "901496.41", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2945909.00", 
        "nombre": "2212", 
        "nombre_siren": "964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "169363.62", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7861831.00", 
        "nombre": "5852", 
        "nombre_siren": "2525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8370799.76", 
        "nombre": "5535", 
        "nombre_siren": "1754", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5179088.00", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1894", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4965883.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1924", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4251339.00", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3941814.00", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "1182", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2979288.62", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2112183.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1705371.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1799377.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5158347.00", 
        "nombre": "3844", 
        "nombre_siren": "1625", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "48325321.38", 
    "nombre": "35857", 
    "nombre_siren": "15032"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16469500.00", 
        "nombre": "13360", 
        "nombre_siren": "5412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7838355.37", 
        "nombre": "5053", 
        "nombre_siren": "2151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2022933.88", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1122132.09", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1913389.09", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5593646.00", 
        "nombre": "3735", 
        "nombre_siren": "1617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2126854.25", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "668922.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1793275.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "179856.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4918039.00", 
        "nombre": "3805", 
        "nombre_siren": "1502", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4205347.97", 
        "nombre": "2733", 
        "nombre_siren": "820", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2841153.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3287862.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2297366.91", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2105387.00", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1686087.46", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1262755.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1129332.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1084043.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3200812.00", 
        "nombre": "2377", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "28018185.34", 
    "nombre": "21045", 
    "nombre_siren": "8435"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14781377.00", 
        "nombre": "12123", 
        "nombre_siren": "4947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6817460.95", 
        "nombre": "4429", 
        "nombre_siren": "1895"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2631197.93", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "843851.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "220"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2060627.37", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5242864.51", 
        "nombre": "3480", 
        "nombre_siren": "1499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1886652.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "819615.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2221256.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "164996.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4170615.00", 
        "nombre": "3242", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4470324.11", 
        "nombre": "2902", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2878373.77", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3002108.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1869834.00", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1788060.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1358475.00", 
        "nombre": "1148", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1237952.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1029590.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "927987.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2701145.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "25434463.88", 
    "nombre": "19133", 
    "nombre_siren": "7787"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15003083.20", 
        "nombre": "12184", 
        "nombre_siren": "4850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8666193.00", 
        "nombre": "5717", 
        "nombre_siren": "2386"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3074456.40", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "688343.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2566602.00", 
        "nombre": "1756", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6407095.40", 
        "nombre": "4282", 
        "nombre_siren": "1799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2176381.20", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "744431.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2319030.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "142417.00", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5127024.00", 
        "nombre": "3860", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5187114.60", 
        "nombre": "3426", 
        "nombre_siren": "1018", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3695258.00", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2784905.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1752606.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1510775.00", 
        "nombre": "1271", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1569965.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1497793.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1145317.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "903113.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2556208.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "27730078.60", 
    "nombre": "20709", 
    "nombre_siren": "8262"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12670645.00", 
        "nombre": "10136", 
        "nombre_siren": "4089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5601120.05", 
        "nombre": "3714", 
        "nombre_siren": "1538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2682406.00", 
        "nombre": "1818", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "782928.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1782432.00", 
        "nombre": "1218", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5326866.05", 
        "nombre": "3560", 
        "nombre_siren": "1505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1582924.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "454574.00", 
        "nombre": "276", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1608015.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "61680.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3817519.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "1196", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3823967.05", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2828506.00", 
        "nombre": "1980", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2107738.00", 
        "nombre": "1726", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1535557.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1390906.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1301149.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "995056.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "914624.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "890912.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2403813.00", 
        "nombre": "1780", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "22009747.05", 
    "nombre": "16487", 
    "nombre_siren": "6545"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4182895.00", 
        "nombre": "3340", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2358342.00", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "960959.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "150449.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "624821.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1889525.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "662052.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "151032.00", 
        "nombre": "102", 
        "nombre_siren": "46"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "488510.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "34614.00", 
        "nombre": "24", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1396194.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1305838.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "904378.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "964955.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "634463.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "579968.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "409618.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "398586.00", 
        "nombre": "328", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "273149.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "250352.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "76", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "695530.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "7813031.00", 
    "nombre": "5817", 
    "nombre_siren": "2356"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58351626.15", 
        "nombre": "43886", 
        "nombre_siren": "14768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23477986.12", 
        "nombre": "15363", 
        "nombre_siren": "5958"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22657580.97", 
        "nombre": "14972", 
        "nombre_siren": "4895"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1100262.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6388556.00", 
        "nombre": "4313", 
        "nombre_siren": "1548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18469334.28", 
        "nombre": "12021", 
        "nombre_siren": "4613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7081166.39", 
        "nombre": "4472", 
        "nombre_siren": "1865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2221179.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5622361.70", 
        "nombre": "4053", 
        "nombre_siren": "1476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "537971.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "28967249.58", 
        "nombre": "19497", 
        "nombre_siren": "4295", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12820024.50", 
        "nombre": "9360", 
        "nombre_siren": "3745", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11222550.00", 
        "nombre": "7761", 
        "nombre_siren": "3520", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8954737.50", 
        "nombre": "6493", 
        "nombre_siren": "2495", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7387278.00", 
        "nombre": "5834", 
        "nombre_siren": "2417", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8895632.80", 
        "nombre": "5498", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6445226.00", 
        "nombre": "4773", 
        "nombre_siren": "2318", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5513972.00", 
        "nombre": "4347", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4496054.00", 
        "nombre": "3344", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3806277.00", 
        "nombre": "3150", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8554496.86", 
        "nombre": "6177", 
        "nombre_siren": "2472", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "107063498.24", 
    "nombre": "76234", 
    "nombre_siren": "26050"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "109291033.62", 
        "nombre": "80263", 
        "nombre_siren": "24637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44571121.46", 
        "nombre": "29294", 
        "nombre_siren": "8788"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43131090.67", 
        "nombre": "27807", 
        "nombre_siren": "9597"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2168020.25", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "462"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12176636.88", 
        "nombre": "8233", 
        "nombre_siren": "2681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29918577.59", 
        "nombre": "19296", 
        "nombre_siren": "6581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13855917.85", 
        "nombre": "8311", 
        "nombre_siren": "3014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4329522.29", 
        "nombre": "2524", 
        "nombre_siren": "974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9613721.83", 
        "nombre": "7024", 
        "nombre_siren": "2370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1195514.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "54320607.30", 
        "nombre": "36137", 
        "nombre_siren": "7568", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29647983.62", 
        "nombre": "21398", 
        "nombre_siren": "7634", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17189351.77", 
        "nombre": "12191", 
        "nombre_siren": "4511", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20213004.28", 
        "nombre": "11967", 
        "nombre_siren": "3120", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12709773.02", 
        "nombre": "9702", 
        "nombre_siren": "2477", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11698253.00", 
        "nombre": "8663", 
        "nombre_siren": "4089", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10536832.44", 
        "nombre": "7809", 
        "nombre_siren": "2900", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "9779584.67", 
        "nombre": "6979", 
        "nombre_siren": "2354", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9359473.00", 
        "nombre": "6749", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7880887.90", 
        "nombre": "6430", 
        "nombre_siren": "1999", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19143034.00", 
        "nombre": "13506", 
        "nombre_siren": "5455", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "202478785.00", 
    "nombre": "141531", 
    "nombre_siren": "43864"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "122696289.94", 
        "nombre": "88427", 
        "nombre_siren": "24846"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "49627132.92", 
        "nombre": "32328", 
        "nombre_siren": "9063"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43573248.96", 
        "nombre": "27599", 
        "nombre_siren": "9519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2482891.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "550"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10424193.13", 
        "nombre": "7043", 
        "nombre_siren": "2120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36724118.19", 
        "nombre": "23517", 
        "nombre_siren": "7742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16944388.72", 
        "nombre": "10308", 
        "nombre_siren": "3894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4812537.00", 
        "nombre": "2859", 
        "nombre_siren": "1165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9855607.89", 
        "nombre": "7235", 
        "nombre_siren": "2088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1369265.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "88382996.51", 
        "nombre": "58990", 
        "nombre_siren": "12389", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27557452.24", 
        "nombre": "19619", 
        "nombre_siren": "7017", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16753678.00", 
        "nombre": "12137", 
        "nombre_siren": "4334", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17352522.00", 
        "nombre": "11738", 
        "nombre_siren": "4895", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18477497.07", 
        "nombre": "11154", 
        "nombre_siren": "2793", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12596641.00", 
        "nombre": "9371", 
        "nombre_siren": "2447", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7981985.00", 
        "nombre": "5882", 
        "nombre_siren": "2188", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7233740.00", 
        "nombre": "5155", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5206951.00", 
        "nombre": "4126", 
        "nombre_siren": "1314", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5524095.00", 
        "nombre": "4087", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13546877.00", 
        "nombre": "9579", 
        "nombre_siren": "3408", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "220614434.82", 
    "nombre": "151838", 
    "nombre_siren": "44180"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "95007692.66", 
        "nombre": "69553", 
        "nombre_siren": "21372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36144345.73", 
        "nombre": "23758", 
        "nombre_siren": "7094"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32196550.93", 
        "nombre": "20766", 
        "nombre_siren": "7411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1882059.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8975123.15", 
        "nombre": "6031", 
        "nombre_siren": "1980"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26205846.70", 
        "nombre": "16851", 
        "nombre_siren": "5912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10902411.18", 
        "nombre": "6669", 
        "nombre_siren": "2546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3210254.09", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8557068.34", 
        "nombre": "6301", 
        "nombre_siren": "1991"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1008540.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "209"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "51675051.72", 
        "nombre": "34534", 
        "nombre_siren": "7362", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18148105.00", 
        "nombre": "13220", 
        "nombre_siren": "4811", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17861048.20", 
        "nombre": "12717", 
        "nombre_siren": "4734", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15382432.16", 
        "nombre": "9302", 
        "nombre_siren": "2414", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11089934.43", 
        "nombre": "8540", 
        "nombre_siren": "2186", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11823395.00", 
        "nombre": "8053", 
        "nombre_siren": "3525", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8944128.05", 
        "nombre": "6751", 
        "nombre_siren": "2562", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8226515.00", 
        "nombre": "6100", 
        "nombre_siren": "2907", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6913607.17", 
        "nombre": "5015", 
        "nombre_siren": "1458", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5463370.00", 
        "nombre": "4462", 
        "nombre_siren": "1425", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12390554.59", 
        "nombre": "8881", 
        "nombre_siren": "3262", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "167918141.32", 
    "nombre": "117575", 
    "nombre_siren": "36569"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "72517822.96", 
        "nombre": "52988", 
        "nombre_siren": "16086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28204192.57", 
        "nombre": "18628", 
        "nombre_siren": "5627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24984698.30", 
        "nombre": "16202", 
        "nombre_siren": "6083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1193958.00", 
        "nombre": "812", 
        "nombre_siren": "288"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6700783.71", 
        "nombre": "4527", 
        "nombre_siren": "1514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21178911.68", 
        "nombre": "13760", 
        "nombre_siren": "4941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8722486.02", 
        "nombre": "5481", 
        "nombre_siren": "2191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2625117.74", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6415624.72", 
        "nombre": "4742", 
        "nombre_siren": "1537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "896453.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "47750089.54", 
        "nombre": "31969", 
        "nombre_siren": "6603", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13996707.23", 
        "nombre": "10331", 
        "nombre_siren": "3932", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11783412.00", 
        "nombre": "8087", 
        "nombre_siren": "3590", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9519309.00", 
        "nombre": "6921", 
        "nombre_siren": "2630", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9571738.27", 
        "nombre": "5880", 
        "nombre_siren": "1592", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6984066.79", 
        "nombre": "5406", 
        "nombre_siren": "2117", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5812247.00", 
        "nombre": "4337", 
        "nombre_siren": "2096", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5197628.00", 
        "nombre": "3884", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4085855.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4488775.00", 
        "nombre": "3243", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9384172.00", 
        "nombre": "6666", 
        "nombre_siren": "2599", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "128573999.83", 
    "nombre": "90006", 
    "nombre_siren": "28282"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52861056.32", 
        "nombre": "38424", 
        "nombre_siren": "11628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15078542.04", 
        "nombre": "9667", 
        "nombre_siren": "3031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13584446.72", 
        "nombre": "8998", 
        "nombre_siren": "2546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1838744.85", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "384"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3602862.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12485966.81", 
        "nombre": "8211", 
        "nombre_siren": "2678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4425062.00", 
        "nombre": "2773", 
        "nombre_siren": "985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1467509.14", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11234745.00", 
        "nombre": "8046", 
        "nombre_siren": "2505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "452948.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13415699.00", 
        "nombre": "9347", 
        "nombre_siren": "3010", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13102913.00", 
        "nombre": "8763", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11186014.95", 
        "nombre": "8104", 
        "nombre_siren": "2404", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8308296.71", 
        "nombre": "5651", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6938884.04", 
        "nombre": "4891", 
        "nombre_siren": "1283", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5054676.77", 
        "nombre": "3444", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4950400.95", 
        "nombre": "3432", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4357576.85", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3838916.00", 
        "nombre": "2700", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3338822.72", 
        "nombre": "2350", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9106966.94", 
        "nombre": "6594", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "83599167.93", 
    "nombre": "58558", 
    "nombre_siren": "17626"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26613003.00", 
        "nombre": "19968", 
        "nombre_siren": "6659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12656682.59", 
        "nombre": "8441", 
        "nombre_siren": "2852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8838736.35", 
        "nombre": "5998", 
        "nombre_siren": "1850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1040300.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2735707.00", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9276613.34", 
        "nombre": "6083", 
        "nombre_siren": "2105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3484968.60", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1282958.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5326513.00", 
        "nombre": "4007", 
        "nombre_siren": "1353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "397609.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8342159.00", 
        "nombre": "5944", 
        "nombre_siren": "2011", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6370224.34", 
        "nombre": "4307", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4774382.00", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3987431.00", 
        "nombre": "2989", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4130214.60", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3862691.00", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3263341.00", 
        "nombre": "2305", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3086438.00", 
        "nombre": "2236", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2657863.00", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2735891.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6226971.00", 
        "nombre": "4561", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "49437605.94", 
    "nombre": "35379", 
    "nombre_siren": "11633"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32641501.94", 
        "nombre": "16998", 
        "nombre_siren": "3524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12351665.19", 
        "nombre": "5709", 
        "nombre_siren": "1168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8838978.39", 
        "nombre": "4022", 
        "nombre_siren": "858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1363690.23", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "138"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3660380.78", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8670689.56", 
        "nombre": "4104", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3721197.00", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1393764.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4934183.00", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "586197.69", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10486184.00", 
        "nombre": "4992", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8540426.01", 
        "nombre": "4216", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6686202.00", 
        "nombre": "3870", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6934952.74", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3889746.17", 
        "nombre": "1901", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3501143.84", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3464186.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2905331.61", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2524190.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1247963.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5062481.38", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "55242806.75", 
    "nombre": "27408", 
    "nombre_siren": "5691"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66370940.16", 
        "nombre": "49674", 
        "nombre_siren": "17039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22944064.21", 
        "nombre": "15455", 
        "nombre_siren": "5813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6152503.00", 
        "nombre": "4200", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2137836.75", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7539834.00", 
        "nombre": "5172", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18895290.16", 
        "nombre": "12760", 
        "nombre_siren": "4904"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6401012.21", 
        "nombre": "4206", 
        "nombre_siren": "1819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2278487.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7899374.00", 
        "nombre": "5884", 
        "nombre_siren": "2035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "609414.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "164"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19374471.00", 
        "nombre": "14185", 
        "nombre_siren": "5022", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13330398.37", 
        "nombre": "9312", 
        "nombre_siren": "2366", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11240770.00", 
        "nombre": "7704", 
        "nombre_siren": "3193", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6812504.55", 
        "nombre": "5319", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7045591.00", 
        "nombre": "5304", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7435892.00", 
        "nombre": "5263", 
        "nombre_siren": "2434", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6419626.00", 
        "nombre": "4579", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5749692.00", 
        "nombre": "4295", 
        "nombre_siren": "1610", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5074848.20", 
        "nombre": "3915", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4537614.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11722526.00", 
        "nombre": "8438", 
        "nombre_siren": "2906", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "98743933.12", 
    "nombre": "71714", 
    "nombre_siren": "24962"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58350232.00", 
        "nombre": "28853", 
        "nombre_siren": "5182"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5850553.39", 
        "nombre": "2902", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "760120.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "79"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "572103.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1867061.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1283284.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "456694.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "156600.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "20"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84000.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30298356.00", 
        "nombre": "15166", 
        "nombre_siren": "2669", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11500271.00", 
        "nombre": "5601", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6880913.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5984374.00", 
        "nombre": "2875", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3358353.05", 
        "nombre": "1624", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2056551.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1179857.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1018904.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "123", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1000459.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "781086.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1596554.34", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "65655678.39", 
    "nombre": "32491", 
    "nombre_siren": "5939"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "107342945.72", 
    "nombre": "83141", 
    "nombre_siren": "39919"
  }
]
