[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52813811.32", 
        "nombre": "38393", 
        "nombre_siren": "11628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15002938.04", 
        "nombre": "9638", 
        "nombre_siren": "3031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13561305.72", 
        "nombre": "8991", 
        "nombre_siren": "2546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1833364.85", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "384"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3593262.00", 
        "nombre": "2422", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12441099.81", 
        "nombre": "8195", 
        "nombre_siren": "2678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4410562.00", 
        "nombre": "2769", 
        "nombre_siren": "985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1464509.14", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11224104.00", 
        "nombre": "8038", 
        "nombre_siren": "2505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "439448.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13401491.00", 
        "nombre": "9343", 
        "nombre_siren": "3010", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13047486.00", 
        "nombre": "8742", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11174514.95", 
        "nombre": "8096", 
        "nombre_siren": "2404", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8306296.71", 
        "nombre": "5650", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6914851.04", 
        "nombre": "4877", 
        "nombre_siren": "1283", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5040676.77", 
        "nombre": "3441", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4946900.95", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4355576.85", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3833383.00", 
        "nombre": "2695", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3338822.72", 
        "nombre": "2350", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9087797.94", 
        "nombre": "6581", 
        "nombre_siren": "1869", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "83447797.93", 
    "nombre": "58487", 
    "nombre_siren": "17626", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26565717.00", 
        "nombre": "19933", 
        "nombre_siren": "6659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12638822.59", 
        "nombre": "8429", 
        "nombre_siren": "2852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8822071.35", 
        "nombre": "5987", 
        "nombre_siren": "1850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1038800.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2728207.00", 
        "nombre": "1877", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9266113.34", 
        "nombre": "6076", 
        "nombre_siren": "2105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3480468.60", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1282958.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5322813.00", 
        "nombre": "4004", 
        "nombre_siren": "1353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "394111.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8330095.00", 
        "nombre": "5935", 
        "nombre_siren": "2011", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6351056.34", 
        "nombre": "4294", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4774382.00", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3987431.00", 
        "nombre": "2989", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4118852.60", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3859191.00", 
        "nombre": "2750", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3252841.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3081275.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2651361.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2735891.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6211919.00", 
        "nombre": "4551", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "49354294.94", 
    "nombre": "35320", 
    "nombre_siren": "11633", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32375843.17", 
        "nombre": "16926", 
        "nombre_siren": "3524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12196859.19", 
        "nombre": "5676", 
        "nombre_siren": "1168"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8715582.39", 
        "nombre": "3993", 
        "nombre_siren": "858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1330142.23", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "138"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3579327.78", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8612141.56", 
        "nombre": "4088", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3686197.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1377264.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4921183.00", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "563197.69", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10413774.00", 
        "nombre": "4963", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8482676.01", 
        "nombre": "4202", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6642702.00", 
        "nombre": "3858", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6792915.74", 
        "nombre": "2988", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3830548.40", 
        "nombre": "1880", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3475643.84", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3426186.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2897718.61", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2476499.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1245963.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4980771.38", 
        "nombre": "2483", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "54665397.98", 
    "nombre": "27266", 
    "nombre_siren": "5691", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66329304.16", 
        "nombre": "49644", 
        "nombre_siren": "17039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22930893.21", 
        "nombre": "15446", 
        "nombre_siren": "5813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6148003.00", 
        "nombre": "4197", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2136669.75", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7536834.00", 
        "nombre": "5170", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18882419.16", 
        "nombre": "12751", 
        "nombre_siren": "4904"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6398012.21", 
        "nombre": "4204", 
        "nombre_siren": "1819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2276987.00", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7891874.00", 
        "nombre": "5879", 
        "nombre_siren": "2035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "609414.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "164"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19368471.00", 
        "nombre": "14181", 
        "nombre_siren": "5022", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13310046.37", 
        "nombre": "9296", 
        "nombre_siren": "2366", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11240770.00", 
        "nombre": "7704", 
        "nombre_siren": "3193", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6812504.55", 
        "nombre": "5319", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7033720.00", 
        "nombre": "5296", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7435892.00", 
        "nombre": "5263", 
        "nombre_siren": "2434", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6416626.00", 
        "nombre": "4577", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5749692.00", 
        "nombre": "4295", 
        "nombre_siren": "1610", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5072661.20", 
        "nombre": "3913", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4529550.00", 
        "nombre": "3394", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11713526.00", 
        "nombre": "8432", 
        "nombre_siren": "2906", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "98683459.12", 
    "nombre": "71670", 
    "nombre_siren": "24962", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58254632.00", 
        "nombre": "28818", 
        "nombre_siren": "5182"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5829663.39", 
        "nombre": "2895", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "760120.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "79"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "572103.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1858061.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1277284.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "456694.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "156600.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "20"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84000.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30267856.00", 
        "nombre": "15155", 
        "nombre_siren": "2669", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11465171.00", 
        "nombre": "5588", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6859913.00", 
        "nombre": "3335", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5972374.00", 
        "nombre": "2871", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3358353.05", 
        "nombre": "1624", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2056551.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1161967.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1018904.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "123", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1000459.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "781086.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1596554.34", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "65539188.39", 
    "nombre": "32449", 
    "nombre_siren": "5939", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "839128966.82", 
        "nombre": "623743", 
        "nombre_siren": "198295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "381644070.76", 
        "nombre": "243213", 
        "nombre_siren": "84873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "349058876.35", 
        "nombre": "227122", 
        "nombre_siren": "69531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "21620595.46", 
        "nombre": "14421", 
        "nombre_siren": "4650"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "94353976.20", 
        "nombre": "63583", 
        "nombre_siren": "21358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "273923442.46", 
        "nombre": "175735", 
        "nombre_siren": "61436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "126511587.98", 
        "nombre": "75739", 
        "nombre_siren": "27590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "43280642.26", 
        "nombre": "24835", 
        "nombre_siren": "9091"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "84633706.94", 
        "nombre": "62081", 
        "nombre_siren": "20581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13995229.97", 
        "nombre": "6988", 
        "nombre_siren": "2663"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "382560516.17", 
        "nombre": "257338", 
        "nombre_siren": "55080", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "213268426.03", 
        "nombre": "153260", 
        "nombre_siren": "56909", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "182553230.45", 
        "nombre": "129315", 
        "nombre_siren": "47984", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "180509879.60", 
        "nombre": "106146", 
        "nombre_siren": "27303", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "118574530.88", 
        "nombre": "90072", 
        "nombre_siren": "23346", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "99266667.21", 
        "nombre": "68099", 
        "nombre_siren": "29789", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "89439652.58", 
        "nombre": "66884", 
        "nombre_siren": "25526", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "80125477.00", 
        "nombre": "59304", 
        "nombre_siren": "28098", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "67996010.22", 
        "nombre": "48911", 
        "nombre_siren": "14278", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "63966853.33", 
        "nombre": "45985", 
        "nombre_siren": "15334", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "137547933.92", 
        "nombre": "103288", 
        "nombre_siren": "37019", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1615809177.39", 
    "nombre": "1128602", 
    "nombre_siren": "359980", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "94058897.14", 
        "nombre": "74871", 
        "nombre_siren": "30556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46819629.61", 
        "nombre": "30571", 
        "nombre_siren": "12697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18662301.27", 
        "nombre": "12387", 
        "nombre_siren": "4704"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5530822.03", 
        "nombre": "3884", 
        "nombre_siren": "1476"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12387090.00", 
        "nombre": "8482", 
        "nombre_siren": "3466"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37190832.99", 
        "nombre": "24599", 
        "nombre_siren": "10472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13415022.24", 
        "nombre": "8486", 
        "nombre_siren": "3789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3987861.59", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11889388.00", 
        "nombre": "9008", 
        "nombre_siren": "3698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1027546.04", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "227"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26404085.33", 
        "nombre": "20135", 
        "nombre_siren": "8529", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27368502.41", 
        "nombre": "17786", 
        "nombre_siren": "5269", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20746470.26", 
        "nombre": "14482", 
        "nombre_siren": "7338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16946368.00", 
        "nombre": "13779", 
        "nombre_siren": "6076", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12353531.02", 
        "nombre": "9061", 
        "nombre_siren": "3743", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11850599.00", 
        "nombre": "9003", 
        "nombre_siren": "4435", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11092708.00", 
        "nombre": "8678", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7160415.00", 
        "nombre": "5812", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7706097.00", 
        "nombre": "5468", 
        "nombre_siren": "1793", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6819391.03", 
        "nombre": "5364", 
        "nombre_siren": "2342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19460243.00", 
        "nombre": "14659", 
        "nombre_siren": "6050", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "167908410.05", 
    "nombre": "124227", 
    "nombre_siren": "49916", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "104658027.26", 
        "nombre": "83875", 
        "nombre_siren": "34387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52968370.28", 
        "nombre": "34831", 
        "nombre_siren": "14652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19296694.34", 
        "nombre": "12707", 
        "nombre_siren": "4970"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6281208.69", 
        "nombre": "4424", 
        "nombre_siren": "1748"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15438206.09", 
        "nombre": "10600", 
        "nombre_siren": "4355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42792886.70", 
        "nombre": "28209", 
        "nombre_siren": "12078"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14325192.88", 
        "nombre": "8992", 
        "nombre_siren": "3992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3987330.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14512243.21", 
        "nombre": "10993", 
        "nombre_siren": "4590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1073014.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32472743.00", 
        "nombre": "24624", 
        "nombre_siren": "10430", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33068929.80", 
        "nombre": "21843", 
        "nombre_siren": "6588", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18868011.00", 
        "nombre": "15352", 
        "nombre_siren": "6698", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21106005.00", 
        "nombre": "14697", 
        "nombre_siren": "7513", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13970114.00", 
        "nombre": "10551", 
        "nombre_siren": "5156", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12245774.41", 
        "nombre": "9762", 
        "nombre_siren": "2633", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13011648.90", 
        "nombre": "9606", 
        "nombre_siren": "4038", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8587036.00", 
        "nombre": "7223", 
        "nombre_siren": "2437", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7942097.77", 
        "nombre": "6258", 
        "nombre_siren": "2834", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6447556.00", 
        "nombre": "4982", 
        "nombre_siren": "1981", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19111360.69", 
        "nombre": "14198", 
        "nombre_siren": "6068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "186831276.57", 
    "nombre": "139096", 
    "nombre_siren": "56314", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "118656702.30", 
        "nombre": "94807", 
        "nombre_siren": "38666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55907947.53", 
        "nombre": "36616", 
        "nombre_siren": "15232"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22787155.29", 
        "nombre": "14666", 
        "nombre_siren": "5465"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6082462.00", 
        "nombre": "4237", 
        "nombre_siren": "1594"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17592906.87", 
        "nombre": "12007", 
        "nombre_siren": "4814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47875410.93", 
        "nombre": "31588", 
        "nombre_siren": "13559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16956259.13", 
        "nombre": "10615", 
        "nombre_siren": "4761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5320566.12", 
        "nombre": "2966", 
        "nombre_siren": "1335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13828327.00", 
        "nombre": "10502", 
        "nombre_siren": "4296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1507521.04", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35981134.00", 
        "nombre": "27452", 
        "nombre_siren": "11577", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36246752.07", 
        "nombre": "23548", 
        "nombre_siren": "7230", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22084846.35", 
        "nombre": "18160", 
        "nombre_siren": "7944", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22391928.00", 
        "nombre": "15616", 
        "nombre_siren": "7952", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16813870.67", 
        "nombre": "12126", 
        "nombre_siren": "4918", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14061283.00", 
        "nombre": "10665", 
        "nombre_siren": "5289", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13172782.52", 
        "nombre": "10312", 
        "nombre_siren": "2851", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8239938.00", 
        "nombre": "6894", 
        "nombre_siren": "2341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7632558.00", 
        "nombre": "5918", 
        "nombre_siren": "2229", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7411093.00", 
        "nombre": "5850", 
        "nombre_siren": "2636", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22976711.51", 
        "nombre": "16965", 
        "nombre_siren": "6634", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "207012897.12", 
    "nombre": "153506", 
    "nombre_siren": "61533", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "191905281.35", 
        "nombre": "154406", 
        "nombre_siren": "61678"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "89042272.81", 
        "nombre": "57501", 
        "nombre_siren": "23456"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47923247.37", 
        "nombre": "31099", 
        "nombre_siren": "11201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7873702.07", 
        "nombre": "5464", 
        "nombre_siren": "1974"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25012077.84", 
        "nombre": "17118", 
        "nombre_siren": "6785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "75039867.06", 
        "nombre": "49165", 
        "nombre_siren": "20411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28420263.74", 
        "nombre": "17290", 
        "nombre_siren": "7476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8639652.85", 
        "nombre": "5074", 
        "nombre_siren": "2219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21289315.65", 
        "nombre": "16165", 
        "nombre_siren": "6536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2499266.61", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "547"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "56221652.00", 
        "nombre": "43827", 
        "nombre_siren": "17987", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "56219110.80", 
        "nombre": "35398", 
        "nombre_siren": "10566", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35183869.90", 
        "nombre": "29764", 
        "nombre_siren": "12844", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "35792054.00", 
        "nombre": "25128", 
        "nombre_siren": "12281", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "30186297.00", 
        "nombre": "22314", 
        "nombre_siren": "11147", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28351806.10", 
        "nombre": "20499", 
        "nombre_siren": "8357", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24393834.78", 
        "nombre": "17154", 
        "nombre_siren": "4641", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20266888.69", 
        "nombre": "16041", 
        "nombre_siren": "4214", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12999466.82", 
        "nombre": "10591", 
        "nombre_siren": "3657", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12315918.08", 
        "nombre": "9561", 
        "nombre_siren": "3664", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30820578.43", 
        "nombre": "23509", 
        "nombre_siren": "9962", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "342751476.60", 
    "nombre": "253786", 
    "nombre_siren": "99205", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "190798087.11", 
        "nombre": "153097", 
        "nombre_siren": "61231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "104221085.92", 
        "nombre": "68346", 
        "nombre_siren": "28369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "49362167.12", 
        "nombre": "32667", 
        "nombre_siren": "12776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10623682.00", 
        "nombre": "7347", 
        "nombre_siren": "2721"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27765517.72", 
        "nombre": "18966", 
        "nombre_siren": "7717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "83412351.18", 
        "nombre": "55518", 
        "nombre_siren": "23531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32434979.56", 
        "nombre": "20439", 
        "nombre_siren": "9044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10387900.71", 
        "nombre": "6150", 
        "nombre_siren": "2702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "24274222.00", 
        "nombre": "18301", 
        "nombre_siren": "7294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2947214.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "671"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "61129375.58", 
        "nombre": "45827", 
        "nombre_siren": "18955", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "56322555.22", 
        "nombre": "36174", 
        "nombre_siren": "10917", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "37757987.53", 
        "nombre": "31368", 
        "nombre_siren": "13389", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "44047929.00", 
        "nombre": "30556", 
        "nombre_siren": "14845", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "29558297.00", 
        "nombre": "21753", 
        "nombre_siren": "10763", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28772516.33", 
        "nombre": "21232", 
        "nombre_siren": "8797", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20225625.46", 
        "nombre": "16475", 
        "nombre_siren": "4365", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14549396.00", 
        "nombre": "12059", 
        "nombre_siren": "4158", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "14290275.25", 
        "nombre": "10967", 
        "nombre_siren": "4795", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14345938.78", 
        "nombre": "10372", 
        "nombre_siren": "3198", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "38680696.00", 
        "nombre": "28942", 
        "nombre_siren": "11777", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "359680592.15", 
    "nombre": "265725", 
    "nombre_siren": "105858", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "144654022.00", 
        "nombre": "115842", 
        "nombre_siren": "47796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "80754685.84", 
        "nombre": "53259", 
        "nombre_siren": "22822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20868592.11", 
        "nombre": "14091", 
        "nombre_siren": "5249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8482918.00", 
        "nombre": "5930", 
        "nombre_siren": "2312"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21376117.29", 
        "nombre": "14618", 
        "nombre_siren": "5986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "52768771.17", 
        "nombre": "35060", 
        "nombre_siren": "15341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19643865.12", 
        "nombre": "12422", 
        "nombre_siren": "5682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5593628.75", 
        "nombre": "3307", 
        "nombre_siren": "1536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15444178.00", 
        "nombre": "11611", 
        "nombre_siren": "4875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1089244.62", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "312"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38499875.00", 
        "nombre": "29265", 
        "nombre_siren": "12384", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37967707.49", 
        "nombre": "25150", 
        "nombre_siren": "7706", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25819622.00", 
        "nombre": "21019", 
        "nombre_siren": "9311", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "25413196.00", 
        "nombre": "19316", 
        "nombre_siren": "9423", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25502638.53", 
        "nombre": "18624", 
        "nombre_siren": "7615", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26282017.00", 
        "nombre": "18304", 
        "nombre_siren": "9692", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17793720.93", 
        "nombre": "14191", 
        "nombre_siren": "4058", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10891057.00", 
        "nombre": "9114", 
        "nombre_siren": "3164", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9981112.00", 
        "nombre": "8085", 
        "nombre_siren": "3649", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10712886.00", 
        "nombre": "7617", 
        "nombre_siren": "2235", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31514019.00", 
        "nombre": "23521", 
        "nombre_siren": "9904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "260377850.95", 
    "nombre": "194206", 
    "nombre_siren": "79068", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "131895534.49", 
        "nombre": "104810", 
        "nombre_siren": "44046"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73914128.22", 
        "nombre": "47564", 
        "nombre_siren": "20057"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15536925.93", 
        "nombre": "10164", 
        "nombre_siren": "3994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7939004.04", 
        "nombre": "5559", 
        "nombre_siren": "2021"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21478273.38", 
        "nombre": "14605", 
        "nombre_siren": "6000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51706371.14", 
        "nombre": "34184", 
        "nombre_siren": "14685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18176555.00", 
        "nombre": "11064", 
        "nombre_siren": "5058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5701941.00", 
        "nombre": "2961", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16656191.00", 
        "nombre": "12519", 
        "nombre_siren": "5227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1566592.16", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "296"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44149004.88", 
        "nombre": "28140", 
        "nombre_siren": "8963", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35238554.00", 
        "nombre": "26250", 
        "nombre_siren": "11252", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "23485111.00", 
        "nombre": "17493", 
        "nombre_siren": "8675", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21319440.11", 
        "nombre": "17219", 
        "nombre_siren": "7692", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23138750.00", 
        "nombre": "16200", 
        "nombre_siren": "8667", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19599608.05", 
        "nombre": "14364", 
        "nombre_siren": "6066", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14961922.12", 
        "nombre": "11905", 
        "nombre_siren": "3446", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "10363346.00", 
        "nombre": "8437", 
        "nombre_siren": "3749", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9797504.00", 
        "nombre": "8062", 
        "nombre_siren": "2766", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7836461.52", 
        "nombre": "6216", 
        "nombre_siren": "2574", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23953369.00", 
        "nombre": "17810", 
        "nombre_siren": "7107", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "233843070.68", 
    "nombre": "172096", 
    "nombre_siren": "70888", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "320595709.80", 
        "nombre": "258199", 
        "nombre_siren": "104925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "142916282.19", 
        "nombre": "93467", 
        "nombre_siren": "39090"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "55777030.36", 
        "nombre": "36853", 
        "nombre_siren": "14141"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "18672827.77", 
        "nombre": "13085", 
        "nombre_siren": "5173"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "49248353.19", 
        "nombre": "33665", 
        "nombre_siren": "13611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "108458863.33", 
        "nombre": "71918", 
        "nombre_siren": "31121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "37098774.38", 
        "nombre": "23170", 
        "nombre_siren": "10520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11362568.08", 
        "nombre": "6692", 
        "nombre_siren": "3070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36988765.00", 
        "nombre": "27720", 
        "nombre_siren": "11726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3187899.94", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "692"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "89064268.30", 
        "nombre": "67483", 
        "nombre_siren": "27718", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "79930106.22", 
        "nombre": "52608", 
        "nombre_siren": "16126", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "64346600.00", 
        "nombre": "45274", 
        "nombre_siren": "22807", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "50276269.36", 
        "nombre": "41980", 
        "nombre_siren": "18219", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "47373992.36", 
        "nombre": "34991", 
        "nombre_siren": "14442", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "45667931.00", 
        "nombre": "34685", 
        "nombre_siren": "16725", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "32443573.71", 
        "nombre": "25814", 
        "nombre_siren": "7149", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "23658933.00", 
        "nombre": "20356", 
        "nombre_siren": "6852", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "23474214.00", 
        "nombre": "18352", 
        "nombre_siren": "7123", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "22170399.50", 
        "nombre": "18014", 
        "nombre_siren": "7895", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "68259745.67", 
        "nombre": "50051", 
        "nombre_siren": "19804", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "546666033.12", 
    "nombre": "409608", 
    "nombre_siren": "164659", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "356272956.79", 
        "nombre": "287605", 
        "nombre_siren": "115097"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "156599928.36", 
        "nombre": "103375", 
        "nombre_siren": "42061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "86509133.56", 
        "nombre": "57530", 
        "nombre_siren": "21603"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "19544762.23", 
        "nombre": "13864", 
        "nombre_siren": "5186"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "58868598.21", 
        "nombre": "40248", 
        "nombre_siren": "15731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "127392764.00", 
        "nombre": "84577", 
        "nombre_siren": "34996"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "40873583.92", 
        "nombre": "25999", 
        "nombre_siren": "11444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12037132.65", 
        "nombre": "7129", 
        "nombre_siren": "3182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "45551517.00", 
        "nombre": "34275", 
        "nombre_siren": "14141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3236464.00", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "741"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "101327737.16", 
        "nombre": "76597", 
        "nombre_siren": "30709", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "97352086.87", 
        "nombre": "64562", 
        "nombre_siren": "19047", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "82862959.07", 
        "nombre": "58367", 
        "nombre_siren": "27790", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "50627099.00", 
        "nombre": "43352", 
        "nombre_siren": "18347", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "54828628.26", 
        "nombre": "40154", 
        "nombre_siren": "16409", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "50319554.00", 
        "nombre": "38017", 
        "nombre_siren": "18754", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "38195914.41", 
        "nombre": "30779", 
        "nombre_siren": "8218", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "29290636.59", 
        "nombre": "25056", 
        "nombre_siren": "8640", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25384702.52", 
        "nombre": "19868", 
        "nombre_siren": "7800", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "24273338.52", 
        "nombre": "19576", 
        "nombre_siren": "8489", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "76141066.54", 
        "nombre": "56512", 
        "nombre_siren": "21671", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "630603722.94", 
    "nombre": "472840", 
    "nombre_siren": "185628", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "450473361.64", 
        "nombre": "352922", 
        "nombre_siren": "139771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "190606581.71", 
        "nombre": "126888", 
        "nombre_siren": "52467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "99170091.54", 
        "nombre": "66742", 
        "nombre_siren": "25229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "21047059.72", 
        "nombre": "14828", 
        "nombre_siren": "5499"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "60729376.00", 
        "nombre": "41806", 
        "nombre_siren": "16901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "149591532.85", 
        "nombre": "99945", 
        "nombre_siren": "41702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "53080834.70", 
        "nombre": "34115", 
        "nombre_siren": "14908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15705565.51", 
        "nombre": "9764", 
        "nombre_siren": "4221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "60600968.00", 
        "nombre": "44754", 
        "nombre_siren": "18396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4676506.82", 
        "nombre": "2705", 
        "nombre_siren": "1184"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "109385345.82", 
        "nombre": "81687", 
        "nombre_siren": "33479", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "114114314.99", 
        "nombre": "76291", 
        "nombre_siren": "23108", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "87637010.40", 
        "nombre": "60797", 
        "nombre_siren": "29594", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "62397534.87", 
        "nombre": "51170", 
        "nombre_siren": "21772", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "68043606.47", 
        "nombre": "50237", 
        "nombre_siren": "20526", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "64224389.60", 
        "nombre": "48104", 
        "nombre_siren": "23001", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "60390373.98", 
        "nombre": "47863", 
        "nombre_siren": "16873", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "48570720.61", 
        "nombre": "38609", 
        "nombre_siren": "10597", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "45585004.87", 
        "nombre": "32108", 
        "nombre_siren": "8824", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "32582061.00", 
        "nombre": "24821", 
        "nombre_siren": "9557", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "87482872.00", 
        "nombre": "65798", 
        "nombre_siren": "28409", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "780413234.61", 
    "nombre": "577485", 
    "nombre_siren": "225440", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "360583455.28", 
        "nombre": "284644", 
        "nombre_siren": "108505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "160435483.24", 
        "nombre": "105873", 
        "nombre_siren": "41307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "112778517.63", 
        "nombre": "74734", 
        "nombre_siren": "26408"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14725839.67", 
        "nombre": "10225", 
        "nombre_siren": "3543"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "57810071.68", 
        "nombre": "39580", 
        "nombre_siren": "15045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "137683194.76", 
        "nombre": "91328", 
        "nombre_siren": "36047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "43687829.74", 
        "nombre": "27424", 
        "nombre_siren": "11368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12705162.73", 
        "nombre": "7347", 
        "nombre_siren": "3051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "42837020.16", 
        "nombre": "31801", 
        "nombre_siren": "12504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3785704.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "871"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "109326416.76", 
        "nombre": "81494", 
        "nombre_siren": "31655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "97842441.34", 
        "nombre": "63529", 
        "nombre_siren": "18287", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "73489933.00", 
        "nombre": "51370", 
        "nombre_siren": "23981", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "52446992.52", 
        "nombre": "43690", 
        "nombre_siren": "17757", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "59238094.83", 
        "nombre": "43258", 
        "nombre_siren": "17460", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "46395304.00", 
        "nombre": "34939", 
        "nombre_siren": "16865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "44085584.81", 
        "nombre": "30943", 
        "nombre_siren": "7786", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "36933956.56", 
        "nombre": "28800", 
        "nombre_siren": "7647", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "32422137.92", 
        "nombre": "26797", 
        "nombre_siren": "8944", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "32932327.71", 
        "nombre": "24878", 
        "nombre_siren": "9202", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "72554446.37", 
        "nombre": "53923", 
        "nombre_siren": "21637", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "657667635.82", 
    "nombre": "483621", 
    "nombre_siren": "180979", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29667970.13", 
        "nombre": "22604", 
        "nombre_siren": "8627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12619542.96", 
        "nombre": "8420", 
        "nombre_siren": "3186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8633976.60", 
        "nombre": "5798", 
        "nombre_siren": "2151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1499773.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5447684.13", 
        "nombre": "3727", 
        "nombre_siren": "1327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13078086.56", 
        "nombre": "8771", 
        "nombre_siren": "3269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5288756.00", 
        "nombre": "3464", 
        "nombre_siren": "1382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1358555.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3747647.00", 
        "nombre": "2774", 
        "nombre_siren": "1092"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "300186.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10675264.09", 
        "nombre": "7245", 
        "nombre_siren": "2088", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7886653.00", 
        "nombre": "5600", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6940585.00", 
        "nombre": "4870", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5425307.00", 
        "nombre": "3850", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3490788.00", 
        "nombre": "2890", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3796998.00", 
        "nombre": "2737", 
        "nombre_siren": "1024", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2948619.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2856424.00", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2452056.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2120732.60", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5922791.00", 
        "nombre": "4401", 
        "nombre_siren": "1477", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "54516217.69", 
    "nombre": "39444", 
    "nombre_siren": "14456", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "107027318.72", 
    "nombre": "82891", 
    "nombre_siren": "39919", 
    "reg": "None"
  }
]
