[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22922472.00", 
        "nombre": "18267", 
        "nombre_siren": "8158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10180146.95", 
        "nombre": "6778", 
        "nombre_siren": "3156"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5671500.31", 
        "nombre": "3757", 
        "nombre_siren": "1576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1171551.87", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2050478.00", 
        "nombre": "1418", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9356373.06", 
        "nombre": "6311", 
        "nombre_siren": "2653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3598958.43", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "936071.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1033597.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "219051.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6950825.00", 
        "nombre": "5141", 
        "nombre_siren": "2223", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6584091.26", 
        "nombre": "4437", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6395755.00", 
        "nombre": "4402", 
        "nombre_siren": "2213", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4502872.87", 
        "nombre": "3810", 
        "nombre_siren": "1646", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3558244.00", 
        "nombre": "2721", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3281685.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2886374.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2353046.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1947989.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1821347.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4618479.00", 
        "nombre": "3375", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "44900708.13", 
    "nombre": "33387", 
    "nombre_siren": "13600"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15314580.41", 
        "nombre": "12315", 
        "nombre_siren": "4826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6569628.33", 
        "nombre": "4220", 
        "nombre_siren": "1760"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3308704.64", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "811"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "619293.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1903574.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5975505.38", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2491338.00", 
        "nombre": "1493", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "620505.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2096728.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "184646.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4372141.00", 
        "nombre": "3397", 
        "nombre_siren": "1434", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4342549.74", 
        "nombre": "2755", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3642352.00", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "1249", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2891812.00", 
        "nombre": "2465", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2192021.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1511124.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1433155.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1263720.00", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1077177.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "949714.64", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2423573.00", 
        "nombre": "1869", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "26099339.38", 
    "nombre": "19376", 
    "nombre_siren": "7608"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15489445.00", 
        "nombre": "12274", 
        "nombre_siren": "4928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5381988.07", 
        "nombre": "3531", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2485497.00", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1112651.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "363"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1930999.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5865376.07", 
        "nombre": "3900", 
        "nombre_siren": "1653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1667719.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "392671.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2754845.00", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "95462.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4895676.00", 
        "nombre": "3757", 
        "nombre_siren": "1505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4441380.07", 
        "nombre": "2962", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2820550.00", 
        "nombre": "1958", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2405333.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1749142.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1615556.00", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1332450.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1278834.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "976460.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "928126.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2293673.00", 
        "nombre": "1777", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "24737180.07", 
    "nombre": "18512", 
    "nombre_siren": "7449"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11867117.87", 
        "nombre": "9521", 
        "nombre_siren": "3800"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5191593.00", 
        "nombre": "3485", 
        "nombre_siren": "1379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2465727.14", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "733621.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "193"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2506385.00", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4707239.00", 
        "nombre": "3179", 
        "nombre_siren": "1273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1405944.01", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "298106.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1761724.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "78630.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4552227.14", 
        "nombre": "3127", 
        "nombre_siren": "970", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3253315.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2400796.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1562742.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1429002.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1316776.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1178890.87", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1205693.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1045756.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "701433.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1905720.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "20552351.01", 
    "nombre": "15476", 
    "nombre_siren": "6050"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15799782.02", 
        "nombre": "12140", 
        "nombre_siren": "4769"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5783483.65", 
        "nombre": "3896", 
        "nombre_siren": "1544"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2018373.60", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "633405.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2153639.48", 
        "nombre": "1475", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4506073.79", 
        "nombre": "3019", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1790809.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "562516.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3110978.00", 
        "nombre": "2259", 
        "nombre_siren": "882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "181621.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5035957.00", 
        "nombre": "3786", 
        "nombre_siren": "1388", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4799911.27", 
        "nombre": "3237", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2805946.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2125809.00", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1865903.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1749767.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1260691.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1390361.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "916699.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "763538.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1971640.00", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "24686222.27", 
    "nombre": "18173", 
    "nombre_siren": "7018"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "101641999.22", 
        "nombre": "78754", 
        "nombre_siren": "27851"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44747832.26", 
        "nombre": "29486", 
        "nombre_siren": "10837"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32259414.87", 
        "nombre": "21523", 
        "nombre_siren": "6924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3233795.09", 
        "nombre": "2246", 
        "nombre_siren": "720"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15207949.14", 
        "nombre": "10378", 
        "nombre_siren": "3633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36204590.11", 
        "nombre": "23993", 
        "nombre_siren": "8961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11212431.94", 
        "nombre": "7136", 
        "nombre_siren": "2794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3621616.00", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11581217.16", 
        "nombre": "8522", 
        "nombre_siren": "3197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1094977.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26607489.00", 
        "nombre": "19635", 
        "nombre_siren": "7371", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25653587.91", 
        "nombre": "16453", 
        "nombre_siren": "4458", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21816989.11", 
        "nombre": "15190", 
        "nombre_siren": "3143", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18852524.00", 
        "nombre": "13081", 
        "nombre_siren": "5870", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16419028.50", 
        "nombre": "12041", 
        "nombre_siren": "4681", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14193705.52", 
        "nombre": "11524", 
        "nombre_siren": "4487", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11072983.00", 
        "nombre": "8342", 
        "nombre_siren": "3991", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10846036.00", 
        "nombre": "8082", 
        "nombre_siren": "2773", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8996441.78", 
        "nombre": "7108", 
        "nombre_siren": "1783", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "9777183.28", 
        "nombre": "6995", 
        "nombre_siren": "2589", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20092282.34", 
        "nombre": "15691", 
        "nombre_siren": "5557", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "184328250.44", 
    "nombre": "134142", 
    "nombre_siren": "46625"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19328438.00", 
        "nombre": "15793", 
        "nombre_siren": "6281"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7941593.19", 
        "nombre": "5350", 
        "nombre_siren": "2208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2934982.92", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "740"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1136509.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "287"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4108131.00", 
        "nombre": "2833", 
        "nombre_siren": "1109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6864138.11", 
        "nombre": "4635", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1872827.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "473604.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2541615.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "115500.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7067107.92", 
        "nombre": "4883", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4962957.00", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3801033.00", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "1402", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2774552.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2201142.19", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2151724.00", 
        "nombre": "1712", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1839088.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1841835.00", 
        "nombre": "1409", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1380587.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1251927.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2628722.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "31900675.11", 
    "nombre": "24434", 
    "nombre_siren": "9606"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9259083.00", 
        "nombre": "7460", 
        "nombre_siren": "3029"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3818270.69", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "1073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1312762.00", 
        "nombre": "878", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "385705.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "95"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1175796.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3650189.72", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "1060"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1237450.26", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "408994.71", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1340972.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72000.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3109617.69", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2544321.00", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "872", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2133549.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1703629.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1049404.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "762262.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "781968.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "726106.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "498863.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "426818.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1172474.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "14909011.69", 
    "nombre": "11246", 
    "nombre_siren": "4588"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8767460.00", 
        "nombre": "7502", 
        "nombre_siren": "3190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2878051.00", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1747459.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "534373.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "802514.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3023793.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1140922.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "292827.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1170547.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2740035.00", 
        "nombre": "1960", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2312496.00", 
        "nombre": "1825", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2013554.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1229345.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1093573.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "847134.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "947296.00", 
        "nombre": "746", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "841852.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "929381.00", 
        "nombre": "701", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "711663.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1395689.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "15062018.00", 
    "nombre": "11874", 
    "nombre_siren": "4737"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10560709.00", 
        "nombre": "8416", 
        "nombre_siren": "3313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5308890.94", 
        "nombre": "3468", 
        "nombre_siren": "1427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2235091.84", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "628327.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1535949.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4414209.32", 
        "nombre": "2913", 
        "nombre_siren": "1210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1493653.32", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "478139.00", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1395325.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "92880.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3047960.00", 
        "nombre": "2296", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3216850.70", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2143759.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2287452.00", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1322201.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1368091.08", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1311871.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "753264.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "666440.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "757391.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2080980.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "18956259.78", 
    "nombre": "14002", 
    "nombre_siren": "5507"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22732240.26", 
        "nombre": "18674", 
        "nombre_siren": "7184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9324181.75", 
        "nombre": "6102", 
        "nombre_siren": "2404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5869927.86", 
        "nombre": "3880", 
        "nombre_siren": "1400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1291749.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "330"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4678276.89", 
        "nombre": "3232", 
        "nombre_siren": "1197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8602565.59", 
        "nombre": "5679", 
        "nombre_siren": "2270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2630718.15", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "931081.42", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2684493.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "164955.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7056816.82", 
        "nombre": "5448", 
        "nombre_siren": "2098", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8066415.74", 
        "nombre": "5412", 
        "nombre_siren": "1515", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5286690.00", 
        "nombre": "3722", 
        "nombre_siren": "1769", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3071312.00", 
        "nombre": "2771", 
        "nombre_siren": "1166", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2873140.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2431037.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2015704.31", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1802571.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1563911.00", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1520279.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4034154.00", 
        "nombre": "3242", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "39722030.87", 
    "nombre": "30027", 
    "nombre_siren": "11409"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15839275.00", 
        "nombre": "12513", 
        "nombre_siren": "5144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6499281.90", 
        "nombre": "4286", 
        "nombre_siren": "1791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2189195.20", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1455323.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "449"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2877161.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6058584.85", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1819197.25", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "539452.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2810350.00", 
        "nombre": "2122", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "167014.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5119511.86", 
        "nombre": "3508", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3937875.49", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3580858.00", 
        "nombre": "2523", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2209360.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1631235.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1758655.00", 
        "nombre": "1326", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1803209.46", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1277581.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1168223.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1216175.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2566994.29", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "26269678.10", 
    "nombre": "19517", 
    "nombre_siren": "7959"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "121083954.48", 
        "nombre": "96110", 
        "nombre_siren": "35894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "59162322.75", 
        "nombre": "38873", 
        "nombre_siren": "14749"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "45867935.21", 
        "nombre": "30366", 
        "nombre_siren": "10498"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5809736.96", 
        "nombre": "3980", 
        "nombre_siren": "1268"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18031155.71", 
        "nombre": "12302", 
        "nombre_siren": "4583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "49961866.82", 
        "nombre": "33102", 
        "nombre_siren": "12540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17100591.45", 
        "nombre": "10545", 
        "nombre_siren": "4148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5086576.00", 
        "nombre": "2876", 
        "nombre_siren": "1141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14137202.00", 
        "nombre": "10513", 
        "nombre_siren": "4017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1562146.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "357"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38643532.41", 
        "nombre": "28772", 
        "nombre_siren": "11022", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34327513.04", 
        "nombre": "22135", 
        "nombre_siren": "5869", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25415704.33", 
        "nombre": "18421", 
        "nombre_siren": "7371", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23884806.00", 
        "nombre": "16645", 
        "nombre_siren": "7589", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18062606.00", 
        "nombre": "14969", 
        "nombre_siren": "6021", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18672972.00", 
        "nombre": "13933", 
        "nombre_siren": "6724", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "17005189.70", 
        "nombre": "11988", 
        "nombre_siren": "3080", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14633704.01", 
        "nombre": "11315", 
        "nombre_siren": "2915", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9634185.92", 
        "nombre": "8181", 
        "nombre_siren": "2652", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10685516.71", 
        "nombre": "8032", 
        "nombre_siren": "2742", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24197047.28", 
        "nombre": "17816", 
        "nombre_siren": "6913", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "235162777.40", 
    "nombre": "172207", 
    "nombre_siren": "62814"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30568583.90", 
        "nombre": "24355", 
        "nombre_siren": "9871"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15281946.85", 
        "nombre": "9952", 
        "nombre_siren": "4020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6092822.00", 
        "nombre": "3824", 
        "nombre_siren": "1401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1753950.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "455"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5153741.00", 
        "nombre": "3496", 
        "nombre_siren": "1370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12155778.01", 
        "nombre": "8011", 
        "nombre_siren": "3401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4574339.74", 
        "nombre": "2708", 
        "nombre_siren": "1183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1517470.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3479789.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1040"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "390890.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9541293.00", 
        "nombre": "7176", 
        "nombre_siren": "2976", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9778494.74", 
        "nombre": "6250", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5350430.00", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "1910", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5700597.00", 
        "nombre": "3965", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4746842.00", 
        "nombre": "3379", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3939648.00", 
        "nombre": "3038", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3497171.00", 
        "nombre": "2689", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2231489.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2332673.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1786498.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5878599.01", 
        "nombre": "4386", 
        "nombre_siren": "1682", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "54783734.75", 
    "nombre": "40325", 
    "nombre_siren": "15907"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9409569.77", 
        "nombre": "7073", 
        "nombre_siren": "3096"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2664160.58", 
        "nombre": "1764", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "920388.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1084262.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "422"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1056859.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3111996.77", 
        "nombre": "2091", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "939480.58", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "220263.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3180676.00", 
        "nombre": "2289", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "59186.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3612875.00", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2722149.35", 
        "nombre": "1877", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1629090.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1465713.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1088658.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "635656.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "560603.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "120", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "574222.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "464345.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "458482.00", 
        "nombre": "382", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "943930.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "14155723.35", 
    "nombre": "10287", 
    "nombre_siren": "4528"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15150827.00", 
        "nombre": "12582", 
        "nombre_siren": "5084"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6023038.00", 
        "nombre": "3968", 
        "nombre_siren": "1689"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1900786.12", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "657955.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1978805.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5306781.12", 
        "nombre": "3515", 
        "nombre_siren": "1525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1699207.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "603411.00", 
        "nombre": "357", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1921921.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99247.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4303306.00", 
        "nombre": "3366", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3819649.00", 
        "nombre": "2616", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3394497.00", 
        "nombre": "2407", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2693797.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1591650.00", 
        "nombre": "1381", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1652361.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1476739.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1084211.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1099919.00", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "964535.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1969891.12", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "24050555.12", 
    "nombre": "18526", 
    "nombre_siren": "7465"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38279533.84", 
        "nombre": "30844", 
        "nombre_siren": "12643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17716571.00", 
        "nombre": "11565", 
        "nombre_siren": "4911"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5261005.75", 
        "nombre": "3413", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1953286.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "527"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7144846.00", 
        "nombre": "4834", 
        "nombre_siren": "1974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13286276.84", 
        "nombre": "8832", 
        "nombre_siren": "3896"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4244127.75", 
        "nombre": "2582", 
        "nombre_siren": "1190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1224829.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3928244.00", 
        "nombre": "2952", 
        "nombre_siren": "1270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "236495.00", 
        "nombre": "125", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11375629.00", 
        "nombre": "8492", 
        "nombre_siren": "3582", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9854960.75", 
        "nombre": "6485", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7141228.00", 
        "nombre": "5007", 
        "nombre_siren": "2588", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5667359.00", 
        "nombre": "4824", 
        "nombre_siren": "2077", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5088595.00", 
        "nombre": "3913", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4886821.00", 
        "nombre": "3609", 
        "nombre_siren": "1488", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3988919.84", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2955185.00", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2792318.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2750309.00", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7853717.00", 
        "nombre": "5882", 
        "nombre_siren": "2370", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "64355041.59", 
    "nombre": "48247", 
    "nombre_siren": "19563"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10820575.00", 
        "nombre": "8660", 
        "nombre_siren": "3561"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4681398.24", 
        "nombre": "3003", 
        "nombre_siren": "1245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1756852.28", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "652124.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1389982.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4214097.18", 
        "nombre": "2757", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1356862.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "571156.34", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1656937.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "93614.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3063875.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3374753.24", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2004500.00", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2204186.26", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1156425.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1062879.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1164129.02", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "876800.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "725013.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "717852.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1883040.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "18233452.52", 
    "nombre": "13534", 
    "nombre_siren": "5477"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10495477.00", 
        "nombre": "8274", 
        "nombre_siren": "3524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4262265.00", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2221897.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "820611.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1768847.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4179899.00", 
        "nombre": "2790", 
        "nombre_siren": "1245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1286816.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "411557.00", 
        "nombre": "235", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1994505.00", 
        "nombre": "1500", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "131168.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3332747.00", 
        "nombre": "2213", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2920328.00", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1945115.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2044457.00", 
        "nombre": "1439", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1336706.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1225613.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1183449.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1040153.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "209", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "797080.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "644060.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1558209.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "18027917.00", 
    "nombre": "13307", 
    "nombre_siren": "5626"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21737968.40", 
        "nombre": "17471", 
        "nombre_siren": "7018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13081610.93", 
        "nombre": "8561", 
        "nombre_siren": "3442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3792609.09", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1369616.69", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "345"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3191824.76", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8423857.52", 
        "nombre": "5483", 
        "nombre_siren": "2254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3117063.93", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "882805.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2814320.21", 
        "nombre": "2136", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "233675.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7264695.00", 
        "nombre": "5390", 
        "nombre_siren": "2220", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6695674.21", 
        "nombre": "4329", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4369101.00", 
        "nombre": "3037", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3668445.00", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3439250.00", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "1255", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3318692.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2576210.21", 
        "nombre": "2087", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1844774.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1757847.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1624600.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4317465.69", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "40876754.11", 
    "nombre": "30337", 
    "nombre_siren": "11892"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23540306.00", 
        "nombre": "18842", 
        "nombre_siren": "7757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12886215.72", 
        "nombre": "8287", 
        "nombre_siren": "3517"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2043574.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1606954.77", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "405"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4288053.00", 
        "nombre": "2887", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9966163.77", 
        "nombre": "6561", 
        "nombre_siren": "2814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2989065.72", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "812570.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3351447.00", 
        "nombre": "2573", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "92500.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8980508.30", 
        "nombre": "5929", 
        "nombre_siren": "1853", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6908667.00", 
        "nombre": "5217", 
        "nombre_siren": "2214", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3877297.00", 
        "nombre": "3130", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4449039.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1689", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3197108.00", 
        "nombre": "2403", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2667494.19", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2666910.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1900837.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1346467.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1249670.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3310389.00", 
        "nombre": "2520", 
        "nombre_siren": "1076", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "40554386.49", 
    "nombre": "30079", 
    "nombre_siren": "12333"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5084688.00", 
        "nombre": "4222", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1356730.96", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "761397.16", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "493172.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "614033.00", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1801251.96", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "606493.16", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "95965.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "28"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "851349.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12000.00", 
        "nombre": "8", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1523563.16", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1087705.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1088909.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "731513.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "566753.96", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "589648.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "424538.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "150", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "392003.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "284714.00", 
        "nombre": "283", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "352044.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "765801.00", 
        "nombre": "606", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "7807192.12", 
    "nombre": "6061", 
    "nombre_siren": "2433"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26083529.20", 
        "nombre": "21284", 
        "nombre_siren": "8489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9358091.40", 
        "nombre": "6248", 
        "nombre_siren": "2514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3883835.22", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1366995.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "371"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4517538.30", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "1184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8736716.65", 
        "nombre": "5800", 
        "nombre_siren": "2504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2614172.98", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "627674.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3360969.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "172338.69", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9098554.52", 
        "nombre": "6284", 
        "nombre_siren": "1862", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6783468.30", 
        "nombre": "5275", 
        "nombre_siren": "2149", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5176068.00", 
        "nombre": "3712", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3657471.00", 
        "nombre": "3125", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2224148.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2385815.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2405018.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1959148.00", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1883588.00", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1752989.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3947805.00", 
        "nombre": "3190", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "41274072.82", 
    "nombre": "31593", 
    "nombre_siren": "12428"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18917590.94", 
        "nombre": "15149", 
        "nombre_siren": "6034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10363152.05", 
        "nombre": "6772", 
        "nombre_siren": "2854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3482804.82", 
        "nombre": "2243", 
        "nombre_siren": "873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "937473.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2768173.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7439920.76", 
        "nombre": "4952", 
        "nombre_siren": "2119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2847864.05", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "938824.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2265618.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "290899.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5868629.00", 
        "nombre": "4471", 
        "nombre_siren": "1879", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5745512.76", 
        "nombre": "3746", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3560352.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3388958.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3119849.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2685917.00", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2635120.28", 
        "nombre": "1913", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1864259.00", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1434757.77", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1006039.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3045985.00", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "34355378.81", 
    "nombre": "25401", 
    "nombre_siren": "10109"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29843521.00", 
        "nombre": "24285", 
        "nombre_siren": "9690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12759593.61", 
        "nombre": "8469", 
        "nombre_siren": "3471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6472134.00", 
        "nombre": "4291", 
        "nombre_siren": "1678"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1732738.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "413"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5148897.00", 
        "nombre": "3552", 
        "nombre_siren": "1410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10503254.65", 
        "nombre": "7037", 
        "nombre_siren": "2972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3437321.96", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "839830.00", 
        "nombre": "541", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3531766.00", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276549.00", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8510860.00", 
        "nombre": "6505", 
        "nombre_siren": "2566", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8239926.61", 
        "nombre": "5485", 
        "nombre_siren": "1678", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6492953.00", 
        "nombre": "4555", 
        "nombre_siren": "2268", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4564620.00", 
        "nombre": "3861", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4462512.00", 
        "nombre": "3428", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3567719.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3873803.00", 
        "nombre": "2876", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2815453.00", 
        "nombre": "2374", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2600563.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1931399.00", 
        "nombre": "1512", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4813871.00", 
        "nombre": "3593", 
        "nombre_siren": "1461", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "51873679.61", 
    "nombre": "39228", 
    "nombre_siren": "15420"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20565661.72", 
        "nombre": "16419", 
        "nombre_siren": "6480"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9593125.37", 
        "nombre": "6395", 
        "nombre_siren": "2677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4737191.32", 
        "nombre": "3143", 
        "nombre_siren": "1151"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "804364.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2911668.32", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8135283.56", 
        "nombre": "5390", 
        "nombre_siren": "2297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2746165.81", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "796"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "696688.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2411900.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "174000.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6193517.00", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "1994", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5050643.00", 
        "nombre": "3525", 
        "nombre_siren": "1726", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4222702.35", 
        "nombre": "3469", 
        "nombre_siren": "1458", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5157961.02", 
        "nombre": "3417", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2888233.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2078980.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2141349.00", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1702521.00", 
        "nombre": "1381", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1442565.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1435761.00", 
        "nombre": "1116", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4021869.04", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "36336101.41", 
    "nombre": "27066", 
    "nombre_siren": "10617"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14127777.00", 
        "nombre": "11029", 
        "nombre_siren": "4431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7135542.16", 
        "nombre": "4655", 
        "nombre_siren": "1935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3783639.13", 
        "nombre": "2508", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "571230.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "140"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1979299.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5831146.29", 
        "nombre": "3887", 
        "nombre_siren": "1626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2006807.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "639324.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1661774.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "168321.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4208671.00", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3425962.00", 
        "nombre": "2384", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3696787.29", 
        "nombre": "2366", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2626762.00", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1728753.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1866637.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1590295.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1577662.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1312313.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1235374.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2813697.00", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "26082913.29", 
    "nombre": "18962", 
    "nombre_siren": "7495"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35949340.49", 
        "nombre": "28494", 
        "nombre_siren": "12185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17735576.87", 
        "nombre": "11326", 
        "nombre_siren": "4781"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4578104.56", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1160"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2121234.00", 
        "nombre": "1466", 
        "nombre_siren": "552"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5747777.00", 
        "nombre": "3926", 
        "nombre_siren": "1627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13444011.28", 
        "nombre": "8897", 
        "nombre_siren": "3846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5185208.64", 
        "nombre": "3108", 
        "nombre_siren": "1418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1635460.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "344"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4466224.00", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "1445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "517127.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12138083.89", 
        "nombre": "7702", 
        "nombre_siren": "2467", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9083284.00", 
        "nombre": "6777", 
        "nombre_siren": "2933", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6586312.00", 
        "nombre": "4664", 
        "nombre_siren": "2505", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5693914.00", 
        "nombre": "4615", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6052249.00", 
        "nombre": "4503", 
        "nombre_siren": "2259", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4388771.34", 
        "nombre": "3190", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3945338.83", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2789842.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2654062.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2033933.86", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6174439.00", 
        "nombre": "4623", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "61540229.92", 
    "nombre": "45283", 
    "nombre_siren": "18871"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13646994.00", 
        "nombre": "10431", 
        "nombre_siren": "4113"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6278530.96", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1658"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4077025.60", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "1054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "703781.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "163"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1639016.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6231843.56", 
        "nombre": "4203", 
        "nombre_siren": "1557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3197710.00", 
        "nombre": "2102", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "851309.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1214254.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "209428.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5040595.96", 
        "nombre": "3432", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3706779.00", 
        "nombre": "2645", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3573747.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2833806.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1684828.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1622681.00", 
        "nombre": "1258", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1608398.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1232942.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1179320.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1229204.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2962934.60", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "26675235.56", 
    "nombre": "19325", 
    "nombre_siren": "7106"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16561130.13", 
        "nombre": "12580", 
        "nombre_siren": "4523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6613224.00", 
        "nombre": "4354", 
        "nombre_siren": "1532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4748530.00", 
        "nombre": "3147", 
        "nombre_siren": "1098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "850593.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3925990.13", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7091748.00", 
        "nombre": "4703", 
        "nombre_siren": "1713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2227005.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "530246.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2606560.00", 
        "nombre": "1916", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90758.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5935461.13", 
        "nombre": "3988", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4279788.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3407308.00", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2738043.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2238476.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1826414.00", 
        "nombre": "1528", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1662895.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1410777.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1261105.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1279736.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2859525.00", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "28899528.13", 
    "nombre": "20795", 
    "nombre_siren": "7363"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44345702.04", 
        "nombre": "35951", 
        "nombre_siren": "14027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21693335.77", 
        "nombre": "14493", 
        "nombre_siren": "5831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10184805.59", 
        "nombre": "6865", 
        "nombre_siren": "2596"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2357508.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "573"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7346877.00", 
        "nombre": "5017", 
        "nombre_siren": "1964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17113889.04", 
        "nombre": "11459", 
        "nombre_siren": "4679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4786362.00", 
        "nombre": "3123", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1228220.88", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5858782.00", 
        "nombre": "4427", 
        "nombre_siren": "1750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "237688.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14739899.00", 
        "nombre": "11154", 
        "nombre_siren": "4384", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12233264.63", 
        "nombre": "8233", 
        "nombre_siren": "2404", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11335498.00", 
        "nombre": "7985", 
        "nombre_siren": "3829", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6843847.00", 
        "nombre": "5986", 
        "nombre_siren": "2491", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6556126.00", 
        "nombre": "4775", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5307501.77", 
        "nombre": "4373", 
        "nombre_siren": "1109", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4910537.00", 
        "nombre": "3688", 
        "nombre_siren": "1825", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3692425.00", 
        "nombre": "2962", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3300194.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3155289.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7608095.00", 
        "nombre": "5611", 
        "nombre_siren": "2148", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "79682676.40", 
    "nombre": "60020", 
    "nombre_siren": "23177"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "84162514.54", 
        "nombre": "67198", 
        "nombre_siren": "26028"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36507103.29", 
        "nombre": "23819", 
        "nombre_siren": "9434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22200794.52", 
        "nombre": "14701", 
        "nombre_siren": "5351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3525702.23", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "832"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10466739.00", 
        "nombre": "7179", 
        "nombre_siren": "2808"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25870496.72", 
        "nombre": "17070", 
        "nombre_siren": "6851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9723834.47", 
        "nombre": "6029", 
        "nombre_siren": "2520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3336836.06", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8997529.00", 
        "nombre": "6730", 
        "nombre_siren": "2729"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1119219.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21044445.00", 
        "nombre": "15706", 
        "nombre_siren": "6131", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18096635.00", 
        "nombre": "12621", 
        "nombre_siren": "5721", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18940025.21", 
        "nombre": "11920", 
        "nombre_siren": "3277", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16094199.75", 
        "nombre": "11901", 
        "nombre_siren": "4803", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15026556.00", 
        "nombre": "11304", 
        "nombre_siren": "5565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11131476.00", 
        "nombre": "9351", 
        "nombre_siren": "3934", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12054143.00", 
        "nombre": "8741", 
        "nombre_siren": "2308", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9802197.23", 
        "nombre": "7777", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7598258.00", 
        "nombre": "6606", 
        "nombre_siren": "2254", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6697383.52", 
        "nombre": "5130", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13694052.87", 
        "nombre": "10475", 
        "nombre_siren": "4371", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "150179371.58", 
    "nombre": "111532", 
    "nombre_siren": "42199"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10497035.00", 
        "nombre": "8501", 
        "nombre_siren": "3453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4403497.55", 
        "nombre": "2963", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1975948.38", 
        "nombre": "1319", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1134962.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "320"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1702778.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "467"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3822136.93", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "1102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1134712.60", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "306445.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1828324.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "109972.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3235293.98", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2722330.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2602587.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1569946.00", 
        "nombre": "1337", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1391060.00", 
        "nombre": "1047", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1260881.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1177933.00", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "940251.95", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "791119.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "750767.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1844749.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "18286917.93", 
    "nombre": "13841", 
    "nombre_siren": "5574"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "106124175.36", 
        "nombre": "84368", 
        "nombre_siren": "32604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45540222.84", 
        "nombre": "29738", 
        "nombre_siren": "12009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23114487.19", 
        "nombre": "15424", 
        "nombre_siren": "5618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5992677.18", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1623"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14871357.23", 
        "nombre": "10023", 
        "nombre_siren": "4032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31302203.94", 
        "nombre": "20788", 
        "nombre_siren": "8672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11266127.40", 
        "nombre": "7051", 
        "nombre_siren": "3074"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3695482.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9982631.00", 
        "nombre": "7390", 
        "nombre_siren": "2985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1331745.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28621133.00", 
        "nombre": "21509", 
        "nombre_siren": "8480", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20080128.89", 
        "nombre": "14772", 
        "nombre_siren": "5923", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20650954.00", 
        "nombre": "14462", 
        "nombre_siren": "6895", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20775317.73", 
        "nombre": "13339", 
        "nombre_siren": "3831", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15270452.44", 
        "nombre": "12775", 
        "nombre_siren": "5326", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16721730.00", 
        "nombre": "12583", 
        "nombre_siren": "6021", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12123747.79", 
        "nombre": "8720", 
        "nombre_siren": "2312", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10855223.22", 
        "nombre": "8480", 
        "nombre_siren": "2255", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7829025.00", 
        "nombre": "6718", 
        "nombre_siren": "2184", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8780848.00", 
        "nombre": "6711", 
        "nombre_siren": "2341", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22034714.50", 
        "nombre": "16277", 
        "nombre_siren": "6807", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "183743274.57", 
    "nombre": "136346", 
    "nombre_siren": "52304"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80717044.24", 
        "nombre": "65257", 
        "nombre_siren": "25458"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37625749.67", 
        "nombre": "24737", 
        "nombre_siren": "9803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24658351.02", 
        "nombre": "16412", 
        "nombre_siren": "5946"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4267472.00", 
        "nombre": "3041", 
        "nombre_siren": "1042"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14635793.97", 
        "nombre": "9892", 
        "nombre_siren": "3723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30961896.94", 
        "nombre": "20584", 
        "nombre_siren": "8193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9603578.95", 
        "nombre": "6065", 
        "nombre_siren": "2597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2723727.07", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8884485.00", 
        "nombre": "6627", 
        "nombre_siren": "2645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "678826.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23720402.00", 
        "nombre": "17902", 
        "nombre_siren": "6959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22074974.60", 
        "nombre": "14289", 
        "nombre_siren": "4148", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19195144.07", 
        "nombre": "13559", 
        "nombre_siren": "6224", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14730867.00", 
        "nombre": "10899", 
        "nombre_siren": "4372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11162993.00", 
        "nombre": "9561", 
        "nombre_siren": "3898", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12215797.00", 
        "nombre": "9136", 
        "nombre_siren": "4480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9408829.04", 
        "nombre": "7461", 
        "nombre_siren": "1930", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6796535.97", 
        "nombre": "5842", 
        "nombre_siren": "1940", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6593874.00", 
        "nombre": "5058", 
        "nombre_siren": "1918", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5529068.00", 
        "nombre": "4116", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18060860.25", 
        "nombre": "13627", 
        "nombre_siren": "5528", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "149489344.93", 
    "nombre": "111450", 
    "nombre_siren": "42565"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40123174.00", 
        "nombre": "31942", 
        "nombre_siren": "13115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25290570.97", 
        "nombre": "16298", 
        "nombre_siren": "6672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4705469.22", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1159"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2372938.27", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "570"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5555060.38", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "1527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15860170.74", 
        "nombre": "10450", 
        "nombre_siren": "4341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5517605.63", 
        "nombre": "3427", 
        "nombre_siren": "1533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2025145.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4639840.00", 
        "nombre": "3465", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "687143.71", 
        "nombre": "282", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10379785.00", 
        "nombre": "7710", 
        "nombre_siren": "3275", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11833988.20", 
        "nombre": "7477", 
        "nombre_siren": "2286", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8505223.00", 
        "nombre": "6276", 
        "nombre_siren": "3099", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7946335.71", 
        "nombre": "5827", 
        "nombre_siren": "2402", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6612756.24", 
        "nombre": "5275", 
        "nombre_siren": "2310", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6609628.00", 
        "nombre": "4577", 
        "nombre_siren": "2352", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5152855.65", 
        "nombre": "4133", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3317087.00", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2729567.00", 
        "nombre": "2245", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3044049.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8142819.66", 
        "nombre": "6103", 
        "nombre_siren": "2376", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "74274094.46", 
    "nombre": "54529", 
    "nombre_siren": "21818"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7754751.00", 
        "nombre": "6246", 
        "nombre_siren": "2492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3413285.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1214276.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "650422.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "971296.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3168872.00", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1099117.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "375322.00", 
        "nombre": "206", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1222019.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "79694.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2662602.00", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2118298.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1396089.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1552406.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1001356.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "796860.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "720445.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "644634.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "541995.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "510377.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1267820.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "13212882.00", 
    "nombre": "9916", 
    "nombre_siren": "3917"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26973759.14", 
        "nombre": "21335", 
        "nombre_siren": "8524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13665458.38", 
        "nombre": "8850", 
        "nombre_siren": "3549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4421803.00", 
        "nombre": "2871", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1871253.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "480"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3590759.00", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "984"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9675569.09", 
        "nombre": "6391", 
        "nombre_siren": "2695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3606264.24", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1213444.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3171458.00", 
        "nombre": "2367", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "379206.00", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7782135.52", 
        "nombre": "4901", 
        "nombre_siren": "1408", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6194539.00", 
        "nombre": "4613", 
        "nombre_siren": "1918", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5172967.00", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "1820", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4360281.00", 
        "nombre": "3538", 
        "nombre_siren": "1545", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4035319.00", 
        "nombre": "3025", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3984398.00", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3442937.00", 
        "nombre": "2685", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2254509.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2219904.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1971702.00", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6324902.00", 
        "nombre": "4669", 
        "nombre_siren": "1858", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "47743593.52", 
    "nombre": "35108", 
    "nombre_siren": "13774"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66079878.72", 
        "nombre": "51723", 
        "nombre_siren": "20613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30495054.31", 
        "nombre": "20105", 
        "nombre_siren": "8229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16283939.75", 
        "nombre": "10821", 
        "nombre_siren": "4029"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2443798.41", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "600"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9619985.00", 
        "nombre": "6595", 
        "nombre_siren": "2638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23128811.24", 
        "nombre": "15182", 
        "nombre_siren": "6263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8119370.54", 
        "nombre": "5115", 
        "nombre_siren": "2227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2420028.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8372438.00", 
        "nombre": "6148", 
        "nombre_siren": "2495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "634366.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17948460.54", 
        "nombre": "11650", 
        "nombre_siren": "3383", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15501057.00", 
        "nombre": "11497", 
        "nombre_siren": "4746", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15644468.00", 
        "nombre": "10829", 
        "nombre_siren": "5229", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9683911.00", 
        "nombre": "7977", 
        "nombre_siren": "3354", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10671017.00", 
        "nombre": "7947", 
        "nombre_siren": "3844", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10111337.11", 
        "nombre": "7372", 
        "nombre_siren": "3034", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8702202.00", 
        "nombre": "6925", 
        "nombre_siren": "2411", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7368829.54", 
        "nombre": "5822", 
        "nombre_siren": "1536", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5133777.00", 
        "nombre": "3880", 
        "nombre_siren": "1509", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5148055.00", 
        "nombre": "3651", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11865856.00", 
        "nombre": "8943", 
        "nombre_siren": "3778", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "117778970.19", 
    "nombre": "86493", 
    "nombre_siren": "33847"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10158095.00", 
        "nombre": "8225", 
        "nombre_siren": "3395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4860162.00", 
        "nombre": "3129", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2357739.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "545263.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1804083.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4449814.00", 
        "nombre": "2912", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1410296.00", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "423519.00", 
        "nombre": "247", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1402696.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "69455.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2972633.00", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3415183.00", 
        "nombre": "2241", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1905343.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1971367.00", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1321869.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1254438.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1186020.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "985929.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "874830.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "732281.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1662705.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "18282598.00", 
    "nombre": "13621", 
    "nombre_siren": "5572"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23839746.50", 
        "nombre": "19324", 
        "nombre_siren": "7897"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11470531.88", 
        "nombre": "7468", 
        "nombre_siren": "3096"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3819547.00", 
        "nombre": "2483", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1258966.50", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "339"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4697364.00", 
        "nombre": "3260", 
        "nombre_siren": "1310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8399743.02", 
        "nombre": "5482", 
        "nombre_siren": "2344"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2769575.86", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "804879.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2365262.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "211014.00", 
        "nombre": "110", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6808921.00", 
        "nombre": "5185", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6348267.88", 
        "nombre": "4127", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4683849.00", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3752351.00", 
        "nombre": "3201", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3749347.00", 
        "nombre": "2860", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3429307.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2610749.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2074016.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1759314.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1712354.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4083164.00", 
        "nombre": "3044", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "41011639.88", 
    "nombre": "30747", 
    "nombre_siren": "12386"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13008758.00", 
        "nombre": "10360", 
        "nombre_siren": "4173"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6507917.00", 
        "nombre": "4249", 
        "nombre_siren": "1804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2145374.00", 
        "nombre": "1439", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "836028.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1638735.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5286848.00", 
        "nombre": "3466", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1781920.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "419235.00", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1617599.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151140.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4526140.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3836759.00", 
        "nombre": "2958", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2778984.00", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2210407.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1439262.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1519728.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1393817.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "895618.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "875939.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "751158.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2601078.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "22828890.00", 
    "nombre": "16944", 
    "nombre_siren": "6799"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34586787.23", 
        "nombre": "27423", 
        "nombre_siren": "10921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14500398.73", 
        "nombre": "9519", 
        "nombre_siren": "4056"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8376578.96", 
        "nombre": "5551", 
        "nombre_siren": "2192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2216977.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "573"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5123574.00", 
        "nombre": "3539", 
        "nombre_siren": "1429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13108014.92", 
        "nombre": "8673", 
        "nombre_siren": "3677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4176538.00", 
        "nombre": "2726", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1335423.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4729295.00", 
        "nombre": "3638", 
        "nombre_siren": "1483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "428095.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10505178.00", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "3305", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9528318.19", 
        "nombre": "6198", 
        "nombre_siren": "1782", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8529181.00", 
        "nombre": "5937", 
        "nombre_siren": "2855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5827631.00", 
        "nombre": "4760", 
        "nombre_siren": "2044", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4649060.00", 
        "nombre": "3506", 
        "nombre_siren": "1715", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4112038.00", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3601123.73", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2607307.00", 
        "nombre": "2206", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2659147.00", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2331103.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6234111.00", 
        "nombre": "4641", 
        "nombre_siren": "1989", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "60584197.92", 
    "nombre": "44875", 
    "nombre_siren": "17879"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11338157.00", 
        "nombre": "8915", 
        "nombre_siren": "3688"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4495544.00", 
        "nombre": "3001", 
        "nombre_siren": "1263"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1702380.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "875181.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1990045.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4404084.00", 
        "nombre": "2972", 
        "nombre_siren": "1278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1299989.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "367994.00", 
        "nombre": "212", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1942718.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "116196.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3957313.00", 
        "nombre": "2734", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2864858.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2365424.00", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1680629.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1301356.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1027349.00", 
        "nombre": "813", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1120409.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "997101.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1023069.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "735116.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1512594.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "18585218.00", 
    "nombre": "13832", 
    "nombre_siren": "5688"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63410290.00", 
        "nombre": "50591", 
        "nombre_siren": "20423"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35397478.59", 
        "nombre": "23303", 
        "nombre_siren": "9585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10216577.00", 
        "nombre": "6967", 
        "nombre_siren": "2489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3083801.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "804"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8761271.00", 
        "nombre": "5998", 
        "nombre_siren": "2346"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20497258.08", 
        "nombre": "13580", 
        "nombre_siren": "5850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8014985.06", 
        "nombre": "5098", 
        "nombre_siren": "2200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2415974.45", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6192297.00", 
        "nombre": "4643", 
        "nombre_siren": "1863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "497746.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "140"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15337205.00", 
        "nombre": "11621", 
        "nombre_siren": "4776", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13884181.44", 
        "nombre": "10058", 
        "nombre_siren": "4032", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12741335.00", 
        "nombre": "9652", 
        "nombre_siren": "4642", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14095046.01", 
        "nombre": "9308", 
        "nombre_siren": "2847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9646766.00", 
        "nombre": "7920", 
        "nombre_siren": "3468", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10706099.00", 
        "nombre": "7418", 
        "nombre_siren": "3797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8627468.14", 
        "nombre": "6881", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7073174.00", 
        "nombre": "4998", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5100447.00", 
        "nombre": "4277", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3942067.00", 
        "nombre": "3212", 
        "nombre_siren": "1407", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14080395.00", 
        "nombre": "10460", 
        "nombre_siren": "4234", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "115234183.59", 
    "nombre": "85805", 
    "nombre_siren": "33788"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22801190.00", 
        "nombre": "18382", 
        "nombre_siren": "7404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12144200.73", 
        "nombre": "7922", 
        "nombre_siren": "3254"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5590394.82", 
        "nombre": "3790", 
        "nombre_siren": "1432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1038588.03", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "268"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3038611.00", 
        "nombre": "2069", 
        "nombre_siren": "852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9360851.33", 
        "nombre": "6219", 
        "nombre_siren": "2614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3736113.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "903391.25", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2707270.00", 
        "nombre": "2066", 
        "nombre_siren": "835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "248000.00", 
        "nombre": "125", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7252965.33", 
        "nombre": "5630", 
        "nombre_siren": "2336", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5663579.00", 
        "nombre": "3934", 
        "nombre_siren": "1924", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6014802.22", 
        "nombre": "3847", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4450166.00", 
        "nombre": "3655", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3329270.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2964158.00", 
        "nombre": "2394", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3085204.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2276409.00", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1762778.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1662622.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3862171.03", 
        "nombre": "2901", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "42324124.58", 
    "nombre": "31481", 
    "nombre_siren": "12510"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10421728.00", 
        "nombre": "8523", 
        "nombre_siren": "3540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4183316.51", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "1138"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1713141.47", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "827363.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2071852.98", 
        "nombre": "1426", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3682893.00", 
        "nombre": "2483", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1084615.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "265645.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "87"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1728996.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42298.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3592066.47", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2921585.00", 
        "nombre": "2225", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2217837.00", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1497453.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1224104.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "988416.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1089279.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "956208.51", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "947210.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "660174.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1441916.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "17536248.98", 
    "nombre": "13418", 
    "nombre_siren": "5469"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15613541.00", 
        "nombre": "12699", 
        "nombre_siren": "5111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7270893.24", 
        "nombre": "4640", 
        "nombre_siren": "1923"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2744330.58", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "711"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "964527.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2632548.22", 
        "nombre": "1818", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5817968.42", 
        "nombre": "3808", 
        "nombre_siren": "1638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2098652.26", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "515065.72", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2171978.00", 
        "nombre": "1610", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "157383.20", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4861085.00", 
        "nombre": "3675", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4516700.31", 
        "nombre": "2917", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3818877.00", 
        "nombre": "2680", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2741980.00", 
        "nombre": "2308", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1584359.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1655954.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1588822.51", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1204016.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1145218.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "994394.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2740852.00", 
        "nombre": "2058", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "26852257.82", 
    "nombre": "20077", 
    "nombre_siren": "8068"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5065898.00", 
        "nombre": "3917", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1867691.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "595228.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "167"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "468599.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1112771.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1754000.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "515307.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "105138.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "34"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1351188.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15000.00", 
        "nombre": "10", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2012277.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1632041.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "918618.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "816289.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "496700.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "450923.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "312847.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "298740.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "344628.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "235450.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "533710.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "8052223.00", 
    "nombre": "5920", 
    "nombre_siren": "2545"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29154476.00", 
        "nombre": "23462", 
        "nombre_siren": "9642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16011342.37", 
        "nombre": "10653", 
        "nombre_siren": "4617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3936270.45", 
        "nombre": "2611", 
        "nombre_siren": "977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2292148.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "665"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3747953.02", 
        "nombre": "2557", 
        "nombre_siren": "1054"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11368418.45", 
        "nombre": "7568", 
        "nombre_siren": "3315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3869861.35", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "1164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1178698.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3319700.00", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "1054"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "244274.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7651960.00", 
        "nombre": "5859", 
        "nombre_siren": "2480", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8075660.73", 
        "nombre": "5367", 
        "nombre_siren": "1584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5371866.00", 
        "nombre": "4311", 
        "nombre_siren": "1937", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5609366.00", 
        "nombre": "3943", 
        "nombre_siren": "2080", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4862628.00", 
        "nombre": "3722", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4516410.09", 
        "nombre": "3372", 
        "nombre_siren": "1365", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3681704.00", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2256025.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2151860.00", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2112891.00", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5990232.00", 
        "nombre": "4353", 
        "nombre_siren": "1827", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "52280602.82", 
    "nombre": "39151", 
    "nombre_siren": "16056"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19143639.64", 
        "nombre": "15180", 
        "nombre_siren": "6162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8802890.45", 
        "nombre": "5689", 
        "nombre_siren": "2372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2124278.62", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1237709.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "316"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3216655.46", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8012181.27", 
        "nombre": "5269", 
        "nombre_siren": "2262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2612173.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "920758.67", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2305398.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "175949.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5922933.00", 
        "nombre": "4386", 
        "nombre_siren": "1886", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6436093.51", 
        "nombre": "4261", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3161624.00", 
        "nombre": "2571", 
        "nombre_siren": "1147", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2800986.00", 
        "nombre": "1962", 
        "nombre_siren": "1074", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2274447.95", 
        "nombre": "1767", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2129997.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2090470.79", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1299116.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1296662.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1086512.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3276495.46", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "31775337.71", 
    "nombre": "23514", 
    "nombre_siren": "9438"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19770297.00", 
        "nombre": "15799", 
        "nombre_siren": "6323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10966271.00", 
        "nombre": "7149", 
        "nombre_siren": "2891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4357604.72", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1861651.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "508"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2893451.72", 
        "nombre": "1954", 
        "nombre_siren": "810"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8310604.00", 
        "nombre": "5530", 
        "nombre_siren": "2340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3022692.00", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1106250.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2910198.00", 
        "nombre": "2226", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "401405.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5993602.00", 
        "nombre": "4513", 
        "nombre_siren": "1861", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5303473.72", 
        "nombre": "3378", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3786575.00", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4072427.00", 
        "nombre": "2869", 
        "nombre_siren": "1403", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2989150.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2976640.00", 
        "nombre": "2182", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2213176.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2488633.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2056827.00", 
        "nombre": "1475", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1445175.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4234480.00", 
        "nombre": "3261", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "37560158.72", 
    "nombre": "27685", 
    "nombre_siren": "10899"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5380795.85", 
        "nombre": "4342", 
        "nombre_siren": "1727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2430976.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1090640.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "252661.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "803669.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2250801.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "765300.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "234028.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "72"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "826961.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96517.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1917999.85", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1541131.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1197193.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1188596.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "651275.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "636696.00", 
        "nombre": "430", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "503330.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "403305.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "324214.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "94", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "289666.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "617064.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "9270469.85", 
    "nombre": "6938", 
    "nombre_siren": "2761"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9861840.00", 
        "nombre": "7846", 
        "nombre_siren": "3163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5077820.81", 
        "nombre": "3298", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1115747.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "732790.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1481137.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4043225.81", 
        "nombre": "2727", 
        "nombre_siren": "1196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1521675.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "432962.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1223408.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "71861.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2946892.00", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2994463.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1956310.00", 
        "nombre": "1545", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1892954.00", 
        "nombre": "1326", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1176317.81", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1186833.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1152362.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "690689.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "691902.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "625420.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1834878.00", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "17149020.81", 
    "nombre": "12725", 
    "nombre_siren": "5182"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24911535.33", 
        "nombre": "20046", 
        "nombre_siren": "7911"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11995037.95", 
        "nombre": "7809", 
        "nombre_siren": "3267"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4827100.25", 
        "nombre": "3150", 
        "nombre_siren": "1228"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1123621.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2988286.00", 
        "nombre": "2036", 
        "nombre_siren": "835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9193111.06", 
        "nombre": "6120", 
        "nombre_siren": "2568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3334330.11", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "982331.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3235791.00", 
        "nombre": "2420", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "392174.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7240417.00", 
        "nombre": "5497", 
        "nombre_siren": "2239", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6062565.26", 
        "nombre": "3882", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5502400.00", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4414109.00", 
        "nombre": "3657", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3742734.00", 
        "nombre": "2735", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3516756.02", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "1036", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2717516.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2563550.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2036423.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1635556.25", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4066119.00", 
        "nombre": "3040", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "43498145.53", 
    "nombre": "32354", 
    "nombre_siren": "12782"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5627008.00", 
        "nombre": "4514", 
        "nombre_siren": "1848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2185441.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "932628.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "342565.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "819275.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2212473.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "694022.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "210396.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "856376.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55000.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1652919.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1629063.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1176599.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1178234.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "639511.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "522454.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "508884.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "179", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "492299.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "286792.00", 
        "nombre": "237", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "296409.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "830847.00", 
        "nombre": "606", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "9214011.00", 
    "nombre": "6983", 
    "nombre_siren": "2826"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33879296.00", 
        "nombre": "26849", 
        "nombre_siren": "11054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18708516.66", 
        "nombre": "12108", 
        "nombre_siren": "5104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4430409.28", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1958538.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "496"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6120363.00", 
        "nombre": "4137", 
        "nombre_siren": "1680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12836529.48", 
        "nombre": "8527", 
        "nombre_siren": "3687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4633850.01", 
        "nombre": "2789", 
        "nombre_siren": "1279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1305766.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4359725.00", 
        "nombre": "3254", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "319135.45", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11825282.49", 
        "nombre": "7456", 
        "nombre_siren": "2361", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9128300.00", 
        "nombre": "6742", 
        "nombre_siren": "2835", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5779827.00", 
        "nombre": "4354", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5253305.00", 
        "nombre": "4297", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5572322.00", 
        "nombre": "3897", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4889013.00", 
        "nombre": "3572", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3675663.45", 
        "nombre": "3056", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3038812.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2641062.00", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2278958.00", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6046891.00", 
        "nombre": "4475", 
        "nombre_siren": "1816", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "60129435.94", 
    "nombre": "44214", 
    "nombre_siren": "17960"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30415411.44", 
        "nombre": "24585", 
        "nombre_siren": "9765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15403915.18", 
        "nombre": "10144", 
        "nombre_siren": "4249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10455502.11", 
        "nombre": "6896", 
        "nombre_siren": "2709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "985840.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4244152.00", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "1194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14009882.50", 
        "nombre": "9319", 
        "nombre_siren": "3931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6024233.23", 
        "nombre": "3828", 
        "nombre_siren": "1708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1879428.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3467105.00", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "1060"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "412847.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10907991.39", 
        "nombre": "8108", 
        "nombre_siren": "3327", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7026873.00", 
        "nombre": "6023", 
        "nombre_siren": "2512", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9323516.58", 
        "nombre": "6001", 
        "nombre_siren": "1817", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8029939.00", 
        "nombre": "5554", 
        "nombre_siren": "2610", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4705711.00", 
        "nombre": "3475", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4435722.76", 
        "nombre": "3240", 
        "nombre_siren": "1298", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2806647.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2372035.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2071297.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1882795.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4493180.00", 
        "nombre": "3329", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "58055707.73", 
    "nombre": "43035", 
    "nombre_siren": "17092"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7804319.92", 
        "nombre": "6214", 
        "nombre_siren": "2549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3377640.90", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "910"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1204978.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "480216.00", 
        "nombre": "357", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1159292.92", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3274923.90", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "904"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "981261.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "212568.00", 
        "nombre": "131", 
        "nombre_siren": "65"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1278941.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60334.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2792076.90", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2073725.00", 
        "nombre": "1532", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1533569.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1318668.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "931142.92", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "777771.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "749338.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "621409.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "541994.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "583956.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1171113.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "13094762.82", 
    "nombre": "9747", 
    "nombre_siren": "3935"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89399526.23", 
        "nombre": "71570", 
        "nombre_siren": "27814"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44045249.75", 
        "nombre": "28112", 
        "nombre_siren": "11097"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24692085.29", 
        "nombre": "15616", 
        "nombre_siren": "5381"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3493633.42", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "806"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11849181.01", 
        "nombre": "8055", 
        "nombre_siren": "3047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34182016.88", 
        "nombre": "22133", 
        "nombre_siren": "8869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13445935.00", 
        "nombre": "7936", 
        "nombre_siren": "3273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4315546.70", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "1016"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8900677.00", 
        "nombre": "6770", 
        "nombre_siren": "2687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1505547.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25180211.00", 
        "nombre": "19642", 
        "nombre_siren": "7896", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28253836.60", 
        "nombre": "17097", 
        "nombre_siren": "4800", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15186967.68", 
        "nombre": "12656", 
        "nombre_siren": "5374", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16524791.00", 
        "nombre": "12186", 
        "nombre_siren": "6071", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16278748.89", 
        "nombre": "11727", 
        "nombre_siren": "4653", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14273661.00", 
        "nombre": "10029", 
        "nombre_siren": "4803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13761518.93", 
        "nombre": "9655", 
        "nombre_siren": "2412", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9557552.41", 
        "nombre": "7569", 
        "nombre_siren": "1957", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6071400.00", 
        "nombre": "4976", 
        "nombre_siren": "1658", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5800117.08", 
        "nombre": "4391", 
        "nombre_siren": "1636", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13764687.10", 
        "nombre": "10417", 
        "nombre_siren": "4328", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "164653491.69", 
    "nombre": "120345", 
    "nombre_siren": "45525"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27562519.85", 
        "nombre": "21647", 
        "nombre_siren": "8360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13138030.39", 
        "nombre": "8566", 
        "nombre_siren": "3437"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8776108.00", 
        "nombre": "5936", 
        "nombre_siren": "2009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1120352.98", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3456080.17", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11088648.07", 
        "nombre": "7300", 
        "nombre_siren": "2958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3930277.23", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "1091"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1156884.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2943221.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "243474.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8119063.00", 
        "nombre": "6036", 
        "nombre_siren": "2474", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6594837.85", 
        "nombre": "4541", 
        "nombre_siren": "1080", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6052345.00", 
        "nombre": "4249", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6490335.22", 
        "nombre": "4234", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5088318.00", 
        "nombre": "4183", 
        "nombre_siren": "1773", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3800456.00", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3179466.00", 
        "nombre": "2387", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3141506.98", 
        "nombre": "2367", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2416256.17", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2057622.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4580752.00", 
        "nombre": "3422", 
        "nombre_siren": "1424", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "51520958.22", 
    "nombre": "37743", 
    "nombre_siren": "14217"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10665224.00", 
        "nombre": "8277", 
        "nombre_siren": "3387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4199936.09", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "1198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1445360.96", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "646824.00", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "179"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1510901.09", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4422841.00", 
        "nombre": "2887", 
        "nombre_siren": "1252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1282946.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "366569.96", 
        "nombre": "204", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1552701.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "31547.00", 
        "nombre": "22", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3479370.09", 
        "nombre": "2313", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2909807.00", 
        "nombre": "2160", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2195447.00", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1699459.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1151081.96", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1026021.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "930214.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "785459.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "712740.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "664818.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1630954.00", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "17185371.05", 
    "nombre": "12631", 
    "nombre_siren": "5164"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43439998.36", 
        "nombre": "35512", 
        "nombre_siren": "14409"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19526644.31", 
        "nombre": "12544", 
        "nombre_siren": "5206"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8498676.06", 
        "nombre": "5515", 
        "nombre_siren": "2146"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1826088.65", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "478"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5773657.00", 
        "nombre": "4006", 
        "nombre_siren": "1617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17913752.50", 
        "nombre": "11721", 
        "nombre_siren": "4990"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6251045.51", 
        "nombre": "3783", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2057652.92", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5306535.65", 
        "nombre": "4079", 
        "nombre_siren": "1637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "445732.61", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14055672.00", 
        "nombre": "11068", 
        "nombre_siren": "4515", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13041044.04", 
        "nombre": "8400", 
        "nombre_siren": "2556", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8933103.22", 
        "nombre": "7793", 
        "nombre_siren": "3398", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8689941.00", 
        "nombre": "6102", 
        "nombre_siren": "3007", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6559614.00", 
        "nombre": "4845", 
        "nombre_siren": "2476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5456548.00", 
        "nombre": "3822", 
        "nombre_siren": "1520", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3959236.28", 
        "nombre": "3185", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2642881.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2550384.65", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2414147.00", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6338879.19", 
        "nombre": "4714", 
        "nombre_siren": "1845", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "74641450.38", 
    "nombre": "56057", 
    "nombre_siren": "22467"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30707404.72", 
        "nombre": "24465", 
        "nombre_siren": "9699"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15300571.67", 
        "nombre": "10104", 
        "nombre_siren": "4073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5597398.04", 
        "nombre": "3753", 
        "nombre_siren": "1412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1402073.60", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "356"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4280405.00", 
        "nombre": "2971", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11683498.13", 
        "nombre": "7791", 
        "nombre_siren": "3195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4106750.58", 
        "nombre": "2618", 
        "nombre_siren": "1129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1245395.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4314567.00", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "400986.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9656651.11", 
        "nombre": "6438", 
        "nombre_siren": "1871", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8020919.00", 
        "nombre": "6037", 
        "nombre_siren": "2492", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6837908.00", 
        "nombre": "4799", 
        "nombre_siren": "2326", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4782981.00", 
        "nombre": "4003", 
        "nombre_siren": "1721", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4273387.60", 
        "nombre": "3168", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4112129.00", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3329208.32", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2573187.00", 
        "nombre": "2198", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2258939.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2436284.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5517669.00", 
        "nombre": "4184", 
        "nombre_siren": "1737", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "53799263.03", 
    "nombre": "40057", 
    "nombre_siren": "15666"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40124095.00", 
        "nombre": "32301", 
        "nombre_siren": "13454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21018431.40", 
        "nombre": "13845", 
        "nombre_siren": "5735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6954430.00", 
        "nombre": "4718", 
        "nombre_siren": "1833"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2632138.00", 
        "nombre": "1831", 
        "nombre_siren": "751"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6171292.98", 
        "nombre": "4263", 
        "nombre_siren": "1668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15118762.06", 
        "nombre": "10105", 
        "nombre_siren": "4333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5292352.00", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "1503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1588002.36", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5241737.00", 
        "nombre": "3896", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "381211.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10143733.00", 
        "nombre": "7654", 
        "nombre_siren": "3240", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10269639.84", 
        "nombre": "6739", 
        "nombre_siren": "2104", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7655208.00", 
        "nombre": "5780", 
        "nombre_siren": "2803", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7579061.00", 
        "nombre": "5300", 
        "nombre_siren": "2757", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6923845.56", 
        "nombre": "5192", 
        "nombre_siren": "2135", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6094404.00", 
        "nombre": "5084", 
        "nombre_siren": "2247", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4682622.00", 
        "nombre": "3640", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4029283.00", 
        "nombre": "3411", 
        "nombre_siren": "1163", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2983030.00", 
        "nombre": "2317", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2923457.00", 
        "nombre": "2297", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8697543.00", 
        "nombre": "6439", 
        "nombre_siren": "2611", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "71981826.40", 
    "nombre": "53853", 
    "nombre_siren": "21965"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15859875.00", 
        "nombre": "12648", 
        "nombre_siren": "4878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7147536.75", 
        "nombre": "4648", 
        "nombre_siren": "1659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2227701.83", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "882869.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2830419.00", 
        "nombre": "1944", 
        "nombre_siren": "638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5581872.58", 
        "nombre": "3725", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1899085.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "551422.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2739312.00", 
        "nombre": "2041", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "275318.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5445696.50", 
        "nombre": "3628", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4681278.34", 
        "nombre": "3513", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2868258.00", 
        "nombre": "2055", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1964213.00", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2049887.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1701715.91", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1625174.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1709070.83", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "930688.00", 
        "nombre": "746", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "834057.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2637292.00", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "26447330.58", 
    "nombre": "19676", 
    "nombre_siren": "7318"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30665014.63", 
        "nombre": "24448", 
        "nombre_siren": "9697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12934835.34", 
        "nombre": "8438", 
        "nombre_siren": "3433"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7918546.90", 
        "nombre": "5255", 
        "nombre_siren": "1951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1629405.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "433"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6747648.37", 
        "nombre": "4548", 
        "nombre_siren": "1749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11120801.50", 
        "nombre": "7358", 
        "nombre_siren": "3075"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3668032.00", 
        "nombre": "2289", 
        "nombre_siren": "1009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1049592.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3717759.00", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "1111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "245000.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9011549.00", 
        "nombre": "6922", 
        "nombre_siren": "2733", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8953896.63", 
        "nombre": "5828", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7000479.00", 
        "nombre": "4916", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4426345.00", 
        "nombre": "3769", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4228662.00", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "1528", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4292398.00", 
        "nombre": "3093", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3062454.61", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2617954.62", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2526846.00", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2091563.01", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "693", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5605701.00", 
        "nombre": "4253", 
        "nombre_siren": "1679", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "53817848.87", 
    "nombre": "39918", 
    "nombre_siren": "15596"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45849768.02", 
        "nombre": "36484", 
        "nombre_siren": "14036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27967625.99", 
        "nombre": "18252", 
        "nombre_siren": "7430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13793788.97", 
        "nombre": "9123", 
        "nombre_siren": "3511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2852409.00", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "660"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6630247.00", 
        "nombre": "4529", 
        "nombre_siren": "1759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20794134.18", 
        "nombre": "13743", 
        "nombre_siren": "5746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8488012.80", 
        "nombre": "5247", 
        "nombre_siren": "2264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2866631.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5293422.00", 
        "nombre": "3910", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "814762.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13318786.19", 
        "nombre": "9817", 
        "nombre_siren": "3983", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13380478.08", 
        "nombre": "8365", 
        "nombre_siren": "2466", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9948299.00", 
        "nombre": "6831", 
        "nombre_siren": "3276", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8830454.55", 
        "nombre": "6602", 
        "nombre_siren": "2714", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8062878.00", 
        "nombre": "6534", 
        "nombre_siren": "2760", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8886103.00", 
        "nombre": "6436", 
        "nombre_siren": "3154", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5807249.38", 
        "nombre": "4677", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5426532.78", 
        "nombre": "3882", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3655366.00", 
        "nombre": "3080", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3756988.00", 
        "nombre": "2827", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10538434.00", 
        "nombre": "7793", 
        "nombre_siren": "3183", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "91611568.98", 
    "nombre": "66844", 
    "nombre_siren": "25821"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26861696.64", 
        "nombre": "21510", 
        "nombre_siren": "8511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16640124.17", 
        "nombre": "10851", 
        "nombre_siren": "4379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8031349.83", 
        "nombre": "5336", 
        "nombre_siren": "2035"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1699289.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "447"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4434229.00", 
        "nombre": "3001", 
        "nombre_siren": "1183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13015661.00", 
        "nombre": "8661", 
        "nombre_siren": "3599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5570672.64", 
        "nombre": "3475", 
        "nombre_siren": "1475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1631968.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2975018.00", 
        "nombre": "2276", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "571730.00", 
        "nombre": "289", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9931462.00", 
        "nombre": "7395", 
        "nombre_siren": "2979", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8822913.11", 
        "nombre": "5520", 
        "nombre_siren": "1626", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5689297.53", 
        "nombre": "4652", 
        "nombre_siren": "1963", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6143999.00", 
        "nombre": "4226", 
        "nombre_siren": "2017", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4529171.00", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4239853.00", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2671150.00", 
        "nombre": "2087", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2340945.00", 
        "nombre": "1944", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2112421.00", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2084530.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5266885.00", 
        "nombre": "3846", 
        "nombre_siren": "1459", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "53832626.64", 
    "nombre": "39407", 
    "nombre_siren": "15454"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "123683819.09", 
        "nombre": "95853", 
        "nombre_siren": "34370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51419466.10", 
        "nombre": "34113", 
        "nombre_siren": "13447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36477153.74", 
        "nombre": "24574", 
        "nombre_siren": "8671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5399394.84", 
        "nombre": "3784", 
        "nombre_siren": "1218"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15259336.00", 
        "nombre": "10457", 
        "nombre_siren": "4030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38125036.71", 
        "nombre": "25419", 
        "nombre_siren": "10070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13780153.37", 
        "nombre": "8733", 
        "nombre_siren": "3664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4214508.69", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11523202.00", 
        "nombre": "8405", 
        "nombre_siren": "3224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1182286.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29517322.00", 
        "nombre": "21833", 
        "nombre_siren": "8451", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "28810087.90", 
        "nombre": "20024", 
        "nombre_siren": "4749", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26537078.00", 
        "nombre": "19544", 
        "nombre_siren": "7732", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24889571.67", 
        "nombre": "16300", 
        "nombre_siren": "4572", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18921096.00", 
        "nombre": "14019", 
        "nombre_siren": "6625", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19892511.40", 
        "nombre": "13684", 
        "nombre_siren": "6161", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14646580.00", 
        "nombre": "11641", 
        "nombre_siren": "4734", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14262668.80", 
        "nombre": "11360", 
        "nombre_siren": "2983", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11161420.00", 
        "nombre": "8433", 
        "nombre_siren": "2869", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9700771.00", 
        "nombre": "8229", 
        "nombre_siren": "2687", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23000250.00", 
        "nombre": "17000", 
        "nombre_siren": "6793", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "221339356.77", 
    "nombre": "162067", 
    "nombre_siren": "58247"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8104856.00", 
        "nombre": "6594", 
        "nombre_siren": "2693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3306237.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1177926.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "339173.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1100673.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2893450.00", 
        "nombre": "1913", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "890623.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "277000.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1181307.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "109432.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2549422.00", 
        "nombre": "2054", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2227581.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1963624.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1468300.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "747500.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "739338.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "630372.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "671785.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "623479.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "410000.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1119512.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "13150913.00", 
    "nombre": "9975", 
    "nombre_siren": "4112"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22332784.00", 
        "nombre": "17757", 
        "nombre_siren": "7274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10739510.35", 
        "nombre": "7000", 
        "nombre_siren": "2950"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3954450.43", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1749492.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "512"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3214278.41", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9584650.47", 
        "nombre": "6295", 
        "nombre_siren": "2696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3068509.90", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "762008.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3630032.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "266425.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6807330.00", 
        "nombre": "5138", 
        "nombre_siren": "2193", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7793156.88", 
        "nombre": "5118", 
        "nombre_siren": "1499", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4040501.00", 
        "nombre": "3249", 
        "nombre_siren": "1433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4142654.00", 
        "nombre": "2870", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2712016.00", 
        "nombre": "2119", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2695118.00", 
        "nombre": "2057", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2481055.90", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1994153.00", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1604745.00", 
        "nombre": "1375", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1601524.00", 
        "nombre": "1280", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3763575.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "39635828.78", 
    "nombre": "29254", 
    "nombre_siren": "11849"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17935545.00", 
        "nombre": "14431", 
        "nombre_siren": "5812"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8812971.64", 
        "nombre": "5749", 
        "nombre_siren": "2424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2515123.85", 
        "nombre": "1644", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "851445.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2492751.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6975412.00", 
        "nombre": "4583", 
        "nombre_siren": "1914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2349484.38", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "859735.11", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1920793.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "132000.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4974530.00", 
        "nombre": "3922", 
        "nombre_siren": "1656", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5200794.13", 
        "nombre": "3325", 
        "nombre_siren": "952", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3774013.00", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3169649.00", 
        "nombre": "2219", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2412655.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2461235.00", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1903282.36", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1318312.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1182759.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1047241.00", 
        "nombre": "745", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3137931.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "30582401.49", 
    "nombre": "22851", 
    "nombre_siren": "9110"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41346390.00", 
        "nombre": "31354", 
        "nombre_siren": "12276"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16984657.10", 
        "nombre": "11212", 
        "nombre_siren": "4432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5685486.19", 
        "nombre": "3810", 
        "nombre_siren": "1401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1452333.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4484981.00", 
        "nombre": "3088", 
        "nombre_siren": "1280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10915008.00", 
        "nombre": "7274", 
        "nombre_siren": "2952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5207682.27", 
        "nombre": "3309", 
        "nombre_siren": "1370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1836022.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9969961.00", 
        "nombre": "7102", 
        "nombre_siren": "2704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "757994.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16821027.98", 
        "nombre": "12253", 
        "nombre_siren": "4430", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10148518.52", 
        "nombre": "6627", 
        "nombre_siren": "2083", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7031276.00", 
        "nombre": "5165", 
        "nombre_siren": "2103", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5634299.00", 
        "nombre": "3901", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4765290.77", 
        "nombre": "3501", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4438079.00", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3963791.00", 
        "nombre": "3247", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3859636.02", 
        "nombre": "3001", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2452388.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2372516.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5463329.00", 
        "nombre": "4026", 
        "nombre_siren": "1591", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "66950151.29", 
    "nombre": "48610", 
    "nombre_siren": "18693"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52723975.00", 
        "nombre": "40997", 
        "nombre_siren": "16296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22070178.95", 
        "nombre": "14626", 
        "nombre_siren": "5961"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8955220.00", 
        "nombre": "6009", 
        "nombre_siren": "2259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1505060.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "389"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6573081.00", 
        "nombre": "4509", 
        "nombre_siren": "1827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14937597.88", 
        "nombre": "9914", 
        "nombre_siren": "4182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6182229.25", 
        "nombre": "3988", 
        "nombre_siren": "1718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2049815.82", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7481810.00", 
        "nombre": "5471", 
        "nombre_siren": "2222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "762360.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12252915.00", 
        "nombre": "9490", 
        "nombre_siren": "3477", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12834310.87", 
        "nombre": "8481", 
        "nombre_siren": "2675", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10054328.82", 
        "nombre": "7402", 
        "nombre_siren": "3074", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7778875.59", 
        "nombre": "5739", 
        "nombre_siren": "2284", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6911085.00", 
        "nombre": "5699", 
        "nombre_siren": "2427", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7582664.00", 
        "nombre": "5636", 
        "nombre_siren": "2677", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8095172.00", 
        "nombre": "5597", 
        "nombre_siren": "2826", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6706846.67", 
        "nombre": "5181", 
        "nombre_siren": "1438", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4287891.00", 
        "nombre": "3232", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2869305.00", 
        "nombre": "2120", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7907999.00", 
        "nombre": "5846", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "87281392.95", 
    "nombre": "64423", 
    "nombre_siren": "25233"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "258789979.33", 
        "nombre": "194945", 
        "nombre_siren": "62518"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "163842572.92", 
        "nombre": "102318", 
        "nombre_siren": "32670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "123554520.59", 
        "nombre": "78712", 
        "nombre_siren": "23646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10199285.21", 
        "nombre": "6678", 
        "nombre_siren": "2000"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "35862058.66", 
        "nombre": "24095", 
        "nombre_siren": "7859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "102969133.17", 
        "nombre": "64884", 
        "nombre_siren": "21197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "54161325.28", 
        "nombre": "31164", 
        "nombre_siren": "9897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "21183952.45", 
        "nombre": "11683", 
        "nombre_siren": "3741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "31622011.75", 
        "nombre": "23343", 
        "nombre_siren": "7601"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7730755.00", 
        "nombre": "3705", 
        "nombre_siren": "1308"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "108672430.69", 
        "nombre": "77369", 
        "nombre_siren": "28333", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "87297801.83", 
        "nombre": "49363", 
        "nombre_siren": "11879", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "60693840.94", 
        "nombre": "45930", 
        "nombre_siren": "11590", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "64986750.68", 
        "nombre": "44466", 
        "nombre_siren": "15435", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "63066502.80", 
        "nombre": "42654", 
        "nombre_siren": "9299", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "32002035.62", 
        "nombre": "22969", 
        "nombre_siren": "7152", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30374133.33", 
        "nombre": "21568", 
        "nombre_siren": "7639", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26539097.00", 
        "nombre": "19467", 
        "nombre_siren": "8997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "26223568.56", 
        "nombre": "18537", 
        "nombre_siren": "4694", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "19317402.60", 
        "nombre": "15635", 
        "nombre_siren": "4813", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "45856212.00", 
        "nombre": "31761", 
        "nombre_siren": "12127", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "565029776.05", 
    "nombre": "389719", 
    "nombre_siren": "121710"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39329217.04", 
        "nombre": "31904", 
        "nombre_siren": "12811"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18644049.77", 
        "nombre": "12232", 
        "nombre_siren": "4993"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8815168.57", 
        "nombre": "5663", 
        "nombre_siren": "2045"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1741132.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "444"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5054206.00", 
        "nombre": "3449", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15569595.09", 
        "nombre": "10322", 
        "nombre_siren": "4358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5927730.37", 
        "nombre": "3742", 
        "nombre_siren": "1646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1882644.88", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4231976.00", 
        "nombre": "3249", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "770635.04", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "122"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11698256.00", 
        "nombre": "9193", 
        "nombre_siren": "3761", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12082030.50", 
        "nombre": "7759", 
        "nombre_siren": "2332", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7773518.00", 
        "nombre": "6455", 
        "nombre_siren": "2798", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6712696.00", 
        "nombre": "4690", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6436285.88", 
        "nombre": "4655", 
        "nombre_siren": "1890", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5304315.00", 
        "nombre": "3995", 
        "nombre_siren": "1996", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4150823.00", 
        "nombre": "3337", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3721913.00", 
        "nombre": "2707", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2724075.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2361143.00", 
        "nombre": "1826", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6741363.00", 
        "nombre": "5142", 
        "nombre_siren": "2243", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "69706418.38", 
    "nombre": "52062", 
    "nombre_siren": "20496"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67182491.68", 
        "nombre": "50835", 
        "nombre_siren": "17098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26603824.36", 
        "nombre": "17448", 
        "nombre_siren": "6712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24387759.56", 
        "nombre": "16181", 
        "nombre_siren": "5325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1535577.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7836396.13", 
        "nombre": "5300", 
        "nombre_siren": "1885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21648486.42", 
        "nombre": "14220", 
        "nombre_siren": "5519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8277439.71", 
        "nombre": "5250", 
        "nombre_siren": "2223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2707486.99", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7412624.71", 
        "nombre": "5418", 
        "nombre_siren": "1746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "672584.97", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "28064894.74", 
        "nombre": "19144", 
        "nombre_siren": "3967", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16445573.16", 
        "nombre": "12022", 
        "nombre_siren": "4806", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13099751.21", 
        "nombre": "9062", 
        "nombre_siren": "4159", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12285740.97", 
        "nombre": "7791", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9125750.98", 
        "nombre": "7303", 
        "nombre_siren": "3003", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9706426.00", 
        "nombre": "7068", 
        "nombre_siren": "2669", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6600974.49", 
        "nombre": "5113", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6798683.00", 
        "nombre": "5090", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5139820.00", 
        "nombre": "3775", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4649907.05", 
        "nombre": "3746", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9723737.00", 
        "nombre": "7065", 
        "nombre_siren": "2784", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "121641258.60", 
    "nombre": "87179", 
    "nombre_siren": "29740"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66337262.43", 
        "nombre": "50376", 
        "nombre_siren": "17510"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28258703.58", 
        "nombre": "18441", 
        "nombre_siren": "7107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24554648.90", 
        "nombre": "16244", 
        "nombre_siren": "5324"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1453082.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "326"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7257095.54", 
        "nombre": "4894", 
        "nombre_siren": "1827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19605155.58", 
        "nombre": "12913", 
        "nombre_siren": "5035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8035760.81", 
        "nombre": "4937", 
        "nombre_siren": "2014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2722326.70", 
        "nombre": "1599", 
        "nombre_siren": "625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6591500.00", 
        "nombre": "4781", 
        "nombre_siren": "1794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "960520.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25570735.48", 
        "nombre": "17348", 
        "nombre_siren": "3726", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14631488.22", 
        "nombre": "10602", 
        "nombre_siren": "4170", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13324579.67", 
        "nombre": "9650", 
        "nombre_siren": "3859", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11447786.09", 
        "nombre": "7037", 
        "nombre_siren": "1970", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9277020.00", 
        "nombre": "6938", 
        "nombre_siren": "3358", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9902734.00", 
        "nombre": "6857", 
        "nombre_siren": "3115", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8630769.00", 
        "nombre": "6721", 
        "nombre_siren": "2726", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7094549.00", 
        "nombre": "5420", 
        "nombre_siren": "1440", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6043381.18", 
        "nombre": "4958", 
        "nombre_siren": "1647", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5310211.49", 
        "nombre": "3931", 
        "nombre_siren": "1269", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11786063.78", 
        "nombre": "8599", 
        "nombre_siren": "3339", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "123019317.91", 
    "nombre": "88061", 
    "nombre_siren": "30576"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12791895.90", 
        "nombre": "10278", 
        "nombre_siren": "4197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5774327.00", 
        "nombre": "3778", 
        "nombre_siren": "1599"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1272571.05", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "863059.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "231"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1512829.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4822553.90", 
        "nombre": "3135", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1593547.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "439881.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1528276.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "181374.05", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3801751.00", 
        "nombre": "2839", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3299443.95", 
        "nombre": "2195", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2299630.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2688677.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1533019.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1339682.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1413036.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "867222.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "773060.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "747571.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2261337.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "21024428.95", 
    "nombre": "15822", 
    "nombre_siren": "6405"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19459323.69", 
        "nombre": "15882", 
        "nombre_siren": "6340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7624483.03", 
        "nombre": "4854", 
        "nombre_siren": "1982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3780039.00", 
        "nombre": "2400", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1025631.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2387525.00", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7212246.49", 
        "nombre": "4691", 
        "nombre_siren": "1938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2983346.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "744463.23", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2302716.00", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "275111.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5098484.00", 
        "nombre": "4143", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6100602.82", 
        "nombre": "3797", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3292583.00", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3294375.00", 
        "nombre": "2308", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2364828.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2471298.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "910", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2072334.21", 
        "nombre": "1534", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1452897.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1208008.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1242001.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3726518.69", 
        "nombre": "2885", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "32323929.72", 
    "nombre": "24251", 
    "nombre_siren": "9525"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19368399.08", 
        "nombre": "16028", 
        "nombre_siren": "6645"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8533890.66", 
        "nombre": "5696", 
        "nombre_siren": "2456"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4075075.18", 
        "nombre": "2697", 
        "nombre_siren": "1060"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "999428.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2772938.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7011162.20", 
        "nombre": "4586", 
        "nombre_siren": "2012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2150918.50", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "535180.22", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2522099.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "170553.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5636549.00", 
        "nombre": "4261", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4552525.16", 
        "nombre": "3071", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4317768.00", 
        "nombre": "3069", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3268507.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2684457.00", 
        "nombre": "2129", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2649778.22", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2138214.54", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1710633.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1859894.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1239580.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "410", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3530251.00", 
        "nombre": "2662", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "33588156.92", 
    "nombre": "25724", 
    "nombre_siren": "10547"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13289281.00", 
        "nombre": "10800", 
        "nombre_siren": "4372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5481628.95", 
        "nombre": "3619", 
        "nombre_siren": "1583"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2682224.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "599437.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "173"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1814611.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4440303.95", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "1279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1420779.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "443291.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1755929.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "90500.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3969138.00", 
        "nombre": "2978", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3821603.00", 
        "nombre": "2695", 
        "nombre_siren": "1282", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3179912.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2114534.00", 
        "nombre": "1849", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1763597.00", 
        "nombre": "1347", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1488505.00", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1256161.95", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "953372.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "932332.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "886048.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2058284.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "22423486.95", 
    "nombre": "16883", 
    "nombre_siren": "6861"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77104738.92", 
        "nombre": "61526", 
        "nombre_siren": "24172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30116307.57", 
        "nombre": "20014", 
        "nombre_siren": "8264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21462221.98", 
        "nombre": "14270", 
        "nombre_siren": "5347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2594562.62", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "658"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14524662.52", 
        "nombre": "10022", 
        "nombre_siren": "3929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27731968.26", 
        "nombre": "18558", 
        "nombre_siren": "7771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8080161.34", 
        "nombre": "5123", 
        "nombre_siren": "2285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2095589.73", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8193294.00", 
        "nombre": "6081", 
        "nombre_siren": "2487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "601151.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24905037.52", 
        "nombre": "18718", 
        "nombre_siren": "7261", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18057181.00", 
        "nombre": "12721", 
        "nombre_siren": "6022", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19060536.22", 
        "nombre": "12600", 
        "nombre_siren": "3851", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12040706.00", 
        "nombre": "10315", 
        "nombre_siren": "4251", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10642135.00", 
        "nombre": "7852", 
        "nombre_siren": "3146", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9070723.00", 
        "nombre": "6891", 
        "nombre_siren": "3340", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7498558.00", 
        "nombre": "5737", 
        "nombre_siren": "2309", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6704696.88", 
        "nombre": "5161", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5870930.00", 
        "nombre": "4987", 
        "nombre_siren": "1591", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5620391.00", 
        "nombre": "4382", 
        "nombre_siren": "1867", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13525034.47", 
        "nombre": "9852", 
        "nombre_siren": "3770", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "132995929.09", 
    "nombre": "99216", 
    "nombre_siren": "38689"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39343584.77", 
        "nombre": "31540", 
        "nombre_siren": "12169"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17823740.01", 
        "nombre": "11762", 
        "nombre_siren": "4610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11090143.83", 
        "nombre": "7231", 
        "nombre_siren": "2636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2152568.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "545"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6422935.83", 
        "nombre": "4401", 
        "nombre_siren": "1669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16713892.78", 
        "nombre": "10959", 
        "nombre_siren": "4291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4712937.00", 
        "nombre": "2962", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1240539.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4605205.00", 
        "nombre": "3511", 
        "nombre_siren": "1407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "371498.00", 
        "nombre": "194", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14408099.83", 
        "nombre": "10869", 
        "nombre_siren": "4190", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12011400.76", 
        "nombre": "7777", 
        "nombre_siren": "2207", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8796241.00", 
        "nombre": "6180", 
        "nombre_siren": "2979", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5770854.00", 
        "nombre": "4884", 
        "nombre_siren": "2004", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5170781.00", 
        "nombre": "3779", 
        "nombre_siren": "1525", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4688624.02", 
        "nombre": "3678", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4649670.00", 
        "nombre": "3602", 
        "nombre_siren": "1707", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3261366.00", 
        "nombre": "2492", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3018362.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2735240.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6908133.00", 
        "nombre": "4982", 
        "nombre_siren": "1901", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "71418771.61", 
    "nombre": "52956", 
    "nombre_siren": "20116"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26396572.00", 
        "nombre": "21219", 
        "nombre_siren": "8832"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16531917.31", 
        "nombre": "10796", 
        "nombre_siren": "4755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3565577.28", 
        "nombre": "2376", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1647283.00", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "430"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5214780.27", 
        "nombre": "3523", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10476742.04", 
        "nombre": "6918", 
        "nombre_siren": "3081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4179924.25", 
        "nombre": "2550", 
        "nombre_siren": "1201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "913496.41", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2966047.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "170863.62", 
        "nombre": "89", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7923091.00", 
        "nombre": "5902", 
        "nombre_siren": "2526", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8593992.97", 
        "nombre": "5638", 
        "nombre_siren": "1756", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5190832.00", 
        "nombre": "4219", 
        "nombre_siren": "1894", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4971566.00", 
        "nombre": "3444", 
        "nombre_siren": "1924", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4262886.00", 
        "nombre": "3254", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3997893.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3079062.62", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2133873.00", 
        "nombre": "1743", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1733365.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1823048.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5225595.00", 
        "nombre": "3894", 
        "nombre_siren": "1625", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "48935204.59", 
    "nombre": "36277", 
    "nombre_siren": "15043"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16698571.00", 
        "nombre": "13548", 
        "nombre_siren": "5424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7883617.37", 
        "nombre": "5085", 
        "nombre_siren": "2153"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2039122.88", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1132048.09", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1934389.09", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5619646.00", 
        "nombre": "3754", 
        "nombre_siren": "1618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2134354.25", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "671922.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1809556.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "181356.00", 
        "nombre": "83", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4965332.00", 
        "nombre": "3840", 
        "nombre_siren": "1505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4251162.97", 
        "nombre": "2768", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2856109.00", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3291014.00", 
        "nombre": "2337", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2320553.91", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2111924.00", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1730730.46", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1300301.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1139684.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1102388.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3249424.00", 
        "nombre": "2413", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "28318623.34", 
    "nombre": "21285", 
    "nombre_siren": "8450"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15027042.00", 
        "nombre": "12326", 
        "nombre_siren": "4951"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6896030.95", 
        "nombre": "4484", 
        "nombre_siren": "1898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2671644.93", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "866530.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2104930.37", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5304171.51", 
        "nombre": "3515", 
        "nombre_siren": "1501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1906152.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "822615.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2257160.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "170498.00", 
        "nombre": "102", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4247699.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4569307.11", 
        "nombre": "2970", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2885385.77", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3010722.00", 
        "nombre": "2158", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1877944.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1813684.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1407828.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1255871.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1042703.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "950419.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2760262.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "25821824.88", 
    "nombre": "19434", 
    "nombre_siren": "7797"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15220032.20", 
        "nombre": "12357", 
        "nombre_siren": "4852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8744651.00", 
        "nombre": "5758", 
        "nombre_siren": "2389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3108837.40", 
        "nombre": "2057", 
        "nombre_siren": "797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "699812.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2593313.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6478242.40", 
        "nombre": "4324", 
        "nombre_siren": "1802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2190767.20", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "747898.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2337641.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "155033.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5185169.00", 
        "nombre": "3903", 
        "nombre_siren": "1603", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5281185.60", 
        "nombre": "3484", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3704258.00", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2796428.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1771337.00", 
        "nombre": "1337", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1567117.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1572965.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1519063.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1166840.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "920087.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2586886.00", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "28071335.60", 
    "nombre": "20954", 
    "nombre_siren": "8270"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12839398.00", 
        "nombre": "10285", 
        "nombre_siren": "4096"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5779744.05", 
        "nombre": "3754", 
        "nombre_siren": "1539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2731640.00", 
        "nombre": "1840", 
        "nombre_siren": "685"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "801701.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1793741.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5412078.05", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1655424.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "456074.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1625522.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "106680.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3850772.00", 
        "nombre": "2934", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3969132.05", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2840383.00", 
        "nombre": "1988", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2122611.00", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1642710.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1409306.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1307096.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1011461.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "920624.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "906134.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2444902.00", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "22425131.05", 
    "nombre": "16711", 
    "nombre_siren": "6554"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4210185.00", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2438142.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1026459.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "154231.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "627038.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1967107.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "710052.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "164032.00", 
        "nombre": "105", 
        "nombre_siren": "47"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "490060.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "34614.00", 
        "nombre": "24", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1399269.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1420055.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "908770.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "966455.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "635015.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "582288.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "430595.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "403055.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "277445.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "256406.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "76", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "710050.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "7989403.00", 
    "nombre": "5867", 
    "nombre_siren": "2358"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59495089.84", 
        "nombre": "44782", 
        "nombre_siren": "14800"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23702329.23", 
        "nombre": "15534", 
        "nombre_siren": "5965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23127661.97", 
        "nombre": "15298", 
        "nombre_siren": "4906"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1126708.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6539738.00", 
        "nombre": "4419", 
        "nombre_siren": "1549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18713032.39", 
        "nombre": "12198", 
        "nombre_siren": "4617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7111692.39", 
        "nombre": "4499", 
        "nombre_siren": "1866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2230179.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5686757.70", 
        "nombre": "4102", 
        "nombre_siren": "1477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "551471.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "137"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "29757049.27", 
        "nombre": "20070", 
        "nombre_siren": "4309", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12976841.50", 
        "nombre": "9478", 
        "nombre_siren": "3748", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11288281.00", 
        "nombre": "7809", 
        "nombre_siren": "3524", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9115710.50", 
        "nombre": "6624", 
        "nombre_siren": "2500", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7427732.00", 
        "nombre": "5872", 
        "nombre_siren": "2418", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9034372.91", 
        "nombre": "5607", 
        "nombre_siren": "1559", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6457991.00", 
        "nombre": "4783", 
        "nombre_siren": "2318", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5709739.00", 
        "nombre": "4499", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4588457.00", 
        "nombre": "3416", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3871291.00", 
        "nombre": "3204", 
        "nombre_siren": "1041", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8700366.86", 
        "nombre": "6286", 
        "nombre_siren": "2478", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "108927832.04", 
    "nombre": "77648", 
    "nombre_siren": "26101"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "111409575.14", 
        "nombre": "82087", 
        "nombre_siren": "24713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "45462642.46", 
        "nombre": "29940", 
        "nombre_siren": "8820"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43650381.37", 
        "nombre": "28258", 
        "nombre_siren": "9626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2220004.25", 
        "nombre": "1500", 
        "nombre_siren": "468"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12409053.88", 
        "nombre": "8396", 
        "nombre_siren": "2688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30385704.59", 
        "nombre": "19630", 
        "nombre_siren": "6600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13953585.85", 
        "nombre": "8437", 
        "nombre_siren": "3024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4353825.29", 
        "nombre": "2550", 
        "nombre_siren": "980"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9760120.83", 
        "nombre": "7136", 
        "nombre_siren": "2375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1231014.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "264"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "55495846.52", 
        "nombre": "37178", 
        "nombre_siren": "7598", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "30243790.62", 
        "nombre": "21836", 
        "nombre_siren": "7659", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17371461.77", 
        "nombre": "12370", 
        "nombre_siren": "4527", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20467083.28", 
        "nombre": "12219", 
        "nombre_siren": "3134", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13121250.02", 
        "nombre": "10022", 
        "nombre_siren": "2502", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11742774.00", 
        "nombre": "8699", 
        "nombre_siren": "4091", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10637557.44", 
        "nombre": "7892", 
        "nombre_siren": "2905", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "9995444.67", 
        "nombre": "7137", 
        "nombre_siren": "2365", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9662158.00", 
        "nombre": "6965", 
        "nombre_siren": "1858", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8038256.90", 
        "nombre": "6554", 
        "nombre_siren": "2003", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19284499.00", 
        "nombre": "13617", 
        "nombre_siren": "5458", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "206060122.22", 
    "nombre": "144489", 
    "nombre_siren": "44003"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "125960530.75", 
        "nombre": "90925", 
        "nombre_siren": "25056"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "50638665.92", 
        "nombre": "33066", 
        "nombre_siren": "9097"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44077279.08", 
        "nombre": "28013", 
        "nombre_siren": "9541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2557141.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "559"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10654098.13", 
        "nombre": "7210", 
        "nombre_siren": "2128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37130770.19", 
        "nombre": "23860", 
        "nombre_siren": "7757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17099661.84", 
        "nombre": "10439", 
        "nombre_siren": "3906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4841537.00", 
        "nombre": "2884", 
        "nombre_siren": "1165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10036481.89", 
        "nombre": "7367", 
        "nombre_siren": "2090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1384265.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "324"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "91159552.32", 
        "nombre": "61068", 
        "nombre_siren": "12542", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27919504.24", 
        "nombre": "19891", 
        "nombre_siren": "7041", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17037228.00", 
        "nombre": "12353", 
        "nombre_siren": "4351", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17434648.00", 
        "nombre": "11810", 
        "nombre_siren": "4903", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18850538.19", 
        "nombre": "11462", 
        "nombre_siren": "2808", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13008731.00", 
        "nombre": "9681", 
        "nombre_siren": "2471", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8043542.00", 
        "nombre": "5932", 
        "nombre_siren": "2193", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7419346.00", 
        "nombre": "5289", 
        "nombre_siren": "1565", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5314045.00", 
        "nombre": "4208", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "5795742.00", 
        "nombre": "4168", 
        "nombre_siren": "1361", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13485612.00", 
        "nombre": "9686", 
        "nombre_siren": "3984", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "225468488.75", 
    "nombre": "155548", 
    "nombre_siren": "44455"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "96603807.69", 
        "nombre": "71040", 
        "nombre_siren": "21429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36822086.38", 
        "nombre": "24274", 
        "nombre_siren": "7121"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32592037.93", 
        "nombre": "21069", 
        "nombre_siren": "7430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1932664.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "422"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9146987.15", 
        "nombre": "6149", 
        "nombre_siren": "1986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26511634.45", 
        "nombre": "17096", 
        "nombre_siren": "5924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10991029.08", 
        "nombre": "6757", 
        "nombre_siren": "2553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3248254.09", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8777067.34", 
        "nombre": "6466", 
        "nombre_siren": "1995"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1012040.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "52802754.50", 
        "nombre": "35498", 
        "nombre_siren": "7393", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18445100.00", 
        "nombre": "13459", 
        "nombre_siren": "4817", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17978698.20", 
        "nombre": "12861", 
        "nombre_siren": "4741", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15580214.06", 
        "nombre": "9492", 
        "nombre_siren": "2423", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11440197.43", 
        "nombre": "8818", 
        "nombre_siren": "2213", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11828588.00", 
        "nombre": "8083", 
        "nombre_siren": "3525", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9032066.05", 
        "nombre": "6822", 
        "nombre_siren": "2564", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8242871.00", 
        "nombre": "6115", 
        "nombre_siren": "2907", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7113408.17", 
        "nombre": "5162", 
        "nombre_siren": "1468", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5590029.00", 
        "nombre": "4575", 
        "nombre_siren": "1432", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12584162.59", 
        "nombre": "9032", 
        "nombre_siren": "3270", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "170638089.00", 
    "nombre": "119917", 
    "nombre_siren": "36675"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "73845852.96", 
        "nombre": "54046", 
        "nombre_siren": "16115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28630312.57", 
        "nombre": "18964", 
        "nombre_siren": "5636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25228139.29", 
        "nombre": "16403", 
        "nombre_siren": "6092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1202653.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "289"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6822679.71", 
        "nombre": "4615", 
        "nombre_siren": "1517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21362552.67", 
        "nombre": "13932", 
        "nombre_siren": "4942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8779286.02", 
        "nombre": "5530", 
        "nombre_siren": "2196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2650115.74", 
        "nombre": "1610", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6522688.72", 
        "nombre": "4828", 
        "nombre_siren": "1538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "890953.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "48886753.54", 
        "nombre": "32858", 
        "nombre_siren": "6622", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14095090.23", 
        "nombre": "10407", 
        "nombre_siren": "3935", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11843362.00", 
        "nombre": "8129", 
        "nombre_siren": "3594", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9668169.00", 
        "nombre": "7029", 
        "nombre_siren": "2631", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9686483.27", 
        "nombre": "6012", 
        "nombre_siren": "1599", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7026988.78", 
        "nombre": "5449", 
        "nombre_siren": "2118", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5826077.00", 
        "nombre": "4348", 
        "nombre_siren": "2096", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5362406.00", 
        "nombre": "4016", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4168255.00", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4561527.00", 
        "nombre": "3296", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9455174.00", 
        "nombre": "6718", 
        "nombre_siren": "2601", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "130580285.82", 
    "nombre": "91607", 
    "nombre_siren": "28328"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53393391.49", 
        "nombre": "38802", 
        "nombre_siren": "11641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15299111.04", 
        "nombre": "9757", 
        "nombre_siren": "3036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13824821.67", 
        "nombre": "9111", 
        "nombre_siren": "2548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1852671.85", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "385"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3635273.00", 
        "nombre": "2449", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12635655.76", 
        "nombre": "8275", 
        "nombre_siren": "2681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4489938.00", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1509509.14", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11319558.00", 
        "nombre": "8108", 
        "nombre_siren": "2506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "465448.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "90"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13513293.17", 
        "nombre": "9409", 
        "nombre_siren": "3011", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13527551.95", 
        "nombre": "8956", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11270740.95", 
        "nombre": "8165", 
        "nombre_siren": "2408", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8322678.71", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7009235.04", 
        "nombre": "4944", 
        "nombre_siren": "1284", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5083753.77", 
        "nombre": "3470", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5009799.95", 
        "nombre": "3467", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4377802.85", 
        "nombre": "3297", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3919827.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3353732.72", 
        "nombre": "2361", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9217957.94", 
        "nombre": "6671", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "84606374.05", 
    "nombre": "59149", 
    "nombre_siren": "17647"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26878416.00", 
        "nombre": "20172", 
        "nombre_siren": "6665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12758597.59", 
        "nombre": "8511", 
        "nombre_siren": "2858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8967872.35", 
        "nombre": "6074", 
        "nombre_siren": "1854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1049300.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2777259.00", 
        "nombre": "1901", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9372831.34", 
        "nombre": "6144", 
        "nombre_siren": "2110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3514902.60", 
        "nombre": "2236", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1290458.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5387048.00", 
        "nombre": "4054", 
        "nombre_siren": "1354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "403111.00", 
        "nombre": "260", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8421544.00", 
        "nombre": "5995", 
        "nombre_siren": "2013", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6506864.34", 
        "nombre": "4398", 
        "nombre_siren": "1096", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4786232.00", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4181586.60", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4015484.00", 
        "nombre": "3007", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3913375.00", 
        "nombre": "2790", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3316780.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3097944.00", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2672411.00", 
        "nombre": "2094", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2743247.00", 
        "nombre": "1966", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6287602.00", 
        "nombre": "4605", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "49943069.94", 
    "nombre": "35735", 
    "nombre_siren": "11650"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33416394.17", 
        "nombre": "17334", 
        "nombre_siren": "3566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12596710.19", 
        "nombre": "5819", 
        "nombre_siren": "1181"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8934567.38", 
        "nombre": "4071", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1374142.23", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3698652.77", 
        "nombre": "1746", 
        "nombre_siren": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8823886.56", 
        "nombre": "4167", 
        "nombre_siren": "925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3813662.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1392264.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5078171.00", 
        "nombre": "2661", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "602197.69", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10764363.00", 
        "nombre": "5098", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8753640.01", 
        "nombre": "4294", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6817075.00", 
        "nombre": "3941", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7031471.74", 
        "nombre": "3069", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3970193.40", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3572334.84", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3512180.00", 
        "nombre": "1743", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3012825.60", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2551031.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1274203.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5109467.38", 
        "nombre": "2531", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "56368784.97", 
    "nombre": "27912", 
    "nombre_siren": "5752"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67663799.16", 
        "nombre": "50617", 
        "nombre_siren": "17053"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23355959.21", 
        "nombre": "15714", 
        "nombre_siren": "5821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6284395.00", 
        "nombre": "4284", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2176162.75", 
        "nombre": "1499", 
        "nombre_siren": "511"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7687377.00", 
        "nombre": "5272", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19215786.16", 
        "nombre": "12961", 
        "nombre_siren": "4909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6465512.21", 
        "nombre": "4243", 
        "nombre_siren": "1822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2305165.00", 
        "nombre": "1494", 
        "nombre_siren": "665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8001555.00", 
        "nombre": "5959", 
        "nombre_siren": "2036"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "636914.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19767701.00", 
        "nombre": "14468", 
        "nombre_siren": "5026", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13740310.37", 
        "nombre": "9585", 
        "nombre_siren": "2370", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11344431.00", 
        "nombre": "7774", 
        "nombre_siren": "3195", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6910883.55", 
        "nombre": "5394", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7086908.00", 
        "nombre": "5336", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7452646.00", 
        "nombre": "5276", 
        "nombre_siren": "2436", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6561928.00", 
        "nombre": "4680", 
        "nombre_siren": "1741", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5841768.00", 
        "nombre": "4363", 
        "nombre_siren": "1611", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5193018.20", 
        "nombre": "4002", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4730110.00", 
        "nombre": "3516", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11989201.00", 
        "nombre": "8634", 
        "nombre_siren": "2913", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "100618905.12", 
    "nombre": "73028", 
    "nombre_siren": "24988"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59736350.00", 
        "nombre": "29392", 
        "nombre_siren": "5212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6092385.23", 
        "nombre": "2982", 
        "nombre_siren": "622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "790838.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "81"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "591603.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1911251.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1311284.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "475854.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "159600.00", 
        "nombre": "73", 
        "nombre_siren": "20"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96000.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31019416.84", 
        "nombre": "15465", 
        "nombre_siren": "2685", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11682646.00", 
        "nombre": "5666", 
        "nombre_siren": "1038", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7029313.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6247799.00", 
        "nombre": "2950", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3497303.05", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2108551.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1209667.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1049931.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "123", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1030811.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "785586.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1672822.34", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "67333846.23", 
    "nombre": "33136", 
    "nombre_siren": "5973"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "117013950.72", 
    "nombre": "91175", 
    "nombre_siren": "45711"
  }
]
