[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35430625.64", 
        "nombre": "23754", 
        "nombre_siren": "8578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23168558.95", 
        "nombre": "9519", 
        "nombre_siren": "3509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12293126.77", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "1819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2134986.87", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "330"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3857774.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20163240.94", 
        "nombre": "8679", 
        "nombre_siren": "2858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9241551.43", 
        "nombre": "3258", 
        "nombre_siren": "1092"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2707696.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2488828.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1414206.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13517490.00", 
        "nombre": "6847", 
        "nombre_siren": "2431", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16918987.14", 
        "nombre": "6516", 
        "nombre_siren": "1512", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9666022.87", 
        "nombre": "5705", 
        "nombre_siren": "1731", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7488182.00", 
        "nombre": "4968", 
        "nombre_siren": "2272", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5328676.22", 
        "nombre": "3128", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5002213.00", 
        "nombre": "2919", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3799585.00", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3780746.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3013202.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2631381.00", 
        "nombre": "1739", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6836516.00", 
        "nombre": "4192", 
        "nombre_siren": "1411", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "77983001.23", 
    "nombre": "43311", 
    "nombre_siren": "14564"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24209504.41", 
        "nombre": "15850", 
        "nombre_siren": "5147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13833027.73", 
        "nombre": "5700", 
        "nombre_siren": "1939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6420803.09", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2095970.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "300"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3641825.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12634482.38", 
        "nombre": "5350", 
        "nombre_siren": "1813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5855292.40", 
        "nombre": "2091", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1491422.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3741642.00", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "904333.00", 
        "nombre": "204", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8590822.00", 
        "nombre": "4472", 
        "nombre_siren": "1546", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10016457.19", 
        "nombre": "3997", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5905893.00", 
        "nombre": "3714", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4167710.00", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "1276", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3712238.40", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2124277.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1613549.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1787154.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1857036.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1356597.64", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5713604.00", 
        "nombre": "2584", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "46845338.23", 
    "nombre": "25353", 
    "nombre_siren": "8335"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23572551.00", 
        "nombre": "15767", 
        "nombre_siren": "5155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11790091.09", 
        "nombre": "4953", 
        "nombre_siren": "1677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5235472.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "699"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1700473.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "410"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3527192.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12030494.09", 
        "nombre": "5378", 
        "nombre_siren": "1736"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3867895.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1177509.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3950795.00", 
        "nombre": "2696", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "646297.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9405715.00", 
        "nombre": "5028", 
        "nombre_siren": "1612", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10177510.07", 
        "nombre": "4347", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5226675.00", 
        "nombre": "3090", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3183229.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1870885.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2317251.02", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1994739.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2044960.00", 
        "nombre": "1237", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1584597.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1311247.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3449378.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "42566186.09", 
    "nombre": "24266", 
    "nombre_siren": "7963"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17610986.87", 
        "nombre": "12059", 
        "nombre_siren": "3963"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11536845.00", 
        "nombre": "4756", 
        "nombre_siren": "1481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5563903.00", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1222891.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "218"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4507819.00", 
        "nombre": "2250", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9743260.00", 
        "nombre": "4243", 
        "nombre_siren": "1339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3767552.87", 
        "nombre": "1288", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "931024.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2508635.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "510919.00", 
        "nombre": "110", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11092500.00", 
        "nombre": "4487", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6508921.00", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "1080", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2985812.00", 
        "nombre": "1936", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2687546.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2121682.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1978594.87", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1958272.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1495710.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1508025.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1024356.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2867499.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "36228917.87", 
    "nombre": "20032", 
    "nombre_siren": "6408"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24617699.02", 
        "nombre": "16207", 
        "nombre_siren": "5026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15782921.17", 
        "nombre": "5670", 
        "nombre_siren": "1763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5565840.60", 
        "nombre": "1978", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1388469.00", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4520772.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10764329.79", 
        "nombre": "4233", 
        "nombre_siren": "1338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5597170.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2278870.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4880125.00", 
        "nombre": "3032", 
        "nombre_siren": "908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1424924.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7808623.00", 
        "nombre": "5246", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13881118.79", 
        "nombre": "4868", 
        "nombre_siren": "1147", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6642175.00", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3570261.00", 
        "nombre": "2216", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2516248.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2298724.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2941983.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1881668.00", 
        "nombre": "1388", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1344155.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1636036.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3285116.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "47806107.79", 
    "nombre": "24844", 
    "nombre_siren": "7588"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "149168665.22", 
        "nombre": "100230", 
        "nombre_siren": "29067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "101755846.39", 
        "nombre": "40697", 
        "nombre_siren": "12163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "69111123.87", 
        "nombre": "29350", 
        "nombre_siren": "7915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6325506.09", 
        "nombre": "2973", 
        "nombre_siren": "852"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "29000430.14", 
        "nombre": "13700", 
        "nombre_siren": "3862"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "75458824.66", 
        "nombre": "32146", 
        "nombre_siren": "9597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30451617.52", 
        "nombre": "10272", 
        "nombre_siren": "3209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12327110.00", 
        "nombre": "3368", 
        "nombre_siren": "1096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17178810.16", 
        "nombre": "10753", 
        "nombre_siren": "3311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8166614.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "691"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "51120584.00", 
        "nombre": "26351", 
        "nombre_siren": "8043", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68840025.04", 
        "nombre": "24159", 
        "nombre_siren": "5253", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "37740741.11", 
        "nombre": "19571", 
        "nombre_siren": "3339", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "26580173.52", 
        "nombre": "16111", 
        "nombre_siren": "4738", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26457862.50", 
        "nombre": "15713", 
        "nombre_siren": "5103", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23048207.00", 
        "nombre": "15025", 
        "nombre_siren": "6071", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18918971.00", 
        "nombre": "10550", 
        "nombre_siren": "3012", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16871135.78", 
        "nombre": "9583", 
        "nombre_siren": "1976", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "16675733.28", 
        "nombre": "9187", 
        "nombre_siren": "2869", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12869173.00", 
        "nombre": "9015", 
        "nombre_siren": "2276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "29690744.34", 
        "nombre": "20117", 
        "nombre_siren": "7657", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "328813350.57", 
    "nombre": "175382", 
    "nombre_siren": "50202"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28938807.00", 
        "nombre": "20393", 
        "nombre_siren": "6562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16702736.19", 
        "nombre": "7227", 
        "nombre_siren": "2381"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6220258.21", 
        "nombre": "2666", 
        "nombre_siren": "815"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1908602.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "326"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7887266.00", 
        "nombre": "3784", 
        "nombre_siren": "1143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13852401.11", 
        "nombre": "6221", 
        "nombre_siren": "2025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4380205.00", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1244138.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3727938.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "642174.29", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16094178.21", 
        "nombre": "6896", 
        "nombre_siren": "1646", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9130433.00", 
        "nombre": "5115", 
        "nombre_siren": "1675", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5430354.00", 
        "nombre": "3553", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4468895.00", 
        "nombre": "3020", 
        "nombre_siren": "1439", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3627677.19", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2540803.00", 
        "nombre": "2004", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2373142.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2905899.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2144000.00", 
        "nombre": "1495", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1730713.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3883461.00", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "54329555.40", 
    "nombre": "31844", 
    "nombre_siren": "10140"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14477933.00", 
        "nombre": "9784", 
        "nombre_siren": "3199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7937522.69", 
        "nombre": "3408", 
        "nombre_siren": "1162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2930739.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "891208.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "164"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2138388.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7429474.72", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "1124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2916997.26", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "965975.71", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2105933.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "514851.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7201446.69", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5001005.00", 
        "nombre": "2690", 
        "nombre_siren": "949", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3496907.00", 
        "nombre": "2295", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2533994.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1243979.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1128647.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1272257.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1085886.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "895823.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "681905.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1828744.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "26370593.69", 
    "nombre": "14972", 
    "nombre_siren": "4966"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12679433.00", 
        "nombre": "9524", 
        "nombre_siren": "3305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6329291.00", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "887"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3740371.00", 
        "nombre": "1596", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "839028.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1324165.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6188263.00", 
        "nombre": "2698", 
        "nombre_siren": "876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2639421.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "708732.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1695282.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "366658.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6206519.00", 
        "nombre": "2768", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4235295.00", 
        "nombre": "2407", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2328596.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2433611.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1750415.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1139177.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1156226.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1466568.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "984355.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "881565.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2140471.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "24722798.00", 
    "nombre": "15170", 
    "nombre_siren": "4965"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19093238.00", 
        "nombre": "11424", 
        "nombre_siren": "3868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11435449.54", 
        "nombre": "4857", 
        "nombre_siren": "1660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "4754064.00", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5840801.84", 
        "nombre": "2485", 
        "nombre_siren": "782"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3397744.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11815022.32", 
        "nombre": "4358", 
        "nombre_siren": "1576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4777191.92", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1255686.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4148751.00", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "718428.00", 
        "nombre": "155", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7944380.30", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5803420.00", 
        "nombre": "3081", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4436354.00", 
        "nombre": "2664", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2699453.00", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8394490.00", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2351763.08", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2089306.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1428534.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1333805.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1231378.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3652411.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "41365294.38", 
    "nombre": "19824", 
    "nombre_siren": "6951"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33234674.26", 
        "nombre": "23518", 
        "nombre_siren": "7531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19360116.56", 
        "nombre": "8189", 
        "nombre_siren": "2628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11412394.86", 
        "nombre": "5113", 
        "nombre_siren": "1547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2124009.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8380767.89", 
        "nombre": "4195", 
        "nombre_siren": "1236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16548778.40", 
        "nombre": "7416", 
        "nombre_siren": "2380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6197447.15", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2157637.42", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3805672.00", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "862814.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "88"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17653376.55", 
        "nombre": "7574", 
        "nombre_siren": "1677", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13217810.82", 
        "nombre": "7173", 
        "nombre_siren": "2303", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5927033.00", 
        "nombre": "4100", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6051622.00", 
        "nombre": "4095", 
        "nombre_siren": "1793", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4699110.00", 
        "nombre": "2613", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3332368.31", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2596866.00", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2679018.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2419953.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2079501.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5997383.00", 
        "nombre": "4043", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "66654041.68", 
    "nombre": "38420", 
    "nombre_siren": "12137"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24405274.00", 
        "nombre": "16274", 
        "nombre_siren": "5412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14685474.90", 
        "nombre": "6018", 
        "nombre_siren": "1980"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4777086.28", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2247027.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "513"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5393676.00", 
        "nombre": "2691", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12522511.93", 
        "nombre": "5443", 
        "nombre_siren": "1814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4530243.25", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1464225.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4074251.00", 
        "nombre": "2734", 
        "nombre_siren": "997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "822010.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12663850.86", 
        "nombre": "5136", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8176611.49", 
        "nombre": "3943", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4120276.00", 
        "nombre": "2827", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4422960.00", 
        "nombre": "2794", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2740757.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3131299.54", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1885177.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1886300.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1800247.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1710020.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3863966.29", 
        "nombre": "2384", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "46401465.18", 
    "nombre": "25798", 
    "nombre_siren": "8539"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "183495821.48", 
        "nombre": "125011", 
        "nombre_siren": "38225"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "131634843.82", 
        "nombre": "53678", 
        "nombre_siren": "16400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "100308245.11", 
        "nombre": "42382", 
        "nombre_siren": "12046"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12238807.96", 
        "nombre": "5548", 
        "nombre_siren": "1548"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "33695610.71", 
        "nombre": "16276", 
        "nombre_siren": "4825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "103919236.74", 
        "nombre": "44658", 
        "nombre_siren": "13410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "44669907.13", 
        "nombre": "15114", 
        "nombre_siren": "4667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16131342.54", 
        "nombre": "4584", 
        "nombre_siren": "1482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20697137.00", 
        "nombre": "13477", 
        "nombre_siren": "4159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9775558.00", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "795"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "77853612.41", 
        "nombre": "39487", 
        "nombre_siren": "12253", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "91968133.50", 
        "nombre": "33393", 
        "nombre_siren": "6849", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "41519660.31", 
        "nombre": "24347", 
        "nombre_siren": "8114", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "36708720.45", 
        "nombre": "21889", 
        "nombre_siren": "6467", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "29580374.00", 
        "nombre": "19246", 
        "nombre_siren": "7884", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "31413111.70", 
        "nombre": "16200", 
        "nombre_siren": "3502", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27953107.82", 
        "nombre": "15380", 
        "nombre_siren": "3303", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20250802.00", 
        "nombre": "15092", 
        "nombre_siren": "6822", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15321474.19", 
        "nombre": "10757", 
        "nombre_siren": "2858", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19488798.71", 
        "nombre": "10481", 
        "nombre_siren": "3005", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "38888751.28", 
        "nombre": "23228", 
        "nombre_siren": "7606", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "430946546.37", 
    "nombre": "229500", 
    "nombre_siren": "68514"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46903786.90", 
        "nombre": "31432", 
        "nombre_siren": "10377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36662623.26", 
        "nombre": "14122", 
        "nombre_siren": "4571"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14265535.92", 
        "nombre": "5470", 
        "nombre_siren": "1689"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3830224.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "547"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10635250.00", 
        "nombre": "4786", 
        "nombre_siren": "1430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26891248.68", 
        "nombre": "11075", 
        "nombre_siren": "3622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11871564.66", 
        "nombre": "3925", 
        "nombre_siren": "1350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4847113.74", 
        "nombre": "1347", 
        "nombre_siren": "489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5187547.00", 
        "nombre": "3330", 
        "nombre_siren": "1082"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2927208.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19158720.00", 
        "nombre": "9784", 
        "nombre_siren": "3245", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26320352.04", 
        "nombre": "9402", 
        "nombre_siren": "2300", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11409132.00", 
        "nombre": "6657", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8569830.03", 
        "nombre": "4473", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6529557.00", 
        "nombre": "4405", 
        "nombre_siren": "2120", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7388178.00", 
        "nombre": "4064", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3805582.00", 
        "nombre": "2917", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3654227.00", 
        "nombre": "2432", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3799115.00", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2629643.00", 
        "nombre": "1777", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9482347.01", 
        "nombre": "5518", 
        "nombre_siren": "1835", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "102746683.08", 
    "nombre": "53678", 
    "nombre_siren": "17302"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13895101.26", 
        "nombre": "8882", 
        "nombre_siren": "3232"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6036253.58", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "832"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2114748.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1689946.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "442"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1991903.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6707472.26", 
        "nombre": "2888", 
        "nombre_siren": "985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2340797.58", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "616510.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "93"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4155957.00", 
        "nombre": "2727", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "322944.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4060374.00", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6739310.84", 
        "nombre": "2756", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3604799.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2295399.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1616140.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "971255.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "986038.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "694440.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "713008.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "692579.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1440049.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "23813391.84", 
    "nombre": "13211", 
    "nombre_siren": "4816"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21778821.00", 
        "nombre": "15737", 
        "nombre_siren": "5289"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12845168.00", 
        "nombre": "5382", 
        "nombre_siren": "1837"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3993105.12", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1255587.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3411774.00", 
        "nombre": "1772", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10614166.12", 
        "nombre": "4681", 
        "nombre_siren": "1608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4023332.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1581001.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2734029.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "732262.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7984455.00", 
        "nombre": "4327", 
        "nombre_siren": "1474", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8652087.00", 
        "nombre": "3732", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5677049.00", 
        "nombre": "3386", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3725443.00", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2695617.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2566944.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1749052.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1583408.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1490886.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1425545.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2637144.12", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "40187630.12", 
    "nombre": "23689", 
    "nombre_siren": "7911"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54661608.84", 
        "nombre": "38360", 
        "nombre_siren": "13123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39964918.86", 
        "nombre": "15961", 
        "nombre_siren": "5504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11250882.75", 
        "nombre": "4643", 
        "nombre_siren": "1561"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3199851.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "579"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13707237.00", 
        "nombre": "6425", 
        "nombre_siren": "2058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27276012.84", 
        "nombre": "11735", 
        "nombre_siren": "4112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11062552.61", 
        "nombre": "3704", 
        "nombre_siren": "1384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3520259.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5665989.00", 
        "nombre": "3661", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1851586.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22534542.00", 
        "nombre": "11360", 
        "nombre_siren": "3911", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24340602.61", 
        "nombre": "9397", 
        "nombre_siren": "2412", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11345391.00", 
        "nombre": "7061", 
        "nombre_siren": "2185", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7954718.00", 
        "nombre": "5452", 
        "nombre_siren": "2628", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8194906.00", 
        "nombre": "4605", 
        "nombre_siren": "1648", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5478581.00", 
        "nombre": "4188", 
        "nombre_siren": "1910", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6830253.84", 
        "nombre": "4146", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4349048.00", 
        "nombre": "3037", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4062643.00", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4027865.00", 
        "nombre": "2515", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11113356.00", 
        "nombre": "7039", 
        "nombre_siren": "2488", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "110231906.45", 
    "nombre": "61710", 
    "nombre_siren": "20889"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16791928.00", 
        "nombre": "11004", 
        "nombre_siren": "3704"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9748118.90", 
        "nombre": "4072", 
        "nombre_siren": "1340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3517327.28", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1147370.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2521303.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8214424.18", 
        "nombre": "3681", 
        "nombre_siren": "1224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3333837.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1297817.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2490892.00", 
        "nombre": "1596", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "466122.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7543261.90", 
        "nombre": "3222", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5940629.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4042703.00", 
        "nombre": "2373", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2490643.26", 
        "nombre": "1713", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1937121.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1939677.02", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1129430.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1228342.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1233346.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1061604.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2980490.00", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "31527247.18", 
    "nombre": "17448", 
    "nombre_siren": "5774"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15324738.00", 
        "nombre": "10461", 
        "nombre_siren": "3683"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9483845.66", 
        "nombre": "3917", 
        "nombre_siren": "1344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4743813.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1367232.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "271"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3286707.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8567118.66", 
        "nombre": "3776", 
        "nombre_siren": "1293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3179530.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1136511.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2870071.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "573247.00", 
        "nombre": "128", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8210341.66", 
        "nombre": "3267", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6204033.00", 
        "nombre": "2945", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3833184.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2261091.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1711633.00", 
        "nombre": "1081", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1521005.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1689767.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1310642.00", 
        "nombre": "979", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1159717.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "990879.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2258747.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "31151039.66", 
    "nombre": "17284", 
    "nombre_siren": "5981"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32011363.24", 
        "nombre": "22316", 
        "nombre_siren": "7336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29674064.28", 
        "nombre": "11872", 
        "nombre_siren": "3877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8475949.09", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "1120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2532742.69", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5881473.11", 
        "nombre": "2868", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18171113.52", 
        "nombre": "7496", 
        "nombre_siren": "2409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8287255.93", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3081442.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4267718.05", 
        "nombre": "2729", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1991344.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13954902.00", 
        "nombre": "7257", 
        "nombre_siren": "2418", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18017911.56", 
        "nombre": "6493", 
        "nombre_siren": "1511", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7910123.00", 
        "nombre": "4525", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5027254.00", 
        "nombre": "3401", 
        "nombre_siren": "1551", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5800571.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3653979.00", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "1262", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4484929.05", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2917924.00", 
        "nombre": "2001", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2747258.00", 
        "nombre": "1677", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2593411.00", 
        "nombre": "1552", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6498861.69", 
        "nombre": "4136", 
        "nombre_siren": "1545", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "73607124.30", 
    "nombre": "39822", 
    "nombre_siren": "12855"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35936258.00", 
        "nombre": "23929", 
        "nombre_siren": "8100"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30130796.04", 
        "nombre": "11829", 
        "nombre_siren": "3944"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4842317.00", 
        "nombre": "1990", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3039934.77", 
        "nombre": "1494", 
        "nombre_siren": "464"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8429580.00", 
        "nombre": "3967", 
        "nombre_siren": "1213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22373183.09", 
        "nombre": "9232", 
        "nombre_siren": "2985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7893991.72", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2634595.00", 
        "nombre": "742", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4898726.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1020395.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22467220.94", 
        "nombre": "8831", 
        "nombre_siren": "2111", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14791006.00", 
        "nombre": "7231", 
        "nombre_siren": "2456", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8498241.00", 
        "nombre": "4805", 
        "nombre_siren": "1479", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4946467.00", 
        "nombre": "3344", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4273947.19", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4496080.68", 
        "nombre": "2572", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3397305.00", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2776997.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2329727.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1863606.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4584594.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "74425191.81", 
    "nombre": "39674", 
    "nombre_siren": "13246"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7378074.00", 
        "nombre": "5307", 
        "nombre_siren": "1766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2655902.96", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1423001.16", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "743191.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "163"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1043151.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3217302.96", 
        "nombre": "1545", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1230454.16", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "265795.00", 
        "nombre": "91", 
        "nombre_siren": "36"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1236003.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "112332.00", 
        "nombre": "25", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3065919.16", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1972312.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1446011.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1194902.00", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "821893.96", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "613263.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "158", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "691376.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "463971.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "532601.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "415447.00", 
        "nombre": "316", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1090677.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "12308373.12", 
    "nombre": "7657", 
    "nombre_siren": "2543"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38416682.11", 
        "nombre": "26999", 
        "nombre_siren": "8874"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19743663.35", 
        "nombre": "8414", 
        "nombre_siren": "2738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8562591.02", 
        "nombre": "3543", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2429048.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "427"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8718936.28", 
        "nombre": "4215", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17347905.45", 
        "nombre": "7739", 
        "nombre_siren": "2610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6200211.95", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1814238.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4702746.00", 
        "nombre": "3192", 
        "nombre_siren": "1100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1005135.69", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19828613.20", 
        "nombre": "8807", 
        "nombre_siren": "2040", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12667458.30", 
        "nombre": "6974", 
        "nombre_siren": "2319", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7234690.00", 
        "nombre": "4644", 
        "nombre_siren": "1417", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5786015.00", 
        "nombre": "4042", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3762905.98", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4027793.00", 
        "nombre": "2310", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2845247.00", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2579288.00", 
        "nombre": "2014", 
        "nombre_siren": "917", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2744233.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2107456.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6152907.00", 
        "nombre": "3936", 
        "nombre_siren": "1420", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "69736606.48", 
    "nombre": "40748", 
    "nombre_siren": "13205"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27852907.94", 
        "nombre": "19146", 
        "nombre_siren": "6300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22457065.52", 
        "nombre": "9261", 
        "nombre_siren": "3139"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7544870.82", 
        "nombre": "3090", 
        "nombre_siren": "1015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1746995.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5146264.00", 
        "nombre": "2528", 
        "nombre_siren": "787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15500989.76", 
        "nombre": "6696", 
        "nombre_siren": "2232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7078388.52", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2728429.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3306909.00", 
        "nombre": "2120", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1280543.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "140"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12055291.00", 
        "nombre": "6021", 
        "nombre_siren": "2056", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13797712.76", 
        "nombre": "5424", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7713507.00", 
        "nombre": "4420", 
        "nombre_siren": "1319", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3825381.00", 
        "nombre": "2548", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4474323.75", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3360445.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4072178.00", 
        "nombre": "2423", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2907027.00", 
        "nombre": "2018", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2092660.77", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1547124.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4409047.00", 
        "nombre": "2781", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "60254697.28", 
    "nombre": "32930", 
    "nombre_siren": "10807"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44631917.00", 
        "nombre": "31354", 
        "nombre_siren": "10269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28093853.91", 
        "nombre": "11704", 
        "nombre_siren": "3851"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14034854.51", 
        "nombre": "5974", 
        "nombre_siren": "1921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3196440.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "491"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9490576.00", 
        "nombre": "4707", 
        "nombre_siren": "1468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22427812.65", 
        "nombre": "9627", 
        "nombre_siren": "3174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8514901.77", 
        "nombre": "3064", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2652492.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5033259.00", 
        "nombre": "3522", 
        "nombre_siren": "1117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1506176.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17185125.00", 
        "nombre": "8911", 
        "nombre_siren": "2851", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20485220.42", 
        "nombre": "8064", 
        "nombre_siren": "1910", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9277697.00", 
        "nombre": "5769", 
        "nombre_siren": "1760", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7729103.00", 
        "nombre": "5184", 
        "nombre_siren": "2343", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6284962.00", 
        "nombre": "3892", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6225817.00", 
        "nombre": "3744", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4843570.00", 
        "nombre": "3724", 
        "nombre_siren": "1613", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4337658.00", 
        "nombre": "3069", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3868340.00", 
        "nombre": "2729", 
        "nombre_siren": "975", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3069438.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7726494.00", 
        "nombre": "4608", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "91033424.42", 
    "nombre": "51602", 
    "nombre_siren": "16644"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31319300.72", 
        "nombre": "20961", 
        "nombre_siren": "6818"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20144234.37", 
        "nombre": "8605", 
        "nombre_siren": "2929"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9380282.32", 
        "nombre": "4159", 
        "nombre_siren": "1279"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1596379.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "260"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5333632.32", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16515613.56", 
        "nombre": "7221", 
        "nombre_siren": "2419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6640839.81", 
        "nombre": "2460", 
        "nombre_siren": "887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2113864.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3564748.00", 
        "nombre": "2311", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "851041.00", 
        "nombre": "192", 
        "nombre_siren": "88"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12023463.00", 
        "nombre": "6272", 
        "nombre_siren": "2153", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8742261.35", 
        "nombre": "5174", 
        "nombre_siren": "1558", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12589722.02", 
        "nombre": "5011", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5784253.00", 
        "nombre": "3841", 
        "nombre_siren": "1754", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4645056.00", 
        "nombre": "2623", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3644481.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2329367.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2791202.00", 
        "nombre": "1764", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2031659.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2355832.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6135659.04", 
        "nombre": "3560", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "63072955.41", 
    "nombre": "35043", 
    "nombre_siren": "11363"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21081944.00", 
        "nombre": "13856", 
        "nombre_siren": "4621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14118608.16", 
        "nombre": "6127", 
        "nombre_siren": "2085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7014722.13", 
        "nombre": "3239", 
        "nombre_siren": "1019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1078913.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3340213.00", 
        "nombre": "1667", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11672401.29", 
        "nombre": "5166", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4556297.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1648700.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2422269.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "680837.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8070086.00", 
        "nombre": "4086", 
        "nombre_siren": "1425", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8459697.29", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5493499.00", 
        "nombre": "3181", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3910259.00", 
        "nombre": "2585", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2573049.00", 
        "nombre": "1589", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2711448.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2722388.00", 
        "nombre": "1501", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1703423.00", 
        "nombre": "1280", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2030640.00", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1907188.00", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4189171.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "43770848.29", 
    "nombre": "24116", 
    "nombre_siren": "7949"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53999820.49", 
        "nombre": "35897", 
        "nombre_siren": "12680"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40731911.87", 
        "nombre": "16123", 
        "nombre_siren": "5329"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10752884.56", 
        "nombre": "4220", 
        "nombre_siren": "1395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4538886.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "649"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11327633.00", 
        "nombre": "5331", 
        "nombre_siren": "1694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30145972.28", 
        "nombre": "12466", 
        "nombre_siren": "4085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13851115.64", 
        "nombre": "4645", 
        "nombre_siren": "1651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4551280.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6603675.00", 
        "nombre": "4278", 
        "nombre_siren": "1481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2380817.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30376619.89", 
        "nombre": "11583", 
        "nombre_siren": "2850", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19576605.00", 
        "nombre": "9352", 
        "nombre_siren": "3208", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12853607.00", 
        "nombre": "7135", 
        "nombre_siren": "2226", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7231228.00", 
        "nombre": "4997", 
        "nombre_siren": "2531", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6452476.00", 
        "nombre": "4773", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7533439.34", 
        "nombre": "4199", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6742725.83", 
        "nombre": "3995", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4442357.00", 
        "nombre": "2893", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4060657.00", 
        "nombre": "2881", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3060570.86", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8852191.00", 
        "nombre": "5525", 
        "nombre_siren": "1996", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "111182476.92", 
    "nombre": "59285", 
    "nombre_siren": "20191"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20253532.22", 
        "nombre": "13022", 
        "nombre_siren": "4294"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16243402.73", 
        "nombre": "5989", 
        "nombre_siren": "1969"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9369153.60", 
        "nombre": "3824", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1196638.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3034759.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12977792.33", 
        "nombre": "5616", 
        "nombre_siren": "1696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8502792.00", 
        "nombre": "2944", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2716500.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1909809.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1654647.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13276028.73", 
        "nombre": "4878", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7727118.00", 
        "nombre": "3611", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4255506.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1196", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5881813.00", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3170920.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2480754.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1901179.00", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1816558.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1879363.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1307667.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5351723.82", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "49048630.55", 
    "nombre": "24906", 
    "nombre_siren": "7768"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24403125.13", 
        "nombre": "15829", 
        "nombre_siren": "4701"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16044358.00", 
        "nombre": "6064", 
        "nombre_siren": "1772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10851902.00", 
        "nombre": "4367", 
        "nombre_siren": "1276"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1495204.25", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8166969.13", 
        "nombre": "3562", 
        "nombre_siren": "981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15012049.25", 
        "nombre": "6319", 
        "nombre_siren": "1853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5718316.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1760900.00", 
        "nombre": "543", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3607362.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "757942.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "86"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14501317.13", 
        "nombre": "5664", 
        "nombre_siren": "1227", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9418649.00", 
        "nombre": "4189", 
        "nombre_siren": "1291", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4117800.00", 
        "nombre": "2759", 
        "nombre_siren": "1130", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5595735.00", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3485598.25", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3019920.00", 
        "nombre": "1910", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2420086.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2201300.00", 
        "nombre": "1349", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2266136.00", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1378498.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4515601.00", 
        "nombre": "2711", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "52920640.38", 
    "nombre": "27151", 
    "nombre_siren": "7979"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65574664.04", 
        "nombre": "46803", 
        "nombre_siren": "14870"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46501363.77", 
        "nombre": "19914", 
        "nombre_siren": "6452"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21028400.77", 
        "nombre": "9325", 
        "nombre_siren": "2948"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4208993.00", 
        "nombre": "2253", 
        "nombre_siren": "670"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13843345.00", 
        "nombre": "6705", 
        "nombre_siren": "2049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34439785.04", 
        "nombre": "15342", 
        "nombre_siren": "4944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12140039.00", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3737659.88", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8583983.00", 
        "nombre": "5727", 
        "nombre_siren": "1812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1583639.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "173"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28058275.00", 
        "nombre": "15251", 
        "nombre_siren": "4822", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29718574.81", 
        "nombre": "11917", 
        "nombre_siren": "2718", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13552781.00", 
        "nombre": "9253", 
        "nombre_siren": "3963", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13293389.00", 
        "nombre": "8930", 
        "nombre_siren": "2673", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10934614.00", 
        "nombre": "6320", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9516007.77", 
        "nombre": "5809", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5377290.00", 
        "nombre": "4027", 
        "nombre_siren": "1864", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5410317.00", 
        "nombre": "3768", 
        "nombre_siren": "1287", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5223162.00", 
        "nombre": "3677", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5167787.00", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12167049.00", 
        "nombre": "7258", 
        "nombre_siren": "2362", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "138419246.58", 
    "nombre": "79306", 
    "nombre_siren": "25033"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "123196512.54", 
        "nombre": "85356", 
        "nombre_siren": "27317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "77627077.22", 
        "nombre": "32347", 
        "nombre_siren": "10474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "45321254.82", 
        "nombre": "19826", 
        "nombre_siren": "6031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6485706.23", 
        "nombre": "3278", 
        "nombre_siren": "978"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18398143.00", 
        "nombre": "9299", 
        "nombre_siren": "2954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "50939427.67", 
        "nombre": "22509", 
        "nombre_siren": "7286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25102814.47", 
        "nombre": "8569", 
        "nombre_siren": "2890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9690725.68", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12705004.00", 
        "nombre": "8395", 
        "nombre_siren": "2802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5755870.66", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "40338346.00", 
        "nombre": "20795", 
        "nombre_siren": "6661", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "46789771.13", 
        "nombre": "17199", 
        "nombre_siren": "3778", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25809513.06", 
        "nombre": "15534", 
        "nombre_siren": "5267", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21925680.00", 
        "nombre": "14362", 
        "nombre_siren": "5892", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22443407.00", 
        "nombre": "13699", 
        "nombre_siren": "4184", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16280874.00", 
        "nombre": "12232", 
        "nombre_siren": "5641", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20156461.00", 
        "nombre": "11249", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17978700.23", 
        "nombre": "10394", 
        "nombre_siren": "2227", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11689367.00", 
        "nombre": "8649", 
        "nombre_siren": "2405", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11495211.52", 
        "nombre": "6548", 
        "nombre_siren": "2041", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21503476.87", 
        "nombre": "13482", 
        "nombre_siren": "4769", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "256410807.81", 
    "nombre": "144143", 
    "nombre_siren": "45217"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15186876.00", 
        "nombre": "10750", 
        "nombre_siren": "3613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8621498.55", 
        "nombre": "3874", 
        "nombre_siren": "1328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3949488.46", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1675332.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "346"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3026986.76", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7381508.12", 
        "nombre": "3336", 
        "nombre_siren": "1143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2446383.60", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "811577.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2499729.00", 
        "nombre": "1698", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "446347.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7016423.06", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5087721.00", 
        "nombre": "2727", 
        "nombre_siren": "975", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3140461.00", 
        "nombre": "2021", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2833844.00", 
        "nombre": "1993", 
        "nombre_siren": "929", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1826938.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1954018.00", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1542427.95", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1305530.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1150236.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1134830.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2713241.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "29705670.01", 
    "nombre": "17602", 
    "nombre_siren": "5885"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "151458738.36", 
        "nombre": "103871", 
        "nombre_siren": "33897"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "93397284.96", 
        "nombre": "39428", 
        "nombre_siren": "13202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "45967380.16", 
        "nombre": "20371", 
        "nombre_siren": "6265"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11392962.18", 
        "nombre": "5471", 
        "nombre_siren": "1892"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25972768.20", 
        "nombre": "12817", 
        "nombre_siren": "4216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61405465.12", 
        "nombre": "27001", 
        "nombre_siren": "9184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26914409.22", 
        "nombre": "9760", 
        "nombre_siren": "3461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11001826.00", 
        "nombre": "3444", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14138409.00", 
        "nombre": "9045", 
        "nombre_siren": "3081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6895128.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "636"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "52793480.00", 
        "nombre": "27518", 
        "nombre_siren": "9099", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "50036300.58", 
        "nombre": "19255", 
        "nombre_siren": "4497", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "31102690.01", 
        "nombre": "18508", 
        "nombre_siren": "6416", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "29419529.44", 
        "nombre": "17990", 
        "nombre_siren": "5601", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24389101.00", 
        "nombre": "15756", 
        "nombre_siren": "6992", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17737474.00", 
        "nombre": "13331", 
        "nombre_siren": "6066", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19489083.34", 
        "nombre": "11358", 
        "nombre_siren": "2485", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19725622.79", 
        "nombre": "10843", 
        "nombre_siren": "2426", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12453604.00", 
        "nombre": "8770", 
        "nombre_siren": "2329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14346801.00", 
        "nombre": "8339", 
        "nombre_siren": "2470", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "33694391.50", 
        "nombre": "20154", 
        "nombre_siren": "7345", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "305188077.66", 
    "nombre": "171822", 
    "nombre_siren": "55612"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "114595984.36", 
        "nombre": "82619", 
        "nombre_siren": "26609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "78748644.46", 
        "nombre": "33234", 
        "nombre_siren": "10710"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "50121574.39", 
        "nombre": "22027", 
        "nombre_siren": "6592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7761401.00", 
        "nombre": "3972", 
        "nombre_siren": "1190"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27352064.76", 
        "nombre": "12988", 
        "nombre_siren": "3907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "60900681.43", 
        "nombre": "27091", 
        "nombre_siren": "8640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23120900.95", 
        "nombre": "8329", 
        "nombre_siren": "2860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7923188.07", 
        "nombre": "2439", 
        "nombre_siren": "903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12655586.00", 
        "nombre": "8293", 
        "nombre_siren": "2738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4164638.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "407"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "43177261.00", 
        "nombre": "23816", 
        "nombre_siren": "7515", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "53979277.51", 
        "nombre": "20402", 
        "nombre_siren": "4629", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22618589.07", 
        "nombre": "15385", 
        "nombre_siren": "6392", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24466564.00", 
        "nombre": "14258", 
        "nombre_siren": "4785", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20620997.37", 
        "nombre": "13443", 
        "nombre_siren": "4078", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17736489.04", 
        "nombre": "10040", 
        "nombre_siren": "2110", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13177594.00", 
        "nombre": "9824", 
        "nombre_siren": "4551", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10287700.97", 
        "nombre": "7557", 
        "nombre_siren": "2067", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10671838.00", 
        "nombre": "6406", 
        "nombre_siren": "2035", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9106565.00", 
        "nombre": "5342", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "27600956.25", 
        "nombre": "17379", 
        "nombre_siren": "5933", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "253443832.21", 
    "nombre": "143852", 
    "nombre_siren": "45327"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59966208.00", 
        "nombre": "40583", 
        "nombre_siren": "13761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58828841.73", 
        "nombre": "22946", 
        "nombre_siren": "7622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10323919.22", 
        "nombre": "4315", 
        "nombre_siren": "1395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4617017.27", 
        "nombre": "2182", 
        "nombre_siren": "661"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10711809.38", 
        "nombre": "5156", 
        "nombre_siren": "1583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35343255.74", 
        "nombre": "14416", 
        "nombre_siren": "4663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15631924.39", 
        "nombre": "5152", 
        "nombre_siren": "1861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6125245.00", 
        "nombre": "1742", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6835429.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "1434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3497532.71", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31645408.96", 
        "nombre": "11308", 
        "nombre_siren": "2691", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22270216.00", 
        "nombre": "10523", 
        "nombre_siren": "3638", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14504799.24", 
        "nombre": "8027", 
        "nombre_siren": "2472", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13545554.71", 
        "nombre": "7677", 
        "nombre_siren": "2714", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9058080.00", 
        "nombre": "6694", 
        "nombre_siren": "3133", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9437503.65", 
        "nombre": "5491", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7433631.00", 
        "nombre": "4969", 
        "nombre_siren": "2388", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5500161.00", 
        "nombre": "3443", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5161188.00", 
        "nombre": "2899", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3841279.00", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13120106.66", 
        "nombre": "7722", 
        "nombre_siren": "2605", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "135517928.22", 
    "nombre": "71554", 
    "nombre_siren": "23661"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11918844.00", 
        "nombre": "8043", 
        "nombre_siren": "2609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7453157.00", 
        "nombre": "3045", 
        "nombre_siren": "1023"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2709447.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1103496.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1824921.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6293075.00", 
        "nombre": "2860", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2921365.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "947672.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1802832.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "417372.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5900383.00", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4358344.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3060454.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1712752.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1665399.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1399449.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "965901.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "780482.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "922533.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "813258.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1783137.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "23362092.00", 
    "nombre": "12990", 
    "nombre_siren": "4188"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39396205.14", 
        "nombre": "27073", 
        "nombre_siren": "8934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29833465.02", 
        "nombre": "12232", 
        "nombre_siren": "3929"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9793297.00", 
        "nombre": "3983", 
        "nombre_siren": "1285"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3830639.22", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "577"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6851003.00", 
        "nombre": "3307", 
        "nombre_siren": "1034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19946855.82", 
        "nombre": "8570", 
        "nombre_siren": "2844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9118214.37", 
        "nombre": "3166", 
        "nombre_siren": "1085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3321599.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "342"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4765459.00", 
        "nombre": "2993", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1981797.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19358424.85", 
        "nombre": "7143", 
        "nombre_siren": "1631", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11941833.00", 
        "nombre": "6163", 
        "nombre_siren": "2103", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9035413.00", 
        "nombre": "5298", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6766541.00", 
        "nombre": "3999", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5955152.00", 
        "nombre": "3989", 
        "nombre_siren": "1860", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6254071.53", 
        "nombre": "3543", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4245390.00", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3450316.00", 
        "nombre": "2393", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3738154.00", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2834764.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10081867.00", 
        "nombre": "6038", 
        "nombre_siren": "2027", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "83661926.38", 
    "nombre": "45806", 
    "nombre_siren": "14820"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "95028153.72", 
        "nombre": "65285", 
        "nombre_siren": "21586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "65924908.00", 
        "nombre": "27144", 
        "nombre_siren": "8974"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "34126749.90", 
        "nombre": "14507", 
        "nombre_siren": "4471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4754376.41", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "704"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16973422.00", 
        "nombre": "8553", 
        "nombre_siren": "2768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47886557.39", 
        "nombre": "20213", 
        "nombre_siren": "6614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20968323.37", 
        "nombre": "7187", 
        "nombre_siren": "2481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7298872.86", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12166653.00", 
        "nombre": "7718", 
        "nombre_siren": "2573"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3995215.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "374"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "45501343.38", 
        "nombre": "16841", 
        "nombre_siren": "3762", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30544941.00", 
        "nombre": "15371", 
        "nombre_siren": "5195", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18190419.00", 
        "nombre": "12075", 
        "nombre_siren": "5374", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19677448.00", 
        "nombre": "11673", 
        "nombre_siren": "3517", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15992160.11", 
        "nombre": "9453", 
        "nombre_siren": "3287", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13026456.00", 
        "nombre": "8833", 
        "nombre_siren": "2536", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11389801.00", 
        "nombre": "8486", 
        "nombre_siren": "3890", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13665699.54", 
        "nombre": "7801", 
        "nombre_siren": "1712", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8463321.00", 
        "nombre": "4885", 
        "nombre_siren": "1627", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8372674.00", 
        "nombre": "4582", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17535926.00", 
        "nombre": "11343", 
        "nombre_siren": "4055", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "202360189.03", 
    "nombre": "111343", 
    "nombre_siren": "36022"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15443966.00", 
        "nombre": "10670", 
        "nombre_siren": "3543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10752950.00", 
        "nombre": "4379", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5404099.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1091103.00", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "178"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3301868.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9576205.00", 
        "nombre": "4015", 
        "nombre_siren": "1312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3636404.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1227170.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2148471.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "670034.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8253995.00", 
        "nombre": "3279", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6335882.00", 
        "nombre": "3111", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4079661.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2251738.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2124350.00", 
        "nombre": "1329", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2115325.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1457306.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1434060.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1354913.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1109555.00", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2537041.00", 
        "nombre": "1555", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "33053826.00", 
    "nombre": "18102", 
    "nombre_siren": "5981"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34462322.50", 
        "nombre": "24276", 
        "nombre_siren": "8301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24201678.88", 
        "nombre": "10093", 
        "nombre_siren": "3382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7700638.00", 
        "nombre": "3316", 
        "nombre_siren": "1080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2086868.50", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "380"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8763657.00", 
        "nombre": "4276", 
        "nombre_siren": "1362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16538858.02", 
        "nombre": "7235", 
        "nombre_siren": "2447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6152382.86", 
        "nombre": "2264", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2171117.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3422823.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1152108.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "130"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13162202.00", 
        "nombre": "6848", 
        "nombre_siren": "2283", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14644227.88", 
        "nombre": "5914", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7436773.00", 
        "nombre": "4726", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5232943.00", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "1729", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5767390.00", 
        "nombre": "3216", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4128603.00", 
        "nombre": "3100", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4499872.00", 
        "nombre": "2649", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3230454.00", 
        "nombre": "2297", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2417657.00", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2623622.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5933612.00", 
        "nombre": "3691", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "69077355.88", 
    "nombre": "39373", 
    "nombre_siren": "13212"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19922671.00", 
        "nombre": "13152", 
        "nombre_siren": "4358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13697551.00", 
        "nombre": "5806", 
        "nombre_siren": "1977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4448533.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1459957.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3001368.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10727943.00", 
        "nombre": "4619", 
        "nombre_siren": "1572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4284050.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "985773.00", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2484276.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "672886.00", 
        "nombre": "157", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10014293.00", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7485510.00", 
        "nombre": "3923", 
        "nombre_siren": "1363", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4766830.00", 
        "nombre": "2723", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3167896.00", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2460485.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2514250.00", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1564034.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1435759.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1182220.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1037969.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4240945.00", 
        "nombre": "2393", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "39870191.00", 
    "nombre": "21942", 
    "nombre_siren": "7259"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52449667.23", 
        "nombre": "35502", 
        "nombre_siren": "11416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31738578.07", 
        "nombre": "13106", 
        "nombre_siren": "4438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18611736.53", 
        "nombre": "7714", 
        "nombre_siren": "2497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4174270.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "657"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9639227.00", 
        "nombre": "4775", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27636649.45", 
        "nombre": "11838", 
        "nombre_siren": "3886"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10985254.33", 
        "nombre": "3874", 
        "nombre_siren": "1410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3619019.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7258462.00", 
        "nombre": "4787", 
        "nombre_siren": "1532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2151361.05", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "200"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21204329.00", 
        "nombre": "10935", 
        "nombre_siren": "3617", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24470236.14", 
        "nombre": "9240", 
        "nombre_siren": "2000", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12069328.00", 
        "nombre": "7286", 
        "nombre_siren": "2142", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10005539.00", 
        "nombre": "6690", 
        "nombre_siren": "2924", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6601551.00", 
        "nombre": "3944", 
        "nombre_siren": "1369", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7198145.73", 
        "nombre": "3929", 
        "nombre_siren": "910", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5058372.00", 
        "nombre": "3796", 
        "nombre_siren": "1745", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4157482.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3793757.00", 
        "nombre": "2503", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3655495.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9663472.96", 
        "nombre": "5880", 
        "nombre_siren": "2141", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "107877707.83", 
    "nombre": "59191", 
    "nombre_siren": "19110"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17617899.00", 
        "nombre": "11608", 
        "nombre_siren": "3872"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9811925.00", 
        "nombre": "4129", 
        "nombre_siren": "1358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3686441.92", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1474127.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3666758.92", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9291002.00", 
        "nombre": "4084", 
        "nombre_siren": "1332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3350820.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1001942.00", 
        "nombre": "316", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2826069.00", 
        "nombre": "1860", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "327087.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9426920.00", 
        "nombre": "3981", 
        "nombre_siren": "876", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6035693.00", 
        "nombre": "2967", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3331904.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2659930.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "876", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1413719.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1660331.92", 
        "nombre": "1068", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1561285.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1402555.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1585388.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1217162.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2469461.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "32764348.92", 
    "nombre": "18252", 
    "nombre_siren": "6032"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "92359091.00", 
        "nombre": "62592", 
        "nombre_siren": "21297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "76674853.59", 
        "nombre": "31743", 
        "nombre_siren": "10641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21425128.00", 
        "nombre": "9377", 
        "nombre_siren": "2927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5775330.00", 
        "nombre": "2771", 
        "nombre_siren": "909"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15998732.00", 
        "nombre": "7819", 
        "nombre_siren": "2452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43599287.08", 
        "nombre": "18266", 
        "nombre_siren": "6181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21280186.06", 
        "nombre": "7424", 
        "nombre_siren": "2563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7472554.45", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8933679.00", 
        "nombre": "5692", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3745094.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "390"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30949596.00", 
        "nombre": "15282", 
        "nombre_siren": "5225", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37336907.01", 
        "nombre": "13926", 
        "nombre_siren": "3357", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21720418.44", 
        "nombre": "12711", 
        "nombre_siren": "4419", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21003345.00", 
        "nombre": "11709", 
        "nombre_siren": "3702", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13483319.00", 
        "nombre": "10199", 
        "nombre_siren": "4672", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14779475.14", 
        "nombre": "8988", 
        "nombre_siren": "2122", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12007170.00", 
        "nombre": "7962", 
        "nombre_siren": "3840", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12604994.00", 
        "nombre": "6304", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8089501.00", 
        "nombre": "5394", 
        "nombre_siren": "1544", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7212974.00", 
        "nombre": "3936", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20181687.00", 
        "nombre": "12878", 
        "nombre_siren": "4690", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "199369386.59", 
    "nombre": "109289", 
    "nombre_siren": "36132"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34713067.00", 
        "nombre": "23513", 
        "nombre_siren": "7793"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25880311.79", 
        "nombre": "10763", 
        "nombre_siren": "3599"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11448897.82", 
        "nombre": "5066", 
        "nombre_siren": "1602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2104456.03", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5767696.00", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19019876.44", 
        "nombre": "8292", 
        "nombre_siren": "2761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8932542.03", 
        "nombre": "3224", 
        "nombre_siren": "1125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2676162.17", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4078478.00", 
        "nombre": "2651", 
        "nombre_siren": "865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1498662.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13955125.33", 
        "nombre": "7486", 
        "nombre_siren": "2535", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14884599.28", 
        "nombre": "5628", 
        "nombre_siren": "1298", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9457535.00", 
        "nombre": "5452", 
        "nombre_siren": "1680", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6585413.00", 
        "nombre": "4365", 
        "nombre_siren": "1970", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5834592.00", 
        "nombre": "3225", 
        "nombre_siren": "704", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5592890.00", 
        "nombre": "3178", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3299114.00", 
        "nombre": "2489", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3586170.00", 
        "nombre": "1960", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2904895.00", 
        "nombre": "1770", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2729254.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6061193.03", 
        "nombre": "3700", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "74890780.64", 
    "nombre": "40986", 
    "nombre_siren": "13415"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15384117.00", 
        "nombre": "10840", 
        "nombre_siren": "3697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8962892.51", 
        "nombre": "3860", 
        "nombre_siren": "1235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3956461.47", 
        "nombre": "1651", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1343606.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4043686.98", 
        "nombre": "1958", 
        "nombre_siren": "586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7629202.00", 
        "nombre": "3364", 
        "nombre_siren": "1095"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2759851.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "756642.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2375061.00", 
        "nombre": "1627", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "302858.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8397191.47", 
        "nombre": "3642", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5651755.00", 
        "nombre": "3009", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2980670.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2522366.00", 
        "nombre": "1720", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1751859.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1307578.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1331679.51", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1362609.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1555873.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "869515.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2303681.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "30034776.98", 
    "nombre": "17436", 
    "nombre_siren": "5785"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23206489.00", 
        "nombre": "15958", 
        "nombre_siren": "5321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15227354.69", 
        "nombre": "6356", 
        "nombre_siren": "2085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5524937.58", 
        "nombre": "2418", 
        "nombre_siren": "800"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1588093.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "305"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4796228.22", 
        "nombre": "2380", 
        "nombre_siren": "741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11492315.87", 
        "nombre": "5105", 
        "nombre_siren": "1711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4912942.26", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1354079.72", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3146568.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "720869.20", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9393884.00", 
        "nombre": "4902", 
        "nombre_siren": "1626", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9739839.76", 
        "nombre": "4103", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5834566.00", 
        "nombre": "3516", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4477357.00", 
        "nombre": "2924", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2866928.51", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2567056.00", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1682259.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1688399.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1869179.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1580677.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4105695.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "45805840.27", 
    "nombre": "25843", 
    "nombre_siren": "8548"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7685771.00", 
        "nombre": "4987", 
        "nombre_siren": "1760"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4154745.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "588"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1374719.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "801491.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2460911.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3625567.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1295651.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "319966.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "43"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1722532.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "169913.00", 
        "nombre": "33", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5138267.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1941507.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1754155.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "963302.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1018119.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "508332.00", 
        "nombre": "379", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "524292.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "77", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "488472.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "130", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "526999.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "344070.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "78", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "864018.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "14071533.00", 
    "nombre": "7694", 
    "nombre_siren": "2688"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45053764.00", 
        "nombre": "30295", 
        "nombre_siren": "10147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36251766.37", 
        "nombre": "14860", 
        "nombre_siren": "5134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8795840.45", 
        "nombre": "3689", 
        "nombre_siren": "1184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4389350.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "750"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7022926.02", 
        "nombre": "3453", 
        "nombre_siren": "1100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24934649.45", 
        "nombre": "10431", 
        "nombre_siren": "3513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10055361.35", 
        "nombre": "3556", 
        "nombre_siren": "1336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3381290.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4995813.00", 
        "nombre": "3172", 
        "nombre_siren": "1081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1997512.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "200"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16125030.00", 
        "nombre": "8031", 
        "nombre_siren": "2751", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20762964.73", 
        "nombre": "7968", 
        "nombre_siren": "1829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12063711.00", 
        "nombre": "6719", 
        "nombre_siren": "2055", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7969339.09", 
        "nombre": "4496", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6420280.00", 
        "nombre": "4344", 
        "nombre_siren": "2120", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5233719.00", 
        "nombre": "4022", 
        "nombre_siren": "1897", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6919490.00", 
        "nombre": "3929", 
        "nombre_siren": "915", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3725162.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3098809.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3478762.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9583694.00", 
        "nombre": "5561", 
        "nombre_siren": "1983", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "95380960.82", 
    "nombre": "51761", 
    "nombre_siren": "17324"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30377949.64", 
        "nombre": "19408", 
        "nombre_siren": "6416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20882022.81", 
        "nombre": "8163", 
        "nombre_siren": "2675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4770034.62", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2581211.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "377"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6433244.82", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17718014.27", 
        "nombre": "7330", 
        "nombre_siren": "2392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7110609.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2582900.67", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3342058.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1012027.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15803415.51", 
        "nombre": "6299", 
        "nombre_siren": "1530", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12668835.00", 
        "nombre": "6061", 
        "nombre_siren": "2084", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7175540.00", 
        "nombre": "3976", 
        "nombre_siren": "1214", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3867179.31", 
        "nombre": "2319", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3113561.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3582841.79", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2287546.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1875610.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1977349.00", 
        "nombre": "1214", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1818596.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4917564.46", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "59088038.07", 
    "nombre": "31074", 
    "nombre_siren": "10135"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43260382.00", 
        "nombre": "23140", 
        "nombre_siren": "8437"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25651176.78", 
        "nombre": "10262", 
        "nombre_siren": "3509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "15197289.00", 
        "nombre": "3314", 
        "nombre_siren": "2201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12241577.72", 
        "nombre": "4932", 
        "nombre_siren": "1636"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7256087.72", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26162948.78", 
        "nombre": "8759", 
        "nombre_siren": "3442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10056075.00", 
        "nombre": "3102", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3725898.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13583571.00", 
        "nombre": "4863", 
        "nombre_siren": "2366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2270616.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "31512587.00", 
        "nombre": "7349", 
        "nombre_siren": "4606", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12452520.00", 
        "nombre": "6214", 
        "nombre_siren": "2112", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14115839.50", 
        "nombre": "5094", 
        "nombre_siren": "1185", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7894931.00", 
        "nombre": "4668", 
        "nombre_siren": "1420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4864459.00", 
        "nombre": "3309", 
        "nombre_siren": "1448", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5383552.00", 
        "nombre": "2934", 
        "nombre_siren": "1005", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3248203.00", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "1104", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4011774.00", 
        "nombre": "2363", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3350501.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2515005.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7626889.00", 
        "nombre": "4454", 
        "nombre_siren": "1603", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "96976260.50", 
    "nombre": "42203", 
    "nombre_siren": "15857"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8046001.85", 
        "nombre": "5513", 
        "nombre_siren": "1809"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5309215.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2158739.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "524671.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "113"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1480234.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4446409.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1940922.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "635546.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1295402.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "417831.00", 
        "nombre": "110", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3645422.85", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3656935.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2524448.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1295407.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1009246.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "971262.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "558373.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "527290.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "592006.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "466015.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "919119.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "16165523.85", 
    "nombre": "9052", 
    "nombre_siren": "2965"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15356754.00", 
        "nombre": "10090", 
        "nombre_siren": "3340"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11178979.81", 
        "nombre": "4558", 
        "nombre_siren": "1601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2415307.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1413722.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "233"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2814759.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8890186.81", 
        "nombre": "3790", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3521096.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1135789.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1842276.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "454928.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6064567.00", 
        "nombre": "3037", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6869321.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4508412.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2070565.00", 
        "nombre": "1430", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2057387.81", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1975011.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1298462.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1239288.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "989489.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "792764.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2860319.00", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "30725585.81", 
    "nombre": "16692", 
    "nombre_siren": "5570"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37071628.33", 
        "nombre": "25659", 
        "nombre_siren": "8334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25182895.41", 
        "nombre": "10622", 
        "nombre_siren": "3587"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10732352.25", 
        "nombre": "4383", 
        "nombre_siren": "1431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2012628.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "318"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5479336.00", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19000994.06", 
        "nombre": "8211", 
        "nombre_siren": "2719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7770585.57", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2837971.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4745596.00", 
        "nombre": "3097", 
        "nombre_siren": "967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1728764.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14144052.00", 
        "nombre": "7430", 
        "nombre_siren": "2462", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15568884.72", 
        "nombre": "5833", 
        "nombre_siren": "1371", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9557413.00", 
        "nombre": "5536", 
        "nombre_siren": "1685", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6327440.00", 
        "nombre": "4230", 
        "nombre_siren": "1892", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5504061.02", 
        "nombre": "3347", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4755622.00", 
        "nombre": "2977", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3970420.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3931130.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3370646.00", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2356179.25", 
        "nombre": "1575", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6166007.00", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "75651854.99", 
    "nombre": "42244", 
    "nombre_siren": "13744"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8785802.00", 
        "nombre": "5839", 
        "nombre_siren": "1939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4495344.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1952205.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "625383.00", 
        "nombre": "305", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1382899.00", 
        "nombre": "746", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4468935.00", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1665710.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "561252.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "77"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1276429.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "229899.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3178033.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3819085.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2397054.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1298634.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "941172.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "127", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "702275.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "733693.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "754500.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "156", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "516329.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "91", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "498712.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1145616.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "15985103.00", 
    "nombre": "9111", 
    "nombre_siren": "3007"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50452056.00", 
        "nombre": "33954", 
        "nombre_siren": "11577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43089750.66", 
        "nombre": "17160", 
        "nombre_siren": "5731"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9985667.31", 
        "nombre": "4003", 
        "nombre_siren": "1314"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4334681.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "605"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12557101.00", 
        "nombre": "5705", 
        "nombre_siren": "1758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28700371.48", 
        "nombre": "11884", 
        "nombre_siren": "3931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12514503.70", 
        "nombre": "4177", 
        "nombre_siren": "1501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4283590.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6403043.00", 
        "nombre": "4126", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1861360.79", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30379266.18", 
        "nombre": "11280", 
        "nombre_siren": "2729", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19231241.00", 
        "nombre": "9270", 
        "nombre_siren": "3140", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11538891.00", 
        "nombre": "6605", 
        "nombre_siren": "2034", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6142566.00", 
        "nombre": "4637", 
        "nombre_siren": "2124", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8406419.00", 
        "nombre": "4624", 
        "nombre_siren": "1653", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6183565.00", 
        "nombre": "4194", 
        "nombre_siren": "2165", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6358237.79", 
        "nombre": "4059", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4303966.00", 
        "nombre": "3004", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4255138.00", 
        "nombre": "2773", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3678441.00", 
        "nombre": "2199", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8553590.00", 
        "nombre": "5405", 
        "nombre_siren": "1945", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "109031320.97", 
    "nombre": "58050", 
    "nombre_siren": "19359"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44794419.44", 
        "nombre": "31021", 
        "nombre_siren": "10277"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33041103.85", 
        "nombre": "13774", 
        "nombre_siren": "4726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20577929.83", 
        "nombre": "9096", 
        "nombre_siren": "2978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1714603.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "265"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7100832.00", 
        "nombre": "3674", 
        "nombre_siren": "1237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26943611.56", 
        "nombre": "12272", 
        "nombre_siren": "4113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14625874.56", 
        "nombre": "5359", 
        "nombre_siren": "1879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5344161.00", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5045263.00", 
        "nombre": "3287", 
        "nombre_siren": "1098"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2424235.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20674494.39", 
        "nombre": "10577", 
        "nombre_siren": "3622", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14984004.00", 
        "nombre": "9007", 
        "nombre_siren": "2687", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23239581.19", 
        "nombre": "8901", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8997312.00", 
        "nombre": "5973", 
        "nombre_siren": "2650", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6818005.54", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "1420", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5009726.00", 
        "nombre": "3672", 
        "nombre_siren": "1757", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4937397.00", 
        "nombre": "3002", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3828089.00", 
        "nombre": "2496", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2916800.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3119314.00", 
        "nombre": "1811", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6407595.00", 
        "nombre": "3989", 
        "nombre_siren": "1382", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "100932318.12", 
    "nombre": "55466", 
    "nombre_siren": "18327"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12043516.92", 
        "nombre": "8035", 
        "nombre_siren": "2664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6964050.90", 
        "nombre": "2984", 
        "nombre_siren": "993"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2348006.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "860128.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2220968.92", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6476209.90", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2322749.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "498839.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "76"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1872121.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "393195.00", 
        "nombre": "94", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5998627.90", 
        "nombre": "2623", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3903999.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2909884.00", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1691713.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1638016.92", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1352575.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "880366.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "167", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "794197.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "800929.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "778827.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1704175.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "22453309.82", 
    "nombre": "12709", 
    "nombre_siren": "4184"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "133808457.23", 
        "nombre": "91848", 
        "nombre_siren": "29157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "94223503.53", 
        "nombre": "38403", 
        "nombre_siren": "12223"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "50885957.27", 
        "nombre": "21274", 
        "nombre_siren": "6133"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7589728.42", 
        "nombre": "3354", 
        "nombre_siren": "998"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21303164.01", 
        "nombre": "10616", 
        "nombre_siren": "3193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "70662183.27", 
        "nombre": "30039", 
        "nombre_siren": "9401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33747210.68", 
        "nombre": "11302", 
        "nombre_siren": "3699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12187446.69", 
        "nombre": "3696", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13250307.00", 
        "nombre": "8748", 
        "nombre_siren": "2786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6954884.70", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "617"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "49215099.00", 
        "nombre": "26517", 
        "nombre_siren": "8638", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68789158.33", 
        "nombre": "25012", 
        "nombre_siren": "5501", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30695496.68", 
        "nombre": "18723", 
        "nombre_siren": "5630", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26661763.26", 
        "nombre": "15366", 
        "nombre_siren": "5115", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17611975.00", 
        "nombre": "12969", 
        "nombre_siren": "6125", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21344617.93", 
        "nombre": "12220", 
        "nombre_siren": "2568", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16652059.00", 
        "nombre": "11265", 
        "nombre_siren": "4933", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17772419.07", 
        "nombre": "10148", 
        "nombre_siren": "2199", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10042175.00", 
        "nombre": "6507", 
        "nombre_siren": "1771", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10053329.08", 
        "nombre": "5594", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20690217.10", 
        "nombre": "13196", 
        "nombre_siren": "4669", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "289528309.45", 
    "nombre": "157517", 
    "nombre_siren": "48819"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41219218.85", 
        "nombre": "27542", 
        "nombre_siren": "8771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26923156.17", 
        "nombre": "11486", 
        "nombre_siren": "3774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17251957.00", 
        "nombre": "7838", 
        "nombre_siren": "2244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2307118.98", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "375"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6018099.17", 
        "nombre": "3065", 
        "nombre_siren": "998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21994724.85", 
        "nombre": "9642", 
        "nombre_siren": "3119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9794163.23", 
        "nombre": "3493", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2824619.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4342494.00", 
        "nombre": "2757", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1612736.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15351583.00", 
        "nombre": "7907", 
        "nombre_siren": "2697", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10456713.00", 
        "nombre": "6180", 
        "nombre_siren": "1871", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15674220.00", 
        "nombre": "6083", 
        "nombre_siren": "1435", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10275782.85", 
        "nombre": "5676", 
        "nombre_siren": "1130", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7063293.00", 
        "nombre": "4727", 
        "nombre_siren": "2132", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6218747.00", 
        "nombre": "3550", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5710699.98", 
        "nombre": "3157", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3394694.00", 
        "nombre": "2551", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3914084.17", 
        "nombre": "2514", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3336814.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7228767.00", 
        "nombre": "4418", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "88625398.00", 
    "nombre": "48782", 
    "nombre_siren": "15262"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16517221.00", 
        "nombre": "10670", 
        "nombre_siren": "3525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9013740.74", 
        "nombre": "3810", 
        "nombre_siren": "1295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2981725.96", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1128258.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "202"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2742426.09", 
        "nombre": "1381", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9048250.65", 
        "nombre": "3930", 
        "nombre_siren": "1301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3016075.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "827980.96", 
        "nombre": "292", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2344364.00", 
        "nombre": "1494", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "355813.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7875341.09", 
        "nombre": "3374", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5808651.00", 
        "nombre": "2882", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3724934.00", 
        "nombre": "2198", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2444738.00", 
        "nombre": "1640", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1850036.61", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1531776.00", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1111481.00", 
        "nombre": "812", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1196264.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1003536.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "949145.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2370069.00", 
        "nombre": "1534", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "29865971.70", 
    "nombre": "16529", 
    "nombre_siren": "5460"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66851519.36", 
        "nombre": "46402", 
        "nombre_siren": "15154"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43367017.02", 
        "nombre": "17490", 
        "nombre_siren": "5787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18818185.09", 
        "nombre": "7703", 
        "nombre_siren": "2460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3694644.65", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "554"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10373697.00", 
        "nombre": "5391", 
        "nombre_siren": "1672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37251292.72", 
        "nombre": "16053", 
        "nombre_siren": "5254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15543884.51", 
        "nombre": "5411", 
        "nombre_siren": "1895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5983567.92", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8002572.65", 
        "nombre": "5379", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3272790.13", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "315"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27773880.00", 
        "nombre": "15089", 
        "nombre_siren": "4944", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32553058.83", 
        "nombre": "12573", 
        "nombre_siren": "2974", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18324194.93", 
        "nombre": "11905", 
        "nombre_siren": "3582", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10033935.00", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "3077", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6934506.00", 
        "nombre": "5135", 
        "nombre_siren": "2498", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9694223.72", 
        "nombre": "5083", 
        "nombre_siren": "1694", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7251256.80", 
        "nombre": "4255", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4432915.65", 
        "nombre": "2718", 
        "nombre_siren": "780", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4182840.00", 
        "nombre": "2634", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3496858.00", 
        "nombre": "2463", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9397018.19", 
        "nombre": "5842", 
        "nombre_siren": "1967", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "134074687.12", 
    "nombre": "74533", 
    "nombre_siren": "24103"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45829571.72", 
        "nombre": "31379", 
        "nombre_siren": "10166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34644683.76", 
        "nombre": "14202", 
        "nombre_siren": "4537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12362232.81", 
        "nombre": "5198", 
        "nombre_siren": "1650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2596891.60", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "407"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7993517.00", 
        "nombre": "3984", 
        "nombre_siren": "1218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24532433.65", 
        "nombre": "10575", 
        "nombre_siren": "3372"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11027447.92", 
        "nombre": "3811", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3597663.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6574399.00", 
        "nombre": "4237", 
        "nombre_siren": "1370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2234053.00", 
        "nombre": "489", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24262186.63", 
        "nombre": "9513", 
        "nombre_siren": "2124", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16504167.00", 
        "nombre": "8286", 
        "nombre_siren": "2765", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9997917.00", 
        "nombre": "6077", 
        "nombre_siren": "1830", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8194088.00", 
        "nombre": "5402", 
        "nombre_siren": "2384", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7096071.00", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6300557.66", 
        "nombre": "3511", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4614048.60", 
        "nombre": "3420", 
        "nombre_siren": "1575", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3943568.00", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "764", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3326925.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3659472.00", 
        "nombre": "2196", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8326194.00", 
        "nombre": "5233", 
        "nombre_siren": "1862", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "96225194.89", 
    "nombre": "52831", 
    "nombre_siren": "16853"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57216491.00", 
        "nombre": "40866", 
        "nombre_siren": "14027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46492648.22", 
        "nombre": "19274", 
        "nombre_siren": "6375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16124227.00", 
        "nombre": "6711", 
        "nombre_siren": "2137"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4444436.00", 
        "nombre": "2308", 
        "nombre_siren": "839"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11832980.98", 
        "nombre": "5771", 
        "nombre_siren": "1751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31964415.06", 
        "nombre": "13751", 
        "nombre_siren": "4592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13577727.82", 
        "nombre": "4817", 
        "nombre_siren": "1687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5008455.36", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7486978.00", 
        "nombre": "4953", 
        "nombre_siren": "1750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2551573.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20536110.00", 
        "nombre": "10469", 
        "nombre_siren": "3544", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27347086.66", 
        "nombre": "10121", 
        "nombre_siren": "2465", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12243404.00", 
        "nombre": "7615", 
        "nombre_siren": "2356", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11497827.56", 
        "nombre": "6842", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8185592.00", 
        "nombre": "6182", 
        "nombre_siren": "2823", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8544492.00", 
        "nombre": "5896", 
        "nombre_siren": "2832", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8319162.00", 
        "nombre": "4837", 
        "nombre_siren": "1122", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6348243.00", 
        "nombre": "4472", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5132400.00", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4453350.00", 
        "nombre": "2933", 
        "nombre_siren": "1117", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12939825.00", 
        "nombre": "8004", 
        "nombre_siren": "2781", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "125547492.22", 
    "nombre": "70318", 
    "nombre_siren": "23516"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24790678.00", 
        "nombre": "16461", 
        "nombre_siren": "5122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17573328.33", 
        "nombre": "6598", 
        "nombre_siren": "1901"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5670008.83", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2024103.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "262"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6412681.00", 
        "nombre": "2664", 
        "nombre_siren": "687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12558643.58", 
        "nombre": "5124", 
        "nombre_siren": "1567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5485167.41", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1985004.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4211001.00", 
        "nombre": "2695", 
        "nombre_siren": "798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1210672.17", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14572092.67", 
        "nombre": "5301", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10190136.34", 
        "nombre": "4817", 
        "nombre_siren": "1367", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3990443.00", 
        "nombre": "2535", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3349701.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1064", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3330185.00", 
        "nombre": "2205", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2947158.91", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3061493.24", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1819218.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1510208.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1566477.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4065097.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "50402210.16", 
    "nombre": "26298", 
    "nombre_siren": "7925"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44560072.63", 
        "nombre": "31310", 
        "nombre_siren": "10175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27959195.34", 
        "nombre": "11645", 
        "nombre_siren": "3785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17728544.65", 
        "nombre": "7344", 
        "nombre_siren": "2237"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3001317.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "502"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13170677.37", 
        "nombre": "6123", 
        "nombre_siren": "1818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22254994.25", 
        "nombre": "9883", 
        "nombre_siren": "3253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9347784.00", 
        "nombre": "3244", 
        "nombre_siren": "1144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3133331.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5338370.00", 
        "nombre": "3566", 
        "nombre_siren": "1142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1422938.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17366656.00", 
        "nombre": "9308", 
        "nombre_siren": "2967", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22127225.38", 
        "nombre": "8407", 
        "nombre_siren": "1968", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8223663.00", 
        "nombre": "5592", 
        "nombre_siren": "2406", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8691120.00", 
        "nombre": "5580", 
        "nombre_siren": "1652", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7643915.00", 
        "nombre": "4154", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4545226.00", 
        "nombre": "3335", 
        "nombre_siren": "1549", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5732993.61", 
        "nombre": "3251", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4181439.62", 
        "nombre": "2908", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "3914716.00", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2971387.01", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8526335.00", 
        "nombre": "5368", 
        "nombre_siren": "1790", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "93924676.62", 
    "nombre": "52463", 
    "nombre_siren": "16752"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66908276.02", 
        "nombre": "46095", 
        "nombre_siren": "14885"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60747422.99", 
        "nombre": "25245", 
        "nombre_siren": "8366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28308326.97", 
        "nombre": "12364", 
        "nombre_siren": "4052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7012063.00", 
        "nombre": "2847", 
        "nombre_siren": "955"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12405593.00", 
        "nombre": "6043", 
        "nombre_siren": "1939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42344033.18", 
        "nombre": "18416", 
        "nombre_siren": "6226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21396088.80", 
        "nombre": "7509", 
        "nombre_siren": "2589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8725062.00", 
        "nombre": "2690", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8191174.00", 
        "nombre": "5093", 
        "nombre_siren": "1675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5351882.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "503"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26146396.19", 
        "nombre": "13066", 
        "nombre_siren": "4452", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36896072.08", 
        "nombre": "12769", 
        "nombre_siren": "2990", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17430925.00", 
        "nombre": "9846", 
        "nombre_siren": "2961", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13918785.55", 
        "nombre": "8563", 
        "nombre_siren": "3004", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11375739.00", 
        "nombre": "7571", 
        "nombre_siren": "3370", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9479754.00", 
        "nombre": "6885", 
        "nombre_siren": "3201", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10043521.38", 
        "nombre": "6087", 
        "nombre_siren": "1345", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8359604.78", 
        "nombre": "4842", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5719575.00", 
        "nombre": "3923", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6067823.00", 
        "nombre": "3566", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18696193.00", 
        "nombre": "10458", 
        "nombre_siren": "3864", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "164134388.98", 
    "nombre": "87576", 
    "nombre_siren": "28404"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38886359.64", 
        "nombre": "26840", 
        "nombre_siren": "8864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36586716.17", 
        "nombre": "14960", 
        "nombre_siren": "4930"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17119929.83", 
        "nombre": "7280", 
        "nombre_siren": "2364"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3467657.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "561"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8227386.00", 
        "nombre": "3942", 
        "nombre_siren": "1260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26654390.00", 
        "nombre": "11579", 
        "nombre_siren": "3832"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14091781.64", 
        "nombre": "4965", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4809167.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4251694.00", 
        "nombre": "2845", 
        "nombre_siren": "952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3088213.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19193437.00", 
        "nombre": "9738", 
        "nombre_siren": "3300", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23822364.11", 
        "nombre": "8448", 
        "nombre_siren": "1996", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12264308.53", 
        "nombre": "6975", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6739539.00", 
        "nombre": "4535", 
        "nombre_siren": "2048", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6919570.00", 
        "nombre": "4194", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4462330.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4893324.00", 
        "nombre": "2825", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3560122.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3306698.00", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2991555.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8532257.00", 
        "nombre": "4740", 
        "nombre_siren": "1646", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "96685504.64", 
    "nombre": "51146", 
    "nombre_siren": "16785"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "182004860.09", 
        "nombre": "120605", 
        "nombre_siren": "35948"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "111179184.37", 
        "nombre": "46290", 
        "nombre_siren": "14869"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "74909365.74", 
        "nombre": "32813", 
        "nombre_siren": "9718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10386180.84", 
        "nombre": "4990", 
        "nombre_siren": "1434"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27092657.00", 
        "nombre": "13541", 
        "nombre_siren": "4253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "79142921.79", 
        "nombre": "33705", 
        "nombre_siren": "10744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35827803.90", 
        "nombre": "12302", 
        "nombre_siren": "4132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13200262.69", 
        "nombre": "3902", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17196725.00", 
        "nombre": "10564", 
        "nombre_siren": "3331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8214951.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "693"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "55724216.66", 
        "nombre": "28642", 
        "nombre_siren": "9167", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "47625954.90", 
        "nombre": "25509", 
        "nombre_siren": "5009", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "41560457.00", 
        "nombre": "25232", 
        "nombre_siren": "8485", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67232191.28", 
        "nombre": "23882", 
        "nombre_siren": "5280", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30188831.00", 
        "nombre": "16774", 
        "nombre_siren": "4992", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23809259.40", 
        "nombre": "15347", 
        "nombre_siren": "6324", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "26290852.80", 
        "nombre": "15055", 
        "nombre_siren": "3280", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20349228.00", 
        "nombre": "14985", 
        "nombre_siren": "6699", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19152530.00", 
        "nombre": "10835", 
        "nombre_siren": "3077", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15078468.00", 
        "nombre": "10459", 
        "nombre_siren": "2832", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "35844125.00", 
        "nombre": "21721", 
        "nombre_siren": "7405", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "382856114.04", 
    "nombre": "208441", 
    "nombre_siren": "62376"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11971658.00", 
        "nombre": "8313", 
        "nombre_siren": "2803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6747786.00", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "1062"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2445186.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "345"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "547822.00", 
        "nombre": "305", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1828859.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5742676.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2126582.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "760354.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1771959.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "342260.00", 
        "nombre": "83", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4725681.00", 
        "nombre": "2675", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4780734.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3012598.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2204160.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1139653.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1300886.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "950568.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "888182.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "794735.00", 
        "nombre": "606", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "591037.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "154", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1540939.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "21929173.00", 
    "nombre": "12759", 
    "nombre_siren": "4356"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35435480.00", 
        "nombre": "23367", 
        "nombre_siren": "7686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24667142.91", 
        "nombre": "9882", 
        "nombre_siren": "3278"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8705058.43", 
        "nombre": "3525", 
        "nombre_siren": "1142"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3109420.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "569"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6291300.41", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20816157.03", 
        "nombre": "8752", 
        "nombre_siren": "2844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7788232.90", 
        "nombre": "2711", 
        "nombre_siren": "952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2005528.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5706978.00", 
        "nombre": "3560", 
        "nombre_siren": "1202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1532664.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "137"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19037695.44", 
        "nombre": "7558", 
        "nombre_siren": "1681", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13960471.00", 
        "nombre": "7055", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8950143.00", 
        "nombre": "5028", 
        "nombre_siren": "1506", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4865353.00", 
        "nombre": "3244", 
        "nombre_siren": "1581", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4781715.00", 
        "nombre": "2817", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4337255.90", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2904476.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2564951.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2876380.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2368600.00", 
        "nombre": "1624", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6132066.00", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "72779106.34", 
    "nombre": "39084", 
    "nombre_siren": "12765"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27620921.00", 
        "nombre": "18536", 
        "nombre_siren": "6078"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19243969.60", 
        "nombre": "7930", 
        "nombre_siren": "2706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5036550.49", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1707279.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4680208.00", 
        "nombre": "2323", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14356591.36", 
        "nombre": "6187", 
        "nombre_siren": "2016"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6034941.02", 
        "nombre": "2168", 
        "nombre_siren": "781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2072111.71", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2827025.00", 
        "nombre": "1916", 
        "nombre_siren": "638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1223323.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9685294.00", 
        "nombre": "5193", 
        "nombre_siren": "1805", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12227294.09", 
        "nombre": "4827", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8016286.00", 
        "nombre": "4812", 
        "nombre_siren": "1443", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3459773.00", 
        "nombre": "2374", 
        "nombre_siren": "1203", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4216311.00", 
        "nombre": "2341", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3479178.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2631740.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2217320.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1694507.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1655217.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4803116.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "54086036.09", 
    "nombre": "29900", 
    "nombre_siren": "9777"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65912634.00", 
        "nombre": "41908", 
        "nombre_siren": "12990"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50249881.48", 
        "nombre": "16948", 
        "nombre_siren": "5295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16680827.19", 
        "nombre": "5762", 
        "nombre_siren": "1777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3623471.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "489"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9413058.00", 
        "nombre": "4294", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27131881.00", 
        "nombre": "10438", 
        "nombre_siren": "3245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18039092.65", 
        "nombre": "5227", 
        "nombre_siren": "1624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9025194.00", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16386991.00", 
        "nombre": "9598", 
        "nombre_siren": "2828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6909447.00", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "542"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "26927348.98", 
        "nombre": "16804", 
        "nombre_siren": "4571", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35137740.69", 
        "nombre": "10557", 
        "nombre_siren": "2589", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18301249.00", 
        "nombre": "7526", 
        "nombre_siren": "2453", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8494273.00", 
        "nombre": "4903", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10058975.98", 
        "nombre": "4841", 
        "nombre_siren": "1611", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6983096.00", 
        "nombre": "4588", 
        "nombre_siren": "2059", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7571586.02", 
        "nombre": "4127", 
        "nombre_siren": "952", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4914575.00", 
        "nombre": "3687", 
        "nombre_siren": "1608", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4886401.00", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4966092.00", 
        "nombre": "2445", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9698284.00", 
        "nombre": "5329", 
        "nombre_siren": "1757", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "137939621.67", 
    "nombre": "67284", 
    "nombre_siren": "20698"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "79256334.00", 
        "nombre": "52693", 
        "nombre_siren": "17199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "59443361.95", 
        "nombre": "21579", 
        "nombre_siren": "7071"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24242544.08", 
        "nombre": "8950", 
        "nombre_siren": "2855"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3461630.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "498"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13712450.00", 
        "nombre": "6137", 
        "nombre_siren": "1987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35436942.96", 
        "nombre": "13944", 
        "nombre_siren": "4602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20253578.25", 
        "nombre": "6227", 
        "nombre_siren": "2109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9271652.82", 
        "nombre": "2328", 
        "nombre_siren": "848"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11056406.00", 
        "nombre": "6870", 
        "nombre_siren": "2321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6813794.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "562"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "41445459.87", 
        "nombre": "13287", 
        "nombre_siren": "3330", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18135108.00", 
        "nombre": "12219", 
        "nombre_siren": "3631", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23804713.90", 
        "nombre": "10548", 
        "nombre_siren": "3565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14433117.00", 
        "nombre": "8431", 
        "nombre_siren": "2615", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14990429.59", 
        "nombre": "7768", 
        "nombre_siren": "2586", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12176001.67", 
        "nombre": "7019", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9816407.00", 
        "nombre": "6466", 
        "nombre_siren": "2977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8180169.00", 
        "nombre": "6081", 
        "nombre_siren": "2708", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7644182.00", 
        "nombre": "4244", 
        "nombre_siren": "1360", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4948656.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12876585.00", 
        "nombre": "7519", 
        "nombre_siren": "2502", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "168450829.03", 
    "nombre": "86408", 
    "nombre_siren": "27857"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "387459636.25", 
        "nombre": "249266", 
        "nombre_siren": "65922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "373627844.92", 
        "nombre": "141711", 
        "nombre_siren": "37982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "281640522.84", 
        "nombre": "109335", 
        "nombre_siren": "28429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "24481206.06", 
        "nombre": "9493", 
        "nombre_siren": "2663"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "69986029.66", 
        "nombre": "32026", 
        "nombre_siren": "8673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "211724147.34", 
        "nombre": "86560", 
        "nombre_siren": "23251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "138165979.13", 
        "nombre": "44132", 
        "nombre_siren": "11509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "71810241.45", 
        "nombre": "18785", 
        "nombre_siren": "5278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "48627130.75", 
        "nombre": "29718", 
        "nombre_siren": "8062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52355752.00", 
        "nombre": "9642", 
        "nombre_siren": "3735"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "173866984.69", 
        "nombre": "101758", 
        "nombre_siren": "31346", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "245770162.93", 
        "nombre": "74109", 
        "nombre_siren": "15254", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "102942439.94", 
        "nombre": "59964", 
        "nombre_siren": "12649", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "136113601.68", 
        "nombre": "59783", 
        "nombre_siren": "17438", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "110251685.80", 
        "nombre": "54780", 
        "nombre_siren": "9842", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "59542497.62", 
        "nombre": "30451", 
        "nombre_siren": "8158", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "59349080.33", 
        "nombre": "29549", 
        "nombre_siren": "8227", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "54788709.56", 
        "nombre": "25094", 
        "nombre_siren": "5446", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "29305087.00", 
        "nombre": "21292", 
        "nombre_siren": "9096", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "28757128.60", 
        "nombre": "19792", 
        "nombre_siren": "5107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "75165249.92", 
        "nombre": "40299", 
        "nombre_siren": "13480", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1075852628.07", 
    "nombre": "516871", 
    "nombre_siren": "135659"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61213947.54", 
        "nombre": "41517", 
        "nombre_siren": "13539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43157500.54", 
        "nombre": "17181", 
        "nombre_siren": "5638"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19029320.17", 
        "nombre": "7806", 
        "nombre_siren": "2351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3747932.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "560"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9672775.00", 
        "nombre": "4691", 
        "nombre_siren": "1441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33352665.96", 
        "nombre": "14106", 
        "nombre_siren": "4612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15916324.37", 
        "nombre": "5467", 
        "nombre_siren": "1871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5771091.88", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6282233.00", 
        "nombre": "4160", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3675706.04", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "328"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23454359.00", 
        "nombre": "12384", 
        "nombre_siren": "4105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31275538.60", 
        "nombre": "11552", 
        "nombre_siren": "2787", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16973996.00", 
        "nombre": "9927", 
        "nombre_siren": "2978", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10816962.88", 
        "nombre": "6098", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7748642.00", 
        "nombre": "5202", 
        "nombre_siren": "2347", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7681499.77", 
        "nombre": "4527", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5681961.00", 
        "nombre": "4293", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5703025.00", 
        "nombre": "3318", 
        "nombre_siren": "899", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4664928.00", 
        "nombre": "3039", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4088811.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10248492.00", 
        "nombre": "6566", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "128338215.25", 
    "nombre": "69238", 
    "nombre_siren": "22231"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "100006792.68", 
        "nombre": "64393", 
        "nombre_siren": "17984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52478298.36", 
        "nombre": "22867", 
        "nombre_siren": "7357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "45841995.56", 
        "nombre": "21053", 
        "nombre_siren": "5886"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3316528.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "560"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13597783.13", 
        "nombre": "6811", 
        "nombre_siren": "1989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40307922.42", 
        "nombre": "18310", 
        "nombre_siren": "5845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18686338.71", 
        "nombre": "6993", 
        "nombre_siren": "2447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7197738.99", 
        "nombre": "2339", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10753535.71", 
        "nombre": "6812", 
        "nombre_siren": "1841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3984959.97", 
        "nombre": "852", 
        "nombre_siren": "368"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "44962424.74", 
        "nombre": "24508", 
        "nombre_siren": "4188", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29251722.16", 
        "nombre": "15516", 
        "nombre_siren": "5207", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29147268.97", 
        "nombre": "11015", 
        "nombre_siren": "2487", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17663779.98", 
        "nombre": "10215", 
        "nombre_siren": "3163", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15739377.21", 
        "nombre": "10126", 
        "nombre_siren": "4265", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15312911.00", 
        "nombre": "9068", 
        "nombre_siren": "2903", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12004559.49", 
        "nombre": "6820", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7277705.00", 
        "nombre": "5452", 
        "nombre_siren": "2471", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8990781.00", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "1421", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7452525.05", 
        "nombre": "4801", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15789166.00", 
        "nombre": "9189", 
        "nombre_siren": "3155", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "203592220.60", 
    "nombre": "111541", 
    "nombre_siren": "31967"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "98588705.43", 
        "nombre": "63196", 
        "nombre_siren": "18321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "57562352.58", 
        "nombre": "24471", 
        "nombre_siren": "7868"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "46197753.90", 
        "nombre": "21163", 
        "nombre_siren": "5924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2979437.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12491772.54", 
        "nombre": "6248", 
        "nombre_siren": "1925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38186422.58", 
        "nombre": "16763", 
        "nombre_siren": "5386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20032722.81", 
        "nombre": "6901", 
        "nombre_siren": "2283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7763676.70", 
        "nombre": "2377", 
        "nombre_siren": "803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9209640.00", 
        "nombre": "5833", 
        "nombre_siren": "1853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4264825.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "375"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "41911935.48", 
        "nombre": "22031", 
        "nombre_siren": "3880", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22270461.22", 
        "nombre": "13561", 
        "nombre_siren": "4564", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25833838.67", 
        "nombre": "12572", 
        "nombre_siren": "4208", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28224527.09", 
        "nombre": "10034", 
        "nombre_siren": "2338", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17805153.00", 
        "nombre": "9482", 
        "nombre_siren": "2858", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12259727.00", 
        "nombre": "7707", 
        "nombre_siren": "3208", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9902768.00", 
        "nombre": "7418", 
        "nombre_siren": "3391", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12502030.00", 
        "nombre": "7112", 
        "nombre_siren": "1596", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9264786.18", 
        "nombre": "6245", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9685897.49", 
        "nombre": "5122", 
        "nombre_siren": "1408", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18102745.78", 
        "nombre": "10848", 
        "nombre_siren": "3639", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "207763869.91", 
    "nombre": "112132", 
    "nombre_siren": "32760"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19133997.15", 
        "nombre": "12954", 
        "nombre_siren": "4376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12486281.00", 
        "nombre": "5144", 
        "nombre_siren": "1755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2736872.28", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1485091.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2737188.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9870830.15", 
        "nombre": "4236", 
        "nombre_siren": "1445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3997464.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1253387.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2160858.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "625377.28", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7536840.00", 
        "nombre": "3726", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7514466.43", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5148477.00", 
        "nombre": "2924", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2921016.00", 
        "nombre": "2004", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2430343.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2143869.00", 
        "nombre": "1333", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1676690.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "579", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1449881.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1125553.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1076210.00", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3141472.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "36164817.43", 
    "nombre": "20347", 
    "nombre_siren": "6811"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28384948.69", 
        "nombre": "19814", 
        "nombre_siren": "6563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15739561.03", 
        "nombre": "6538", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7627308.00", 
        "nombre": "3202", 
        "nombre_siren": "1004"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1817110.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "291"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4342805.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14139290.49", 
        "nombre": "6210", 
        "nombre_siren": "2045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6489595.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2168958.23", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3327550.00", 
        "nombre": "2257", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1128037.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13824635.82", 
        "nombre": "5476", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9586789.00", 
        "nombre": "5355", 
        "nombre_siren": "1810", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6280651.00", 
        "nombre": "4215", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4105304.00", 
        "nombre": "2529", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3599286.00", 
        "nombre": "2470", 
        "nombre_siren": "1168", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2614867.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3140053.21", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1951643.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1854289.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1953702.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5092160.69", 
        "nombre": "3428", 
        "nombre_siren": "1294", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "54003380.72", 
    "nombre": "30862", 
    "nombre_siren": "10080"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28069197.75", 
        "nombre": "20457", 
        "nombre_siren": "6907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17560576.32", 
        "nombre": "7677", 
        "nombre_siren": "2670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8157354.41", 
        "nombre": "3613", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1668140.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "312"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4787952.00", 
        "nombre": "2498", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13877369.53", 
        "nombre": "6137", 
        "nombre_siren": "2118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5370016.50", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1641466.45", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3709191.00", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "767752.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "88"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11147960.00", 
        "nombre": "5782", 
        "nombre_siren": "1993", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10963032.82", 
        "nombre": "4443", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6367179.00", 
        "nombre": "4251", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4889573.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "1598", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4092487.45", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "817", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3722962.21", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2911672.00", 
        "nombre": "2311", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2645504.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2592556.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1746213.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4987493.00", 
        "nombre": "3262", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "56066632.48", 
    "nombre": "33257", 
    "nombre_siren": "11142"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19112861.00", 
        "nombre": "13692", 
        "nombre_siren": "4593"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11769373.95", 
        "nombre": "4961", 
        "nombre_siren": "1738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5298852.00", 
        "nombre": "2302", 
        "nombre_siren": "748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1011903.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3200117.00", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8803942.95", 
        "nombre": "3886", 
        "nombre_siren": "1349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3419350.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1169867.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2406579.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "521346.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7521421.00", 
        "nombre": "3940", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7498765.00", 
        "nombre": "3084", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4554252.00", 
        "nombre": "3022", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4114802.00", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1914955.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2590780.00", 
        "nombre": "1430", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2064598.95", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1459877.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1439129.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1343402.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3061924.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "37563905.95", 
    "nombre": "21818", 
    "nombre_siren": "7311"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "114715451.29", 
        "nombre": "79808", 
        "nombre_siren": "25666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68648151.26", 
        "nombre": "28170", 
        "nombre_siren": "9362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47077157.82", 
        "nombre": "19972", 
        "nombre_siren": "6206"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5337885.62", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "821"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27711698.95", 
        "nombre": "13485", 
        "nombre_siren": "4151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "58619652.95", 
        "nombre": "25417", 
        "nombre_siren": "8397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21462669.12", 
        "nombre": "7458", 
        "nombre_siren": "2630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7079692.73", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11924424.00", 
        "nombre": "7749", 
        "nombre_siren": "2582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3788796.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "378"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "47884088.00", 
        "nombre": "25682", 
        "nombre_siren": "8018", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "49692399.65", 
        "nombre": "18726", 
        "nombre_siren": "4522", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23851731.00", 
        "nombre": "15210", 
        "nombre_siren": "4570", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21877391.00", 
        "nombre": "14761", 
        "nombre_siren": "6263", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19061445.00", 
        "nombre": "10596", 
        "nombre_siren": "3566", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9870759.00", 
        "nombre": "7512", 
        "nombre_siren": "3388", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12095978.00", 
        "nombre": "7388", 
        "nombre_siren": "2503", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12609230.72", 
        "nombre": "7022", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9387981.00", 
        "nombre": "6540", 
        "nombre_siren": "1718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8694933.00", 
        "nombre": "5683", 
        "nombre_siren": "2012", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22463307.62", 
        "nombre": "12951", 
        "nombre_siren": "4229", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "237489243.99", 
    "nombre": "132071", 
    "nombre_siren": "42217"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58229365.21", 
        "nombre": "40531", 
        "nombre_siren": "12780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38444653.38", 
        "nombre": "16078", 
        "nombre_siren": "5060"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23789287.45", 
        "nombre": "9990", 
        "nombre_siren": "2994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4182679.00", 
        "nombre": "2055", 
        "nombre_siren": "660"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12225128.83", 
        "nombre": "5913", 
        "nombre_siren": "1763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33990989.77", 
        "nombre": "14720", 
        "nombre_siren": "4545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11687193.00", 
        "nombre": "4170", 
        "nombre_siren": "1416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3693881.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6713082.00", 
        "nombre": "4409", 
        "nombre_siren": "1463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1932456.00", 
        "nombre": "430", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27271926.83", 
        "nombre": "14707", 
        "nombre_siren": "4548", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29934168.60", 
        "nombre": "11300", 
        "nombre_siren": "2499", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11153011.44", 
        "nombre": "7110", 
        "nombre_siren": "2122", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10445683.00", 
        "nombre": "7073", 
        "nombre_siren": "3085", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8591709.17", 
        "nombre": "4945", 
        "nombre_siren": "1044", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8336982.00", 
        "nombre": "4907", 
        "nombre_siren": "1681", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5111294.00", 
        "nombre": "3948", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5218640.00", 
        "nombre": "3127", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4361390.00", 
        "nombre": "3065", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4197170.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11047906.00", 
        "nombre": "6375", 
        "nombre_siren": "2082", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "125669881.04", 
    "nombre": "69571", 
    "nombre_siren": "21610"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38702613.00", 
        "nombre": "26739", 
        "nombre_siren": "9215"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36952943.31", 
        "nombre": "15053", 
        "nombre_siren": "5287"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7938188.28", 
        "nombre": "3283", 
        "nombre_siren": "1056"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3034111.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "498"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10164480.27", 
        "nombre": "4738", 
        "nombre_siren": "1515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22453389.04", 
        "nombre": "9498", 
        "nombre_siren": "3264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10851118.25", 
        "nombre": "3741", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2844718.41", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4352829.00", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1392087.62", 
        "nombre": "285", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21083705.97", 
        "nombre": "8236", 
        "nombre_siren": "2024", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16181488.00", 
        "nombre": "7981", 
        "nombre_siren": "2771", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11811210.00", 
        "nombre": "6556", 
        "nombre_siren": "2021", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5473059.00", 
        "nombre": "3706", 
        "nombre_siren": "1955", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6815476.00", 
        "nombre": "3696", 
        "nombre_siren": "1315", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4585822.00", 
        "nombre": "3500", 
        "nombre_siren": "1612", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5527281.62", 
        "nombre": "3237", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2948269.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "831", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2797313.00", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2784000.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7413865.00", 
        "nombre": "4702", 
        "nombre_siren": "1745", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "87421489.59", 
    "nombre": "47295", 
    "nombre_siren": "16148"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26480403.00", 
        "nombre": "17134", 
        "nombre_siren": "5659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15985809.37", 
        "nombre": "6792", 
        "nombre_siren": "2348"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4141926.88", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1905416.09", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "312"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3426910.09", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11015689.00", 
        "nombre": "4991", 
        "nombre_siren": "1690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4709622.25", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1730028.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2673361.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1100614.00", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10173648.00", 
        "nombre": "5017", 
        "nombre_siren": "1627", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9781762.97", 
        "nombre": "3998", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6109721.00", 
        "nombre": "3578", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3689216.00", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3509888.91", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3066935.46", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2248016.00", 
        "nombre": "1712", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2024418.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1676461.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1524662.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5304756.00", 
        "nombre": "2929", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "49109485.34", 
    "nombre": "27277", 
    "nombre_siren": "8958"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23086095.00", 
        "nombre": "15863", 
        "nombre_siren": "5144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15277560.78", 
        "nombre": "6292", 
        "nombre_siren": "2086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5796833.15", 
        "nombre": "2368", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1582532.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3919412.37", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11111716.01", 
        "nombre": "4814", 
        "nombre_siren": "1564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4841891.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1990908.55", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3411518.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1163009.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "109"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8949529.00", 
        "nombre": "4554", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10575611.66", 
        "nombre": "4298", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6092092.27", 
        "nombre": "3563", 
        "nombre_siren": "1084", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3463292.00", 
        "nombre": "2402", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2972358.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2562480.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2027383.00", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1851090.00", 
        "nombre": "1330", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1711191.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1463603.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4451391.00", 
        "nombre": "2549", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "46120020.93", 
    "nombre": "25637", 
    "nombre_siren": "8277"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22966929.20", 
        "nombre": "15782", 
        "nombre_siren": "5068"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18425484.50", 
        "nombre": "7848", 
        "nombre_siren": "2598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6572557.40", 
        "nombre": "2825", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1155537.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4668123.00", 
        "nombre": "2371", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13653509.90", 
        "nombre": "5910", 
        "nombre_siren": "1902"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5305676.20", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1767101.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3425352.00", 
        "nombre": "2261", 
        "nombre_siren": "741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "893294.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10525642.00", 
        "nombre": "5237", 
        "nombre_siren": "1752", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12516069.10", 
        "nombre": "5084", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5727424.00", 
        "nombre": "3572", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4304568.00", 
        "nombre": "2876", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3054810.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2565979.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2110923.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1690021.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1844105.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1469324.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3609646.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "49418511.10", 
    "nombre": "27366", 
    "nombre_siren": "8827"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18889421.00", 
        "nombre": "12955", 
        "nombre_siren": "4242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11825960.05", 
        "nombre": "5005", 
        "nombre_siren": "1675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5248482.00", 
        "nombre": "2424", 
        "nombre_siren": "758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1379731.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3178345.00", 
        "nombre": "1594", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10559578.05", 
        "nombre": "4732", 
        "nombre_siren": "1583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3793416.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1167591.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2425549.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "505663.00", 
        "nombre": "110", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7174783.00", 
        "nombre": "3762", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8880493.05", 
        "nombre": "3729", 
        "nombre_siren": "864", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4300105.00", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3095266.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2787701.00", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2154386.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1393104.00", 
        "nombre": "1068", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1624183.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1261256.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1327192.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3619072.00", 
        "nombre": "2225", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "37617541.05", 
    "nombre": "21390", 
    "nombre_siren": "6936"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6283690.00", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "1455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5621103.00", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2016719.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "261280.00", 
        "nombre": "143", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1131215.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4122846.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1842440.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "612442.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "67"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "766824.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "297271.00", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2923672.00", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3408184.00", 
        "nombre": "1319", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2032212.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1045537.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "909857.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "690103.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "809517.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "645596.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "393191.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "106", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "468377.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "80", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1027728.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "14353974.00", 
    "nombre": "7750", 
    "nombre_siren": "2569"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "90754589.84", 
        "nombre": "56773", 
        "nombre_siren": "15505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45539690.23", 
        "nombre": "20137", 
        "nombre_siren": "6510"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "41386825.97", 
        "nombre": "19677", 
        "nombre_siren": "5352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2202795.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "299"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11200642.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "1625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33557087.39", 
        "nombre": "15464", 
        "nombre_siren": "4870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15826825.39", 
        "nombre": "5979", 
        "nombre_siren": "2087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5883925.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8107427.70", 
        "nombre": "5038", 
        "nombre_siren": "1514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2543166.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "270"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "49923858.27", 
        "nombre": "25745", 
        "nombre_siren": "4514", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22495447.50", 
        "nombre": "12068", 
        "nombre_siren": "4017", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13523611.00", 
        "nombre": "8713", 
        "nombre_siren": "3615", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13981859.50", 
        "nombre": "8527", 
        "nombre_siren": "2724", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14683875.00", 
        "nombre": "8224", 
        "nombre_siren": "2544", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21202916.91", 
        "nombre": "7912", 
        "nombre_siren": "1813", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10856516.00", 
        "nombre": "6013", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6936280.00", 
        "nombre": "5131", 
        "nombre_siren": "2344", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7913074.00", 
        "nombre": "4384", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6182275.00", 
        "nombre": "4085", 
        "nombre_siren": "1108", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13668316.86", 
        "nombre": "8070", 
        "nombre_siren": "2724", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "181368030.04", 
    "nombre": "98872", 
    "nombre_siren": "27804"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "170937153.53", 
        "nombre": "103833", 
        "nombre_siren": "25864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "91270818.37", 
        "nombre": "37984", 
        "nombre_siren": "10832"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "88309164.46", 
        "nombre": "39507", 
        "nombre_siren": "9987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4917709.25", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "604"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22279307.88", 
        "nombre": "10860", 
        "nombre_siren": "2901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "58786650.59", 
        "nombre": "25605", 
        "nombre_siren": "7153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33954644.85", 
        "nombre": "11650", 
        "nombre_siren": "3403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14074657.29", 
        "nombre": "4015", 
        "nombre_siren": "1276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14053077.83", 
        "nombre": "8893", 
        "nombre_siren": "2459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7553294.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "631"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "94031671.91", 
        "nombre": "47487", 
        "nombre_siren": "7947", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "48209822.62", 
        "nombre": "28273", 
        "nombre_siren": "8477", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "51746001.28", 
        "nombre": "17594", 
        "nombre_siren": "3718", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32368459.77", 
        "nombre": "16095", 
        "nombre_siren": "4883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "23118954.02", 
        "nombre": "13158", 
        "nombre_siren": "2763", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20705402.44", 
        "nombre": "10721", 
        "nombre_siren": "3102", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12775688.00", 
        "nombre": "9421", 
        "nombre_siren": "4123", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "17030041.67", 
        "nombre": "9280", 
        "nombre_siren": "2686", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18881547.00", 
        "nombre": "9247", 
        "nombre_siren": "2092", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11999853.90", 
        "nombre": "8267", 
        "nombre_siren": "2115", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "27881922.00", 
        "nombre": "16564", 
        "nombre_siren": "5804", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "358749364.61", 
    "nombre": "186107", 
    "nombre_siren": "47582"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "202153062.87", 
        "nombre": "116817", 
        "nombre_siren": "26323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "89276830.92", 
        "nombre": "42114", 
        "nombre_siren": "9859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "83804499.08", 
        "nombre": "35971", 
        "nombre_siren": "10411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4867563.00", 
        "nombre": "2305", 
        "nombre_siren": "664"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17886597.13", 
        "nombre": "9147", 
        "nombre_siren": "2242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "64292891.19", 
        "nombre": "29903", 
        "nombre_siren": "8150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35812926.84", 
        "nombre": "13589", 
        "nombre_siren": "4306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11213912.00", 
        "nombre": "3871", 
        "nombre_siren": "1366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14710046.89", 
        "nombre": "9352", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5752070.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "550"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "151854214.44", 
        "nombre": "78474", 
        "nombre_siren": "13160", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "53244915.24", 
        "nombre": "25803", 
        "nombre_siren": "7684", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42708388.19", 
        "nombre": "16114", 
        "nombre_siren": "3213", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26663717.00", 
        "nombre": "15822", 
        "nombre_siren": "4661", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21484311.00", 
        "nombre": "13097", 
        "nombre_siren": "5042", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "22288786.00", 
        "nombre": "12811", 
        "nombre_siren": "2717", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14634478.00", 
        "nombre": "7962", 
        "nombre_siren": "2317", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13536033.00", 
        "nombre": "6882", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8481878.00", 
        "nombre": "5388", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "9480433.00", 
        "nombre": "5383", 
        "nombre_siren": "1508", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17979674.00", 
        "nombre": "11284", 
        "nombre_siren": "4129", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "382356827.87", 
    "nombre": "199020", 
    "nombre_siren": "47419"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "145522473.69", 
        "nombre": "89723", 
        "nombre_siren": "22435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "66459347.61", 
        "nombre": "31250", 
        "nombre_siren": "7855"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "64159460.93", 
        "nombre": "27549", 
        "nombre_siren": "8092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4065851.00", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "531"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15783432.38", 
        "nombre": "7817", 
        "nombre_siren": "2120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48599766.45", 
        "nombre": "21866", 
        "nombre_siren": "6278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23893860.08", 
        "nombre": "8922", 
        "nombre_siren": "2779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8727914.09", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12625806.34", 
        "nombre": "8069", 
        "nombre_siren": "2059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4337265.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "413"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "85955652.73", 
        "nombre": "45142", 
        "nombre_siren": "7724", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27927282.00", 
        "nombre": "17300", 
        "nombre_siren": "5230", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32043000.20", 
        "nombre": "16417", 
        "nombre_siren": "5116", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35931531.06", 
        "nombre": "13274", 
        "nombre_siren": "2770", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19522754.43", 
        "nombre": "11502", 
        "nombre_siren": "2450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16832061.05", 
        "nombre": "9159", 
        "nombre_siren": "2674", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14316092.00", 
        "nombre": "9009", 
        "nombre_siren": "3613", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12647447.17", 
        "nombre": "6755", 
        "nombre_siren": "1601", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8994555.00", 
        "nombre": "6569", 
        "nombre_siren": "2934", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8520149.00", 
        "nombre": "5807", 
        "nombre_siren": "1522", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20204101.59", 
        "nombre": "11604", 
        "nombre_siren": "3603", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "282894626.23", 
    "nombre": "152538", 
    "nombre_siren": "39124"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "113754491.96", 
        "nombre": "68565", 
        "nombre_siren": "16847"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "50071247.57", 
        "nombre": "24082", 
        "nombre_siren": "6132"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46836771.29", 
        "nombre": "20854", 
        "nombre_siren": "6554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2514575.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "358"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11174409.71", 
        "nombre": "5834", 
        "nombre_siren": "1582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37901998.67", 
        "nombre": "17529", 
        "nombre_siren": "5230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17872381.02", 
        "nombre": "7079", 
        "nombre_siren": "2373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6358959.74", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9227184.72", 
        "nombre": "6001", 
        "nombre_siren": "1584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3413293.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "342"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "78857392.54", 
        "nombre": "41990", 
        "nombre_siren": "6879", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25557724.23", 
        "nombre": "13292", 
        "nombre_siren": "4223", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14996233.00", 
        "nombre": "9156", 
        "nombre_siren": "3713", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14494808.00", 
        "nombre": "8855", 
        "nombre_siren": "2831", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22365772.27", 
        "nombre": "8358", 
        "nombre_siren": "1853", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13515496.78", 
        "nombre": "7413", 
        "nombre_siren": "2237", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9696759.00", 
        "nombre": "5358", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6205151.00", 
        "nombre": "4613", 
        "nombre_siren": "2108", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6547011.00", 
        "nombre": "4236", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7826134.00", 
        "nombre": "4210", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14784932.00", 
        "nombre": "8508", 
        "nombre_siren": "2835", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "214847413.82", 
    "nombre": "115989", 
    "nombre_siren": "30031"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67747620.49", 
        "nombre": "45139", 
        "nombre_siren": "11820"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20354197.78", 
        "nombre": "11135", 
        "nombre_siren": "3122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17963975.67", 
        "nombre": "10441", 
        "nombre_siren": "2614"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2304577.85", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4591028.00", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15794426.76", 
        "nombre": "9265", 
        "nombre_siren": "2716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5951835.74", 
        "nombre": "3144", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2219278.14", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13964450.00", 
        "nombre": "9310", 
        "nombre_siren": "2544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "970597.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20145319.95", 
        "nombre": "11312", 
        "nombre_siren": "1956", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16627172.17", 
        "nombre": "10580", 
        "nombre_siren": "3053", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "14846416.95", 
        "nombre": "9702", 
        "nombre_siren": "2450", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9781304.04", 
        "nombre": "5897", 
        "nombre_siren": "1320", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8963026.71", 
        "nombre": "5868", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6237933.95", 
        "nombre": "3984", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6216299.51", 
        "nombre": "3929", 
        "nombre_siren": "1214", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5049430.85", 
        "nombre": "3649", 
        "nombre_siren": "1096", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5175948.00", 
        "nombre": "3241", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4375350.94", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11188546.72", 
        "nombre": "7704", 
        "nombre_siren": "2480", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "108606749.79", 
    "nombre": "68356", 
    "nombre_siren": "17993"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37235408.00", 
        "nombre": "24846", 
        "nombre_siren": "6881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21909711.59", 
        "nombre": "10615", 
        "nombre_siren": "3050"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14290530.35", 
        "nombre": "7485", 
        "nombre_siren": "1982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1594671.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "268"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4364934.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15173338.34", 
        "nombre": "7533", 
        "nombre_siren": "2180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6263223.60", 
        "nombre": "2732", 
        "nombre_siren": "907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2436768.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7166714.00", 
        "nombre": "4918", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1384835.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14176465.00", 
        "nombre": "7576", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11851241.34", 
        "nombre": "5809", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6452802.00", 
        "nombre": "3987", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6512653.60", 
        "nombre": "3782", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5645914.00", 
        "nombre": "3592", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5660240.00", 
        "nombre": "3395", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4773078.00", 
        "nombre": "2872", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4240518.00", 
        "nombre": "2710", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3369812.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3001630.00", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9636351.00", 
        "nombre": "5824", 
        "nombre_siren": "1434", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "75320704.94", 
    "nombre": "44096", 
    "nombre_siren": "12207"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40032466.17", 
        "nombre": "19132", 
        "nombre_siren": "3618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15010176.02", 
        "nombre": "6351", 
        "nombre_siren": "1206"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10403575.38", 
        "nombre": "4384", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1517959.23", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4276896.77", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10175547.56", 
        "nombre": "4486", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4524327.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1623350.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5802358.00", 
        "nombre": "2877", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "779697.69", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12796388.00", 
        "nombre": "5513", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10328521.84", 
        "nombre": "4684", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7561634.00", 
        "nombre": "4229", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8791039.74", 
        "nombre": "3509", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4886920.40", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4275403.84", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4149212.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3680850.60", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2916205.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1959392.87", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5665579.51", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "67011147.80", 
    "nombre": "30597", 
    "nombre_siren": "5845"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76599529.16", 
        "nombre": "54999", 
        "nombre_siren": "17137"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27256465.21", 
        "nombre": "16685", 
        "nombre_siren": "5858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7424286.00", 
        "nombre": "4623", 
        "nombre_siren": "1505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2511229.75", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "521"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8874612.00", 
        "nombre": "5668", 
        "nombre_siren": "1878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21834698.16", 
        "nombre": "13706", 
        "nombre_siren": "4922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7294514.21", 
        "nombre": "4425", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2679578.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8781489.00", 
        "nombre": "6370", 
        "nombre_siren": "2042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1136287.00", 
        "nombre": "489", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22032866.00", 
        "nombre": "15389", 
        "nombre_siren": "5047", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17733857.37", 
        "nombre": "11117", 
        "nombre_siren": "2401", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11705559.00", 
        "nombre": "7936", 
        "nombre_siren": "3200", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7701428.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "1721", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7293975.55", 
        "nombre": "5623", 
        "nombre_siren": "1948", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7592302.00", 
        "nombre": "5370", 
        "nombre_siren": "2449", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7553118.00", 
        "nombre": "5106", 
        "nombre_siren": "1751", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6468761.00", 
        "nombre": "4667", 
        "nombre_siren": "1614", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5630338.20", 
        "nombre": "4284", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6628539.00", 
        "nombre": "4190", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14587855.00", 
        "nombre": "9479", 
        "nombre_siren": "2949", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "114928599.12", 
    "nombre": "78822", 
    "nombre_siren": "25129"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "82087409.00", 
        "nombre": "33604", 
        "nombre_siren": "5277"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7872161.23", 
        "nombre": "3309", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1052588.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "85"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "788199.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2436387.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1849936.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "588192.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "60"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168600.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "157116.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "9"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "42559830.84", 
        "nombre": "17567", 
        "nombre_siren": "2720", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "15071814.00", 
        "nombre": "6434", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9798973.00", 
        "nombre": "3855", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9313253.00", 
        "nombre": "3477", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4793584.05", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2709827.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1716026.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1318923.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1334162.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1050824.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2255810.34", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "91923027.23", 
    "nombre": "37759", 
    "nombre_siren": "6064"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "142378957.22", 
    "nombre": "100710", 
    "nombre_siren": "46635"
  }
]
