[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35410347.00", 
        "nombre": "26035", 
        "nombre_siren": "10445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10220977.00", 
        "nombre": "6807", 
        "nombre_siren": "2863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8790273.14", 
        "nombre": "5985", 
        "nombre_siren": "2357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1235799.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "336"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2474594.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9008401.00", 
        "nombre": "6050", 
        "nombre_siren": "2567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3293570.00", 
        "nombre": "2145", 
        "nombre_siren": "958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1062300.14", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7438159.00", 
        "nombre": "5369", 
        "nombre_siren": "2110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276611.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9829504.00", 
        "nombre": "7034", 
        "nombre_siren": "2838", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6807280.00", 
        "nombre": "4931", 
        "nombre_siren": "1823", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6684178.00", 
        "nombre": "4612", 
        "nombre_siren": "1702", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6694007.00", 
        "nombre": "4597", 
        "nombre_siren": "1962", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4093360.00", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3689688.14", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "1064", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3399774.00", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3583904.00", 
        "nombre": "2533", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2990932.00", 
        "nombre": "2108", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2288581.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5832566.00", 
        "nombre": "4311", 
        "nombre_siren": "1719", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "55893774.14", 
    "nombre": "39889", 
    "nombre_siren": "16044", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19881519.00", 
        "nombre": "14941", 
        "nombre_siren": "6383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9689045.00", 
        "nombre": "6481", 
        "nombre_siren": "2763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6388945.00", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "1774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "695771.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2041074.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7131495.00", 
        "nombre": "4733", 
        "nombre_siren": "2052"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2902116.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1037141.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4029124.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "1280"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "262569.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "91"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6593740.00", 
        "nombre": "4700", 
        "nombre_siren": "1922", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4108671.00", 
        "nombre": "2811", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3984475.00", 
        "nombre": "2718", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3185160.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3052176.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "958", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2780838.00", 
        "nombre": "2020", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2501649.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2441478.00", 
        "nombre": "1764", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2161378.00", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1860653.00", 
        "nombre": "1474", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4272446.00", 
        "nombre": "3150", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "36942664.00", 
    "nombre": "26498", 
    "nombre_siren": "11171", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8567394.00", 
        "nombre": "6184", 
        "nombre_siren": "2512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3094637.00", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "846"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2325590.92", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "279589.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "997511.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2582597.92", 
        "nombre": "1720", 
        "nombre_siren": "739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1052719.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "382758.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1404714.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "86000.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2384279.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2212250.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1889911.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1562054.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "995659.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "985554.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "910722.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "746138.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "737454.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "573897.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1319263.92", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "14317181.92", 
    "nombre": "10066", 
    "nombre_siren": "4080", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51730207.00", 
        "nombre": "38621", 
        "nombre_siren": "16548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18791240.00", 
        "nombre": "12786", 
        "nombre_siren": "5734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4810999.00", 
        "nombre": "3332", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1504968.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5902860.00", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "1836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15504670.00", 
        "nombre": "10547", 
        "nombre_siren": "4839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5391696.00", 
        "nombre": "3615", 
        "nombre_siren": "1803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1875591.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6386565.00", 
        "nombre": "4733", 
        "nombre_siren": "1969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "415014.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "146"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16028417.00", 
        "nombre": "11735", 
        "nombre_siren": "4907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10009846.00", 
        "nombre": "6881", 
        "nombre_siren": "3144", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8476912.00", 
        "nombre": "5979", 
        "nombre_siren": "2300", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6954798.00", 
        "nombre": "4917", 
        "nombre_siren": "2399", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5887941.00", 
        "nombre": "4612", 
        "nombre_siren": "1922", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5217274.00", 
        "nombre": "3939", 
        "nombre_siren": "1606", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5249432.00", 
        "nombre": "3733", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4851867.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3933180.00", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2958019.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8408317.00", 
        "nombre": "6135", 
        "nombre_siren": "2666", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "77976003.00", 
    "nombre": "56693", 
    "nombre_siren": "24353", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15287597.00", 
        "nombre": "10581", 
        "nombre_siren": "3941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2054578.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "280671.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "137639.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "763464.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "389765.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "130500.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8143162.00", 
        "nombre": "5703", 
        "nombre_siren": "2113", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2388736.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1918288.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1838735.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1007384.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "611153.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "374225.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "379547.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "353964.00", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "90", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "607640.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "17883155.00", 
    "nombre": "12330", 
    "nombre_siren": "4596", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "543970679.00", 
        "nombre": "412881", 
        "nombre_siren": "182810"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "279955174.03", 
        "nombre": "188071", 
        "nombre_siren": "82231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "232436623.41", 
        "nombre": "158021", 
        "nombre_siren": "66351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13469095.00", 
        "nombre": "9388", 
        "nombre_siren": "4165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "67164776.00", 
        "nombre": "45844", 
        "nombre_siren": "20666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "200090837.44", 
        "nombre": "134249", 
        "nombre_siren": "59889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "90172194.00", 
        "nombre": "59274", 
        "nombre_siren": "26861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "28996943.00", 
        "nombre": "18812", 
        "nombre_siren": "8667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "61746226.00", 
        "nombre": "45018", 
        "nombre_siren": "19913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6644331.00", 
        "nombre": "4372", 
        "nombre_siren": "2170"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "186152974.41", 
        "nombre": "129639", 
        "nombre_siren": "47752", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "163774645.00", 
        "nombre": "118572", 
        "nombre_siren": "54124", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "146873833.03", 
        "nombre": "106101", 
        "nombre_siren": "45959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "102447185.00", 
        "nombre": "68339", 
        "nombre_siren": "25725", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "88401411.00", 
        "nombre": "60967", 
        "nombre_siren": "28829", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "76081955.00", 
        "nombre": "57871", 
        "nombre_siren": "24931", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "75591489.00", 
        "nombre": "55714", 
        "nombre_siren": "27728", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "62116523.00", 
        "nombre": "48174", 
        "nombre_siren": "21065", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "40509242.00", 
        "nombre": "32587", 
        "nombre_siren": "13823", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "43025579.00", 
        "nombre": "31245", 
        "nombre_siren": "14217", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "109216036.00", 
        "nombre": "79257", 
        "nombre_siren": "34852", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1094190872.44", 
    "nombre": "788466", 
    "nombre_siren": "338868", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78740006.00", 
        "nombre": "62481", 
        "nombre_siren": "29655"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39239488.33", 
        "nombre": "26478", 
        "nombre_siren": "12513"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14956910.26", 
        "nombre": "10234", 
        "nombre_siren": "4590"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4169836.00", 
        "nombre": "2960", 
        "nombre_siren": "1399"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10424189.00", 
        "nombre": "7157", 
        "nombre_siren": "3422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31866669.59", 
        "nombre": "21485", 
        "nombre_siren": "10342"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11309397.00", 
        "nombre": "7474", 
        "nombre_siren": "3733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2818286.00", 
        "nombre": "1841", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10247359.00", 
        "nombre": "7716", 
        "nombre_siren": "3630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "487808.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23717778.33", 
        "nombre": "18065", 
        "nombre_siren": "8360", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19552458.26", 
        "nombre": "13641", 
        "nombre_siren": "7232", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19760443.00", 
        "nombre": "13598", 
        "nombre_siren": "5125", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16043464.00", 
        "nombre": "12996", 
        "nombre_siren": "6022", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11377728.00", 
        "nombre": "8592", 
        "nombre_siren": "4381", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10142538.00", 
        "nombre": "7480", 
        "nombre_siren": "3619", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6425624.00", 
        "nombre": "5203", 
        "nombre_siren": "2212", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5964671.00", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "2298", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5782531.00", 
        "nombre": "4625", 
        "nombre_siren": "1971", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5090003.00", 
        "nombre": "4014", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16091762.00", 
        "nombre": "11799", 
        "nombre_siren": "5570", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "139949000.59", 
    "nombre": "104671", 
    "nombre_siren": "48698", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88545282.66", 
        "nombre": "70555", 
        "nombre_siren": "33574"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45174987.77", 
        "nombre": "30609", 
        "nombre_siren": "14427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15348076.00", 
        "nombre": "10575", 
        "nombre_siren": "4843"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4715730.00", 
        "nombre": "3337", 
        "nombre_siren": "1632"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13019630.00", 
        "nombre": "8974", 
        "nombre_siren": "4277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36577267.66", 
        "nombre": "24768", 
        "nombre_siren": "11928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11952505.77", 
        "nombre": "7929", 
        "nombre_siren": "3935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3041976.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "1025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12603702.00", 
        "nombre": "9477", 
        "nombre_siren": "4481"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "595623.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29404379.00", 
        "nombre": "22248", 
        "nombre_siren": "10258", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24353663.66", 
        "nombre": "16946", 
        "nombre_siren": "6454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17841200.00", 
        "nombre": "14447", 
        "nombre_siren": "6646", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19883999.00", 
        "nombre": "13836", 
        "nombre_siren": "7412", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13408048.00", 
        "nombre": "10069", 
        "nombre_siren": "5097", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10844499.00", 
        "nombre": "8017", 
        "nombre_siren": "3938", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6939714.00", 
        "nombre": "5786", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6816767.00", 
        "nombre": "5669", 
        "nombre_siren": "2364", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7059058.77", 
        "nombre": "5566", 
        "nombre_siren": "2787", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5005552.00", 
        "nombre": "3924", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15855672.00", 
        "nombre": "11828", 
        "nombre_siren": "5806", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "157412552.43", 
    "nombre": "118336", 
    "nombre_siren": "55105", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "100343792.00", 
        "nombre": "79842", 
        "nombre_siren": "37696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47252331.60", 
        "nombre": "31987", 
        "nombre_siren": "15011"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17506741.00", 
        "nombre": "12008", 
        "nombre_siren": "5331"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4656218.00", 
        "nombre": "3273", 
        "nombre_siren": "1512"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14712371.00", 
        "nombre": "10084", 
        "nombre_siren": "4748"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41356559.79", 
        "nombre": "27968", 
        "nombre_siren": "13413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14147597.81", 
        "nombre": "9391", 
        "nombre_siren": "4691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3853351.00", 
        "nombre": "2548", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12103313.00", 
        "nombre": "9129", 
        "nombre_siren": "4234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "735982.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32796179.00", 
        "nombre": "24898", 
        "nombre_siren": "11380", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26702910.81", 
        "nombre": "18441", 
        "nombre_siren": "7086", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20905770.00", 
        "nombre": "17114", 
        "nombre_siren": "7884", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21136815.00", 
        "nombre": "14733", 
        "nombre_siren": "7843", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13524487.00", 
        "nombre": "10204", 
        "nombre_siren": "5243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13569580.79", 
        "nombre": "9992", 
        "nombre_siren": "4769", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7734807.00", 
        "nombre": "6304", 
        "nombre_siren": "2675", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6666464.00", 
        "nombre": "5524", 
        "nombre_siren": "2293", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6597863.00", 
        "nombre": "5172", 
        "nombre_siren": "2596", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5659454.00", 
        "nombre": "4500", 
        "nombre_siren": "2157", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18043382.00", 
        "nombre": "13408", 
        "nombre_siren": "6298", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "173337712.60", 
    "nombre": "130290", 
    "nombre_siren": "60198", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "159184591.74", 
        "nombre": "128382", 
        "nombre_siren": "60053"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73509935.39", 
        "nombre": "49731", 
        "nombre_siren": "23106"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36262842.76", 
        "nombre": "24782", 
        "nombre_siren": "10935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5898895.65", 
        "nombre": "4156", 
        "nombre_siren": "1855"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20744494.00", 
        "nombre": "14309", 
        "nombre_siren": "6678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "62947682.13", 
        "nombre": "42659", 
        "nombre_siren": "20181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22741247.00", 
        "nombre": "15091", 
        "nombre_siren": "7380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6597170.00", 
        "nombre": "4327", 
        "nombre_siren": "2162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18757133.65", 
        "nombre": "14152", 
        "nombre_siren": "6441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1385749.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "483"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50437314.00", 
        "nombre": "39331", 
        "nombre_siren": "17650", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "33050749.00", 
        "nombre": "28036", 
        "nombre_siren": "12732", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39075746.55", 
        "nombre": "26771", 
        "nombre_siren": "10308", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33769542.00", 
        "nombre": "23723", 
        "nombre_siren": "12130", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28849091.00", 
        "nombre": "21232", 
        "nombre_siren": "11010", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23157566.00", 
        "nombre": "16968", 
        "nombre_siren": "8125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14212538.58", 
        "nombre": "10345", 
        "nombre_siren": "4256", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11557031.00", 
        "nombre": "9499", 
        "nombre_siren": "3963", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10754668.65", 
        "nombre": "8620", 
        "nombre_siren": "3584", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9554509.76", 
        "nombre": "7617", 
        "nombre_siren": "3542", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26444482.00", 
        "nombre": "20225", 
        "nombre_siren": "9699", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "280863238.54", 
    "nombre": "212367", 
    "nombre_siren": "96962", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "159881192.00", 
        "nombre": "127700", 
        "nombre_siren": "59677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "88072931.00", 
        "nombre": "59639", 
        "nombre_siren": "27960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40222174.74", 
        "nombre": "27553", 
        "nombre_siren": "12531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7766254.00", 
        "nombre": "5417", 
        "nombre_siren": "2565"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23342120.00", 
        "nombre": "16080", 
        "nombre_siren": "7604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71647390.79", 
        "nombre": "48523", 
        "nombre_siren": "23227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27281761.95", 
        "nombre": "18178", 
        "nombre_siren": "8956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8012082.00", 
        "nombre": "5279", 
        "nombre_siren": "2644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20666856.00", 
        "nombre": "15456", 
        "nombre_siren": "7146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1700375.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "580"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54416351.00", 
        "nombre": "40785", 
        "nombre_siren": "18594", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35533283.00", 
        "nombre": "29462", 
        "nombre_siren": "13278", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "41231019.00", 
        "nombre": "28628", 
        "nombre_siren": "14643", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40548813.74", 
        "nombre": "27794", 
        "nombre_siren": "10654", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28206422.00", 
        "nombre": "20675", 
        "nombre_siren": "10648", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23709053.00", 
        "nombre": "17597", 
        "nombre_siren": "8543", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12704195.00", 
        "nombre": "9708", 
        "nombre_siren": "4725", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11824611.00", 
        "nombre": "9659", 
        "nombre_siren": "4061", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11546497.00", 
        "nombre": "9631", 
        "nombre_siren": "4100", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9850883.00", 
        "nombre": "7688", 
        "nombre_siren": "3656", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31045494.00", 
        "nombre": "22949", 
        "nombre_siren": "10709", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "300616621.74", 
    "nombre": "224576", 
    "nombre_siren": "103577", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "121184148.00", 
        "nombre": "96349", 
        "nombre_siren": "46446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69062164.01", 
        "nombre": "46763", 
        "nombre_siren": "22506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16492097.09", 
        "nombre": "11361", 
        "nombre_siren": "5111"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6533957.00", 
        "nombre": "4617", 
        "nombre_siren": "2202"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17966907.00", 
        "nombre": "12361", 
        "nombre_siren": "5913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45796393.09", 
        "nombre": "30935", 
        "nombre_siren": "15137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16610131.00", 
        "nombre": "11030", 
        "nombre_siren": "5608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4250500.01", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "1498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13560283.00", 
        "nombre": "10110", 
        "nombre_siren": "4788"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "732529.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34839941.00", 
        "nombre": "26402", 
        "nombre_siren": "12173", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24518197.00", 
        "nombre": "19838", 
        "nombre_siren": "9236", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28672323.01", 
        "nombre": "19744", 
        "nombre_siren": "7543", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24507727.00", 
        "nombre": "18522", 
        "nombre_siren": "9331", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24762644.00", 
        "nombre": "17225", 
        "nombre_siren": "9571", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20757907.09", 
        "nombre": "15289", 
        "nombre_siren": "7391", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10587358.00", 
        "nombre": "8610", 
        "nombre_siren": "3753", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8760808.00", 
        "nombre": "7225", 
        "nombre_siren": "3071", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8816287.00", 
        "nombre": "7071", 
        "nombre_siren": "3571", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7287077.00", 
        "nombre": "5648", 
        "nombre_siren": "2831", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25378601.00", 
        "nombre": "18599", 
        "nombre_siren": "8815", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "218888870.10", 
    "nombre": "164173", 
    "nombre_siren": "77265", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "113100578.00", 
        "nombre": "89221", 
        "nombre_siren": "42970"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62335087.00", 
        "nombre": "42051", 
        "nombre_siren": "19779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12298900.38", 
        "nombre": "8461", 
        "nombre_siren": "3891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5919528.00", 
        "nombre": "4197", 
        "nombre_siren": "1904"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18254447.38", 
        "nombre": "12583", 
        "nombre_siren": "5919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44958218.00", 
        "nombre": "30304", 
        "nombre_siren": "14510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14885422.00", 
        "nombre": "9845", 
        "nombre_siren": "4981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3797308.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "1300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14679605.00", 
        "nombre": "10922", 
        "nombre_siren": "5119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "744648.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32549875.00", 
        "nombre": "24134", 
        "nombre_siren": "11105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33585315.00", 
        "nombre": "23087", 
        "nombre_siren": "8822", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22685708.00", 
        "nombre": "16813", 
        "nombre_siren": "8592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20103582.00", 
        "nombre": "16183", 
        "nombre_siren": "7617", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22125425.00", 
        "nombre": "15452", 
        "nombre_siren": "8547", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16057688.00", 
        "nombre": "11910", 
        "nombre_siren": "5877", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9140574.00", 
        "nombre": "7384", 
        "nombre_siren": "3678", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8699541.38", 
        "nombre": "7239", 
        "nombre_siren": "3184", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7839675.00", 
        "nombre": "6377", 
        "nombre_siren": "2700", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6294485.00", 
        "nombre": "5043", 
        "nombre_siren": "2504", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19129703.00", 
        "nombre": "14307", 
        "nombre_siren": "6820", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "198211571.38", 
    "nombre": "147929", 
    "nombre_siren": "69424", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "268654970.00", 
        "nombre": "215377", 
        "nombre_siren": "101813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "120791112.03", 
        "nombre": "81641", 
        "nombre_siren": "38554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44565322.79", 
        "nombre": "30571", 
        "nombre_siren": "13840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14017992.09", 
        "nombre": "9889", 
        "nombre_siren": "4809"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "41036992.09", 
        "nombre": "28308", 
        "nombre_siren": "13415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "93231438.83", 
        "nombre": "63081", 
        "nombre_siren": "30704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30960975.79", 
        "nombre": "20475", 
        "nombre_siren": "10360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8758116.00", 
        "nombre": "5736", 
        "nombre_siren": "2988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "32134272.00", 
        "nombre": "23972", 
        "nombre_siren": "11465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1695866.20", 
        "nombre": "1097", 
        "nombre_siren": "606"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "79234153.00", 
        "nombre": "59876", 
        "nombre_siren": "27116", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "60291723.00", 
        "nombre": "42379", 
        "nombre_siren": "22463", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58372368.79", 
        "nombre": "40676", 
        "nombre_siren": "15709", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47125940.77", 
        "nombre": "39199", 
        "nombre_siren": "18035", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43793342.00", 
        "nombre": "33070", 
        "nombre_siren": "16563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39355750.56", 
        "nombre": "29142", 
        "nombre_siren": "14049", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18744681.00", 
        "nombre": "15922", 
        "nombre_siren": "6661", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19664229.50", 
        "nombre": "15872", 
        "nombre_siren": "7754", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18935681.29", 
        "nombre": "15644", 
        "nombre_siren": "6627", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18156408.00", 
        "nombre": "14477", 
        "nombre_siren": "6894", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "53047802.00", 
        "nombre": "39223", 
        "nombre_siren": "18718", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "456722079.91", 
    "nombre": "345480", 
    "nombre_siren": "160536", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "292367331.00", 
        "nombre": "235636", 
        "nombre_siren": "111302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "130684071.61", 
        "nombre": "88686", 
        "nombre_siren": "41440"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "68720641.22", 
        "nombre": "47165", 
        "nombre_siren": "21134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13933293.00", 
        "nombre": "9962", 
        "nombre_siren": "4801"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47748422.00", 
        "nombre": "32952", 
        "nombre_siren": "15464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "106452145.76", 
        "nombre": "72240", 
        "nombre_siren": "34475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34065033.00", 
        "nombre": "22655", 
        "nombre_siren": "11279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9109664.07", 
        "nombre": "5991", 
        "nombre_siren": "3085"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "38733033.00", 
        "nombre": "29053", 
        "nombre_siren": "13724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1736597.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "639"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "88248600.00", 
        "nombre": "66849", 
        "nombre_siren": "29988", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "76662837.07", 
        "nombre": "53971", 
        "nombre_siren": "27337", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69073239.76", 
        "nombre": "48245", 
        "nombre_siren": "18538", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46839391.00", 
        "nombre": "40060", 
        "nombre_siren": "18131", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "47759862.00", 
        "nombre": "35935", 
        "nombre_siren": "18525", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "45135187.00", 
        "nombre": "33195", 
        "nombre_siren": "15932", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22801896.00", 
        "nombre": "19350", 
        "nombre_siren": "8399", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21526017.00", 
        "nombre": "17891", 
        "nombre_siren": "7563", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "21362649.00", 
        "nombre": "17175", 
        "nombre_siren": "8325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19982817.00", 
        "nombre": "15884", 
        "nombre_siren": "7539", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "57989783.00", 
        "nombre": "43360", 
        "nombre_siren": "20403", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "517382278.83", 
    "nombre": "391915", 
    "nombre_siren": "180605", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "366508545.79", 
        "nombre": "286707", 
        "nombre_siren": "135116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "161639343.22", 
        "nombre": "109458", 
        "nombre_siren": "51551"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "78862680.69", 
        "nombre": "54171", 
        "nombre_siren": "24519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14928815.58", 
        "nombre": "10544", 
        "nombre_siren": "5075"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "50664856.00", 
        "nombre": "34897", 
        "nombre_siren": "16557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "127045761.52", 
        "nombre": "85964", 
        "nombre_siren": "41000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "44353591.67", 
        "nombre": "29521", 
        "nombre_siren": "14635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12261402.09", 
        "nombre": "8104", 
        "nombre_siren": "4104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "51991705.00", 
        "nombre": "38184", 
        "nombre_siren": "17942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2864447.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "1016"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "96476774.82", 
        "nombre": "72040", 
        "nombre_siren": "32690", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "84528028.18", 
        "nombre": "58362", 
        "nombre_siren": "22484", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "80941461.40", 
        "nombre": "56156", 
        "nombre_siren": "28994", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57867497.00", 
        "nombre": "47274", 
        "nombre_siren": "21489", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "61484542.58", 
        "nombre": "45850", 
        "nombre_siren": "22770", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "55896182.00", 
        "nombre": "41224", 
        "nombre_siren": "19869", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "48915292.98", 
        "nombre": "38361", 
        "nombre_siren": "16525", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28214100.32", 
        "nombre": "22908", 
        "nombre_siren": "9755", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "25603447.00", 
        "nombre": "19900", 
        "nombre_siren": "9777", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27483708.00", 
        "nombre": "19731", 
        "nombre_siren": "7999", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "73644491.00", 
        "nombre": "55179", 
        "nombre_siren": "26813", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "641055525.28", 
    "nombre": "476985", 
    "nombre_siren": "219063", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "292231441.00", 
        "nombre": "230892", 
        "nombre_siren": "105352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "132062238.00", 
        "nombre": "89343", 
        "nombre_siren": "40598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "87009965.50", 
        "nombre": "59443", 
        "nombre_siren": "25694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10341163.00", 
        "nombre": "7285", 
        "nombre_siren": "3300"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46770167.00", 
        "nombre": "32233", 
        "nombre_siren": "14775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "113229912.00", 
        "nombre": "76629", 
        "nombre_siren": "35496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35115627.50", 
        "nombre": "23217", 
        "nombre_siren": "11176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9131348.00", 
        "nombre": "5975", 
        "nombre_siren": "2946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36618064.00", 
        "nombre": "26990", 
        "nombre_siren": "12279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2076931.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "727"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "95413744.00", 
        "nombre": "71238", 
        "nombre_siren": "30977", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "67903960.00", 
        "nombre": "47493", 
        "nombre_siren": "23524", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68123194.00", 
        "nombre": "46625", 
        "nombre_siren": "17762", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47679166.00", 
        "nombre": "39800", 
        "nombre_siren": "17567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "49130266.50", 
        "nombre": "35991", 
        "nombre_siren": "16973", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "44221835.00", 
        "nombre": "33141", 
        "nombre_siren": "16671", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "25183165.00", 
        "nombre": "20656", 
        "nombre_siren": "8727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24967804.00", 
        "nombre": "19234", 
        "nombre_siren": "8866", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25700265.00", 
        "nombre": "18305", 
        "nombre_siren": "7260", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21306620.00", 
        "nombre": "17102", 
        "nombre_siren": "7114", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "61159128.00", 
        "nombre": "45523", 
        "nombre_siren": "21022", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "530789147.50", 
    "nombre": "395108", 
    "nombre_siren": "176387", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23922798.00", 
        "nombre": "18229", 
        "nombre_siren": "8421"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9990797.66", 
        "nombre": "6734", 
        "nombre_siren": "3096"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6768350.00", 
        "nombre": "4595", 
        "nombre_siren": "2087"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1057932.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "334"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4061968.00", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10469183.66", 
        "nombre": "7082", 
        "nombre_siren": "3202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4335523.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "1361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1183763.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2916024.00", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "1032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "212304.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7276045.66", 
        "nombre": "4987", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6763581.00", 
        "nombre": "4813", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6441307.00", 
        "nombre": "4516", 
        "nombre_siren": "2226", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4394393.00", 
        "nombre": "3122", 
        "nombre_siren": "1404", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3107118.00", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3171534.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2411230.00", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2240347.00", 
        "nombre": "1748", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2311218.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1641888.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4079171.00", 
        "nombre": "3088", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "43837832.66", 
    "nombre": "31875", 
    "nombre_siren": "14094", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "66108960.00", 
    "nombre": "51949", 
    "nombre_siren": "32685", 
    "reg": "None"
  }
]
